{
    "profile_id": "sarabroere",
    "first_name": "Sara",
    "last_name": "Broere",
    "sub_title": "MA Cultural Economics and Entrepreneurship",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHDsnasnlkjoQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1695040192626?e=1701302400&v=beta&t=w4Gmm_Qj2homXNi0XPZQzUbnUXCq3wdr5nK3oWwRz9k",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQFGEd6HQjkwfQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1682427553809?e=1701302400&v=beta&t=Nnnujcr0EUIdyZJXegsKAn5QqIT85VulMtms3y9trTU",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAC3DvPIBOvN0mq0d7m1QgKcJIok_OcWLiLo",
    "object_urn": 767802610,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Rotterdam, South Holland",
        "city": "Rotterdam",
        "state": "South Holland",
        "default": "Rotterdam, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Museums & Institutions",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Erasmus University Rotterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH6a-XX__UABw/company-logo_400_400/0/1564983668078?e=1703721600&v=beta&t=3H1mx6V1WiUqDZT-oqo4GR8iGRB92lDdlPjGdElJUhU",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/erasmus-university-rotterdam/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Cultural Economics and Entrepreneurship",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Palack\u00fd University in Olomouc",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEGIcZjbeZylQ/company-logo_400_400/0/1519867469731?e=1703721600&v=beta&t=B_a57XX1DLiWY1ULnCTmPClTcrFZtL6tkYcnvVoI45Y",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/univerzita-palack%C3%A9ho-v-olomouci/"
            },
            "degree_name": "Erasmus",
            "field_of_study": "Applied Economics and Languages ",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade de Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHTJ_KtyvCsDA/company-logo_400_400/0/1521473221459?e=1703721600&v=beta&t=maNA6hdaCqjgE2AnfOIKVfEganKBNpulviky9XJNObk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/utad-oficial/"
            },
            "degree_name": "Lincenciatura",
            "field_of_study": "L\u00ednguas e Rela\u00e7\u00f5es Empresariais",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 5188323,
                "name": "Motel Moza\u00efque",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEq4lPUQWvVMw/company-logo_400_400/0/1667483840525?e=1703721600&v=beta&t=EvDyPVQYKzoIuH2J6GBkFx2FvhMOJMDLBcHGPVRhO3o",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/motel-moza%C3%AFque/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rotterdam, South Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Motel Moza\u00efque",
                    "description": null,
                    "title": "Coordinator of Volunteers",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 11541,
                "name": "PVH Corp.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGRftUXZ47BFg/company-logo_400_400/0/1625146577477?e=1703721600&v=beta&t=n2JG_Nww4wB9Iulo3rFhsBpAJ_YG85EzrsBgJ9jRG-c",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/pvh/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amesterd\u00e3o, Holanda do Norte, Pa\u00edses Baixos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "PVH Corp.",
                    "description": null,
                    "title": "Merchandiser Coordinator",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "role": "Arts Direction ",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "International Film Festival Rotterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEBKZtzj3u6dQ/company-logo_400_400/0/1679575375425?e=1703721600&v=beta&t=g-hUvSMDNm6v6DYHSlZGrSdzCVljDkl92KWYoGRjFOI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/international-film-festival-rotterdam/"
            },
            "cause": "ARTS_AND_CULTURE",
            "description": null
        }
    ],
    "skills": [
        "Event Production",
        "Team Coordination",
        "Microsoft Excel",
        "Comunica\u00e7\u00e3o",
        "Coordena\u00e7\u00e3o de projetos",
        "Esp\u00edrito de equipe",
        "Rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas",
        "Portugu\u00eas",
        "Comunica\u00e7\u00e3o interna",
        "Ingl\u00eas",
        "Espanhol",
        "Holand\u00eas",
        "M\u00eddias sociais",
        "Trabalho em equipe",
        "Communica\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}