{
    "profile_id": "irem-cetin-20",
    "first_name": "\u0130rem",
    "last_name": "\u00c7etin",
    "sub_title": "International Management MSc Student in Utrecht University",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQFX3h9o5tXp3A/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1607537661536?e=1701302400&v=beta&t=tngFV1Rugnc4bFi7zmQF046vaiJwfPIzsRxiaG-v-iY",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACQ60GsBdnnp2gqhAimnZbG7ROxJyU5rwoA",
    "object_urn": 607834219,
    "birth_date": null,
    "summary": "I have recently graduated with a Master's degree in International Management from Utrecht University. My thesis was a dedicated exploration of consumer behavior, where I delved deep into understanding the intricate aspects that influence consumer choices and preferences, offering valuable insights into this field. I studied Economics (English) at Marmara University and graduated in June 2022. I\u2019m also a former full year Erasmus+ economics student at Universite de Lille, France. I've been a part of many international projects since high school, which provided me a deep understanding of differences in both individuals and organizations. I developed skills of creating creative solutions, responsibility and understood the value of teamwork through my experiences such as internships, volunteering works, organizational projects and clubs. I\u2019m dynamic and eager to learn more to challenge myself.",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "TR",
            "language": "tr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "TR",
                "language": "tr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Frans\u0131zca",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "T\u00fcrk\u00e7e",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "\u0130ngilizce",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Marketing & Advertising",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "Utrecht University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQG6HfmPTdJKXw/company-logo_400_400/0/1519884681258?e=1703721600&v=beta&t=dip0JQLPHIafltY09rUwsjeZiPiJpmfD6vJeMHxW-84",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universiteit-utrecht/"
            },
            "degree_name": "Master of Science - MS",
            "field_of_study": "International Management",
            "grade": "7.00/10.00"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "Marmara University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQH-pe_L4RTZsg/company-logo_400_400/0/1682532851636?e=1703721600&v=beta&t=Ki8i_ef1inkMaIzKAztPipiuUaMw884InSdcjKExlXs",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/marmara1883/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Economics",
            "grade": "3.23/4.0"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Lille 1 Sciences and Technology",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEbV95q4pf8Yg/company-logo_400_400/0/1641197607899?e=1703721600&v=beta&t=anzUEP_F3g4DhZZJfzLonrxGf95dD46oLulCC9i0LQY",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-de-lille/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Economics",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "\u00d6zel Sezin Lisesi",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "High School",
            "field_of_study": null,
            "grade": "with a scholarship"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "IELTS Academic - Overall Band Score of 7,5",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2024
                }
            },
            "authority": "IELTS Official",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "IELTS Official",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEs97UO-cXCvw/company-logo_400_400/0/1670511656719?e=1703721600&v=beta&t=HLvVr_-50zLzEWkOz9inxE-41Ed9kYdSW4M9CbnH-vw",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Summer School'22 (Social and Economic Aspects of the National and Global Public Health Challenges)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "University of Lodz",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "University of Lodz",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFHp4tsrW4J7Q/company-logo_400_400/0/1620113049702?e=1703721600&v=beta&t=nGR7TtR_sbDsojHZ83NgEVmZ6_ovWpPCyaj0OhcqvZM",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Conference on Gender Equality",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "TED \u0130STANBUL KOLEJ\u0130",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "TED \u0130STANBUL KOLEJ\u0130",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGB60xZ-_u8KA/company-logo_400_400/0/1519884576734?e=1703721600&v=beta&t=eJFFQNyPR1ja-daLG5dbPY1N8R8-4l3AQHa2FdbU1Ck",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Comenius Meeting on Tourism and Changes of Environment and Nature",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "European Education, Audiovisual & Culture Executive Agency",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Erasmus +",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "description": "It's a higher education exchange program for students which gives students the chance to study in an European country.\n(Universit\u00e9 de Lille , France)",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "\u0130rem",
                    "last_name": "\u00c7etin",
                    "name": null,
                    "headline": "International Management MSc Student in Utrecht University"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "ParIst Exchange Program",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "A short-term cultural exchange program organized by Sezin High School (\u0130stanbul,Turkey) and Lycee Saint-Marie Fenelon (Paris,France)",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "\u0130rem",
                    "last_name": "\u00c7etin",
                    "name": null,
                    "headline": "International Management MSc Student in Utrecht University"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Comenius Program - 2014",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "Comenius School Partnership Project meeting on ''Tourism and changes of environment and nature'' at Sezin High School (\u0130stanbul.Turkey) and I.E.S. Val Minor Nigran (Galicia,Spain).",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "\u0130rem",
                    "last_name": "\u00c7etin",
                    "name": null,
                    "headline": "International Management MSc Student in Utrecht University"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 1044,
                "name": "PwC",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGv_22548SaOQ/company-logo_400_400/0/1689197046877?e=1703721600&v=beta&t=V2RO9D1WNdVYRCUFm7ffzab_1kLYskkPrrc4UlZWqvA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/pwc/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "PwC",
                    "description": null,
                    "title": "Corporate Tax Intern",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2969516,
                "name": "CRYOCAN",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFzyp5w_DBn1A/company-logo_400_400/0/1519908949986?e=1703721600&v=beta&t=Gr45kOYyTPt1Ou0kUEjMWOROG0Ywm4nK3T0BXJdMTaE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cryocan/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "CRYOCAN",
                    "description": null,
                    "title": "Finance and Accounting Intern",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "role": "Member",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Marmara \u00dcniversitesi Economics Club",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHeMZm7PTc4xA/company-logo_400_400/0/1519882138021?e=1703721600&v=beta&t=t5JR9Qw49ZCw3ogEn8Si_j1yeomDqtcmxhx8q3E1WX8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/marmara-%C3%BCniversitesi-economics-club/"
            },
            "cause": null,
            "description": "It is a growing student community that brings together creative, entrepreneurial and academic phenomena."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "role": "Member",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LOSEV - Losemili \u00c7ocuklar Sagl\u0131k ve Egitim Vakf\u0131",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHlHjPvmk7Wkg/company-logo_400_400/0/1688721485378?e=1703721600&v=beta&t=4BMYu7fBBmx7utI9Ar2vttb-YH9PL4WaXmeMuthEIuA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/losev1998/"
            },
            "cause": "HEALTH",
            "description": "A Turkish non-governmental and a non-profit public benefit organization which provides support to children affected by leukemia and their families."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "role": "Social Media / Photographer",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Open Studio Days - A\u00e7\u0131k St\u00fcdyo G\u00fcnleri",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE-wxQZzo1-Bw/company-logo_400_400/0/1540384574262?e=1703721600&v=beta&t=8D2UnyXQ8lnY0hStS32b3pKuT-Zl0lyTu7so8K3LJc0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/open-studio-days/"
            },
            "cause": "ARTS_AND_CULTURE",
            "description": "An event in which, for a limited time, artists and makers open their studios to the public."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "role": "Esn Buddy and Part of the Organization Team",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "ESN Marmara",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGo9PtXan9f5Q/company-logo_400_400/0/1576341595610?e=1703721600&v=beta&t=IGWE3q21xizDrWnQjqAJL7DkeEkqxRw4iMCmaiOGlGM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/esnmarmara/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Erasmus Student Network (ESN) is a non-profit international student organisation. Our mission is to represent international students, thus provide opportunities for cultural understanding and self-development under the principle of Students Helping Students."
        }
    ],
    "skills": [
        "Ekonomi",
        "Liderlik",
        "Y\u00f6netim",
        "Consumer Behavior",
        "Marketing",
        "Presentation Skills",
        "Social Media",
        "\u0130ngilizce",
        "Microsoft Office",
        "Ara\u015ft\u0131rma",
        "Ekip \u00c7al\u0131\u015fmas\u0131",
        "T\u00fcrk\u00e7e",
        "Microsoft Word",
        "Toplulu\u011fa Kar\u015f\u0131 Konu\u015fma",
        "PowerPoint",
        "Microsoft Excel",
        "Etkinlik Planlama",
        "\u0130leti\u015fim"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}