{
    "profile_id": "verena-lowens-8b6a4721",
    "first_name": "Verena",
    "last_name": "Lowens",
    "sub_title": "Teacher of Ludgerusschule (Germany) & Dollard College(The Netherlands)",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQH5r7oo9RkcJg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1556304069020?e=1701302400&v=beta&t=vhSxuvp-MwoS3usyxURcZotBp4i10NHVFU6E8YvJIgk",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQGkuvqiBR3dVA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1516956598747?e=1701302400&v=beta&t=fDR4irGYTWEJJITQNsxTncCzbVCX3UwkXa13qA-YOKQ",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAASagEoBHnG0xWKEc3aHn4Waa76T282hUm8",
    "object_urn": 77234250,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am a German teacher with a passion for languages living in Groningen, the Netherlands, while working across the border at the Ludgerusschule in Rhede, Germany. Currently I teach German, English and French. Furthermore, I am manager of the language department. \n\nFor me, teaching means to be flexible yet organised and efficient at the same time and I expect the same approach and skills from both school and colleagues. Teaching languages is not only about words and grammar but also about the ability to communicate effectively and appropriately with people of other cultures. The development of these intercultural competences is what I stand for. To this end, I support the use of both up-to-date text books as well as multi-media such as movie excerpts, music, news articles and popular magazines.\n\nMy lessons are mostly organised in a student-orientated manner. Differentiation within the class is an important tool to motivate and stimulate learning. Determining the optimal approach for each individual student is truly a team effort in which all of the relevant teaching staff should be involved.  In this process of team effort I have a pro-active role.\n\nFurthermore, I believe that it is vital that students actually visit the country of which they learn the language. It is through such tangible real life experience that students truly open up for different cultures.  For this reason I organise and help organise the international school trips to London and Paris at my school. \n\nWithin the framework of the Ludgerusschule and the Dutch Dollard College I teach German to Dutch students in the Netherlands once a week. This pilot project aims to increase the understanding between the neighbouring communities and thereby improve mutual relations.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Greater Groningen Area",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Greater Groningen Area"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": null,
            "title": "Bellingwedde",
            "description": "Wij zijn het Dollard College, vestiging Bellingwedde. Wij hebben een brede onderbouw van vmbo-basis tot en met vwo. Je kunt bij ons je mavo-diploma halen. Wij werken met het Zweeds onderwijsmodel Kunskapsskolan Education, oftewel KED. Wij zijn het...",
            "image": null
        },
        {
            "url": "http://www.ludgerusschule-rhede.de/index.php",
            "title": "Ludgerusschule Rhede",
            "description": "Lehrer, Sch\u00fcler, Rhede, Ems, Schule, Hauptschule, Realschule, Grundschule, Hausaufgaben, sehr gut, gut, befriedigend, mangelhaft, ausreichend, ungen\u00fcgend, Noten, Wilkens, Hermann, S\u00fcrken, Rektor, Zeugnis, Zeugnisse, Abschluss, Abschlusszeugnis,...",
            "image": null
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "DE",
            "language": "de"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "DE",
                "language": "de"
            },
            {
                "country": "NL",
                "language": "nl"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Dutch",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "French",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "German",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Italian",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Higher Education",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Groningen",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHjFD1KsBlUnQ/company-logo_400_400/0/1519868080428?e=1703721600&v=beta&t=ibr9rujnIcZokKKBnQd60TZXHnVytrrpVhwxed_gkrk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/rijksuniversiteit-groningen/"
            },
            "degree_name": "Staatsexamen",
            "field_of_study": "Nederlands",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "DUO Dienst Uitvoering Onderwijs",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Leraar algemeen vortgezet onderwijs",
            "field_of_study": "Lerarenopleiding talen - specialisatie Engels \u00a0/ Duits",
            "grade": "Geen, Regeling erkenning EG-beroepskwalificaties onderwijspersoneel"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1996
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Vechta",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFHSeenI2ZEuQ/company-logo_400_400/0/1691482602831?e=1703721600&v=beta&t=JEhhlmMIxIHrV6acAOxT0pSQuV3gZn4YezPenAS3ocU",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A4t-vechta/"
            },
            "degree_name": "1. Staatsexamen (equivalent to master's degree)",
            "field_of_study": "Teaching English as a Second or Foreign Language/ESL Language Instructor, German, History",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1993
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1996
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQHHxJA-aYO2tA/company-logo_400_400/0/1519857539301?e=1703721600&v=beta&t=c0EkgKBUjkaf_dHYIwUbMX_RD9JVg5Jk1RWcOAOJ9FI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/osnabrueck-university/"
            },
            "degree_name": "./.",
            "field_of_study": "Law",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1983
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1993
                }
            },
            "school": {
                "name": "K\u00f6nig-Wilhelm-Gymnasium H\u00f6xter",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Abitur (comparable to the International Baccalaureate)",
            "field_of_study": "EN, DE, MA, GE",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "2nd State Exam Secondary School English and German",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Studienseminar Hanover III",
            "url": "http://www.seminar-h-lbs.de",
            "license_number": null,
            "display_source": "seminar-h-lbs.de",
            "company": null
        },
        {
            "name": "1st state exam in English and German for secondary schools",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "University of Vechta",
            "url": "http://www.uni-vechta.de/index.php",
            "license_number": null,
            "display_source": "uni-vechta.de",
            "company": null
        },
        {
            "name": "Auxilliary nurse",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 1995
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Red Cross, Warburg",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Establish Dutch as third language in our school",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "My school is in Rhede (Ems),  a village 5km from the Netherlands. About 10% of the inhabitants are Dutch or of Dutch ancestry. They would warmly welcome the opportunity for their children to learn and / or keep up their native language. Also many German parents are interested in their children learning Dutch due to the close economical relations in the Ems-Dollard-Regio.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Verena",
                    "last_name": "Lowens",
                    "name": null,
                    "headline": "Teacher of Ludgerusschule (Germany) & Dollard College(The Netherlands)"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Hermann Wilkens (Headmaster of Ludgerusschool)",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Establish a school partnership in France or Belgium / Errichten einer Schulpartnerschaft mit einer Schule in Frankreich oder Belgien (frz. Teil)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Rhede ist eine kleine Gemeinde in der N\u00e4he zu den Niederlanden. Die St\u00e4dte Groningen, Oldenburg und Bremen sind in 1 bis 2 Stunden Fahrt zu erreichen. Unsere Schule ist sehr klein. Sie hat als Besonderheit, dass hier Grundsch\u00fcler und Sch\u00fcler der Sekundarstufe 1 gemeinsam unter einem Dach lernen. Bei uns lernen die Sch\u00fcler von der 6. Klasse an Franz\u00f6sisch. Im Mai 2012 sind wir mit allen Franz\u00f6sisch-Sch\u00fclern in Paris gewesen, eine pr\u00e4chtige Erfahrung f\u00fcr alle. Endlich einmal \"echtes\" Frankreich erleben! Dies w\u00fcrden wir nun gerne in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden wiederholen, und das am liebsten im Rahmen einer Partnerschaft mit einer Schule in Frankreich, Belgien (Wallonien) oder im franz\u00f6sischsprachigen Teil der Schweiz.\n\nRhede est une petite communaut\u00e9 pr\u00e8s des Pays-Bas. Les villes de Groningen, Oldenburg et Br\u00eame sont simplement conduire en 1 \u00e0 2 heures. Notre \u00e9cole est un peu sp\u00e9ciale. Ici apprennent les \u00e9l\u00e8ves du primaire et secondaire sous le m\u00eame toit. A partir de la 6\u00e8me classe les \u00e9l\u00e8ves commencent \u00e0 apprendre le fran\u00e7ais. En mai 2012, nous avons \u00e9t\u00e9 avec tous les \u00e9tudiants de fran\u00e7ais \u00e0 Paris, une exp\u00e9rience magnifique pour tous. Enfin une exp\u00e9rience \"vrai\" de la France! Maintenant c'est ce que nous aimerions r\u00e9p\u00e9ter un \u00e9change \u00e0 intervalles r\u00e9guliers, pr\u00e9f\u00e9rablement un  partenariat avec une \u00e9cole en France, en Belgique (la Wallonie) o\u00f9 en Suisse (cantons de Vaud, de Fribourg et du Valais , de Gen\u00e8ve, de Neuch\u00e2tel et du Jura).",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Verena",
                    "last_name": "Lowens",
                    "name": null,
                    "headline": "Teacher of Ludgerusschule (Germany) & Dollard College(The Netherlands)"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Hermann Wilkens (director)",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Astrid Janssen",
                    "headline": null
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Boccaccios Dekameron und die nachfolgende europ\u00e4ische Literatur / Boccaccio's Decameron and the subsequent European literature",
            "publisher": "Grin Verlag",
            "url": "http://books.google.de/books?id=nhfiO76NL_sC&printsec=frontcover&hl=de#v=onepage&q&f=false",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 1999
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Verena",
                    "last_name": "Lowens",
                    "name": null,
                    "headline": "Teacher of Ludgerusschule (Germany) & Dollard College(The Netherlands)"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Der Rattenf\u00e4nger von Hameln / The Pied Piper of Hamelin",
            "publisher": "Grin Verlag",
            "url": "http://www.exlibris.ch/de/buecher-buch/deutschsprachige-buecher/verena-lowens/der-rattenfaenger-von-hameln/id/9783656206989",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 1998
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Verena",
                    "last_name": "Lowens",
                    "name": null,
                    "headline": "Teacher of Ludgerusschule (Germany) & Dollard College(The Netherlands)"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Dutch for Students with German Background / Nederlands voor Duitstaligen",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ludgerusschule (Grund- und Oberschule) (V)MBO",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Dollard-College Winschoten Afd. Bellingwolde",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Ludgerusschule (Grund- und Oberschule) (V)MBO",
                    "description": "The cooperation between Ludgerusschule in Rhede and Dollard College in Bellingwolde continues as a joint cooperation agreement entitled \"Think European, live European\". Together with my Dutch colleagues Mrs. Mulder and Mrs. Wildeman I coordinate the weekly exchange. Classes work in couples with students from their partner school in Rhede, and English is the language of instruction. \nThe lessons form a part of the Dutch students\u2019 learning programme of the Swedish school model \u201ckunstschapsskolan\u201d. For the German students these lessons are part of the German curriculum of communicative skills in the English language. \nThe Dutch and German students also follow the P.E. lessons together. Again the lessons are taught in English by a Dutch colleague and me. \nWe also plan and organise projects, excursions and sport events together. Highlights in 2018/2019 will be \u201cProject Peace\u201d, an excursion to the Rijksmuseum in Amsterdam and an excursion to the Groninger Museum in Groningen.",
                    "title": "Teacher / Lehrerin",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Ludgerusschule (Grund- und Oberschule) (V)MBO",
                    "description": "Manage a class, teach English, French, German, Dutch, history, geography, economics, art and textile.\nCoordinating the Dutch -German exchange with weekly lessons at Dollard College in Bellingwolde.\n\nKlassenleitung, Erteilung von Englisch, Franz\u00f6sisch, Deutsch, Geschichte, Erdkunde, Wirtschaft, Kunst und Textil. Koordinierung des w\u00f6chentlichen Austausches und Unterrichts am Dollard College in Bellingwolde, Niederlande.",
                    "title": "Teacher / Lehrerin",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ludgerusschule",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rhede / Ems",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Ludgerusschule",
                    "description": "*Preparation and conduct of conferences and meetings\n\n*Development and coordination of specialized work plans on the basis of the curriculum in cooperation with the conference members\n\n*Initiate cross-curricular issues and projects\n\n*Acquisition of specialized approaches to differentiation\n\n*Provision of specialized support work plans, including aids for students of foreign origin\n\n*Coordination and organization of internships\n\n*Evaluation of textbooks and teaching materials. Preparation of decisions related to the learning material.\n\n*Development of principles of subject-specific learning and performance evaluation\n\n*Development of proposals for the use of specialist teachers for advice in the conference\n\n*Stimulation and organization of subject-specific and cross-curricular-school education in coordination with the didactic line\n\n*Support of colleagues, especially the introduction and support of new teachers\n\n*Development & deployment of lessons (eg planning sketches, learning materials, media)\n\n*Design, establishment and maintenance of facilities, teaching materials and media\n\n*Managing the budget\n\n*Links with other schools and institutions in the region",
                    "title": "Manager of the Language Department \"Fachbereichsleitung Sprachen\"",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Land Niedersachsen",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hannover & Gro\u00dfburgwedel",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2002
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Land Niedersachsen",
                    "description": "Lehrerin an Haupt- und Realschulen in Hannover und Umland",
                    "title": "Teacher / Lehrerin",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 91824,
                "name": "l'tur GmbH",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHfYydbJZYUyA/company-logo_400_400/0/1641207364946?e=1703721600&v=beta&t=3IVEAP0b2mvKIF0p9NEUCuXaVvCHUfuOZeppaQ_n2CU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/l'tur-gmbh/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Freiburg im Breisgau, Baden-W\u00fcrttemberg, Germany",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2001
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2001
                        }
                    },
                    "company": "l'tur GmbH",
                    "description": "Sale of flights, travel packages and insurances in German, English, French and Dutch\nCrisis management after 9/11",
                    "title": "Call Center Outbound German English French Dutch",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1929,
                "name": "Adecco Group",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF3CNVYVAnNaw/company-logo_400_400/0/1657287298706?e=1703721600&v=beta&t=uXHMEWrOqcqlsxzevcT05lU-QvJJZWsJVmPBiekQhn8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/theadeccogroup/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2000
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2000
                        }
                    },
                    "company": "The Adecco Group",
                    "description": "Hosting national and international guests of TUI and Deutsche Telekom during the world exhibition in Hannover in 2000. My working languages were English, French and German, and very seldom Italian, Spanish and Dutch.",
                    "title": "TUI & Deutsche Telekom VIP Guide EXPO2000",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15094020,
                "name": "Universit\u00e4t Vechta",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFHSeenI2ZEuQ/company-logo_400_400/0/1691482602831?e=1703721600&v=beta&t=JEhhlmMIxIHrV6acAOxT0pSQuV3gZn4YezPenAS3ocU",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A4t-vechta/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 1997
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Vechta, Lower Saxony, Germany",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 1997
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 1999
                        }
                    },
                    "company": "University of Vechta",
                    "description": "Research, organisation and development of classes for German and international students from the USA, France, Poland, Belarus and Ukraine, organisation and supervision of international exchanges in Germany, France and Poland, co-reading publications",
                    "title": "Faculty of History Assistant & Tutor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Translator Italian / Dolmetscherin Italienisch",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Volksbund Deutsche Kriegsgr\u00e4berf\u00fcrsorge e.V.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGDb5IQbIRl3A/company-logo_400_400/0/1644313548237?e=1703721600&v=beta&t=HsjjD_p1Vg12E0u9HuMgPGvebjS14YH_EiEYfY0oPaY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/volksbund/"
            },
            "cause": "SOCIAL_SERVICES",
            "description": "Begleitung einer Gruppe Jugendlicher in Italien, welche dort Kriegsgr\u00e4ber pflegten. \u00dcbersetzungst\u00e4tigkeiten beim Empfang durch B\u00fcrgermeister und Honoratioren der Gemeinde Costermano, Begleitung bei t\u00e4glichen Besorgungen und Betreuung w\u00e4hrend eines Krankenhausaufenthaltes"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Translator Dutch - German ",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Internationale Vredesweek / Comit\u00e9 Vrede en Vrijheid",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "CIVIL_RIGHTS",
            "description": "https://www.westerwoldeactueel.nl/2018/09/24/verslag-met-fotos-van-de-bijeenkomsten-in-het-kader-van-de-internationale-vredesweek/\n\nhttp://www.ludgerusschule-rhede.de/index.php?option=com_content&view=article&id=349:2018-09-20-podiumsdiskussion&catid=18:schuljahr-2018-2019&Itemid=101"
        }
    ],
    "skills": [
        "German",
        "Teaching",
        "French",
        "Event Management",
        "International Relations",
        "Literature",
        "Foreign Languages",
        "History",
        "Pedagogy",
        "Education",
        "Curriculum Development",
        "Teaching Adults",
        "International Education",
        "English Literature",
        "Linguistics",
        "Curriculum Design",
        "Higher Education",
        "Lesson Planning",
        "Educational Technology",
        "Language Teaching"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}