{
    "profile_id": "arthur-lacroix-b45b3b1b8",
    "first_name": "Arthur",
    "last_name": "Lacroix",
    "sub_title": "Junior Art Director at Ogilvy Amsterdam",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQFZlhhskK7sAA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1641373917557?e=1701302400&v=beta&t=o0Ta_XyMaypHBSncWOARTDyp6_2OE-FkOhZduAVP6pg",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQFme1mYOlRnpw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1684769953046?e=1701302400&v=beta&t=16kQ9VlqFmhRX-oDSWzRADqu8NeirhYBwjW0Z3NU9s0",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADK2x6UBbgTKcfCNg8WY-vsq_ZLKHz0pZoU",
    "object_urn": 850839461,
    "birth_date": null,
    "summary": "As a junior Art Director at Ogilvy Amsterdam, I have gained valuable experience in the field of international advertising. My role involves generating and executing innovative and impactful ideas, using my skills in visual design, content creation, and motion design.\n\nWorking with renowned global clients has allowed me to enhance my skills in software like Photoshop, Illustrator, Premiere Pro, and After Effects. I am dedicated to participate to projects effectively, ensuring timely delivery while maintaining a high level of creative quality.\n\nIf you would like to learn more about my professional background or discuss potential collaborations, please feel free to get in touch. I am excited to share my creative concepts and explore ways we can work together.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": "https://teamcna.myportfolio.com/welcome",
            "title": "MON PORTFOLIO",
            "description": null,
            "image": null
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Marketing & Advertising",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Sup de Pub",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQECRzhTwjTXaQ/company-logo_400_400/0/1634126088178?e=1703721600&v=beta&t=7so-i-6sO2XLDT-mTm3DS63kVRcyZpgKPHlVEUosvzk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/supdepub/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "ISEG",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHV1AlL9mdpzw/company-logo_400_400/0/1695628693302?e=1703721600&v=beta&t=-GzvML62eY0u6oDjwc6reuzsB_S0JinYM-GZdrcxY70",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/institut-sup%C3%A9rieur-europ%C3%A9en-de-gestion/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "International Communication and Marketing",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lyc\u00e9e Jules Verne",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Baccalaur\u00e9at scientifique",
            "field_of_study": null,
            "grade": "Mention bien"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Semaine \u00e9v\u00e9nement ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Chef de projet dans le cadre de l\u2019organisation d\u2019une semaine  \u00e9v\u00e9nement sur la publicit\u00e9, la communication et les m\u00e9dias :\n\u2022\tGestion et accompagnement de groupes dans leurs t\u00e2ches respectives\n\u2022\tR\u00e9daction et production de chroniques et d\u2019un teaser\n\u2022\tCr\u00e9ation de visuels (affiches, post, g\u00e9n\u00e9rique fa\u00e7on JT)\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Arthur",
                    "last_name": "Lacroix",
                    "name": null,
                    "headline": "Junior Art Director at Ogilvy Amsterdam"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Semaine Innovation",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "description": "Semaine innovation au service de la start-up Telecoop :\n\u2022\tCr\u00e9ation d\u2019une strat\u00e9gie de communication pour Telecoop\n\u2022\tCr\u00e9ation de visuels (affiche, post pour les r\u00e9seaux sociaux)\n\u2022       Recherche de Partenariat coh\u00e9rent avec la start-up\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Arthur",
                    "last_name": "Lacroix",
                    "name": null,
                    "headline": "Junior Art Director at Ogilvy Amsterdam"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "PORTFOLIO",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Arthur",
                    "last_name": "Lacroix",
                    "name": null,
                    "headline": "Junior Art Director at Ogilvy Amsterdam"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 1070488,
                "name": "Ogilvy Amsterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHjgo69rl-sVw/company-logo_400_400/0/1679303957012?e=1703721600&v=beta&t=i8Wkhy2pvbvt2aMhq6LbxGj8e7HRd1IUns6tMJNXN9s",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ogilvy-amsterdam/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, Hollande Septentrionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Ogilvy Amsterdam",
                    "description": null,
                    "title": "Junior Creative",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "PauseCafein.com",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "PauseCafein.com",
                    "description": "- Wrote 305 articles with various content to feed the website of PauseCafein\n- Brainstormed and reviewed the news each day in order to the conception of articles\n- Conception of attractive thumbnail to attract potential readers\n- Awarded \u00abintern of all time\u00bb thanks to my performances (more articles reached 100k views).",
                    "title": "Copywritter Junior",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Direction artistique",
        "Design graphique",
        "Anglais",
        "Communication",
        "Adobe Creative Suite",
        "Fran\u00e7ais",
        "Marketing",
        "Communication sur les r\u00e9seaux sociaux",
        "Marketing sur les r\u00e9seaux sociaux",
        "Microsoft Office",
        "R\u00e9daction publicitaire",
        "R\u00e9daction"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}