{
    "profile_id": "sabrine-markert-santos-393775b9",
    "first_name": "Sabrine",
    "last_name": "Markert Santos",
    "sub_title": "International Sales Specialist - IKEA Expansion CBF",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQGiapzetBDbRA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1683730035346?e=1701302400&v=beta&t=aDZkwMuW57J47E5Kmv7D6TMvmX5JJ-BfNE0xkXy51_o",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQEkWcT8ubYL3w/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1637746939306?e=1701302400&v=beta&t=wlIwJg2m8fpmAgwAAi6evP1kGEyr2VF4bQVz4a9QL4w",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABk1Pt8BoGA4vvIOJtaomWYjqWOSY4xAqBk",
    "object_urn": 422919903,
    "birth_date": null,
    "summary": "Marketing Brand Specialist with strong background in Trade Marketing and Customer Development. \nResults-oriented, with more than 4 years of experience in the FMCG industry in top companies such as Unilever and Alpina (dairy product leader company in Colombia).\nResponsible, committed, leader, willing to continue learning and developing an international career.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Rotterdam, South Holland",
        "city": "Rotterdam",
        "state": "South Holland",
        "default": "Rotterdam, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "ENGLISH",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "GERMAN",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            }
        ]
    },
    "industry": "Furniture",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Kaplan International Pathways",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEgombuhnrrJQ/company-logo_400_400/0/1545126989979?e=1703721600&v=beta&t=hoxm_2MpksQnuo8Icf1l61SQgOmRIRdUetg1V5U40S4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/kaplanpathways/"
            },
            "degree_name": "ENGLISH LANGUAGE",
            "field_of_study": "LANGUAGES",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad del Norte",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFc6CdSDsAX5A/company-logo_400_400/0/1666970772822?e=1703721600&v=beta&t=tiXPtlbsaLgpqJr_mKCKof3dI9Yn3urU5NgdgV22oKU",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-del-norte/"
            },
            "degree_name": "BACHELOR OF SCIENCE IN INTERNATIONAL RELATIONS ",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Seminario Internacional Transiciones democr\u00e1ticas en contextos totalitarios",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Seminario actualizaci\u00f3n de Relaciones Internacionales Diplomacia, pol\u00edtica Internacional y Paz",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 2743,
                "name": "IKEA",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHFZRoCWlWZ-g/company-logo_400_400/0/1560845690429?e=1703721600&v=beta&t=xPkEovcaSw1I_tJOKDG3eGczhgGASYcJ1VInYpk3Fj0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ikea/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Delft, South Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "IKEA",
                    "description": null,
                    "title": "International Sales Specialist - IKEA Expansion Core Business Franchise",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1248,
                "name": "Unilever",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF6TJKa56uLAg/company-logo_400_400/0/1663661969458?e=1703721600&v=beta&t=1bvJOOUYBYn4MR5hwtLKNwyakh9zGrollnbckAtn594",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/unilever/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rotterdam, South Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Unilever",
                    "description": null,
                    "title": "Marketing Artwork Specialist Home Care",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 48174,
                "name": "Alpina",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFutaFORmuHbg/company-logo_400_400/0/1693597997653?e=1703721600&v=beta&t=o9ZtV8BA0v1UyFUlrj1XjjkR48DzwsgnTlPjKrXyN64",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/alpina/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bogot\u00e1 D.C., Colombia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Alpina",
                    "description": "\u2022\tAlpina #1 Dairy Products Company in Colombia https://www.alpina.com/\n\t\u2022\tResponsible for innovation and Strategic Plan 2019 Bon Yurt Brand\u00a0\n\t\u2022\tCommunication development and Media plan of 2018",
                    "title": "Marketing Specialist - Bon Yurt Brand",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Bogot\u00e1 D.C., Colombia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Alpina",
                    "description": "\u2022\tStrategy and execution for Modern Trade of Alpina\u00b4s 2017 Biggest Bet : \u201cQuesito\u201d \u2013 Daily Cheese. \n\t\u2022\tResponsible for the negotiation with Key Costumers for all Dairy products (excl. milk) 70% Portfolio. \n\t\u2022\tDesign of promotional plan for Core Bands \n\t\u2022\tBudget Management \n\t\u2022\tPOS Activations, Trial and sampling",
                    "title": "Trade Marketing Specialist - Modern Trade  ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1248,
                "name": "Unilever",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF6TJKa56uLAg/company-logo_400_400/0/1663661969458?e=1703721600&v=beta&t=1bvJOOUYBYn4MR5hwtLKNwyakh9zGrollnbckAtn594",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/unilever/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bogot\u00e1 D.C., Colombia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Unilever",
                    "description": "\u2022\tEnd to End execution projects in Key Accounts: POS Artworks, Extra visibility Execution, POS Activation: Demos, Push girls, training and results.\n\t\u2022\tSolution Wash Liquids Launch for Modern trade \u2013 Fab L\u00edquido. Market Share leader in 1 year. \n\t\u2022\tBudget Management of TMI for Key Accounts.",
                    "title": "Trade Marketing Analyst \u2013 Solution Wash Modern Trade",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Bogot\u00e1 D.C., Colombia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Unilever",
                    "description": "\u2022\tNielsen and intern information reports\n\t\u2022\tDevelop incentives for the sales force\n\t\u2022\tLaunch of liquid detergents in doy-packs",
                    "title": "Trade Marketing Internship - Modern Trade",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 32481,
                "name": "Universidad del Norte",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFc6CdSDsAX5A/company-logo_400_400/0/1666970772822?e=1703721600&v=beta&t=tiXPtlbsaLgpqJr_mKCKof3dI9Yn3urU5NgdgV22oKU",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-del-norte/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Universidad del Norte",
                    "description": "Elegido como Presidente del Grupo Especial de Trabajo (GET) en el III Modelo Organizaci\u00f3n de Estados Americanos para estudiantes del Caribe Colombiano (MOEA); \n\nParticip\u00f3 en la capacitaci\u00f3n y preparaci\u00f3n para los colegios que participan en el Modelo Organizaci\u00f3n de Estados Americanos para estudiantes del Caribe Colombiano (MOEA) Uninorte por parte",
                    "title": "Presidente",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Universidad del Norte",
                    "description": "Seleccionada por los organizadores y directivos del Modelo de Naciones Unidas (MUNUN) de la Universidad del Norte como Co presidente de la Asamblea General. Barranquilla (2014).\n\nSeleccionada por el Comit\u00e9 organizador del Modelo Organizaci\u00f3n de Estados Americanos para Estudiantes del Caribe (MOEA) de la Universidad del Norte en el cual ejerci\u00f3 el cargo Asesor de comisi\u00f3n para guiar a los participantes en la redacci\u00f3n de resoluciones y discursos. Barranquilla (2014)",
                    "title": "Autoridad y Organizador",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Universidad del Norte",
                    "description": "Elegida por el C\u00f3nsul de Chile en Barranquillo para atender a la Selecci\u00f3n Chilena de Futbol y el cuerpo diplom\u00e1tico invitado al partido de eliminatoria del mundial",
                    "title": "Asistente",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Organizaci\u00f3n de los  Estados Americanos",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Organizaci\u00f3n de los  Estados Americanos",
                    "description": "Elegida entre 40 aspirantes para participar en el Modelo Internacional de los Estados Americanos (MOEA) en Washington para universitarios del hemisferio en espa\u00f1ol en el cual se desempe\u00f1o como Delegada de la comisi\u00f3n general de Venezuela.\n\nParticip\u00f3 en el I Modelo Uni\u00f3n Europea, (MUE) para estudiantes de la Universidad del Norte como Delegada de Polonia en el que present\u00f3 propuestas relacionadas al tema a tratar en representaci\u00f3n del pa\u00eds asignado. Fue seleccionado entre 60 estudiantes de la universidad; \n\nParticip\u00f3 en el evento Feria POP haciendo una representaci\u00f3n de los Modelos de la Organizaci\u00f3n de Estados Americanos \u201cMini MOEA\u201d, a los cuales asisten los estudiantes de la Universidad del Norte con el fin de promover el programa acad\u00e9mico de Relaciones Internacionales y fue llevado a cabo ante 200 estudiantes",
                    "title": "Delegada",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Organizaci\u00f3n de los Estados Americanos",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Organizaci\u00f3n de los Estados Americanos",
                    "description": "Elegida entre 13 aspirantes para participar en el Washington Model Organization of American States (WMOAS) para universidades del hemisferio en ingl\u00e9s en el cual se desempe\u00f1o como delegada de Costa Rica en la Asamblea General",
                    "title": "Jefe de Delegaci\u00f3n",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 32481,
                "name": "Universidad del Norte",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFc6CdSDsAX5A/company-logo_400_400/0/1666970772822?e=1703721600&v=beta&t=tiXPtlbsaLgpqJr_mKCKof3dI9Yn3urU5NgdgV22oKU",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-del-norte/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Universidad del Norte",
                    "description": "Particip\u00f3 como parte del Staff del evento Feria POP realizado; al cual asisten 600 estudiantes de la ciudad en el que se ofrecen y se presentan los programas de la Universidad. En este se encargo de exponer su programa acad\u00e9mico a cada uno de los estudiantes que se acercaron al stand",
                    "title": "Staff",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Microsoft Office",
        "Ingl\u00e9s",
        "Espa\u00f1ol",
        "Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica",
        "Estrategia empresarial",
        "Liderazgo de equipos",
        "Relaciones internacionales",
        "Gesti\u00f3n de proyectos",
        "Investigaci\u00f3n y desarrollo",
        "Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}