{
    "profile_id": "alaeddine-hajjem",
    "first_name": "Alaeddine",
    "last_name": "Hajjem",
    "sub_title": "Smart Industries European Squad leader - Orange Graduate Program @ Orange",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQFFn6kHJmGs5Q/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1592396373383?e=1701302400&v=beta&t=CqUzI1xWrDa5C5Cy-iuAWQv_5RrK4WYdmMFUyV4z7vY",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQG2PKqbhx9ZLQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1657891530683?e=1701302400&v=beta&t=CWJ9ucpyBX133g1HYzPHl0CxSjSnsoveDF4e9hClSYo",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABTCTiEBNearRam6wm_8WQpEYGxE6M95x-E",
    "object_urn": 348278305,
    "birth_date": null,
    "summary": "As an engineer in Computer Science, specialised in software development, I decided to continue my studies by joining the ESSEC Business School in Master in Management (Grande Ecole program) since September 2017. \n\nDuring these complementary business studies with my engineering profile, I did two years of apprenticeship in the Automation & Testing practice at IBM France in business development. \n\nI am currently part of the Orange Graduate Program",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam Area",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Amsterdam Area"
    },
    "premium": true,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Espagnol",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Information Services",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "ESSEC Business School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHOyFUSQ_Q2ww/company-logo_400_400/0/1575891514952?e=1703721600&v=beta&t=SaUCiIGyk8fON1WN2DXJ6lqU3nT12ku06Zfh5Yltt_A",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/essec-business-school/"
            },
            "degree_name": "Msc in Management - Grande Ecole",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Keio University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEp-N20jZkxAw/company-logo_400_400/0/1519899096538?e=1703721600&v=beta&t=H4vvLSBdLN0I_5bm6VmoHkWtTm-qF7fRs-m4Ll6M6Fc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/%E6%85%B6%E6%87%89%E7%BE%A9%E5%A1%BE%E5%A4%A7%E5%AD%A6/"
            },
            "degree_name": "MBA Exchange Program",
            "field_of_study": "Business Administration",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 de Technologie de Compi\u00e8gne (UTC)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFjZSE8YqKXrg/company-logo_400_400/0/1676621622489?e=1703721600&v=beta&t=mHM6xm6G2mO3sQVnmOEjzxsM6zUR0OZJgjFnzhpwBXI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit-de-technologie-de-compi-gne/"
            },
            "degree_name": "Master degree in Computer Science",
            "field_of_study": "Computer Science - Specialized in software engineering",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "IUT de V\u00e9lizy, Universit\u00e9 de Versailles Saint Quentin",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Dipl\u00f4me universitaire et technologique (DUT)",
            "field_of_study": "G\u00e9nie Informatique",
            "grade": "Dipl\u00f4me obtenu, major de promotion"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lyc\u00e9e Hoche, Versailles",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Baccalaur\u00e9at",
            "field_of_study": "Scientifique, sp\u00e9cialit\u00e9 Math\u00e9matiques",
            "grade": "Obtenu avec mention bien"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "IIoT Mini-Course",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "4.0 Solutions",
            "url": "https://www.credential.net/44e7aabf-47d5-4b17-a782-f2569e99d45f",
            "license_number": "82658182",
            "display_source": "credential.net",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "4.0 Solutions",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEOLS9lIvwJoQ/company-logo_400_400/0/1621532674358?e=1703721600&v=beta&t=_dnJwVkbFXdcR2Jtvkts7CHk51SRUv82fcMnux8SFNs",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "AWS Cloud Technical Essentials",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Amazon Web Services (AWS)",
            "url": "https://www.coursera.org/account/accomplishments/certificate/4R6U6G66GFFW",
            "license_number": "4R6U6G66GFFW",
            "display_source": "coursera.org",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Amazon Web Services (AWS)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQER_QnUTXrPJw/company-logo_400_400/0/1670264050886?e=1703721600&v=beta&t=3IYmCjBx7-RbiHOyhmKp9bX_etnAR2mcOn2MncQL5u0",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Foundations of User Experience (UX) Design",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Google",
            "url": "https://www.coursera.org/account/accomplishments/certificate/MQ8HNPQXMR7L",
            "license_number": "MQ8HNPQXMR7L",
            "display_source": "coursera.org",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Google",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHiNSL4Or29cg/company-logo_400_400/0/1519856215226?e=1703721600&v=beta&t=45pPRW58DELKQ71b8pS1RIvn6yxBngEZqmTF1VwyxzQ",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Agile Project Management",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Google",
            "url": "https://www.coursera.org/account/accomplishments/certificate/3BT7UGRBHDWU",
            "license_number": "3BT7UGRBHDWU",
            "display_source": "coursera.org",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Google",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHiNSL4Or29cg/company-logo_400_400/0/1519856215226?e=1703721600&v=beta&t=45pPRW58DELKQ71b8pS1RIvn6yxBngEZqmTF1VwyxzQ",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Foundations of Project Management",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Google",
            "url": "https://www.coursera.org/account/accomplishments/certificate/MC2ZJJUZM6MV",
            "license_number": "MC2ZJJUZM6MV",
            "display_source": "coursera.org",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Google",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHiNSL4Or29cg/company-logo_400_400/0/1519856215226?e=1703721600&v=beta&t=45pPRW58DELKQ71b8pS1RIvn6yxBngEZqmTF1VwyxzQ",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Marketo Certified Expert",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2024
                }
            },
            "authority": "Adobe",
            "url": "https://www.credly.com/badges/9d564afa-1888-43bc-aaff-e26b4574b050/public_url",
            "license_number": null,
            "display_source": "credly.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Adobe",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFrtK-ioO1rsQ/company-logo_400_400/0/1590681827578?e=1703721600&v=beta&t=IzEocQMyUaXRVIWjtIXmoFT6IYtYn2sZHorW-NhzWOo",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Big Data Foundations - Level 1",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "IBM",
            "url": "https://www.youracclaim.com/badges/895ab8c3-2bdd-4ecc-b9ed-5ca5418e9125/linked_in_profile",
            "license_number": null,
            "display_source": "youracclaim.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "IBM",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQGiz5ecgpCtkA/company-logo_400_400/0/1688684715427?e=1703721600&v=beta&t=eAMK4ZqZ9jAX6bPbX5LjyyMurxtQnubuQSv7kNBKpjI",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Deuxi\u00e8me au troph\u00e9e vid\u00e9o JNI",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Dans le cadre de la journ\u00e9e nationale des ing\u00e9nieurs, organis\u00e9 par l'IESF (ing\u00e9nieurs et scientifiques de France), j'ai r\u00e9alis\u00e9 un court m\u00e9trage pour le troph\u00e9e vid\u00e9o.\n\nD'apr\u00e8s le site de la JNI: \"L'objectif principal est de promouvoir la qualit\u00e9 et l\u2019efficacit\u00e9 de l'ensemble des ing\u00e9nieurs et des professionnels scientifiques, corpus essentiel du capital humain fran\u00e7ais, ainsi que leur insertion dans l\u2019\u00e9conomie nationale, au service de la collectivit\u00e9.\"\n\nLa vid\u00e9o reprend le th\u00e8me suivant: l'Ing\u00e9nieur au f\u00e9minin. Le but \u00e9tant donc de promouvoir le m\u00e9tier d'ing\u00e9nieur chez la gente f\u00e9minine, chose qui est encore trop rare de nos jours.\n\nNous sommes arriv\u00e9s 2\u00e8me sur plus d'une cinquantaine de courts-m\u00e9trages.\n\nLien de la vid\u00e9o: https://www.youtube.com/watch?v=WMD2ZAI6eX8\n\nLes autres laur\u00e9ats: http://jni.iesf.fr/746_p_45707/laureats-2016.html",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Alaeddine",
                    "last_name": "Hajjem",
                    "name": null,
                    "headline": "Smart Industries European Squad leader - Orange Graduate Program @ Orange"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Fanny",
                    "last_name": "Illes",
                    "name": null,
                    "headline": "Pilote de Projet Qualit\u00e9 A\u00e9ronautique chez Safran Aircraft Engines"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Organisation du carnaval au sein de l'Universit\u00e9 de Technologie de Compi\u00e8gne",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Organisation d'une journ\u00e9e de carnaval au sein de l'Universit\u00e9 de Technologie de Compi\u00e8gne.\n\nUn objectif: faire en sorte que les \u00e9tudiants et les professeurs profitent de la journ\u00e9e pour faire parler leur cr\u00e9ativit\u00e9 en cr\u00e9ant leur propre d\u00e9guisement, et que ces acteurs passent une journ\u00e9e originale dans une enceinte de l'\u00e9ducation.\n\nDes animations, et un d\u00e9fil\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 mis en place, avec des lots \u00e0 gagner pour les plus originaux (places pour festivals et \u00e9v\u00e9nements). Partenariat avec l'Imaginarium Festival, et la radio locale Graf'Hit.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Alaeddine",
                    "last_name": "Hajjem",
                    "name": null,
                    "headline": "Smart Industries European Squad leader - Orange Graduate Program @ Orange"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cl\u00e9ment",
                    "last_name": "Henry",
                    "name": null,
                    "headline": "Information Security Manager | Lead Auditor | INSEAD | IHEDN | UTC"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Emilie Confais",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Participation au Festival du Court M\u00e9trage Nikon",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "description": "140 secondes pour r\u00e9pondre au sujet suivant \"Je suis un souvenir\"\u200b.\n\nJE SUIS QUI\n\nLa m\u00e9moire n'est-elle pas finalement le vaste mur recouvert des pr\u00e9cieuses photographies de notre existence ? Et si tout cet \u00e9difice s'\u00e9croulait brutalement, laissant ainsi place \u00e0 la nudit\u00e9 originelle de notre mur et de notre personnalit\u00e9, ne serions-nous pas r\u00e9duits \u00e0 r\u00e9soudre l'\u00e9nigme.\n\n167e/877 au classement du public\n\nOutre mon modeste r\u00f4le d'acteur \u00e9ph\u00e9m\u00e8re, j'ai principalement particip\u00e9 \u00e0 l'\u00e9laboration du sc\u00e9nario.\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Alaeddine",
                    "last_name": "Hajjem",
                    "name": null,
                    "headline": "Smart Industries European Squad leader - Orange Graduate Program @ Orange"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Thibaud",
                    "last_name": "Chambert-Loir",
                    "name": null,
                    "headline": "Charg\u00e9 de projet Territoires Connect\u00e9s et Durables"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mathilde",
                    "last_name": "Hoang",
                    "name": null,
                    "headline": "Consultant and Facilitator - Data Policy"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Membre du BDE Grande Ecole de l'ESSEC",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "description": "Membre du Bureau des \u00e9l\u00e8ves de L'ESSEC Business School (2018/2019)\n\n- Responsable de l'Accueil Admissibles : \n  * Ev\u00e9nement accueillant 900 \u00e9l\u00e8ves de classe pr\u00e9paratoire pour leurs oraux de concours pendant 2 semaines\n  * Gestion d'un budget de 20 000 euros\n  * Recrutement et management de 150 admisseurs qui aident au bon d\u00e9roulement de l'\u00e9v\u00e9nement\n  * Collaboration avec les services Concours Grande Ecole et Communication de l'ESSEC\n  * Relation avec les entreprises partenaires\n\n- Membre du p\u00f4le communication de la Nuit de l'ESSEC 2019 :\n  * Evenement musical \u00e9tudiant qui accueille 6000 personnes sur le campus le temps d'une soir\u00e9e\n  * R\u00e9alisation du teaser de l'\u00e9dition 2019 : https://www.youtube.com/watch?v=vzrIYhPJK1w\n  * D\u00e9veloppement du site vitrine de l'\u00e9dition 2019\n  * Cr\u00e9ation de contenus graphiques et vid\u00e9os pour la communication\n  * Gestion du compte instagram pour l'\u00e9dition 2019\n\n- Responsable communication du Gala de l'ESSEC 2019\n  * Gala rassemblant 1500 \u00e9tudiants et alumnis le temps d'un d\u00eener puis d'une soir\u00e9e dansante. Edition 2019 au Palais Brongniart - Place de la Bourse \u00e0 Paris\n  * R\u00e9alisation du teaser de l'\u00e9dition 2019 : https://www.youtube.com/watch?v=kLRwidVBh-g\n  * D\u00e9veloppement du site vitrine de l'\u00e9dition 2019\n  * Gestion de la communication digitale (r\u00e9seaux sociaux, newsletter)\n  * Relation directe avec les entreprises partenaires de l'\u00e9v\u00e9nement",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Alaeddine",
                    "last_name": "Hajjem",
                    "name": null,
                    "headline": "Smart Industries European Squad leader - Orange Graduate Program @ Orange"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Cr\u00e9ation du site pour le primeur Le Verger de Beya",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Cr\u00e9ation d'un site web dans le cadre de l'unit\u00e9 de valeur API08 \u00e0 l'Universit\u00e9 de Technologie de Compi\u00e8gne. Enseignement s'orientant vers l'ergonomie et la sc\u00e9narisation de projets multim\u00e9dias.\n\nLe site est \u00e0 destination du primeur \"Le Verger de Beya\" se trouvant en Ile de France (V\u00e9lizy-Villacoublay ; Ville d'Avray).\n\nSite cr\u00e9\u00e9 \u00e0 l'aide du framework PHP CodeIgniter, et du framework CSS Semantic UI.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Alaeddine",
                    "last_name": "Hajjem",
                    "name": null,
                    "headline": "Smart Industries European Squad leader - Orange Graduate Program @ Orange"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Willemot",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Engineering @ calldesk - We build AI-powered voice agents for customer service"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [
        {
            "name": "TOEIC",
            "score": "950/990",
            "date": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2016
            }
        },
        {
            "name": "TOEIC",
            "score": "845/990",
            "date": {
                "month": 3,
                "day": null,
                "year": 2014
            }
        }
    ],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 1112,
                "name": "Orange Business",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHkuI2zyi1F8Q/company-logo_400_400/0/1676538388203?e=1703721600&v=beta&t=hunhNbfpFx0p_HKrRQc_vNHC8uGeFl74ibidzkAWmf4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/orange-business/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Orange Business",
                    "description": null,
                    "title": "Smart Industries European Squad leader",
                    "employment_type": "Permanent"
                },
                {
                    "location": "Amsterdam, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Orange Business",
                    "description": null,
                    "title": "PMO head of consulting Europe - Orange Graduate Program",
                    "employment_type": "Permanent"
                },
                {
                    "location": "Paris, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Orange Business",
                    "description": null,
                    "title": "Campaign Manager - Orange Graduate Program",
                    "employment_type": "Permanent"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 42417639,
                "name": "Dishop",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEM4KsJ2MKUmg/company-logo_400_400/0/1584186296438?e=1703721600&v=beta&t=RCRXkFv_RXXjqksJuPaCEutNEEFATqlQtRcBkudyuv8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/dishop/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris, \u00cele-de-France, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Dishop",
                    "description": "Dishop ( http://dishop.co/ ) is a SaaS solution for digitizing restaurants and shops. We set up in a few hours a set of white label online ordering applications (delivery and click and collect) for restaurant owners wishing to have their own digital service. It is thus possible to deploy in less than 24 hours:\n - An Android / IOS mobile application for delivery / click & collect\n - A web application for delivery / click and collect\n - An Android / IOS mobile application for managing delivery drivers\n - A platform for product management, sales and promotion\n - A chatbot facebook messenger for delivery\n\nIn this adventure, I have been in charge with the co-founders:\n - of the architecture, design and programation of the delivery web application (NodeJs, ReactJs, MongoDB)\n - writing the business plan and sales forecasts\n - definition of the startup's commercial strategy: reseller partnerships, webagency contact\n - development of commercial offers for restaurateurs\n\nAn example of the web application developed is available via the following link: https://demo.dishop.co/.",
                    "title": "Project management and business development - entrepreneurship",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1009,
                "name": "IBM",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQGiz5ecgpCtkA/company-logo_400_400/0/1688684715427?e=1703721600&v=beta&t=eAMK4ZqZ9jAX6bPbX5LjyyMurxtQnubuQSv7kNBKpjI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ibm/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bois Colombes",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "IBM",
                    "description": "Business Development work in collaboration with the leader of the Automation & Testing practice at IBM France.\n\nThe practice develops and implements process automation solutions (RPA), software testing, cognitive softwares on decision helping for the IT business, as well as software quality measurement solutions (CAST) for our customers.\n\nI worked in collaboration with the practice leader, as well as the practice managers:\n- Client prospecting\n- Responded to four invitations to bid and requests for proposal. Three of them succeeded\n- Developed and implementated a collaborative platform for consultants\n- Worked on a cognitive decision support agent for Project Managers\n- Implementation of a software quality measurement solution for our customer\n- Managed three R&D projects related to cognitive agents, cloud, software quality and process automation\n- Managed the reporting of the consultants staffing situation every month",
                    "title": "Business Development",
                    "employment_type": "Apprenticeship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1337248,
                "name": "Thales Raytheon Systems",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGDgr0Vv82qmg/company-logo_400_400/0/1519894625367?e=1703721600&v=beta&t=JtjH_HYY_PWdJzMJKfs2Nydj37aD-FJSF_EY0qvpHf4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/thales-raytheon-systems/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Massy",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "ThalesRaytheonSystems",
                    "description": "Within the software development business unit of Thales Air Operatiosn (formerly ThalesRaytheonSystems), I integrated the department developing HMIs and simulation tools for defense and national security. \n\nHere are the tasks I performed during my apprenticeship:\n - Programmed, developed, fixed and improved an airspace surveillance software in JAVA\n - Linked human-machine interfaces to simulation tools\n - Implementated an automated non-regression software tests using QF-Test\n - Wrote documentation\n - Packaged softwares with Maven\n - Fixed technical debt calculated using the Sonar Qube tool \n\nTechnologies used: JAVA, SWING, Docking Frames, maven, Rational Clearcase, QF-Test, Qube Sonar.",
                    "title": "Software Engineering apprentice",
                    "employment_type": "Apprenticeship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1282236,
                "name": "AWI Company",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE3bok5diofNA/company-logo_400_400/0/1519952613199?e=1703721600&v=beta&t=-7Ha8b9Q-8FhCl4n3o8Zi_u5pgDwAl0-POTMgvrXrao",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/awi-company/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Kowe\u00eft",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "AWI Company",
                    "description": "Developed the algorithm part of the backend of a Mobile Application\n\nResponsible for the implementation of the \"brain\" algorithm of the application:\n- Research and implementation of a solution to secure the algorithm.\n- Design and implementation of an algorithm parameterization portal\n- Development of a REST API for the communication between the algorithm and the mobile application\n- Trainings and documentations for the use of the portal of the algorithm\n- Communication and collaborative work with developers in Pakistan",
                    "title": "Forssah Algorithm leader",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1951,
                "name": "THALES AVIONICS",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEmnUAXTuLkJQ/company-logo_400_400/0/1530178704654?e=1703721600&v=beta&t=sb7-IXwr7rT5gfYvusFnqFDfqjerRHVPuYNZmjPoT9o",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/thales/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "V\u00e9lizy-Villacoublay",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Thales",
                    "description": "Apprenticeship in web development in the IT Department of Thales Avionics in V\u00e9lizy-Villacoublay - France.\n\nI mainly worked on the evolution, improvement and optimization of an intranet website used by Thales Avionics engineers. The site is deployed on an Apache server, and is developed in PHP.\n\nHere are the different actions carried out:\n- Development of new features\n- Functional bug fixes\n- Code analysis and SQL query optimization\n- End-to-end functional tests\n- Documentation writing\n\nTechnologies used: PHP, HTML, CSS, JavaScript, MySql, Drupal, Jira, Apache.",
                    "title": "Web Development Apprenticeship",
                    "employment_type": "Apprenticeship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Flobel",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Montrouge (92120)",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Flobel",
                    "description": "Internship in web-marketing at Flobel in Montrouge:\nhttp://www.flobel.fr/\n\nFlobel is a company offering training solutions for companies.\nWebsites have been created for the company's flagship trainings.\n\nThe goal of the internship was:\n- The maintenance and evolution of the existing websites.\n- The development of a website for new products.\n- The creation of a platform for the management of the company's newsletter.\n- A work on the improvement of the positioning of the sites on search engines (SEO).\n- Graphic design (creation of logos in particular)\n\nThe tools mainly used were:\nPHP, HTML, CSS, JavaScript, Word, Excel, Photoshop",
                    "title": "Web-marketing Intern",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Java",
        "Java Enterprise Edition",
        "PHP",
        "Oracle SQL Developer",
        "MySQL",
        "C++",
        "C",
        "JIRA",
        "HTML5",
        "CSS",
        "JavaScript",
        "AJAX",
        "Python",
        "Drupal",
        "PostgreSQL",
        "Linux",
        "Adobe Creative Suite",
        "Microsoft Office",
        "CodeIgniter",
        "Leadership"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}