{
    "profile_id": "amandamalavi",
    "first_name": "Amanda",
    "last_name": "Malia \u00c1vila",
    "sub_title": "FREELANCE AUDIOVISUAL TRANSLATOR EN>ES",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFC--XHFwn-Fg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1620315168136?e=1701302400&v=beta&t=Hkb-DcBO0NqrQGcjlfHuqVAjR4AmOWLFwJh4wEUot78",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D16AQHiB9nRiTsGOQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1695653593658?e=1701302400&v=beta&t=Z9Teai2BuwmaIm7LADWku8fpKZhU0nKJiag5M3OPlS0",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACDrDqkBBtFTvtklVNcRGrUPo16_2YV08fM",
    "object_urn": 552275625,
    "birth_date": null,
    "summary": "Proud Andalusian living in Amsterdam.\nAudiovisual translator from English to Spanish, subtitles and dubbing.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Alem\u00e1n",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Translation & Localization",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Europea de Valencia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEnu0xV3lzxxA/company-logo_400_400/0/1630997864680/universidad_europea_de_valencia_logo?e=1703721600&v=beta&t=wlrjTIgBRZt4SRS-hoIHdVMB3ypLZUUGsauq73MJ-Ks",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-europea-de-valencia/"
            },
            "degree_name": "M\u00e1ster en Traducci\u00f3n Audiovisual",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de M\u00e1laga",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Grado",
            "field_of_study": "Traducci\u00f3n e interpretaci\u00f3n",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "B2 Cambridge certificate ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Cambridge Language School",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Cambridge Language School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGK1dF5FGtKWg/company-logo_400_400/0/1547543634520/cambridge_language_school_granollers_logo?e=1703721600&v=beta&t=RgpjOcQuobqiyi-wOzH_IZNa3Mj8qSLwSdrAR211Du8",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Amanda\u2019s Fork",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Blog de veganismo con versi\u00f3n traducida al ingl\u00e9s",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Amanda",
                    "last_name": "Malia \u00c1vila",
                    "name": null,
                    "headline": "FREELANCE AUDIOVISUAL TRANSLATOR EN>ES"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "TFM: Traducci\u00f3n, ajuste y doblaje de un fragmento de un cortometraje. ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Amanda",
                    "last_name": "Malia \u00c1vila",
                    "name": null,
                    "headline": "FREELANCE AUDIOVISUAL TRANSLATOR EN>ES"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Sexismo en la lengua. Evoluci\u00f3n, sociedad y traducci\u00f3n. Introducci\u00f3n a las estrategias de traducci\u00f3n feministas.",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "description": "Trabajo de fin de grado",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Amanda",
                    "last_name": "Malia \u00c1vila",
                    "name": null,
                    "headline": "FREELANCE AUDIOVISUAL TRANSLATOR EN>ES"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Curso de Intertextualidad impartido por Javier P\u00e9rez Alarc\u00f3n en la Universidad Europea de Valencia",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso de Traducci\u00f3n y accesibilidad audiovisual por la UNED",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso de alem\u00e1n en Augsburgo",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso de introducci\u00f3n a la traducci\u00f3n para el doblaje. Impartido por Eugenia Arr\u00e9s. (AETI)",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso de traducci\u00f3n del humor, jerga y terminolog\u00eda de superh\u00e9roes impartido por Quico Rovira-Beleta y Javier P\u00e9rez Alarc\u00f3n en la Universidad Europea",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso intensivo de doblaje en AC Studis (VLC)",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso online de Community Manager y marketing en las redes sociales por Impulso7",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Cursos de traducci\u00f3n de voces superpuestas de ATRAE",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 74301176,
                "name": "Iyuno",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQFIesdtIHeMbw/company-logo_400_400/0/1666770432960/iyuno_logo?e=1703721600&v=beta&t=_qEJumM-JqBptiM5O71sdrMkwX6-JR8xHEg6LYUqH-A",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/iyunohq/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Iyuno",
                    "description": "Subtitles for streaming platforms.\nOperaci\u00f3n Hurac\u00e1n (HBO)\nBring Back Alice (HBO)\nA Black Lady Sketch Show -Temporada 4 (HBO)\nNCIS Hawaii (Disney Denmark)\nStar Wars Episodio VI (Disney Denmark)\nGordon, Gino and Fred's Road Trip (HBO)",
                    "title": "Freelance translator for subtitles EN>ES",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Amanda Malavi",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Amanda Malavi",
                    "description": "https://basededatos.atrae.org/user/amanda-malia/",
                    "title": "TRADUCTORA AUT\u00d3NOMA/FREELANCE TRANSLATOR EN>ES (CAST)",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 61212,
                "name": "VICE Media",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGe6dNjcvZ0lQ/company-logo_400_400/0/1620220818409/vice_media_logo?e=1703721600&v=beta&t=AdNveqgIoqYsBw3vQhhEOs6BZ9V7Udw6cKdI-FkAXhI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/vice-media/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, Holanda Septentrional, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "VICE Media",
                    "description": "Copywriting EN>ES",
                    "title": "Freelance Translator collaborator",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 12576220,
                "name": "CINEMA IBEROLUSA",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFDmr3pRsOt4Q/company-logo_400_400/0/1550570375568/cinema_iberolusa_logo?e=1703721600&v=beta&t=kj265wd69FahDJZPKD65jSbanvLUoxlC27iTkGkaChc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cinema-iberolusa/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "CINEMA IBEROLUSA",
                    "description": "EN>ES Subtitle translations\nEN>ES Voice Over translations (realities)",
                    "title": "Freelance Translator collaborator",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 8827587,
                "name": "TRADUCCIONES IMPOSIBLES SL.",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/traducciones-imposibles-sl-/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "TRADUCCIONES IMPOSIBLES SL.",
                    "description": "Spanish dubbing adaptations.\nAjuste de series en espa\u00f1ol.",
                    "title": "Freelance translator collaborator",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "SUBTITULA'M SL",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Valencia y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "SUBTITULA'M SL",
                    "description": "- Bird Talk \n- Port Authority\n- The Staggering girl\n- Mom\u2019s movie\n- Enfant Terrible",
                    "title": "Freelance collaborator as an audiovisual translator",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10517899,
                "name": "World Mastery",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG0nShH2eSLVA/company-logo_400_400/0/1571154893966/worldmastery_logo?e=1703721600&v=beta&t=vZPkKpWB2pGyvWO0wBfJ3qKTSYI0XhUDgM1pPF_EXBE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/worldmastery/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a / Catalunya, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "World Mastery",
                    "description": "Encargada de la traducci\u00f3n y subtitulaci\u00f3n ES>EN de v\u00eddeos cortos con profesionales de la danza.",
                    "title": "Freelance collaborator as an audiovisual translator",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2728407,
                "name": "Bbo Subtitulado",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFg0Bks3ptREw/company-logo_400_400/0/1686742562956/bbo_subtitulado_logo?e=1703721600&v=beta&t=gCY0d22Jk6UGbQuYWuqfJQKS7YMYhjElSotlTjOg-_g",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/bbo-subtitulado/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Bbo Subtitulado",
                    "description": "- Bike Ride (Tom Schroeder)\n- Music for free (Ben Weaver y Keenan DesPlanques)\n- Transcripci\u00f3n, plantillas de subt\u00edtulos y subtitulado de v\u00eddeos para empresas ES>ES",
                    "title": "Freelance collaborator as an audiovisual translator",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "earres.com",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "earres.com",
                    "description": "Traducci\u00f3n de videojuegos y subtitulaci\u00f3n de v\u00eddeos corporativos.",
                    "title": "Localization Internship",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Galer\u00eda Isabel Hurley",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "M\u00e1laga y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Galer\u00eda Isabel Hurley",
                    "description": "Traducci\u00f3n de art\u00edculos muse\u00edsticos para p\u00e1gina web",
                    "title": "Translation Internship",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "role": "Office Helper",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "IClave International Ling\u00fcistics Conference",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": null
        }
    ],
    "skills": [
        "Medios sociales",
        "Traducci\u00f3n",
        "Revisi\u00f3n de textos",
        "Lenguas extranjeras",
        "Ling\u00fc\u00edstica",
        "Microsoft Office",
        "Trabajo en equipo",
        "Ingl\u00e9s",
        "Espa\u00f1ol",
        "Alem\u00e1n",
        "Localizaci\u00f3n",
        "presi\u00f3n",
        "Trados",
        "revisi\u00f3n de textos",
        "Control de calidad",
        "Fotograf\u00eda",
        "Servicios de idiomas",
        "planificaci\u00f3n"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}