{
    "profile_id": "sofia-bittencourt-28103122",
    "first_name": "Sofia",
    "last_name": "Bittencourt",
    "sub_title": "Lecturer in Urban Design at Amsterdam University of Applied Sciences",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGA0GTgxDGH5A/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1570992381504?e=1701302400&v=beta&t=Q8eH7C462ZJzpoeRMUCRNth1RlJAie47jgEHoecv5Wc",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQF7Kq4ovKJDTQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1597406988818?e=1701302400&v=beta&t=Lho5nmCZw5plrJ7fnwc6y46CuGip3aBhkq0TMgmn4D0",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAShm0EBcyxLCzNv3F7hCR0D547TX_WREHA",
    "object_urn": 77699905,
    "birth_date": null,
    "summary": "As an Architect turned Urban planner with an interest in Governance structures, my path has always been in pursuing new challenges in the field. By linking different areas of knowledge and expertise, and using this baggage and skills, I am always searching for ways of improving our cities. ",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Dutch",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "French",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Portuguese",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Public Policy",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Amsterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEfHBj_we-_kw/company-logo_400_400/0/1659945104460?e=1703721600&v=beta&t=nxt14hUDODg3MttkNj5Qa0fCu2FbgGbRXyFSapRtNv4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-amsterdam/"
            },
            "degree_name": "Master of Science - MS",
            "field_of_study": "Urban Studies/Affairs",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "USP - Universidade de S\u00e3o Paulo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHHXnr1_zj8JA/company-logo_400_400/0/1660072406824?e=1703721600&v=beta&t=OqhMUQ0efZYbcN0hm5UJflOPWRd1nFhtyMY7VQbzBbg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uspoficial/"
            },
            "degree_name": "Urban Planning and Management Specialist",
            "field_of_study": "City/Urban, Community and Regional Planning",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal de Santa Catarina",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEYdcwFk4bZUw/company-logo_400_400/0/1684347559635?e=1703721600&v=beta&t=vpJhdWkIqkeNQsoLKkUeLjLsj-4ngWNdAr41arbQJzQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufsc/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Arquitetura e Urbanismo",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "The University of Salford",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGvhp9vn9v2fg/company-logo_400_400/0/1519856580225?e=1703721600&v=beta&t=DRLc7U6GoMmJVw0CJoV5tSPzhoa3-Zce2EzS8ic7t1A",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-salford/"
            },
            "degree_name": "Architecture Design and Technology",
            "field_of_study": "Architectural and Building Sciences/Technology",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "1\u00ba Lugar no Concurso de Habita\u00e7\u00e3o Social na Azenha",
            "description": "\"A competi\u00e7\u00e3o desafiou estudantes de arquitetura do mundo todo a criar um novo conjunto habitacional e requalificar um quarteir\u00e3o do bairro Azenha, em Porto Alegre. A equipe ganhadora prop\u00f4s integrar as ocupa\u00e7\u00f5es existentes (galp\u00f5es, \u00e1reas de ocupa\u00e7\u00e3o informal e conjuntos residenciais) por meio de novas edifica\u00e7\u00f5es, pontos comerciais e espa\u00e7os p\u00fablicos.\n\nSegundo a ata de julgamento, o projeto apresenta uma linguagem arquitet\u00f4nica contempor\u00e2nea que harmoniza com o entorno e traz um repert\u00f3rio est\u00e9tico atraente. A inten\u00e7\u00e3o do projeto foi mostrar que a habita\u00e7\u00e3o social deve ser um espa\u00e7o conectado \u00e0 cidade.\"\n\n- Portal da Revista AU -\n\nPorto Alegre, RS, Brasil\nCo-autoria: Eduardo Piovesan e Priscila Besen\n",
            "issuer": "3\u00ba Congresso Internacional de Habita\u00e7\u00e3o de Interesse Social - PUC-RS",
            "date": {
                "month": 4,
                "day": null,
                "year": 2014
            }
        },
        {
            "title": "1\u00ba Lugar no Concurso de Revitaliza\u00e7\u00e3o do Centro de Blumenau",
            "description": "\"O concurso visa selecionar a melhor proposta que traga solu\u00e7\u00f5es urban\u00edsticas inovadoras, refor\u00e7adas por uma vis\u00e3o sist\u00eamica direcionadas \u00e0 revitaliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea central, ao respeito \u00e0 identidade cultural, \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o ambiental, a melhoria na qualidade da mobilidade urbana, \u00e0 qualifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico e do desenvolvimento econ\u00f4mico da cidade de Blumenau.\" \n\n- Comiss\u00e3o Organizadora do Concurso - \n\nBlumenau, SC, Brasil\nCo-autoria: Eduardo Piovesan, Fl\u00e1via M.Ramos e Marcela Abi Karam.\nOrientador: Prof. Dr. Renato Tibiri\u00e7\u00e1 de Saboya",
            "issuer": "Universidade Regional de Blumenau - FURB",
            "date": {
                "month": 9,
                "day": null,
                "year": 2012
            }
        }
    ],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 6945,
                "name": "Amsterdam University of Applied Sciences",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG5N3LiFgKyuA/company-logo_400_400/0/1659945616039?e=1703721600&v=beta&t=_yYH2p87VLVfJBoCQui8IOoUyl1P1-eu71DZPVaXfsk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/hogeschool-van-amsterdam/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam Area",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Amsterdam University of Applied Sciences",
                    "description": null,
                    "title": "Lecturer in Urban Design",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 4081,
                "name": "University of Amsterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEfHBj_we-_kw/company-logo_400_400/0/1659945104460?e=1703721600&v=beta&t=nxt14hUDODg3MttkNj5Qa0fCu2FbgGbRXyFSapRtNv4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-amsterdam/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "University of Amsterdam",
                    "description": null,
                    "title": "Junior Lecturer Human Geography and Urban Planning",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1963777,
                "name": "Lodewijck Groep | Ruimtelijke Ordening & Omgevingsrecht",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH2Hus8j4oXyQ/company-logo_400_400/0/1641220954859?e=1703721600&v=beta&t=jF9z_4IIb2h1uib6BfZ6vZfrAkHwCY0HwYar1o58850",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/lodewijck-groep/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Lodewijck Groep | Ruimtelijke Ordening & Omgevingsrecht",
                    "description": null,
                    "title": "Junior consultant spatial planning",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 163954,
                "name": "City of Amsterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEw96gfUqQgXQ/company-logo_400_400/0/1691395299012?e=1703721600&v=beta&t=mUlAtKRMRo4jJWKTJ5hq0INZN_5b1lF9-fOmsBKjl0k",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/gemeente-amsterdam/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "City of Amsterdam",
                    "description": null,
                    "title": "Intern Circular Economy - Public Space",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10515404,
                "name": "Play the City",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHS_-_LCKlPrA/company-logo_400_400/0/1519864567715?e=1703721600&v=beta&t=LEZ2UtGPeGW-Z_y3-VDRiy2p7mqoFvAZUD2T7a9dphQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/playthecity/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Play the City",
                    "description": null,
                    "title": "Spatial Designer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "University of Amsterdam",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "University of Amsterdam",
                    "description": null,
                    "title": "Student Representative on the Board of Studies - GSSS",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 40427,
                "name": "FAPESP",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGPoeFMBQ4DRA/company-logo_400_400/0/1637243233367?e=1703721600&v=beta&t=R9n4u0VfiSlsHstcqTCNIPPfPW-qRFuXAK-dPHUPIAo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/fapesp/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "FAPESP",
                    "description": "PARCOUR stands for 'Public Accountability to Residents in Contractual Urban Redevelopment'. It is an international research project with a partnership between three universities: University of Amsterdam, University of West England and Universidade de S\u00e3o Paulo, that aims to analyze the use and impact of contracts as planning tools on the redevelopment of land.",
                    "title": "Research Assistant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano, Prefeitura de S\u00e3o Paulo",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano, Prefeitura de S\u00e3o Paulo",
                    "description": "Residency Program in Urban Planning in collaboration with Urban Development Secretary in S\u00e3o Paulo. Responsible for the connection between the local administrations of Santo Amaro and Cidade Ademar and the central administration in the development of regional plans.",
                    "title": "Urban Planning Resident",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "JN Vieira Arquitetura",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "JN Vieira Arquitetura",
                    "description": "Design development of a hotel in BIM technology with standardization in order to create the executive plans for construction.",
                    "title": "Architect",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 262810,
                "name": "Arte Urbana Arquitetos",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQG_Z6bmNdvzRg/company-logo_400_400/0/1519912796001?e=1703721600&v=beta&t=8s2ueJ46iW50so1Sj--wta2OiC_xKC_3GUyzm9onpwI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/arte-urbana-arquitetura/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Florian\u00f3polis Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Arte Urbana Arquitetos",
                    "description": "Project developments for legal purposes and executive plans using CAD tools and BIM technology.",
                    "title": "Architectural Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Revit",
        "AutoCAD",
        "SketchUp",
        "InDesign",
        "Illustrator",
        "Photoshop",
        "Corel Draw",
        "SU Podium",
        "Vray",
        "Architectural Design",
        "Adobe Photoshop",
        "Architecture",
        "Geographic Information Systems (GIS)",
        "QGIS"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}