{
    "profile_id": "juliaivan1983",
    "first_name": "Julia",
    "last_name": "Ivan",
    "sub_title": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQG8P-0K48IvCA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1531466279820?e=1701302400&v=beta&t=PIprLq09kOWw6iew_aMqIOrkuvNlW_tZNcgsP6iCmwc",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQEojVKgPQ4XIw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1547207204678?e=1701302400&v=beta&t=bd4OXR_mjD7ZTLes3XUT4kDOPBgFS1gKDyzIMB8YP_U",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAxFpMMBPsjYVJUWWplmQAw8H39CEdVrkF4",
    "object_urn": 205890755,
    "birth_date": null,
    "summary": "Human rights lawyer, researcher, consultant, NGO manager. \nInterim director at Amnesty International Hungary: 2017-2018 representative of the organization, focus: human rights work, planning: quality & growth. \n\nI have experience in NGO management, strategic thinking, human rights campaigns, media work, PR and education.   \n\nI improved the organization's planning, monitoring and evaluation practices as a devoted learner. I have experience in financial planning and I strived to inspire my colleagues so they develop their professional skills as much as possible. I have been the spokesperson of Amnesty Hungary. \n\nI am also a human rights and asylum law expert with experience in managing a migration lawyers\u2019 network of the Hungarian Helsinki Committee in the framework of a project called \u2018Effective legal assistance for asylum seekers\u2019 in collaboration with UNHCR.\n\nOther professional areas I gained experience in:\n- Project coordination on border monitoring at external EU borders of Hungary with UNHCR. \n- Research projects on asylum, legal aid system, family reunification of refugees, rights of unaccompanied minors, immigration detention, assisted voluntary return procedures and the EU\u2019s Dublin II system, right to education of refugee children in Hungary, deportation practices affecting irregular migrants in Hungary, penitentiary regime, right to defence in criminal procedures. \n- Legal practice: representation of asylum seekers in individual asylum and immigration proceedings before administrative bodies and in strategic litigation before the ECtHR in article 3 and 5 related cases. \n- Reporting: shadow reports and monitoring detention conditions of third-country nationals and asylum seekers on a regular basis in Hungary, as well as expulsion practices of Hungarian authorities. \n- Training: human rights for police officers, lawyers, judges, etc. in HU, ENG, and FRA.",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": "https://www.boell.de/en/2017/06/23/we-will-stay-and-fight",
            "title": "We Will Stay and Fight | Heinrich-B\u00f6ll-Stiftung",
            "description": "On Tuesday, 13 June, Hungary\u2019s National Assembly passed a law that requires NGOs which receive foreign funds above the annual threshold of 24000 EUR to register and label themselves as \u201cforeign-funded organisations\u201d on their websites and in their...",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C5627AQFgBczMZ5nNCQ/articleshare-shrink_1280_800/0/1695758677623?e=1696420800&v=beta&t=_EKaFuKmPyLrTFw9ugoQZl4GafAzCXP5nbyb9fC-S4w"
        },
        {
            "url": "https://www.efworld.org/meet-the-fellows/",
            "title": "Eisenhower Fellows",
            "description": "Meet the Eisenhower fellows for the 2019 Global Fellowship. Several young leaders and talented change-makers will gather in the US later this year! ",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4D27AQFNAfNVMmionA/articleshare-shrink_1280_800/0/1695758676425?e=1696420800&v=beta&t=_pfLvVPzbgVz9QmXTZHeehTlcOeM2gjo8uiIHz3eWrQ"
        },
        {
            "url": "http://www.rfi.fr/europe/20180911-hongrie-orban-ong-pression-union-europeenne-article-7",
            "title": "Hongrie: sous pression, les ONG ont les yeux tourn\u00e9s vers l'UE",
            "description": "Les eurod\u00e9put\u00e9s accueillent Viktor Orban mardi 11 septembre et se prononcent le lendemain sur une r\u00e9solution demandant au Conseil de \u00ab constater l'existence d'un risque clair de violation grave par la Hongrie...",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C5627AQH_kbCW1Rpz9w/articleshare-shrink_800/0/1596756819117?e=1696420800&v=beta&t=6FvcZR0avYb4YtxQDPnREut0vdHu8KiMOw2ZNwy3_qk"
        },
        {
            "url": "https://www.amnesty.nl/wordt-vervolgd/hongarije-mensenrechtenorganisatie-ernstig-onder-druk",
            "title": "Hongarije: mensenrechtenorganisaties ernstig onder druk - Amnesty International",
            "description": "Mensenrechtenorganisaties in Hongarije liggen onder het huidige rechts-nationalistische regime van Orb\u00e1n zwaar onder vuur.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4D27AQH_45kdvsMNHg/articleshare-shrink_1280_800/0/1695758677214?e=1696420800&v=beta&t=AuTYC_A4o5tbVySAGO3wJ6PZ7pp2P27ubj6sgtlTQg4"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Shrinking space in Hungary.pptx",
            "description": "In 2018 the Hungarian civil society faces an unprecedented threat in its existence. ",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQFoHKritVpMHw/profile-treasury-document-cover-images_1920/0/1583571068057?e=1696420800&v=beta&t=wirpjzz0i81IH4ILxffj8kMsGqyHjMo7U1I7UFsSIZU"
        },
        {
            "url": "http://www.atv.hu/videok/video-20171006-ivan-julia",
            "title": "Interj\u00fa Iv\u00e1n J\u00fali\u00e1val - likvid\u00e1lni kell a civileket? ",
            "description": "A m\u0171sorvezet\u0151 Krug Em\u00edlia.\n\u00c1rny\u00e9kbokszol\u00e1s helyett foglalkozzanak a d\u00f6nt\u00e9shoz\u00f3k az orsz\u00e1g val\u00f3di probl\u00e9m\u00e1ival, a val\u00f3s emberi jogi kih\u00edv\u00e1sokkal \u00e9s ne a civileket \u00fcld\u00f6zz\u00e9k. ",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C5627AQFoz36D4RQoPA/articleshare-shrink_800/0/1596783945375?e=1696420800&v=beta&t=mcMyPI8_MgFHWo7tCxmujPxsO3BpHG9N1Pyo11SQyRU"
        },
        {
            "url": "http://www.es.hu/cikk/2017-10-27/radai-eszter/jogvedonek-lenni-veszelyes-vallalkozas.html",
            "title": "Jogv\u00e9d\u0151nek lenni vesz\u00e9lyes v\u00e1llalkoz\u00e1s - Interj\u00fa Iv\u00e1n J\u00fali\u00e1val",
            "description": "\u201eEz a liber\u00e1lis dilemma: hogy aki engem a jogaimt\u00f3l akar megfosztani, annak is vannak jogai, mert az emberi jogok a gonosztev\u0151ket \u00e9s a k\u00e1rt\u00e9kony politikusokat is megilletik. \u00c9s ez minden liber\u00e1lis jogv\u00e9d\u0151 leck\u00e9je: hogy a XX. sz\u00e1zadi diktat\u00far\u00e1k,...",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4D27AQGrdIznM56kJA/articleshare-shrink_800/0/1695557241478?e=1696420800&v=beta&t=qnEbVukraVu9uNY-61HTKSvo3EOGSEXYmuT4pLxo5Eo"
        },
        {
            "url": "http://www.atv.hu/videok/video-20171117-ivan-julia",
            "title": "Iv\u00e1n J\u00falia - N\u00e9pszavaz\u00e1s a civileket megb\u00e9lyegz\u0151 t\u00f6rv\u00e9nyr\u0151l?",
            "description": "A m\u0171sorvezet\u0151 Krug Em\u00edlia.\nAz Amnesty International Magyarorsz\u00e1g t\u00f6bb szervezethez hasonl\u00f3an nem fogja akt\u00edvan t\u00e1mogatni a n\u00e9pszavaz\u00e1si kezdem\u00e9nyez\u00e9st, mert nem tartjuk megfelel\u0151 eszk\u00f6znek a t\u00f6rv\u00e9ny elleni k\u00fczdelemben. A civilek melletti ki\u00e1ll\u00e1s fontos \u00e9s \u00fcdv\u00f6zlend\u0151, \u00e1m az el\u0151zetes egyeztet\u00e9sek elmarad\u00e1sa neh\u00e9z helyzetbe hozta a civil t\u00e1rsadalmat. K\u00f6zhaszn\u00fak\u00e9nt nem lehet p\u00e1rtpolitikai tev\u00e9kenys\u00e9get v\u00e9gezni, emellett az emberi jogokr\u00f3l a t\u00f6bbs\u00e9gi v\u00e9lem\u00e9ny vezethet s\u00falyos jogkorl\u00e1toz\u00e1shoz. ",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQEF7GqqsLV3Qg/articleshare-shrink_800/0/1596869038932?e=1696420800&v=beta&t=xLXj3mflPd4BIPevLcz86eeoJl0v8yErrmE0oRkWdQQ"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Havas a palyan ATV",
            "description": "",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQEJTYmw4ixE4g/profile-treasury-image-shrink_800_800/0/1596760521753?e=1696420800&v=beta&t=VY9X2hEOE1eRJEEvE5-rai4oAfaJJObF1z4yxoM2Rng"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Magyarul Baloval",
            "description": "boradcasted by one of the main Hungarian evening talk shows, commenting on the closure of the border between Hungary and Serbia with barbed wire on 15 September 2015",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQG-sfbAwk5S7w/profile-treasury-image-shrink_800_800/0/1602172738185?e=1696420800&v=beta&t=vFtAGNmxcferiwn24o2n4EUuNLdbbZ-jsc6U1cqx-6U"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            },
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "French",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Hungarian",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Italian",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Philanthropy",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "school": {
                "name": "E\u00f6tv\u00f6s Lor\u00e1nd University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHxEjuJ-Jkxbg/company-logo_400_400/0/1687438432441?e=1703721600&v=beta&t=Q-GgU2b5c8m3DbpYu0RYpjq2vfwvRZUPQKKsMBEXYfY",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/eotvos-lorand-university-/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Law",
            "grade": "cum laude"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFnUISSfLZInw/company-logo_400_400/0/1685607076134?e=1703721600&v=beta&t=t9J1Kv1-YX2dDTYcX01CQWW8TP8nZpgHL-fzduRqibI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-paris-cit%C3%A9/"
            },
            "degree_name": "Erasmus student",
            "field_of_study": "International Law and Legal Studies",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Eisenhower Global Fellow 2019",
            "description": "24 exceptional mid-career professionals from government, business and civil society have been selected for Eisenhower Fellowships (EF) 2019 Global Program. https://t.co/v44zYY8aZn",
            "issuer": "Eisenhower Fellowships",
            "date": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2018
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Skill Up Certification - Innovation Capability",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Skill Up",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Skill Up",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFlniMbWMhHQA/company-logo_400_400/0/1591193398106?e=1703721600&v=beta&t=LXiCjhOJku9loOmBS5xYHYmlJX6t5Iiza-kYJ1aB72E",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Bar Exam",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Hungarian Bar Association",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Odysseus Network MADE REAL",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "\u2018Making Alternatives to Detention in Europe a Reality by Exchanges, Advocacy and Learning\u2019\nThe objectives are to address the knowledge and implementation gap concerning alternatives to detention for asylum seekers in the EU, paying particular attention to vulnerable asylum seekers, to assist Member States in the transposition of the recast Reception Conditions Directive and to enhance the use of alternatives to detention complying with EU and international legal standards.\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julia",
                    "last_name": "Ivan",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "\u201cActors of Protection and the Application of the Internal Protection Alternative (APAIPA)\u201d",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "Comparative analysis of the jurisprudence and legal practice of internal protection alternative for asylum seekers. Project leader was the European Council on Refugees and Exiles. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julia",
                    "last_name": "Ivan",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "\u201cExpulsion and Human Rights\u201d (Kiutas\u00edt\u00e1s \u00e9s Emberi Jogok)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": "The project's output is a handbook for judges deciding on expulsion cases. The handbook gives a comprehensive overview of the international human rights standards applicable in expulsion and deportation cases of third country nationals.  ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julia",
                    "last_name": "Ivan",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "\u201cReturn in a lawful and humane manner\u201d (Hungarian allocation of the European Return Fund-supported project, 2010)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "description": "Research on the best practices of voluntary return and reintegration of third country nationals. Comparative overview of the Belgian and Dutch practice carried out. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julia",
                    "last_name": "Ivan",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "\u201cBecoming vulnerable in detention (DEVAS)\u201d (2009-2010), researcher, human rights monitor in detention",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "description": "Research on vulnerability in detention through structured interviews with detainees in all Hungarian immigration jails. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julia",
                    "last_name": "Ivan",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": " Trial waiver systems in Hungary",
            "publisher": "Fair Trials",
            "url": "https://fairtrials.org/sites/default/files/publication_pdf/20190513_Trial_Waivers_Hungary_Final.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julia",
                    "last_name": "Ivan",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Tamas",
                    "last_name": "Fazekas",
                    "name": null,
                    "headline": "attorney-at-law and criminal procedures expert"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Research Report: Children on the Move in Hungary",
            "publisher": "Terre des Hommes",
            "url": "http://childhub.org/en/system/tdf/library/attachments/research_children_on_the_move_hungary_final.pdf?file=1&type=node&id=24506",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julia",
                    "last_name": "Ivan",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "CASE STUDY ON THE SCOTTISH GUARDIANSHIP SYSTEM AND ON THE ROLE OF THE INDEPENDENT GUARDIAN IN ENSURING ADEQUATE RECEPTION CONDITIONS",
            "publisher": "European Council for Refugees and Exiles",
            "url": "http://www.ecre.org/wp-content/uploads/2016/10/Scotland_Case_Study.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julia",
                    "last_name": "Ivan",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Where do State Responsibilities Begin and End? Border Exclusions and State Responsibility",
            "publisher": "States, the Law and Refugee Protection - Fortresses and Fairness / Monash University Melbourne",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julia",
                    "last_name": "Ivan",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "European values only for Europeans? EU\u2019s responsibility in handling the refugee crisis",
            "publisher": "The Progressive Post",
            "url": "https://progressivepost.eu/focus/european-values-only-for-europeans-eus-responsibility-in-handling-the-refugee-crisis",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julia",
                    "last_name": "Ivan",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "No Country for Refugees",
            "publisher": "Hungarian Helsinki Committee",
            "url": "http://www.statewatch.org/news/2015/sep/hungary-helsinki-cttee-no-country-for-refugees.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2015
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julia",
                    "last_name": "Ivan",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Itt hamarosan jogi hat\u00e1rz\u00e1r \u00e9p\u00fcl - co-author",
            "publisher": "Magyar Helsinki Bizotts\u00e1g",
            "url": "http://helsinki.hu/wp-content/uploads/Itt-hamarosan-jogi-hatarzar-epul-_-Helsinki-Biz-menekultugy-jogszabalyvaltozas.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2015
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julia",
                    "last_name": "Ivan",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Andras",
                    "last_name": "Lederer",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Advocacy at Hungarian Helsinki Committee"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Aniko",
                    "last_name": "Bakonyi",
                    "name": null,
                    "headline": "Hungarian Helsinki Committee / Harvard Kennedy School 2020 / EU-Russia CSF"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "SERBIA AS A SAFE THIRD COUNTRY: REVISITED.",
            "publisher": "Hungarian Helsinki Committee",
            "url": "http://helsinki.hu/wp-content/uploads/Serbia-report-final.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2012
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julia",
                    "last_name": "Ivan",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Grusa",
                    "last_name": "Matevzic",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Legal Officer at Hungarian Helsinki Committee"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Aniko",
                    "last_name": "Bakonyi",
                    "name": null,
                    "headline": "Hungarian Helsinki Committee / Harvard Kennedy School 2020 / EU-Russia CSF"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "A gyan\u00fa \u00e1rny\u00e9k\u00e1ban - t\u00e1rsszerz\u0151",
            "publisher": "Magyar Helsinki Bizotts\u00e1g",
            "url": "http://helsinki.hu/wp-content/uploads/books/hu/A-gyanu-arnyekaban.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2009
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julia",
                    "last_name": "Ivan",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Bal\u00e1zs",
                    "last_name": "T\u00f3th",
                    "name": null,
                    "headline": "Attorney at Hungarian Helsinki Committee"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Zsofia",
                    "last_name": "Moldova",
                    "name": null,
                    "headline": "Program Coordinator at Hungarian Helsinki Comittee"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Kinek kellenek \u0151k?",
            "publisher": "Fundamentum",
            "url": "http://www.fundamentum.hu/sites/default/files/13-2-08.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2008
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julia",
                    "last_name": "Ivan",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Koszov\u00f3b\u00f3l j\u00f6ttem",
            "publisher": "F\u00f6ldR\u00e9sz",
            "url": "http://epa.oszk.hu/02300/02334/00032/pdf/EPA02334_Fundamentum_2008_03_148.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2008
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julia",
                    "last_name": "Ivan",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Right to asylum for unaccompanied minors in the European Union",
            "publisher": "France Terre D'Asile",
            "url": "http://helsinki.hu/wp-content/uploads/MI-AN-consolid%C3%A9-web.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julia",
                    "last_name": "Ivan",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Human Rights Officer Rule of Law in Europe"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 10164388,
                "name": "Amnesty International The Netherlands",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFYtopQFJ9B5A/company-logo_400_400/0/1519880562979?e=1703721600&v=beta&t=680diBHcbOLdzEv44tmycJjnQTuAk_5T7gV-R-rt6D8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/amnestynl/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Amnesty International The Netherlands",
                    "description": "Senior officer on the Rule of Law in Europe program focusing on human rights defenders, civic space and narrative in Poland and Hungary. Advocating locally and regionally for the respect of fundamental EU values within the Union.",
                    "title": "Senior Human Rights Officer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2991290,
                "name": "ENAR Foundation - European Network Against Racism Foundation",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGyXiyMhFrujQ/company-logo_400_400/0/1675089105036?e=1703721600&v=beta&t=qBryQCidXjBNRoGNiePRPeqOUxoEpTORlL82qcOvuI8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/enar-foundation---european-network-against-racism-foundation/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "ENAR Foundation - European Network Against Racism Foundation",
                    "description": "Contracted researcher for Hungary assessing the impact of counter-terrorism and counter-radicalization measures on groups at risk of racism in Europe.",
                    "title": "Researcher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Independent Consultant",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Independent Consultant",
                    "description": "I am an independent consultant looking for new challenges to make a change. I wish to use my skills for the benefit of evidence-based research, to bring social changes and to contribute to the successful communication of the main human rights issues of our times: migration, exclusion, poverty, inequalities. I am fluent in English and French, have a robust knowledge of advocacy, research, training and international NGOs. I am an experienced NGO manager looking for the next passionate endeavor.",
                    "title": "human rights expert",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 4397343,
                "name": "Fair Trials",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEegU8LWngAnw/company-logo_400_400/0/1641295300162?e=1703721600&v=beta&t=suYYHT03VLr4aVked9DlwxPGqCtHG7Q5nEgQtDirCNM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/fair-trials/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Fair Trials",
                    "description": "Contracted researcher with local expertise on the criminal justice reform concerning trial waivers in Hungary.",
                    "title": "Researcher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5376592,
                "name": "Amnesty International Magyarorsz\u00e1g (AI Hungary)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEstAZniJ4Olw/company-logo_400_400/0/1556092834200?e=1703721600&v=beta&t=G50NfEFm31YxpBHXoippMZT7z26SU0tTpp3ku3zCMIY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/amnesty-international-hungary/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Budapest",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Amnesty International Magyarorsz\u00e1g",
                    "description": "Responsible for leading AI Hungary for an interim period of 21 months, including the professional coordination a team of 6+, planning and implementation of 2017-2018 activities, an aspiration to increase sustainability and local relevance of the organization. Successful change management in a rapidly challenging environment. Achieving growth in fundraising and staffing (20%).",
                    "title": "Interim Director",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1256222,
                "name": "Freelance (Self employed)",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/freelance-self-employed-_4/",
                "employees": {
                    "start": 0,
                    "end": 1
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Budapest",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Freelance (Self employed)",
                    "description": "Independent consultant and researcher on migration, asylum, rights of children on the move.\nResearches conducted for \n- Terre des Hommes: Children On the Move, \n- Mened\u00e9k Hungarian Association for Migrants and UNHCR: Child Protection Guardianship in Hungary.",
                    "title": "Freelance Researcher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2829825,
                "name": "Hungarian Helsinki Committee",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEg7J3o-clV0Q/company-logo_400_400/0/1643098418056?e=1703721600&v=beta&t=iJVxDsRDm5a3_vP1rNyaEikSTxRG8AKAhg-AJsJm_4c",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/hungarian-helsinki-committee/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Budapest",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Hungarian Helsinki Committee",
                    "description": "Supervision of the HHC's refugee lawyers' network, ELENA coordinator, involvement in planning strategic litigation activities of the HHC, provision of the most recent developments in international jurisprudence (Court of Justice of the EU, ECtHR), legal research on Hungarian jurisprudence in the field of asylum and migration law, human rights trainer within the organisation.",
                    "title": "senior legal officer",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Hungarian Helsinki Committee",
                    "description": "Legal research & analysis; reporting on human rights (UPR, FRA, UNHCR, UNCRC etc.); EU and UNHCR project management; provision of human rights trainings for attorneys, judges, social workers, prosecutors, border guards and police officers; legal representation in individual asylum and immigration cases.",
                    "title": "legal officer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Varga Tam\u00e1s \u00dcgyv\u00e9di Iroda",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        }
                    },
                    "company": "Varga Tam\u00e1s \u00dcgyv\u00e9di Iroda",
                    "description": null,
                    "title": "trainee attorney",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Human Rights",
        "Immigration Law",
        "Refugees",
        "International Law",
        "European Union",
        "Legal Assistance",
        "Legal Research",
        "Legal Writing",
        "European Law",
        "Legal Advice",
        "Policy Analysis",
        "International Relations",
        "Research",
        "Non-Governmental Organizations (NGOs)",
        "Project Management",
        "Media Relations",
        "Publications",
        "Nonprofit Organizations",
        "Financial Reporting",
        "Strategic Planning"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}