{
    "profile_id": "christian-daniel-cisneros-rivas-2bb33561",
    "first_name": "Christian Daniel",
    "last_name": "Cisneros Rivas",
    "sub_title": "Public Policy - Political Economy and Development",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHROaeakVkNSw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1672790342078?e=1701302400&v=beta&t=k7JJO9Pi8_IGF-FTwulX__XFnlULEAPkEjuojP_cGOs",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQHukv9riAPdEg/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1666217604387?e=1701302400&v=beta&t=W0GgMPesmoTTTprU10JK-STNynhZYSxB14VgNRv_P5s",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAA0Kim8B1KPYY-fB5OU-bSU15qP7lbE6Ypk",
    "object_urn": 218794607,
    "birth_date": null,
    "summary": "Licenciado en Econom\u00eda de la Universidad de Piura y egresado de la Especializaci\u00f3n en Monitoreo y Evaluaci\u00f3n de la Pontifica Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa. Experiencia en evaluaci\u00f3n (cuantitativa y cualitativa) y seguimiento de programas sociales en temas de nutrici\u00f3n infantil, inclusi\u00f3n econ\u00f3mica, actividades agroproductivas y formaci\u00f3n docente. Experiencia en el sector microfinanciero, conocimientos de finanzas corporativas y planificaci\u00f3n presupuestaria.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Hague, South Holland",
        "city": "The Hague",
        "state": "South Holland",
        "default": "The Hague, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Utilities",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2024
                }
            },
            "school": {
                "name": "Erasmus Mundus Masters Program in Public Policy - Mundus MAPP",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHUMQPtTT7GxA/company-logo_400_400/0/1519922044417?e=1703721600&v=beta&t=Wm3SBULTKBKLZGcEgm8IJVnNpCN3sX_HfLyHg-8t4_8",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/erasmus-mundus-masters-program-in-public-policy---mundus-mapp/"
            },
            "degree_name": "Master of Arts in Public Policy",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHNxJdDKSu80g/company-logo_400_400/0/1626692502131?e=1703721600&v=beta&t=8lsjOUw7i6uA9pOJzUellFiOCfCqIqwwKmzRfo-IHNs",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/pucp/"
            },
            "degree_name": "Especializaci\u00f3n en Monitoreo y Evaluaci\u00f3n  de Proyectos y Programas Sociales",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad  ESAN",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGYJpXR2ssXcA/company-logo_400_400/0/1607030288691?e=1703721600&v=beta&t=1ZFpP9Jjklf55z_lesbvsn-bnGzy0tTtYmATNCkKCt8",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-esan/"
            },
            "degree_name": "Certificado Internacional en Finanzas Corporativas.",
            "field_of_study": "Finanzas Corporativas",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Piura",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHjJvr4Ha8OAQ/company-logo_400_400/0/1519899220828?e=1703721600&v=beta&t=0KVM7zZUHpt3aw3msi50u6z9XGcRiKyKLmunQrI1bw8",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/udepiura/"
            },
            "degree_name": "Licenciatura",
            "field_of_study": "Econom\u00eda",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 40782529,
                "name": "Ministerio de Agricultura y Riego - MINAGRI",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFMJ2ztk8r3SQ/company-logo_400_400/0/1563599447756?e=1703721600&v=beta&t=fBZen5s34LoNlBWzFKS1T3pE7zF7h2HoNEkLGGkYgKA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-agricultura-y-riego/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Ministerio de Agricultura y Riego - MINAGRI",
                    "description": "Consultor de la Direcci\u00f3n General de Estad\u00edstica, Seguimiento y Evaluaci\u00f3n de Pol\u00edticas - DGESEP.",
                    "title": "Especialista de Seguimiento y Evaluaci\u00f3n",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 664747,
                "name": "Ministerio de Educaci\u00f3n del Per\u00fa - Minedu",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGDHxeW_a1-cQ/company-logo_400_400/0/1562248672572?e=1703721600&v=beta&t=4sXUk_MCzeG2tplgA_aGuU8Ch8do0UifQeAUFjzWSf4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mineduperu/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "MINISTERIO DE EDUCACION",
                    "description": "Especialista - Componente N.\u00ba 03 \u201cPrograma Formativo para fortalecer la competencia digital de docentes y coordinadores de Matem\u00e1tica, Comunicaci\u00f3n, Educaci\u00f3n para el Trabajo (EPT) y Ciencia y Tecnolog\u00eda (CyT) de Instituciones Educativas con Jornada Escolar Completa (JEC) del \u201cProyecto de mejoramiento de las oportunidades de aprendizaje con tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n en Instituciones Educativas del nivel secundaria con Jornada Escolar Completa (JEC) del \u00e1mbito nacional\u201d - PI N.\u00ba 2340203.",
                    "title": "Especialista de Monitoreo",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 40782529,
                "name": "Ministerio de Agricultura y Riego - MINAGRI",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFMJ2ztk8r3SQ/company-logo_400_400/0/1563599447756?e=1703721600&v=beta&t=fBZen5s34LoNlBWzFKS1T3pE7zF7h2HoNEkLGGkYgKA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-agricultura-y-riego/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lima, Lima, Per\u00fa",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Ministerio de Agricultura y Riego - MINAGRI",
                    "description": "Consultor de la Direcci\u00f3n General de Estad\u00edstica, Seguimiento y Evaluaci\u00f3n de Pol\u00edticas - DGESEP.",
                    "title": "Especialista de Seguimiento y Evaluaci\u00f3n ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 166970,
                "name": "World Food Programme",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGEbJH3n27mTw/company-logo_400_400/0/1588855219627?e=1703721600&v=beta&t=xkdeTecZZoHk9g8m68cYFMbILsXY3pCF7nfTMe3Zqq8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/unwfp/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lima, Lima, Per\u00fa",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "World Food Programme",
                    "description": "Estudio \u201cEstimaci\u00f3n de factores asociados al estado nutricional de escolares atendidos por el Programa Nacional de Alimentaci\u00f3n Escolar Qali Warma a partir de informaci\u00f3n secundaria\u201d",
                    "title": "Consultor",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 71427931,
                "name": "Ministerio de Transportes y Comunicaciones",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHJC8WBt2Tbzw/company-logo_400_400/0/1631035548976?e=1703721600&v=beta&t=JBuboV1gxZBZIrmwfRNYlBdqNd4HSqiEKj3AiBfvXC4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mtc-peru/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Ministerio de Transportes y Comunicaciones",
                    "description": "Consultor de la Direcci\u00f3n de Evaluaci\u00f3n de Proyectos del Programa Nacional de Telecomunicaciones - PRONATEL.",
                    "title": "Especialista de Estudios y Proyectos",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 664747,
                "name": "Ministerio de Educaci\u00f3n del Per\u00fa - Minedu",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGDHxeW_a1-cQ/company-logo_400_400/0/1562248672572?e=1703721600&v=beta&t=4sXUk_MCzeG2tplgA_aGuU8Ch8do0UifQeAUFjzWSf4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mineduperu/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Provincia de\u00a0Lima, Peru",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "MINISTERIO DE EDUCACION",
                    "description": "Consultor de la Unidad de Planificaci\u00f3n y Presupuesto",
                    "title": "Especialista de Planificaci\u00f3n y Presupuesto",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 25065629,
                "name": "Ministerio de Desarrollo e Inclusi\u00f3n Social",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQHsmJB9iJi3ew/company-logo_400_400/0/1519906523525?e=1703721600&v=beta&t=DrIlJWdNqXrTefQUv1uTUDZOeSB-t2d5bzMm1_QEDNE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-desarrollo-e-inclusi%C3%B3n-social/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lima, Per\u00fa",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Ministerio de Desarrollo e Inclusi\u00f3n Social",
                    "description": null,
                    "title": "Analista de Evaluaci\u00f3n para el Eje de Desarrollo Integral de la Ni\u00f1ez y la Adolescencia",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "San Isidro, Lima",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Ministerio de Desarrollo e Inclusi\u00f3n Social",
                    "description": null,
                    "title": "Analista de Evaluaci\u00f3n de Pol\u00edticas Sociales para el Eje Estrat\u00e9gico de Inclusi\u00f3n Econ\u00f3mica.",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Trabajo en equipo",
        "Finanzas corporativas",
        "Liderazgo de equipos",
        "Anal\u00edtico"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}