{
    "profile_id": "pedromiguelsilva",
    "first_name": "Pedro Miguel",
    "last_name": "Silva",
    "sub_title": "Partner at Deloitte | Digital-Enabled Transformation | Management Consulting",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D03AQHtKrOTmTDtIQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1694523886479?e=1701302400&v=beta&t=xwdeUxXglT7uL3hjdv9zufsW5jbxWu7BuhRaWkiJihU",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D16AQEGd0GZfrsRqw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1694524018643?e=1701302400&v=beta&t=81YrBq6tn8BQrMT53w5nl7KzQujqvjxDOr0svJx7H4A",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAABHZPYByoy3KWdaYl68KqOvEoY5rX3_70w",
    "object_urn": 4678902,
    "birth_date": null,
    "summary": "As a LinkedIn member, I welcome opportunities to exchange ideas and information to better serve both my company and clients. Perhaps we can collaborate and share informal networking advice, guidance, and contacts across all facets of operations & strategic leadership, corporate reinvention & improvement, digital-enabled transformation and international business development.\n\nTopics of interest include how to: Maximize revenue, growth, and global success by driving organizational reinvention, positioning for maximum profitability, and overseeing end-to-end technology-enabled initiatives; Achieve performance excellence by initiating insightful strategies, devising and executing account management plans, and leveraging supporting resources. \n\nProjects we can discuss: Inspiring the identification of previously untapped business opportunities and the development of innovative solutions by collaborating with key stakeholders, forging strong corporate alliances, and transforming underperforming individuals and groups into dedicated teams driven to achieve aggressive goals and objectives; Consistently delivering successful outcomes during times of crisis and uncertainty within the most challenging environments.\n \nPlease feel free to reach out to me directly via LinkedIn mail or send me an email at pedrosilvapt@gmail.com.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=DO6pZyPMrCo",
            "title": "Empatia \u00e9 a resposta. Qual \u00e9 a pergunta? | Pedro Miguel Silva | TEDxPorto",
            "description": "Pedro Miguel Silva defende que temos de ir buscar de volta tempo aos ecr\u00e3s para o \u201cdevolver\u201d \u00e0 comunidade de amigos, colegas ou vizinhos. Uma grande parte das tens\u00f5es pol\u00edticas e sociais que sentimos hoje deve-se \u00e0 falta da empatia que se cria quando convivemos diariamente com pessoas de origens, viv\u00eancias ou comunidades diferentes da nossa. \u00c9 altura de a ir buscar de volta.",
            "image": null
        },
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=wAWNq7nyyig",
            "title": "DH 4.0 #1 | Luxo",
            "description": "DH 4.0 \u00e9 o novo projeto da revista DISTRIBUI\u00c7\u00c3O HOJE no qual pretendemos dar conta dos temas mais relevantes e diversos dos setores do retalho e produ\u00e7\u00e3o. \nAqui fica o #1. Veja, vai valer a pena!",
            "image": null
        },
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=wLVK7HttHuw",
            "title": "Global Powers of Retailing 2019",
            "description": "Das 250 empresas analisadas, a Sonae surge na 25\u00aa posi\u00e7\u00e3o entre os retalhistas com a maior expans\u00e3o geogr\u00e1fica da sua opera\u00e7\u00e3o. V\u00eddeo com Pedro Miguel Silva, Associate Partner da Deloitte e Jo\u00e3o Dolores, Chief Corporate Center Officer da Sonae. Estudo completo em http://bit.ly/GPR2019 ",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQG7TLGmVdNBqA/articleshare-shrink_800/0/1695640022218?e=1696420800&v=beta&t=-HK1VDgRsvQKC9FN25MWVAvJ02aIHpFDXuP0UepIRwY"
        },
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=WOmrzS1yRKk",
            "title": "Grande Consumo | Global Powers of Retailing 2018",
            "description": "Pedro Miguel Silva, Associate Partner de Retail & Consumer Products da Deloitte, aborda os principais temas da edi\u00e7\u00e3o 2018 do estudo Global Powers of Retailling. Que identifica os 250 maiores retalhistas do mundo e analisa o desempenho obtido pelo setor, ao n\u00edvel de receita e crescimento, nas v\u00e1rias geografias, segmentos de atividade e formatos de loja. Mais um exclusivo Grande Consumo.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4D27AQEWLshitLGSxw/articleshare-shrink_800/0/1695640022319?e=1696420800&v=beta&t=oydjXhvf6gTLiw6UflAsz6gNyYzYnEZYX0Tx2ow87HQ"
        },
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=l2Wh2pbto60",
            "title": "O que est\u00e1 a mudar na mesa portuguesa?",
            "description": "Fomos perceber o que est\u00e1 a mudar na mesa dos portugueses. Em colabora\u00e7\u00e3o com o C-Lab e alguns dos principais agentes do Grande Consumo, analis\u00e1mos os fatores de contexto e as tend\u00eancias que est\u00e3o a alterar os padr\u00f5es de consumo alimentar em Portugal.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C5627AQEaFhxiiMzfLg/articleshare-shrink_800/0/1695640022174?e=1696420800&v=beta&t=b9CgUTHtUOrH7KEqkTgGM29YdAW-r9KXCBKLVdsOGcQ"
        },
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=rfex3WRx-l4",
            "title": "Ideation Week for Retail",
            "description": "Assista aos melhores momentos da Ideation Week for Retail, uma iniciativa da F\u00e1brica de Startups, com o apoio da Deloitte Digital, NOS e Sonae.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C5627AQEofa-4wspYqQ/articleshare-shrink_800/0/1694727108906?e=1696420800&v=beta&t=gkn9Xo-a-GSA0S6n44Sygwgv_cpW0bZhJHeWoATgeVM"
        },
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=hGFujrcdMoA",
            "title": "Estudo de Natal 2017 - Perce\u00e7\u00e3o dos consumidores e h\u00e1bitos de consumo",
            "description": "Como \u00e9 que os consumidores avaliam o estado da economia? Qual a evolu\u00e7\u00e3o do poder de compra face ao ano passado? Quanto esperam gastar este ano entre o Natal e Ano Novo?\nEste ano, celebramos o 20\u00ba anivers\u00e1rio do Estudo de Natal, no qual analisamos as expetativas, atitudes e comportamentos dos consumidores nesta quadra, na Europa e em Portugal.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQFu7_DIiLScTg/articleshare-shrink_1280_800/0/1695640022492?e=1696420800&v=beta&t=aOOFfLSY-dORQNQuGcX2bNlshCTdMEniLYYyydnThQs"
        },
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=meqyoZji8mg",
            "title": "Estudo de Natal 2017 - Compras de Natal",
            "description": "Qual o presente que os portugueses consideram mais prov\u00e1vel receber neste Natal? E qual o que tencionam oferecer mais?\nEste ano, celebramos o 20\u00ba anivers\u00e1rio do Estudo de Natal, no qual analisamos as expetativas, atitudes e comportamentos dos consumidores nesta quadra, na Europa e em Portugal.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQFQjPCQD1jSOA/articleshare-shrink_1280_800/0/1694794052869?e=1696420800&v=beta&t=I1mt_F8nbuv-aWaR6X76JFaj6PHy6kxSBNwsOd7cBVY"
        },
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=cZTMyJ4V568",
            "title": "Global Powers of Retailing 2018",
            "description": "Que tend\u00eancias est\u00e3o a acelerar a transforma\u00e7\u00e3o do setor do retalho? Lu\u00eds Belo, Pedro Miguel Silva, da Deloitte, explicam neste v\u00eddeo, onde falam tamb\u00e9m da subida dos retalhistas nacionais no ranking mundial. Ana Lu\u00edsa Virg\u00ednia, da Jer\u00f3nimo Martins, destaca a import\u00e2ncia deste reconhecimento. Saiba mais em bit.ly/Global-Powers-of-Retailing-2018",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQFsj9EBw8kbTQ/articleshare-shrink_1280_800/0/1694794052927?e=1696420800&v=beta&t=eZexKAev4mmC9fUHCWorlrk5gV_kEYnOvtuZRw9vJMM"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Portuguese",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            }
        ]
    },
    "industry": "Non-profit Organization Management",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "IESE Business School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFPGWYsxlqfHA/company-logo_400_400/0/1549960155201?e=1703721600&v=beta&t=YDYKjPP02jFmGmZ0S3Ct7E4uroV55ggNLtNv0OOGoBk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/iese-business-school/"
            },
            "degree_name": "Advanced Management Program",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "The Lisbon MBA Cat\u00f3lica | Nova",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHNzdxRc2F5vg/company-logo_400_400/0/1600943784569?e=1703721600&v=beta&t=zsVYPCMPNe4p1seLN3f6021w6MKXaJuXQnTRlDJJf-U",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/the-lisbon-mba/"
            },
            "degree_name": "Master of Business Administration (MBA)",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Faculdade de Engenharia da Universidade do Porto",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHvW7Fo1qyQiQ/company-logo_400_400/0/1519856424615?e=1703721600&v=beta&t=kKpvF7L6TqPmvTe4Y89CazmslgOLfcM228XBQQLkfrk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/feup/"
            },
            "degree_name": "Licentiate degree",
            "field_of_study": "Engineering/Industrial Management",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [
        {
            "name": "GMAT",
            "score": "710",
            "date": {
                "month": 6,
                "day": null,
                "year": 2007
            }
        },
        {
            "name": "Certificate of Proficiency in English",
            "score": "Certificate Grade A",
            "date": {
                "month": 6,
                "day": null,
                "year": 1994
            }
        }
    ],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 1038,
                "name": "Deloitte",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGNtpblgQpJoQ/company-logo_400_400/0/1662120927694?e=1703721600&v=beta&t=bmmwvJxo-_SXyHSdxzuptxzpnaI8vEdRYh7es-YNMaw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/deloitte/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Deloitte",
                    "description": null,
                    "title": "Partner",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Deloitte",
                    "description": "Associate Partner for Enterprise Technology & Performance",
                    "title": "Associate Partner",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1038,
                "name": "Deloitte Portugal",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGNtpblgQpJoQ/company-logo_400_400/0/1662120927694?e=1703721600&v=beta&t=bmmwvJxo-_SXyHSdxzuptxzpnaI8vEdRYh7es-YNMaw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/deloitte/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Porto Area, Portugal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Deloitte",
                    "description": "Leading Deloitte\u2019s Consulting practice in Porto. Key responsibilities include:\n- Adjust the firm\u2019s positioning and service offering to serve a local market more heavily reliant on manufacturing companies and SMBs;\n- Develop and execute account plans to serve tier 1 and 2 accounts;\n- Set up a local talent base to serve clients with a relevant set of business and technology capabilities.",
                    "title": "Associate Partner",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2449847,
                "name": "Deloitte Digital",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQG9x6s0x5PIxw/company-logo_400_400/0/1519904069133?e=1703721600&v=beta&t=3ophpfjyRScnUnhxbSRHK4I1qBV6bku5GmcoC7oRXPI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/deloitte-digital/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lisbon Area, Portugal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Deloitte Digital",
                    "description": "Deloitte Digital is a business unit dedicated to addressing clients\u2019 end-to-end digital transformation challenges. Pedro served as the Strategy Director at the newly setup organization for all non-Financial Services sectors with the responsibility for:\n- Localizing Deloitte Digital's offering and portfolio to the Portuguese market;\n- Setting up and upskilling the digital strategy team;\n- Going to market in combination with industry, account and technology leads.",
                    "title": "Strategy Director",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1038,
                "name": "Deloitte",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGNtpblgQpJoQ/company-logo_400_400/0/1662120927694?e=1703721600&v=beta&t=bmmwvJxo-_SXyHSdxzuptxzpnaI8vEdRYh7es-YNMaw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/deloitte/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Luanda",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Deloitte",
                    "description": "Based in Angola to develop a local Retail & Consumer Products practice and serve its booming Modern Trade business, mostly through:\n- Helping newly-setup retail and wholesale organizations streamline its local operations through organization design, process standardization and digital enablement\n- Advising international clients setup or scale up it local footprint by studying the market, defining the entry strategy and designing a business plan.",
                    "title": "Senior Manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1038,
                "name": "Deloitte Portugal",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGNtpblgQpJoQ/company-logo_400_400/0/1662120927694?e=1703721600&v=beta&t=bmmwvJxo-_SXyHSdxzuptxzpnaI8vEdRYh7es-YNMaw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/deloitte/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lisbon Area, Portugal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Deloitte",
                    "description": "Managed revenue enhancement, cost reduction and organization transformation programs for consumer goods, retail and airline clients.",
                    "title": "Manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Member",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Rotary International",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFckn4J8pboCw/company-logo_400_400/0/1544042101076?e=1703721600&v=beta&t=kaAsSOdI8uLLTcC_WbmSKtpXr4fPTb61COk9k_SUMLQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/rotary-international/"
            },
            "cause": "ECONOMIC_EMPOWERMENT",
            "description": "Rotary is a global network of 1.2 million neighbors, friends, leaders and problem-solvers who see a world where people unite and take action to create lasting change \u2013 across the globe, in our communities, and in ourselves. \nOver 35,000 Rotary clubs in more than 200 geographical areas unite across cultures and occupations addressing illiteracy, disease, hunger, poverty, and lack of clean water. The fervent idea exchange celebrates diverse perspectives and facilitates positive change. \nPassion and engagement abound at Rotary International. In exchange for hard work and dedication, our employees are rewarded with competitive salaries, flexible schedules, comprehensive benefits, and job enrichment. We offer all this and more. Come join us. Visit www.rotary.org to learn more."
        }
    ],
    "skills": [
        "Strategy",
        "Consulting",
        "Management Consulting",
        "Business Strategy",
        "CRM",
        "Business Analysis",
        "Business Process Improvement",
        "Business Transformation",
        "Business Planning",
        "Business Process Design",
        "Organizational Design",
        "FMCG",
        "Business Process",
        "Business Intelligence",
        "Retail",
        "Change Management",
        "Market Research",
        "Team Leadership",
        "Team Management",
        "Market Entry"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}