{
    "profile_id": "giovanafleck",
    "first_name": "Giovana",
    "last_name": "Fleck",
    "sub_title": "Civic Media Observatory Lead and Freelance Journalist",
    "profile_picture": null,
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQEY8vdqhi30tg/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1574714989988?e=1701302400&v=beta&t=FHdRuYfUTXwJYo29ht9C9hquVfVTUY_p4lx01mxgKFA",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABQQ5v4BcFCgdd_izCKDg59p62Ha8t1qmFE",
    "object_urn": 336652030,
    "birth_date": null,
    "summary": "I'm a journalist focusing on the intersection between data, politics, and technology. As a reporter, I wrote in different media about human rights. In 2019, I decided to specialize in data and political journalism outside my home country, Brazil. I was a part of the Lede Program at Columbia University and have a MA in Communication Science from Aarhus University and the University of Amsterdam. Currently, I live in The Netherlands and work as an editor and Civic Media Observatory lead at Global Voices.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": true,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espanhol",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Franc\u00eas",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Sueco",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Newspapers",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Amsterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEfHBj_we-_kw/company-logo_400_400/0/1659945104460?e=1703721600&v=beta&t=nxt14hUDODg3MttkNj5Qa0fCu2FbgGbRXyFSapRtNv4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-amsterdam/"
            },
            "degree_name": "Masters degree in Social Communication and Politics",
            "field_of_study": "Social Communication and Politics",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Aarhus University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQENjG6HWvvOwQ/company-logo_400_400/0/1519855927252?e=1703721600&v=beta&t=gAXAlX0wp53nJta2qn-hGN7Z0DA79cSrBSfQO8_JD_4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/aarhus-university-denmark-/"
            },
            "degree_name": "Masters degree in Social Communication and Politics",
            "field_of_study": "Social Communication and Politics",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Columbia University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFxn78nvVaTDA/company-logo_400_400/0/1599911757575?e=1703721600&v=beta&t=Km3XrTe_xP9ZqRO-JsdCtc85jV9Y7CEN7I4eez8dc0A",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/columbia-university/"
            },
            "degree_name": "P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o",
            "field_of_study": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Jornalismo",
            "grade": "Lede Program"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio Grande do Sul",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEcOOh1RPQPSg/company-logo_400_400/0/1664904835400?e=1703721600&v=beta&t=4OVfEgZHxLSurEf4ykPWQfVRXlJG0PSDM5LleNSmbn0",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/pucrs/"
            },
            "degree_name": "Comunica\u00e7\u00e3o Social - Jornalismo",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Uppsala University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE7ERkqy7WU_w/company-logo_400_400/0/1519886318380?e=1703721600&v=beta&t=ysirLxAa_dVupar9-PgSajGmVMMlF8y-suXgcG0SJ0A",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uppsala-university/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Theology, Natural Science, Global Media and American Politics",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Bolsa de Estudos Paul Mohn",
            "description": "Pr\u00eamio concedido pelo fundo memorial Paul Mohn para homenagear e encorajar estudantes internacionais que contribu\u00edram para o crescimento da V\u00e4rmlands Nation. ",
            "issuer": "V\u00e4rmlands Nation",
            "date": {
                "month": 6,
                "day": null,
                "year": 2016
            }
        },
        {
            "title": "Insignium - Tidning",
            "description": "Medalha de reconhecimento pela participa\u00e7\u00e3o no Conselho Editorial dos jornais de Uppsala e pelo trabalho realizado na revista Wermlandus. ",
            "issuer": "Tidningskonventet Uppsala",
            "date": {
                "month": 5,
                "day": null,
                "year": 2016
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Bloomberg Market Concepts (BMC)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Bloomberg",
            "url": "https://www.bloomberg.com/professional/expertise/universities/",
            "license_number": null,
            "display_source": "bloomberg.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Bloomberg News",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEYf7fE2rX5_A/company-logo_400_400/0/1677880180464?e=1703721600&v=beta&t=ftyMODYkGLv7knoFvh29BjDT5eGhftSYMl8mNPS1Y6w",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "IELTS ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "British Council",
            "url": null,
            "license_number": "14BR011745FLEG051A",
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "British Council",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEbgQMpvEqVNw/company-logo_400_400/0/1581068895810?e=1703721600&v=beta&t=a72qzlhRDCks-smKM6ojPU7hr9D3J7JTrnPLF64UTHQ",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Benedictas Fotocoletivo ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "O Benedictas Fotocoletivo Feminista tem nome inspirado na expoente da fotografia brasileira Nair Benedicto. Foi criado coletivamente a fim de fortalecer a rede de mulheres na fotografia e audiovisual, espa\u00e7o ainda majoritariamente masculino, para transmitir narrativas daquelas e daqueles que ainda s\u00e3o minorias nos espa\u00e7os de poder. Narrativas estas tantas vezes silenciadas.\n\nComo um coletivo feminista, derrubamos a l\u00f3gica individualista, nos percebendo plurais e, portanto, iguais na resist\u00eancia.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Giovana",
                    "last_name": "Fleck",
                    "name": null,
                    "headline": "Civic Media Observatory Lead and Freelance Journalist"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Joana",
                    "last_name": "Berwanger",
                    "name": null,
                    "headline": "Journalist and Videomaker at Sul21"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Como desbancar \u201cfake news\u201d e nunca mais cham\u00e1-las por esse nome - Knight Center",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso Cobertura com Bases de Informa\u00e7\u00f5es Eleitorais / Abraji",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso de Extens\u00e3o em Escrita Criativa",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso de Extens\u00e3o em Jornalismo Investigativo",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso de Extens\u00e3o em Jornalismo de Moda",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso online de checagem da Abraji - Lupa",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Dados e pesquisas para entender o eleitor - Knight Center",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Data Visualization for Storytelling and Discovery",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Pol\u00edtica e religi\u00e3o no Oriente ",
            "number": null
        },
        {
            "name": "RISC Training",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 37552,
                "name": "Global Voices",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQH4BqfsPtFf2w/company-logo_400_400/0/1519856732193?e=1703721600&v=beta&t=IHLDjW4EAF3JHlGNmC0ROoD1c2CTNHWZNfAuWIxTRXs",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/globalvoices/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Global Voices",
                    "description": null,
                    "title": "Civic Media Observatory Lead ",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Global Voices",
                    "description": null,
                    "title": "Lusophone Editor",
                    "employment_type": "Part-time"
                },
                {
                    "location": "Amsterdam",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Global Voices",
                    "description": null,
                    "title": "Coordinating Editor",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Global Voices",
                    "description": "I work on the monitoring of media ecosystems by investigating, classifying, and analyzing individual media items in an effort to identify and describe themes and narrative frames within Brazil's media ecosystem. Together with the Latin America and Caribbean team, I take part in making recommendations and producing outputs, including writing stories or assisting with other editorial products.",
                    "title": "Researcher ",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 163895,
                "name": "Freedom House",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHf1qBwVkE_OQ/company-logo_400_400/0/1669921758210?e=1703721600&v=beta&t=rFOhkB7jJTIT8Y3ZHj3Fbd9RJdrbVBprPx_bfr0wzCA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/freedom-house/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Freedom House",
                    "description": "The role encompasses researching and assessing the extent of Beijing\u2019s media influence and local resilience in Brazil for the 2022 Beijing\u2019s Global Media Influence report.",
                    "title": "Brazil/China Analyst",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Sul21",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Porto Alegre Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Sul21",
                    "description": null,
                    "title": "Reporter and video editor",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Sul21",
                    "description": "Produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado textual e visual.",
                    "title": "Estagi\u00e1ria",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 20459,
                "name": "PUCRS - Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio Grande do Sul",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEcOOh1RPQPSg/company-logo_400_400/0/1664904835400?e=1703721600&v=beta&t=4OVfEgZHxLSurEf4ykPWQfVRXlJG0PSDM5LleNSmbn0",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/pucrs/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Porto Alegre ",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio Grande do Sul",
                    "description": "Research with the teacher Cristiane Freitas Gutfreind and the research group Kinepoliticom on the narratives of the politician in documentary works.",
                    "title": "Research intern  ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "MPQuatro",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "MPQuatro",
                    "description": "Atividades multi-m\u00eddia, trabalhando, principalmente, foto e v\u00eddeo. Participa\u00e7\u00e3o em todas as fases de produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo\n(em especial, capta\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o) para uma variedade de\ncanais no Youtube.",
                    "title": "Filmmaker",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Espa\u00e7o Experi\u00eancia - PUCRS",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Famecos/PUCRS",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Espa\u00e7o Experi\u00eancia - PUCRS",
                    "description": "Respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o do processo de produ\u00e7\u00e3o para o portal Eu Sou Famecos. Rep\u00f3rter e editora de mat\u00e9rias.",
                    "title": "Editora no N\u00facleo de Assessoria e Comunica\u00e7\u00e3o Digital",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "role": "Volunt\u00e1ria/Membro do Conselho da Juventude",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Thiago de Moraes Gonzaga (Vida Urgente)",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "HEALTH",
            "description": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "role": "Volunt\u00e1ria",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Cozinheiros do Bem - Food Fighters",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "HUMAN_RIGHTS",
            "description": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "News Reporter",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Global Voices",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQH4BqfsPtFf2w/company-logo_400_400/0/1519856732193?e=1703721600&v=beta&t=IHLDjW4EAF3JHlGNmC0ROoD1c2CTNHWZNfAuWIxTRXs",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/globalvoices/"
            },
            "cause": "HUMAN_RIGHTS",
            "description": "https://globalvoices.org/author/giovana-fleck/"
        }
    ],
    "skills": [
        "M\u00eddias sociais",
        "Adobe Photoshop",
        "Social Media",
        "Journalism",
        "Reda\u00e7\u00e3o",
        "Microsoft Office",
        "HTML5",
        "Jornalismo",
        "InDesign",
        "Photoshop",
        "English",
        "Fotografia",
        "Adobe Illustrator",
        "Adobe After Effects",
        "Adobe Premiere",
        "Adobe Photoshop Lightroom",
        "Ingl\u00eas",
        "Creative Writing",
        "Google Analytics",
        "Google AdWords"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}