{
    "profile_id": "sararubiogonzalez",
    "first_name": "Sara",
    "last_name": "Rubio Gonz\u00e1lez",
    "sub_title": "T\u00c9CNICO DE EXPORTACI\u00d3N-IMPORTACI\u00d3N",
    "profile_picture": null,
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABllJQ4BMtmEp-SkAnuOrAMrh7O_PPmPHcI",
    "object_urn": 426059022,
    "birth_date": null,
    "summary": "Spirit of continuous improvement, proactive and efficient. Good team player and specially motivated for new international challenges.\nUsed to dealing with international interlocutors. Fluent in French (4 years living in France) and good English skills.\nConsolidated experience in Administrative Management of Commerce and International Customer Service.\nBachelor in Economics (Bilbao, Spain), specialized in International Marketing and Commerce (Paris, France) and a Postgrade in Customs Law of the European Union (Valencia, on-line). ",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Hague, South Holland",
        "city": "The Hague",
        "state": "South Holland",
        "default": "The Hague, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Franc\u00e9s",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Chemicals",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Fundaci\u00f3n Universidad-Empresa de la Universitat de Val\u00e8ncia",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Diploma de Especializaci\u00f3n en Derecho Aduanero de la UE",
            "field_of_study": "Negocios internacionales/Comercio internacional",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "C\u00e1mara Gipuzkoa \u2013 Tolosaldea Garatzen, S.A",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Programa Superior",
            "field_of_study": "Comercio Exterior y Marketing Internacional",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "school": {
                "name": "Institut de Formation Commerciale Permanent  (Rungis-France)",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Assistante de Direction Export \u2013 Import",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                }
            },
            "school": {
                "name": "Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas y Empresariales de la Universidad del Pa\u00eds Vasco (UPV/EHU)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH8f33DswjdTQ/company-logo_400_400/0/1519862598602?e=1703721600&v=beta&t=YSlKpGwOZBMYzdfNSXxpBTrsLXk7kwhaRlwsH9HFbf4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/facultad-de-ciencias-econ%C3%B3micas-y-empresariales-de/"
            },
            "degree_name": "Licenciatura",
            "field_of_study": "Econom\u00eda",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "TREMEFIL IZAGUIRRE",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Guipuzcoa",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "TREMEFIL IZAGUIRRE",
                    "description": null,
                    "title": "Asistente Comercial",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 285479,
                "name": "TESA-ASSA ABLOY",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHJr8bi4c-2ag/company-logo_400_400/0/1519866680436?e=1703721600&v=beta&t=Sx8Jq1HlNrqSoEvoW9tg-nD3yQV7nqL9KyvawVvmCv0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/tesa-assa-abloy/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Guipuzcoa",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "TESA-ASSA ABLOY",
                    "description": "Gesti\u00f3n y seguimiento de pedidos \nPreparaci\u00f3n de documentos export \nResoluci\u00f3n de incidencias\nOrganizaci\u00f3n del transporte\nAsistencia telef\u00f3nica al cliente",
                    "title": "Asistente Exportac\u00f3n",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "GRACE S.A.",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Guipuzcoa",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "GRACE S.A.",
                    "description": "Gesti\u00f3n y seguimiento de pedidos \nPreparaci\u00f3n de documentos export y de transporte\nResoluci\u00f3n de incidencias\nOrganizaci\u00f3n del transporte\n\nLogros: \nReducci\u00f3n del coste del transporte (nacional y con destino a Argentina) en torno al 20%.\nAgil respuesta a necesidades urgentes de los clientes.\nSimplificaci\u00f3n y estandarizaci\u00f3n de procedimientos documentales de nuevos clientes.",
                    "title": "Asistente Comercial (Export / Nacional)",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 285479,
                "name": "TESA-ASSA ABLOY",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHJr8bi4c-2ag/company-logo_400_400/0/1519866680436?e=1703721600&v=beta&t=Sx8Jq1HlNrqSoEvoW9tg-nD3yQV7nqL9KyvawVvmCv0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/tesa-assa-abloy/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Guipuzcoa",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "TESA-ASSA ABLOY",
                    "description": "Gesti\u00f3n y seguimiento de pedidos \nAsistencia telef\u00f3nica al cliente\nResoluci\u00f3n de incidencias\n\nLogros:\nR\u00e1pida adaptaci\u00f3n al puesto. \nBuen conocimiento de las especificaciones del producto.",
                    "title": "Asistente Comercial (Mercado franc\u00e9s y DOM TOM)",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 582534,
                "name": "Les vergers Boiron",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFvLtLGAPZV2A/company-logo_400_400/0/1641985956541?e=1703721600&v=beta&t=ZqdilRYLb_IFjcN_KeZpHtYXpt20eCxnD7hr84Pd4C4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/les-vergers-boiron/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Francia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        }
                    },
                    "company": "Les vergers Boiron",
                    "description": "Gesti\u00f3n y seguimiento de pedidos export \nPreparaci\u00f3n de documentos export \nOrganizaci\u00f3n de transporte \nParticipaci\u00f3n en salones profesionales y visitas a clientes\nTraducciones (franc\u00e9s- espa\u00f1ol)",
                    "title": "Asistente Exportaci\u00f3n",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Comercio internacional",
        "Exportaciones",
        "Log\u00edstica",
        "SAP",
        "Ingl\u00e9s",
        "Ventas internacionales",
        "Econom\u00eda"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}