{
    "profile_id": "jan-kristof-schliep",
    "first_name": "Jan Kristof",
    "last_name": "Schliep",
    "sub_title": "dramatic tenor with character",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQG-kekiw5TdaA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1695663464208?e=1701302400&v=beta&t=KvRSdr9W1CoAHLguAqWt0qPl932Uk_AVybGubhdebdg",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQFqvF9BKn46PQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1695663497312?e=1701302400&v=beta&t=IZPs0lnggA_B505RFNj81m7BkPOrRc1sqhH4duZRSCg",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAHw3wwBI-9KLGjFH_MIAMgPGY0a0jgzq0A",
    "object_urn": 32562956,
    "birth_date": null,
    "summary": "Jan Kristof Schliep studied opera singing at the Hanover University of\nMusic with Prof. G. Faulstich. While still a student he performed at the\nTheater L\u00fcbeck in Shostakovich's \"The Nose\" (directed by J. Peters-Messer)\nand Offenbach's \"La Belle H\u00e9l\u00e8ne\" (D: A. Pilavachi) and at the Theater of\nHildesheim in K\u00e1lm\u00e1n's \"Countess Maritza\" as Zsup\u00e1n and Henze's \u201cThe\nYoung Lord\u201d as Prof. v. Mucker (D: H.-P. Lehmann).\nAfter studying singing, Jan Kristof Schliep was a permanent member of\nthe ensemble at the TfN \u00b7 Theater f\u00fcr Niedersachsen Hildesheim for nine\nyears.\nInitially primarily engaged as a buffo and Spieltenor, he quickly proved\nhimself in the character fach. His role spectrum \u2013 in more than 40\nproductions in nine years \u2013 includes roles such as Monostatos (Mozart, \"The\nMagic Flute\" | D: Volker Vogel), wicked witch (Humperdinck: \"Hansel and\nGretel\"), Bob Boles (Britten: \"Peter Grimes \u201d| D: F. v. Laecke) and David\n(Wagner:\u201c Die Meistersinger von N\u00fcrnberg \u201d| D: H.-P. Lehmann).\nRoles in rarely performed works such as Ullman's \"The Broken Jug\" (Licht |\nD: W. Gropper) or Orff's \"The Moon\" (Narrator | D: J. Reitmeier) and the Traumfresserchen in W. Hiller's opera of\nthe same name (D: A . Heil) can also be found in his repertoire. He was awarded the price of the \"Freunde des\nTheaters f\u00fcr Niedersachsen\" for \"outstanding artistic achievement\".\nIn autumn 2016 Jan Kristof Schliep ended his permanent engagement at TfN and since then has specialized\neven more in roles of the Charakter and jugendlicher Heldentenor fach as a freelance singer. This increasing\nspecialization has been accompanied by the opera coach Axel Heil (Hanover) for several years.\nIn the season 2016/17 he sang in Busoni's \"Doktor Faust\" (Beeltzebuth / 1 st Wittenberg student | D: U. Schwarz)\nat its former theatre. In the 2019/20 season he was again a guest at TfN as Elcius in the baroque opera \"Croesus\" by\nR. Keiser, directed by the Flemish Baroque specialist Sigrid T'Hooft.\nIn 2019 Jan Kristof Schliep sang Tamino (Mozart: \u201cThe Magic Flute\u201d | D: J. Korving) in the premiere of the Dutch\ntranslation by Jan Rot and sang several roles in Ch. Meijering's contemporary opera \u201cSt. Louis Blues \"(D: J. Kriek)\nwith the orkest de ereprijs, one of the most prestigious ensemble for new music in the Netherlands.\nJan Kristof Schliep recently worked in master classes with tenor Prof. Arnold Bezuyen (Graz), repetitor Jendrik\nSpringer (Vienna) and regularly with Christoph St\u00f6cker (D\u00fcsseldorf). He is a member of the artists' association\nensemble artists e. V. and currently lives in Nijmegen (NL).",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Nieuwegein, Utrecht",
        "city": "Nieuwegein",
        "state": "Utrecht",
        "default": "Nieuwegein, Utrecht, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=A14RtXoIxI8",
            "title": "Herodes \u00b7 \u201eIch habe an diesem Ort Juwelen versteckt\u201c (R. Strauss: \u201eSalome\u201c)",
            "description": "Klavier: Maxim B\u00f6ckelmann",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQEvdEjzMmFG5A/articleshare-shrink_1280_800/0/1695663332502?e=1696420800&v=beta&t=diJJUq4ZSJ56jT6ce5N8RySFGqNnXdcxYZft117Fxi8"
        },
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=-oCXSPcVHp4",
            "title": "Cpt. Vere: \u201eI am an old man\u201c (B. Britten: \u201eBilly Budd\u201c)",
            "description": "Klavier: Maxim B\u00f6ckelmann ",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQGqhViBNEWIjQ/articleshare-shrink_1280_800/0/1695663332449?e=1696420800&v=beta&t=WkZqbytX1sz-d5Aj7UnxzYYD1YHjrnj1zw7rcuLMeuc"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Circusdirektor (Smetana: \u201eDie verkaufte Braut\u201c)",
            "description": "Schleswig-Holsteinisches Landestheater und Sinfonieorchester GmbH 2022\nFoto: ",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E2DAQEQ1Abh5H9NOw/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1656886383675?e=1696420800&v=beta&t=m9wOf3fuO2pTyPoaRHxK5VJ1XcpuB2-o6HHGBx00Py0"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "R. Keiser: \u201eCroesus\u201c Theater f\u00fcr Niedersachsen 2020",
            "description": "Foto: t-behind photographics",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQHdQfGyd2UDvQ/profile-treasury-image-shrink_800_800/0/1601611682670?e=1696420800&v=beta&t=-pdY5RvFgCgUTsFLCkbWBQf65Fdx4cQYKQIOkbskfwE"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Portrait 2020",
            "description": "Foto: Orkarin Fotografie",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQFqIToiK4ynGg/profile-treasury-image-shrink_800_800/0/1602152613488?e=1696420800&v=beta&t=KYI4kebOXi2JUVkQ3zopLk9QWx1o-RE-iuUuuWF3jRg"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Portrait 2020",
            "description": "Foto: Orkarin Fotografie",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQGI3bnlCQjB1Q/profile-treasury-image-shrink_800_800/0/1597851223256?e=1696420800&v=beta&t=-q1hFU9V0DdFm-7oNgzFU8PDhPNXZKS_34VOmLl9US4"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Wenzel in \"Die verkaufte Braut\" - TfN \u2022 Theater f\u00fcr Niedersachsen 2015/16",
            "description": "",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C562DAQHFz8vo2pt30w/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1597393019621?e=1696420800&v=beta&t=G8L0FPU8Fvqe3aedlTaih5cbGStYvvpeYPBVR4S2Y20"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "DE",
            "language": "de"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "DE",
                "language": "de"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Deutsch",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "Englisch",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "Italienisch",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "Niederl\u00e4ndisch",
                "proficiency": null
            }
        ]
    },
    "industry": "Performing Arts",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "school": {
                "name": "Hanover University of Music, Drama and Media",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEp6wZCyfpNCg/company-logo_400_400/0/1519902289091?e=1703721600&v=beta&t=CKYtPu6wQtLxMsZC7j0MtBeHnFeDuEPayAhtlJ71RjQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/hochschule-f%C3%BCr-musik-theater-und-medien-hannover/"
            },
            "degree_name": "Diplom-Operns\u00e4nger",
            "field_of_study": "Gesang/Berufsausbildung Oper",
            "grade": "Gut"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1996
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                }
            },
            "school": {
                "name": "Leibniz Universit\u00e4t Hannover",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHkdt5LtBuMcg/company-logo_400_400/0/1519902599107?e=1703721600&v=beta&t=0MxXthYWdbkJyfjn0OVg7jO93yYuKuXj7uGZ17ImVTQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/leibniz-universit-t-hannover-germany/"
            },
            "degree_name": "Vordiplom",
            "field_of_study": "Sonderschulp\u00e4dagogik",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "K\u00fcnstlerpreis 2013",
            "description": "Der K\u00fcnstlerpreis der Freunde des Theaters f\u00fcr Niedersachsen wird alle zwei Jahre auf Vorschlag des Intendanten f\u00fcr herausragende, k\u00fcnstlerische Leistungen am Theater f\u00fcr Niedersachsen verliehen. Der Preis ist mit 1000,- Euro dotiert.",
            "issuer": "Freunde des Theaters f\u00fcr Niedersachsen e. V.",
            "date": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2013
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Diplom-Operns\u00e4nger",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Hochschule f\u00fcr Musik, Theater und Medien Hannover",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Hanover University of Music, Drama and Media",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEp6wZCyfpNCg/company-logo_400_400/0/1519902289091?e=1703721600&v=beta&t=CKYtPu6wQtLxMsZC7j0MtBeHnFeDuEPayAhtlJ71RjQ",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [
        {
            "name": "ensemble artists e.V.",
            "position": "Mitglied",
            "date_start": {
                "month": 1,
                "day": null,
                "year": 2017
            },
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Ballett/B\u00fchnentanz",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Barockgesang",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Bewegung",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Chorisches Singen",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Ensemblesingen",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Fechten",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Geh\u00f6rbildung",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Gesang",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Italienisch",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Klavier",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Korrepetition/Partienstudium",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Liedkunde",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Masterclass bei Arnold Bezuyen",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Musiktheorie",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Musikwissenschaften",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Operndramaturgie",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Sprecherziehung",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Stimmphysiologie",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Szenische Darstellung",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Theaterrecht",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 1250350,
                "name": "Auxilium Promotie & Advies",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEYD28voWj1JA/company-logo_400_400/0/1530191834615?e=1703721600&v=beta&t=DMfIANTUvtYKDEg1AVu6BQqLCOMw_IPLB_ywH_htqks",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/auxilium-promotie-&-advies/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Niederlande",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Auxilium Promotie & Advies",
                    "description": null,
                    "title": "Hospitality & Promotion",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Jan Kristof Schliep",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Nieuwegein, Utrecht, Niederlande",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Jan Kristof Schliep",
                    "description": "Jan Kristof Schliep studierte Operngesang an der Hochschule f\u00fcr Musik, Theater und Medien Hannover bei Prof. G. Faulstich. Bereits w\u00e4hrend des Studiums gastierte er am Theater L\u00fcbeck inund am Stadttheater Hildesheim.\n\nNach seinem Gesangsstudium war Jan Kristof Schliep zehn Jahre lang am TfN \u00b7 Theater f\u00fcr Niedersachsen Hildesheim t\u00e4tig. Sein Rollenspektrum \u2013 insgesamt waren es in Hildesheim \u00fcber 40 Produktionen \u2013 umfasst Partien wie Monostatos, Knusperhexe, Bob Boles (Britten: \u201ePeter Grimes\u201c) und David (Wagner: \u201eDie Meistersinger von N\u00fcrnberg\u201c).\n\nRollen in seltener gespielten Werken wie Ullmans \u201eDer zerbrochene Krug\u201c (Gerichtsschreiber Licht), Busonis \u201eDoktor Faust\u201c (1. Wittenberger Student) oder Orffs \u201eDer Mond\u201c (Erz\u00e4hler) und das Traumfresserchen in W. Hillers gleichnamiger Oper sind ebenfalls in seinem Repertoire zu finden. Er ist Tr\u00e4ger des K\u00fcnstlerpreises der \u201aFreunde des Theaters f\u00fcr Niedersachsen\u2018 f\u00fcr \u00bbherausragende k\u00fcnstlerische Leistungen\u00ab.\n\nInzwischen spezialisiert er sich als freischaffender S\u00e4nger noch mehr auf Rollen Jugendlichen Heldentenorfachs. Dabei helfen ihm besonders seine hohe Textverst\u00e4ndlichkeit und die \u00bbdurchgehende B\u00fchnenpr\u00e4senz\u00ab, die ihm immer wieder bescheinigt werden. Bei dieser Spezialisierung begleitet wird er seit mehreren Jahren durch den Operncoach Axel Heil.\n\n2019 sang Jan Kristof Schliep Tamino in der Erstauff\u00fchrung der niederl\u00e4ndischen \u00dcbersetzung der \u201eZauberfl\u00f6te\u201c von Jan Rot im Steengroeve Theater Winterswijk und mehrere Rollen in der zeitgen\u00f6ssischen niederl\u00e4ndischen Oper \u201eSt. Louis Blues\u201c.\n\n2021 \u2013 2023 gastierte Jan Kristof Schliep am Schleswig-Holsteinischen Landestheater als Monostatos/1. Geharnischter sowie Circusdirektor und Wenzel in Smetanas \u201eDie verkaufte Braut\u201c. 2023 hat er die Partie des Walter in Weinbergs \u201eDie Passagierin\u201c sowie Lothar in G. Kreislers \u201eDu sollst nicht lieben\u201c am Theater Altenburg Gera \u00fcbernommen. 2024 wird er an diesem Haus sein Rollendebut als Eisenstein in \u201eDie Fledermaus\u201c geben.",
                    "title": "Tenor for Opera and Concert",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 85717354,
                "name": "Theater Altenburg Gera",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/theater-altenburg-gera/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Gera, Th\u00fcringen, Deutschland",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Theater Altenburg Gera",
                    "description": "Walter (gr. P., jugendlicher Heldentenor) in Mieczys\u0142aw Weinberg: \u201eDie Passagierin\u201c\nInszenierung: Kay Kuntze\nLeitung: GMD Ruben Gazarian\n\nLothar in G. Kreisler: \u201eDu sollst nicht lieben\u201c\nInszenierung: Lea Willeke\nmus. Leitung: Thomas Wicklein",
                    "title": "Operns\u00e4nger",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 37729274,
                "name": "Schleswig-Holsteinisches Landestheater u. Sinfonieorchester",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFxVJu1YWbd7Q/company-logo_400_400/0/1674308208034?e=1703721600&v=beta&t=M_v3yySrG98Q7MN1RutZ_PCVw8nf7Okp_UEvOnEEEjk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/schleswig-holsteinisches-landestheater-u.-sinfonieorchester/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Flensburg, Schleswig-Holstein, Deutschland",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Schleswig-Holsteinisches Landestheater u. Sinfonieorchester",
                    "description": "\u2022 Wenzel (Smetana: \u201eDie verkaufte Braut\u201c)",
                    "title": "Operns\u00e4nger",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 37729274,
                "name": "Schleswig-Holsteinisches Landestheater u. Sinfonieorchester",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFxVJu1YWbd7Q/company-logo_400_400/0/1674308208034?e=1703721600&v=beta&t=M_v3yySrG98Q7MN1RutZ_PCVw8nf7Okp_UEvOnEEEjk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/schleswig-holsteinisches-landestheater-u.-sinfonieorchester/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Flensburg, Schleswig-Holstein, Deutschland",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Schleswig-Holsteinisches Landestheater u. Sinfonieorchester",
                    "description": "\u2022 Monostatos, 1. Geharnischter (Mozart: \u201eDie Zauberfl\u00f6te\u201c)\n\u2022 Circusdirektor (Smetana: \u201eDie verkaufte Braut\u201c)",
                    "title": "Operns\u00e4nger",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Theater f\u00fcr Niedersachsen",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hildesheim, Niedersachsen, Deutschland",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Theater f\u00fcr Niedersachsen",
                    "description": "Elcius in R. Keisers  \u201eCroesus\u201c\nLeider haben die Vorstellungen coronabedingt nicht stattgefunden",
                    "title": "Operns\u00e4nger",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "TfN \u00b7 Theater f\u00fcr Niedersachsen GmbH",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hildesheim",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "TfN \u00b7 Theater f\u00fcr Niedersachsen GmbH",
                    "description": "Wenzel in Smetanas \u201eDie verkaufte Braut\u201c",
                    "title": "Operns\u00e4nger",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "TfN \u00b7 Theater f\u00fcr Niedersachsen GmbH",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hildesheim",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "TfN \u00b7 Theater f\u00fcr Niedersachsen GmbH",
                    "description": "Monostatos (Mozart: \u201eDie Zauberfl\u00f6te\u201c) \u00b7 Wenzel (Smetana: \u201eDie verkaufte Braut\u201c) \u00b7 Beelzebuth, Leutnant, 1. Wittenberger Student (Busoni: \u201eDoktor Faust\u201c)",
                    "title": "Operns\u00e4nger",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 8143881,
                "name": "TfN \u2022 Theater f\u00fcr Niedersachsen",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/theater-f%C3%BCr-niedersachsen/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hildesheim",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Theater f\u00fcr Niedersachsen",
                    "description": "Borsa (Verdi: \u201eRigoletto\u201c) \u00b7 Joseph Calicot (Fall: \u201eMadame Pompadour\u201c) \u00b7 Pedrillo (Mozart: \u201eDie Entf\u00fchrung aus dem Serail\u201c) \u00b7 Junker Sp\u00e4rlich (Nicolai: \u201eDie lustigen Weiber von Windsor\u201c) \u00b7 Remendado (Bizet: \u201eCarmen\u201c) \u00b7 Knusperhexe (Humperdinck: \u201eH\u00e4nsel und Gretel\u201c) \u00b7 Der Erz\u00e4hler (Orff: \u201eDer Mond\u201c); Claude (Schwartz: \u201eDie Frau des B\u00e4ckers\u201c) \u00b7 Graf Gustav von Pottenstein (Lehar: \u201eDas Land des L\u00e4chelns\u201c) \u00b7 Dackel, Schulmeister (Jan\u00e1cek: \u201eDas schlaue F\u00fcchslein\u201c) \u00b7 David (Wagner: \u201eDie Meistersinger von N\u00fcrnberg\u201c) \u00b7 Basilio (Mozart: \u201eDie Hochzeit des Figaro\u201c) \u00b7 Dr. Blind (Strauss: \u201eDie Fledermaus\u201c) \u00b7 Sellem (Stravinsky: \u201eKarriere eines W\u00fcstlings [The Rake's Progress]\u201c) \u00b7 Peter Iwanow (Lortzing: \u201eZar und Zimmermann\u201c) \u00b7 Traumfresserchen (Hiller: \u201eDas Traumfresserchen\u201c) \u00b7 Grenzaufseher (Smetana: \u201eDer Kuss\u201c) \u00b7 Stefan Schwarzenberg (K\u00fcnneke: \u201eGl\u00fcckliche Reise\u201c) \u00b7 Scherasmin (Weber: \u201eOberon\u201c) \u00b7 4 Diener (Offenbach: \u201eHoffmanns Erz\u00e4hlungen\u201c) \u00b7 Gerichtsschreiber Licht (Ullmann: \u201eDer zerbrochene Krug\u201c) \u00b7 Graf Lothar (Strauss: \u201eEin Walzertraum\u201c) \u00b7 Notar, Sologitarre (Donizetti: \u201eDon Pasquale\u201c) \u00b7 Triquet (Tschaikowski: \u201eEugen Onegin\u201c) \u00b7 Pappacoda (Strauss: \u201eEine Nacht in Venedig\u201c) \u00b7 Steuermann (Wagner: \u201eDer fliegende Holl\u00e4nder\u201c) \u00b7 Bardolf (Verdi: \u201eFalstaff\u201c) \u00b7 Bob Boles (Britten: \u201ePeter Grimes\u201c) \u00b7 Iwan (Leh\u00e1r: \u201eDer Zarewitsch\u201c) \u00b7 Jaquino (Beethoven: \u201eFidelio\u201c) \u00b7 Monostatos (Mozart: \u201eDie Zauberfl\u00f6te\u201c) \u00b7 Barca (Kuhlau: \u201eLulu oder Die Zauberfl\u00f6te\u201c) \u00b7 Egon von Wildenhagen (K\u00fcnneke: \u201eDer Vetter aus Dingsda\u201c) \u00b7 Beichtvater (Poulenc: \u201eGespr\u00e4che der Karmeliterinnen\u201c) \u00b7 Fiorello (Rossini: \u201eDer Barbier von Sevilla\u201c) \u00b7 Lotteringhi (v. Supp\u00e9: \u201eBoccaccio\u201c) \u00b7 Goro (Puccini: \u201eMadame Butterfly\u201c) \u00b7 Beppo (Aubert: \u201eFra Diavolo\u201c) \u00b7 Wenzel (Smetana: \u201eDie verkaufte Braut\u201c)",
                    "title": "Operns\u00e4nger",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 12785429,
                "name": "Stadttheater Hildesheim",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/stadttheater-hildesheim/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hildesheim",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2004
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        }
                    },
                    "company": "Stadttheater Hildesheim",
                    "description": "Professor von Mucker (Henze: \u201eDer junge Lord\u201c) \u00b7 Baron Koloman Zsup\u00e1n (K\u00e1lm\u00e1n: \u201eGr\u00e4fin Mariza\u201c)",
                    "title": "Operns\u00e4nger",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1996
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1998
                }
            },
            "role": "Einzelbetreuer",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Verein zur F\u00f6rderung von an NCL erkrankten Kindern und Jugendlichen",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "CHILDREN",
            "description": null
        }
    ],
    "skills": [
        "Konzert",
        "Musik der Romantik",
        "Theater",
        "Musik",
        "Schauspiel",
        "Social Media",
        "Entertainment",
        "Festivals",
        "Webdesign",
        "Joomla",
        "Singen",
        "Oper",
        "B\u00fchne",
        "Klassische Musik",
        "Unterhaltung",
        "Musiktheorie",
        "Unterrichten",
        "Gesang",
        "Darstellende Kunst",
        "Kunst"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}