{
    "profile_id": "gabriel-cm-arruda",
    "first_name": "Gabriel",
    "last_name": "Arruda",
    "sub_title": "Master Student | Sustainabilty | Utrecht University",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQHz6CXPW3xSWA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1621971533573?e=1701302400&v=beta&t=jPY13EWfPbXXyy491907T8tSpv9Y_rFtFXcsGPBC3ko",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQGtnl908sERlQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1625772770325?e=1701302400&v=beta&t=t7GOLO1pEJPS6b7IlbJp0DBhVsF38Z8pqXXkMBkriXU",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADSnwQYBO53pO6Eh3hzD2kL7XirZMqJX4LY",
    "object_urn": 883409158,
    "birth_date": null,
    "summary": "Um estudante da gradua\u00e7\u00e3o em Rela\u00e7\u00f5es Internacionais com experi\u00eancia profissional no setor p\u00fablico, apaixonado pela pesquisa, discuss\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e uma participa\u00e7\u00e3o em atividades e iniciativas de cunho social.\n\nNa universidade pude participar em diferentes atividades acad\u00eamicas tais como Modelos das Na\u00e7\u00f5es Unidas (MUNs), tanto como participante quanto como organizador e na Empresa J\u00fanior de minha universidade. Ademais, mais recentemente, estou participando de um grupo de estudos de um campo de pesquisa ainda novo nas Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, o Grupo de Estudos sobre Inf\u00e2ncia em Rela\u00e7\u00f5es Internacionais (GEIRI).\n\nEm minha experi\u00eancia profissional no setor p\u00fablico, tive a chance de conquistar uma das minhas principais ambi\u00e7\u00f5es de conseguir um est\u00e1gio no Escrit\u00f3rio do Itamaraty em S\u00e3o Paulo. L\u00e1 trabalhei com diplomatas e autoridades governamentais, al\u00e9m de aprender e assumir novas responsabilidades em momentos de necessidade. Ademais, adquiri uma longa experi\u00eancia de intera\u00e7\u00e3o e atendimento a um  p\u00fablico cultural e nacionalmente diverso.\n\nAdicionalmente, tenho um grande empenho de estar sempre que poss\u00edvel participando de alguma atividade volunt\u00e1ria, tanto em organiza\u00e7\u00f5es sociais, quanto por iniciativas pessoais. Al\u00e9m da chance \u00fanica de participar em projetos com um impacto social imenso, tanto na escola quanto na universidade, recentemente comecei junto com alguns amigos o projeto Politicamente. O objetivo com esse projeto \u00e9 democratizar o conhecimento sobre pol\u00edtica de uma forma did\u00e1tica e acess\u00edvel para mostrar como a pol\u00edtica pode ser tanto um instrumento como uma a\u00e7\u00e3o com poder de transforma\u00e7\u00e3o social (@politicamente_br).",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Utrecht Area",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Utrecht Area"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "International Affairs",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Utrecht University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQG6HfmPTdJKXw/company-logo_400_400/0/1519884681258?e=1703721600&v=beta&t=dip0JQLPHIafltY09rUwsjeZiPiJpmfD6vJeMHxW-84",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universiteit-utrecht/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Sustainable Development",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de S\u00e3o Paulo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQHd3LXYM00fCw/company-logo_400_400/0/1519866190987?e=1703721600&v=beta&t=l8GzwMEmrGbzxUlPYG-BK3AZ3Gw0WPli8KDdjGHV43s",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/puc-sp/"
            },
            "degree_name": "Bacharelado",
            "field_of_study": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 27024012,
                "name": "Governo Brasileiro - Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEVHXioYTD6RQ/company-logo_400_400/0/1519889831306?e=1703721600&v=beta&t=jS-kkK8B7C4Tidz9erEJ9PlaWr98ry3bdH8_qOEd0h8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/governo-brasileiro-minist%C3%A9rio-das-rela%C3%A7%C3%B5es-exteriores/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Governo Brasileiro - Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores",
                    "description": null,
                    "title": "Estagi\u00e1rio",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Ingl\u00eas",
        "Capacidade de organiza\u00e7\u00e3o",
        "Setor p\u00fablico",
        "Pesquisa",
        "Comunica\u00e7\u00e3o",
        "Capacidade anal\u00edtica"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}