{
    "profile_id": "lilycardenas",
    "first_name": "Lily",
    "last_name": "C\u00e1rdenas",
    "sub_title": "Desarrollo de Negocio, Directora de Programas y Proyectos Elearning",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQHznA9wsIHDZw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1585219681179?e=1701302400&v=beta&t=a_7u-knJw-5-Y0EwfcM4l5d5Vaxc3t1qkKad9oPZ8yw",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQFbdSM1Nk8OsQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1580467594031?e=1701302400&v=beta&t=VKcPF0LSniTjJQcZr2LFLUxhNd2iLhRN-Ch-ab55L2w",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAZle0YBAIF_P02MCSC064sawlgJ-Ffmwcs",
    "object_urn": 107313990,
    "birth_date": null,
    "summary": "M\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia en funciones de desarrollo de negocio,  direcci\u00f3n de programas y proyectos Elearning. Acompa\u00f1amos  a nuestros socios en su transformaci\u00f3n digital, creando experiencias digitales \u00fanicas, de calidad y a medida de la cultura del cliente.\nM\u00e1s de doce a\u00f1os de experiencia en el IE Business School (Espa\u00f1a), prestigiosa escuela de negocios a nivel internacional, ocupando diversas posiciones, siendo la \u00faltima como Directora Ejecutiva de Programas Executive Master de Especializaci\u00f3n.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Zwijndrecht, South Holland",
        "city": "Zwijndrecht",
        "state": "South Holland",
        "default": "Zwijndrecht, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol nativo",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "Holand\u00e9s NT2-1",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s profesional",
                "proficiency": null
            }
        ]
    },
    "industry": "Professional Training & Coaching",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                }
            },
            "school": {
                "name": "IE Business School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGvE_Hi22X6lQ/company-logo_400_400/0/1663153931884?e=1703721600&v=beta&t=4XD_uWv6htvzZriDAjSv7Mc84IpJC4vmPGjsL8ZHoo4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ie-business-school/"
            },
            "degree_name": "PSDTSI - Executive Education",
            "field_of_study": "Programa Superior de Direcci\u00f3n en Tecnolog\u00edas y Sistemas de Informaci\u00f3n",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1995
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1996
                }
            },
            "school": {
                "name": "IE Business School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGvE_Hi22X6lQ/company-logo_400_400/0/1663153931884?e=1703721600&v=beta&t=4XD_uWv6htvzZriDAjSv7Mc84IpJC4vmPGjsL8ZHoo4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ie-business-school/"
            },
            "degree_name": "Executive MBA",
            "field_of_study": "Master Ejecutivo en Administraci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas",
            "grade": "Madrid - Espa\u00f1a"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1983
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1989
                }
            },
            "school": {
                "name": "UNSA",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Ingeniero Industrial",
            "field_of_study": null,
            "grade": "Arequipa - Per\u00fa"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [
        {
            "name": "Internal and external integration of assembly manufacturing activities",
            "publisher": "International Journal of Operations & Production Management, Vol. 20 No. 7, 2000, pp. 809-822.#MCB. Author: Gustavo Vargas, Lily C\u00e1rdenas and Jos\u00e9 Luis Matarranz. Instituto de Empresa, Madrid, Spain",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lily",
                    "last_name": "C\u00e1rdenas",
                    "name": null,
                    "headline": "Desarrollo de Negocio, Directora de Programas y Proyectos Elearning"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "IEG Training & Consultancy Elearning",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "IEG Training & Consultancy Elearning",
                    "description": "Acompa\u00f1amos a nuestros socios en su proceso de transformaci\u00f3n Elearning. A trav\u00e9s de nuestra consultor\u00eda integral, programas y proyectos, ayudamos a poner en pr\u00e1ctica los conocimientos impartidos a sus participantes en entornos virtuales. Nos apoyamos en las \u00faltimas metodolog\u00edas, tecnolog\u00eda y una valiosa red de profesionales altamente cualificados a nivel internacional. La b\u00fasqueda de la excelencia, los objetivos de nuestros clientes, la responsabilidad social y la integridad, son factores clave en nuestras propuestas.",
                    "title": "Directora",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 9181501,
                "name": "Unikemia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHSmOurukrBZw/company-logo_400_400/0/1638816904978?e=1703721600&v=beta&t=TBJGZdPCa1ahjSplW--4EOoTcK5Ppu7poiImqV_tQ_Y",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/unikemia/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Unikemia",
                    "description": null,
                    "title": "Consultora asociada de Programas y Proyectos Elearning para Empresas",
                    "employment_type": "Freelance"
                },
                {
                    "location": "Espa\u00f1a - Latinoam\u00e9rica",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Unikemia",
                    "description": "Desde Unikemia ayudamos a las organizaciones a alcanzar sus objetivos de formaci\u00f3n y desarrollo organizacional a trav\u00e9s de soluciones innovadoras, flexibles, efectivas y siempre adaptadas a las necesidades particulares de cada cliente.\n\nAcompa\u00f1amos a nuestros clientes desde el an\u00e1lisis de sus necesidades o requerimientos particulares, dise\u00f1amos y creamos una soluci\u00f3n adecuada a sus necesidades e implementamos el proyecto incluyendo la medici\u00f3n de la efectividad o resultados de nuestra propuesta. \n\nNuestra metodolog\u00eda integra todos los procesos necesarios para realizar una estrategia de e-Learning completa y efectiva. \nAlgunos ejemplos de soluciones, pueden ser:\n*Programas o cursos de Formaci\u00f3n (o capacitaci\u00f3n) virtual o blended, motivando e impulsando el aprendizaje de colaboradores y equipos de la empresa para lograr un mejor rendimiento y lograr alcanzar los objetivos de negocio. Los programas y cursos son dise\u00f1ados e impartidos por expertos de reconocido prestigio internaci\u00f3nal, pueden incluir elementos de microlearning, macrolearning con clases virtuales en vivo, talleres presenciales, y proyectos o actividades para la medici\u00f3n de la efectividad del aprendizaje.\n* Campus Virtual. Ofrecemos un outsourcing completo de todos los procesos de aprendizaje virtual. Incluye plataforma, equipo de soporte y equipo de gesti\u00f3n de programas.\n* Comercializaci\u00f3n de programas o cursos en alianza. Ayudamos a las organizaciones a conseguir un mayor despliegue geogr\u00e1fico de sus programas, metodolog\u00edas educativas y pr\u00e1cticas de formaci\u00f3n.\n\nwww.unikemia.com",
                    "title": "Desarrollo de Negocio, Directora de Programas y Proyectos Elearning para Empresas",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Consultor de Formaci\u00f3n",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00f3terdam y alrededores, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Consultor de Formaci\u00f3n",
                    "description": "Colaboraci\u00f3n en proyectos relacionados con el sector educativo. Estudio del modelo educativo holand\u00e9s, comparaci\u00f3n con otros modelos europeos y americanos, y la posibilidad de adaptarlo a mercados emergentes.",
                    "title": "Consultora de Formaci\u00f3n",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 740718,
                "name": "Instituto de Empresa Business School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGvE_Hi22X6lQ/company-logo_400_400/0/1663153931884?e=1703721600&v=beta&t=4XD_uWv6htvzZriDAjSv7Mc84IpJC4vmPGjsL8ZHoo4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ie-business-school/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "IE Business School",
                    "description": "Direcci\u00f3n Ejecutiva de los Master de Especializaci\u00f3n: Executive Masters en Direcci\u00f3n Comercial y Marketing, Direcci\u00f3n Financiera y Control, Direcci\u00f3n de Sistemas y Tecnolog\u00edas de la \tInformaci\u00f3n, Global Supply Chains Management, Telecom and Digital Business y Direcci\u00f3n de Recursos Humanos.\n\nResponsable de maximizar la satisfacci\u00f3n de los participantes durante su experiencia de formaci\u00f3n en los Master de especializaci\u00f3n del IE. Responsable de la organizaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de actividades que comprende el programa acad\u00e9mico, en coordinaci\u00f3n con los profesores, y departamentos de apoyo a programas. Elaboraci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de los presupuestos de programa.",
                    "title": "Directora Ejecutiva de Programas Executive Master de Especializaci\u00f3n",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Madrid - Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        }
                    },
                    "company": "IE Business School",
                    "description": "Direcci\u00f3n Ejecutiva de Executive Masters en:Direcci\u00f3n Comercial y Marketing, Direcci\u00f3n Financiera y Control, Direcci\u00f3n de Sistemas de Informaci\u00f3n, Executive Master en Global Supply Chains Management. (lanzamiento). Directora Ejecutiva de los Master full time:Master in Financial Management (lanzamiento), Master of Management in Marketing (lanzamiento),Master of Management inTelecom and Digital Business.(lanzamiento). Los Master de lanzamiento incluyeron viajes internacionales a China, Italia, USA.",
                    "title": "Directora Ejecutiva de Programas Master de Especializaci\u00f3n",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 740718,
                "name": "IE Business School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGvE_Hi22X6lQ/company-logo_400_400/0/1663153931884?e=1703721600&v=beta&t=4XD_uWv6htvzZriDAjSv7Mc84IpJC4vmPGjsL8ZHoo4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ie-business-school/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2002
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2004
                        }
                    },
                    "company": "IE Business School",
                    "description": "Direcci\u00f3n Ejecutiva de los Executive Master: Executive Master en E-Business, Master en Direcci\u00f3n de Sistemas y Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Master en Direcci\u00f3n de Operaciones. Directora Ejecutiva del Master full time: Master en E-Business.",
                    "title": "Directora Ejecutiva de Programas Master Tecnol\u00f3gicos",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 1999
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2002
                        }
                    },
                    "company": "IE Business School",
                    "description": "Gesti\u00f3n de todas las actividades con las que cuenta el programa Executive MBA. Coordinaci\u00f3n con \u00c1reas Acad\u00e9micas, profesores, atenci\u00f3n y seguimiento de alumnos. Preparaci\u00f3n de presupuestos.\nInterlocutor con todos los departamentso de apoyo al Programa (Tecnolog\u00edas, Planificaci\u00f3n, Documentaci\u00f3n, Antiguos Alumnos, Carreras Profesionales, Direcciones de \u00c1rea, etc.).Organizaci\u00f3n de los Periodos Residenciales y actividades especiales.",
                    "title": "Directora Adjunta del Programa Executive MBA",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 740718,
                "name": "IE Business School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGvE_Hi22X6lQ/company-logo_400_400/0/1663153931884?e=1703721600&v=beta&t=4XD_uWv6htvzZriDAjSv7Mc84IpJC4vmPGjsL8ZHoo4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ie-business-school/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1996
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1998
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 1996
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 1998
                        }
                    },
                    "company": "IE Business School",
                    "description": "Atenci\u00f3n y seguimiento de alumnos MDOP y coordinaci\u00f3n con profesores. Interlocutor con todos los departamentso de apoyo al Programa (Tecnolog\u00edas, Planificaci\u00f3n, Documentaci\u00f3n, Antiguos Alumnos, Carreras Profesionales, Direcciones de \u00c1rea, etc.) Organizaci\u00f3n de visitas a empresas y actividades especiales.\nInvestigaci\u00f3n en el \u00c1rea de Dir. de Operaciones: Co- coordinaci\u00f3n para Espa\u00f1a con el profesor Gustavo Vargas de la 2\u00aa Encuesta Internacional sobre Estrategias de  Manufactura (International Manufacturing Strategy Survey \u2013 IMSS II). Co-coordinaci\u00f3n del IMSS a nivel mundial, Espa\u00f1a (representada por el IE) con London Business School (UK). Encuesta conclu\u00edda en Octubre 1998. 700 firmas participantes en todo el mundo.",
                    "title": "Directora Adjunta del Master en Direcci\u00f3n de Operaciones, y del \u00c1rea de Dir. de Operaciones",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Empresas en diversos sectores",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1987
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1997
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Espa\u00f1a y Per\u00fa",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 1987
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 1997
                        }
                    },
                    "company": "Empresas en diversos sectores",
                    "description": "ADA Seguros, Abogados y Servicios, SA Madrid, Espa\u00f1a (Sector Seguros y Servicios). TRANSALTISA Corporaci\u00f3n Servesur Arequipa- Per\u00fa ( Sector Transporte) OMNIAGRO S.A. Arequipa - Per\u00fa (Sector Agroindustrial). NINERO PERU S.A. Puno - Per\u00fa (Sector Minero) ACEROS AREQUIPA S.A. Arequipa - Per\u00fa (sector Industrial) EMBOTELLADORA AREQUIPA S.A.  (sector industrial)",
                    "title": "Posiciones en diversas empresas industriales y de servicios",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Entrepreneurship",
        "Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica",
        "Team Leadership",
        "Liderazgo de equipos",
        "Estrategia empresarial",
        "Estrategia",
        "Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas",
        "Consultor\u00eda de estrategia y operaciones",
        "Management",
        "Business Planning"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}