{
    "profile_id": "mehmetfarukkocak",
    "first_name": "Mehmet Faruk",
    "last_name": "Ko\u00e7ak",
    "sub_title": "Attorney at Law, PhD student in Public Law",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQF838g5SHc3Qw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1618954118698?e=1701302400&v=beta&t=0oF-KA7t8wPt3XkWEYj8B8tr0DDtSgbpBRF7JOCr1aY",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQHjhLcoSOGNlA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1517252245115?e=1701302400&v=beta&t=0wQUkKJjPTV3N8w8eXeBEuQc58aVkBcal7IWO8TlU7A",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABqKAQYB53rTb0T_wlgOmJtlY-BHm-KTsWI",
    "object_urn": 445251846,
    "birth_date": null,
    "summary": "Attorney at law specialised in refugee law, criminal law, international human rights law and immigration law. Former UN associate at the United Nations High Commissioner for Refugees and researcher at the Netherlands Institute of Human Rights; current registry lawyer at the ECtHR and PhD candidate at Istanbul University.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Haarlem, North Holland",
        "city": "Haarlem",
        "state": "North Holland",
        "default": "Haarlem, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "TR",
            "language": "tr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "TR",
                "language": "tr"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Espanol",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Osmanl\u0131 T\u00fcrk\u00e7esi",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "T\u00fcrk\u00e7e",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Law Practice",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2025
                }
            },
            "school": {
                "name": "Istanbul University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQENkqvGxaI4LA/company-logo_400_400/0/1519856170136?e=1703721600&v=beta&t=1R6_6AWE60_pVbmwZsuL5lZsXEcJOWbSBV6ni7iVxsE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/istanbul-university/"
            },
            "degree_name": "Doctor of Philosophy - PhD",
            "field_of_study": "Public Law",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "Istanbul University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQENkqvGxaI4LA/company-logo_400_400/0/1519856170136?e=1703721600&v=beta&t=1R6_6AWE60_pVbmwZsuL5lZsXEcJOWbSBV6ni7iVxsE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/istanbul-university/"
            },
            "degree_name": "Master of Laws - LLM",
            "field_of_study": "Public Law",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Leiden University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEFlK1wNecYbA/company-logo_400_400/0/1519855876129?e=1703721600&v=beta&t=D842EBczsDCzHDS7ZG70LkPNH6fNu0NutCEKkHyGGcQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/leiden-university/"
            },
            "degree_name": "Master of Laws - LLM",
            "field_of_study": "Advanced Master in European and International Human Rights Law",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "Istanbul University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQENkqvGxaI4LA/company-logo_400_400/0/1519856170136?e=1703721600&v=beta&t=1R6_6AWE60_pVbmwZsuL5lZsXEcJOWbSBV6ni7iVxsE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/istanbul-university/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Laws - LLB",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "H\u00fcseyin Avni S\u00f6zen Anadolu Lisesi",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "High School Diploma",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Academic (8.0)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "IELTS Official",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "IELTS Official",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEs97UO-cXCvw/company-logo_400_400/0/1670511656719?e=1703721600&v=beta&t=HLvVr_-50zLzEWkOz9inxE-41Ed9kYdSW4M9CbnH-vw",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "International Human Rights Law and Mechanisms Training: Refugees and Migrants in Turkey",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Bar Human Rights Committee of England and Wales",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Bar Human Rights Committee of England and Wales",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHWEbpZSEAUug/company-logo_400_400/0/1585331848658?e=1703721600&v=beta&t=grpcqUnO2h7lxmDk_Wk00rvRrfWnBJXcQqc6baONlBo",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "14. T\u00fcrk Ceza Hukuku G\u00fcnleri: Cinsel Dokunulmazl\u0131\u011fa Kar\u015f\u0131 Su\u00e7lar (14-15-16 Haziran)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "\u0130stanbul \u00dcniversitesi",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Istanbul University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQENkqvGxaI4LA/company-logo_400_400/0/1519856170136?e=1703721600&v=beta&t=1R6_6AWE60_pVbmwZsuL5lZsXEcJOWbSBV6ni7iVxsE",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Ayd\u0131nlanma, Bat\u0131 Demokrasisi ve \u0130nsan Haklar\u0131 (19 \u015eubat-30 Nisan)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Friedrich-Naumann-Stiftung f\u00fcr die Freiheit",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Friedrich Naumann Foundation for Freedom",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEd7QNLBpSmSw/company-logo_400_400/0/1652857488994?e=1703721600&v=beta&t=8OUWwAeydA4Eyj6lyrbA2E5ltl1paWFZImi4r0KeN78",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Sa\u011fl\u0131k Hukuku \u0130leri E\u011fitim Program\u0131 (18-19-20 Ocak)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "TURAVAK",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        },
        {
            "name": "Yenisey \u0130htisas Semineri: Hukuka Ayk\u0131r\u0131 Deliler",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Yenisey Hukuk \u0130htisas Semineri",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        },
        {
            "name": "Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Festivali (9-15 Kas\u0131m)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "\u0130stanbul \u00dcniversitesi",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Istanbul University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQENkqvGxaI4LA/company-logo_400_400/0/1519856170136?e=1703721600&v=beta&t=1R6_6AWE60_pVbmwZsuL5lZsXEcJOWbSBV6ni7iVxsE",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Kentsel D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm Uygulamalar\u0131ndaki Sorunlar",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "\u0130stanbul \u00dcniversitesi",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Istanbul University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQENkqvGxaI4LA/company-logo_400_400/0/1519856170136?e=1703721600&v=beta&t=1R6_6AWE60_pVbmwZsuL5lZsXEcJOWbSBV6ni7iVxsE",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Ki\u015fisel Sa\u011fl\u0131k Verileri Ulusal Kongresi (13-14 Ekim)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "T\u00fcrk Tabipleri Birli\u011fi",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        },
        {
            "name": "Summer School on Human Rights (Human Trafficking and Smuggling) (6-17 August)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universiteit Leiden",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Leiden University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEFlK1wNecYbA/company-logo_400_400/0/1519855876129?e=1703721600&v=beta&t=D842EBczsDCzHDS7ZG70LkPNH6fNu0NutCEKkHyGGcQ",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "TOLES - Legal English",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "TOLES",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "TOLES/CAMBRIDGE LAW STUDIO",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHGdGJiQpRYLA/company-logo_400_400/0/1524425595866?e=1703721600&v=beta&t=XeIwvhcxgQEwL1r4tnjT_r5wqbGzBX4dH4iM_lMYd3E",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Snowboard",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "TSK (T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetleri)",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "TSK (T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetleri)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGwi3CoQzaFOg/company-logo_400_400/0/1583149124639?e=1703721600&v=beta&t=DWOs26eP4kmpmCX1qwMcSKZkp3S2YvpJCANv1Maw6n0",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "\u0130ngilizce",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "U.S. Department of Education",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "U.S. Department of Education",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEVRXiO5aV3Bg/company-logo_400_400/0/1519856035301?e=1703721600&v=beta&t=Al4Ea2xEOBQCha9JK_3wgkSxZ_PrRCaXjru9O-N3ZRI",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [
        {
            "name": "Model United Nations",
            "position": "Edit\u00f6r",
            "date_start": null,
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [
        {
            "title": "Mount&Blade - OS \u0130\u00e7erik Geli\u015ftirme",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mehmet Faruk",
                    "last_name": "Ko\u00e7ak",
                    "name": null,
                    "headline": "Attorney at Law, PhD student in Public Law"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "TOY Dergisi",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mehmet Faruk",
                    "last_name": "Ko\u00e7ak",
                    "name": null,
                    "headline": "Attorney at Law, PhD student in Public Law"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Protecting the Right to Housing in the era of Financialisation: Four Principles for Urban Renewal",
            "publisher": "The International Journal of Human Rights",
            "url": "https://www.tandfonline.com/doi/abs/10.1080/13642987.2022.2131775",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2022
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mehmet Faruk",
                    "last_name": "Ko\u00e7ak",
                    "name": null,
                    "headline": "Attorney at Law, PhD student in Public Law"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Amerika Birle\u015fik Devletleri\u2019nde Siyasi Parti Disiplini\n(Party Discipline in the United States of America)",
            "publisher": "Legal Anayasa Hukuku Dergisi",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mehmet Faruk",
                    "last_name": "Ko\u00e7ak",
                    "name": null,
                    "headline": "Attorney at Law, PhD student in Public Law"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Bir Ceza Yarg\u0131lamas\u0131na Ele\u015ftirel Bak\u0131\u015f: Yalan Tan\u0131kl\u0131k Su\u00e7u \u0130ncelemesi\n(A Critic to a Supreme Court Judgement on Perjury)",
            "publisher": "Hacettepe \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi Dergisi",
            "url": "https://dergipark.org.tr/download/article-file/725440",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mehmet Faruk",
                    "last_name": "Ko\u00e7ak",
                    "name": null,
                    "headline": "Attorney at Law, PhD student in Public Law"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Kar\u015f\u0131l\u0131ks\u0131z Yaralanma Su\u00e7lar\u0131 (The Crime of Benefiting Without Payment)",
            "publisher": "Marmara \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi Hukuk Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Dergisi",
            "url": "https://dergipark.org.tr/download/article-file/746671",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mehmet Faruk",
                    "last_name": "Ko\u00e7ak",
                    "name": null,
                    "headline": "Attorney at Law, PhD student in Public Law"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fikri M\u00fclkiyet Haklar\u0131n\u0131n A\u0130HM Kararlar\u0131na G\u00f6re Korunmas\u0131 (The Protection for IP Rights Before the ECHR)",
            "publisher": "Galatasaray \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi Dergisi",
            "url": "http://dosya.gsu.edu.tr/Sayfalar/2019/1/gsuhfd-2018-2-444.pdf#page=297",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2018
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mehmet Faruk",
                    "last_name": "Ko\u00e7ak",
                    "name": null,
                    "headline": "Attorney at Law, PhD student in Public Law"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "1919 Meclis-i Mebusan Se\u00e7imlerinin 'Kurucu Meclis Olu\u015fturucu' Niteli\u011fi (The Constituent Assembly Forming Characteristic of 1919 Elections for Ottoman Chamber of Deputies)",
            "publisher": "Gazi \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi Dergisi (18.05.2018'den sonra Ankara Hac\u0131 Bayram Veli \u00dcniversitesi Gazi Hukuk Fak\u00fcltesi Dergisi)",
            "url": "http://webftp.gazi.edu.tr/hukuk/dergi/22_2_6.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2018
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mehmet Faruk",
                    "last_name": "Ko\u00e7ak",
                    "name": null,
                    "headline": "Attorney at Law, PhD student in Public Law"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "AYM, 'Festus Okey Davas\u0131na' \u0130li\u015fkin Bireysel Ba\u015fvuruda Karar\u0131n\u0131 A\u00e7\u0131klad\u0131 (2018/6183 - Tochukwu Gamaliah Ogu)",
            "publisher": "KDK - Blog",
            "url": "https://www.kdkhukuk.com/post/aym-festus-okey-davasina-iliskin-bireysel-basvuru-hakkinda-kararini-acikladi",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mehmet Faruk",
                    "last_name": "Ko\u00e7ak",
                    "name": null,
                    "headline": "Attorney at Law, PhD student in Public Law"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "AYM, Eksik Soru\u015fturmayla Verilen KYOK'un K\u00f6t\u00fc Muamele Yasa\u011f\u0131n\u0131 \u0130hlal Etti\u011fine H\u00fckmetti (2017/34841 - Ey\u00fcp TOY ve Saadet TOY)",
            "publisher": "KDK - Blog",
            "url": "https://www.kdkhukuk.com/post/aym-eksik-sorusturmayla-verilen-kyok-kotu-muamele-yasagi-ihlal",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mehmet Faruk",
                    "last_name": "Ko\u00e7ak",
                    "name": null,
                    "headline": "Attorney at Law, PhD student in Public Law"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "AYM, Gerek\u00e7esiz \u00d6nleyici Tedbir Karar\u0131 Nedeniyle Manevi Tazminata H\u00fckmetti (2018/27304 - Mustafa Atak)",
            "publisher": "KDK - Blog",
            "url": "https://www.kdkhukuk.com/post/6283-sayili-kanun-gerekceli-karar-onleyici-tedbir",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mehmet Faruk",
                    "last_name": "Ko\u00e7ak",
                    "name": null,
                    "headline": "Attorney at Law, PhD student in Public Law"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "AYM, G\u00fcr\u00fclt\u00fc Kirlili\u011fi Kaynakl\u0131 De\u011fer Kayb\u0131nda M\u00fclkiyet Hakk\u0131n\u0131n \u0130hlal Edildi\u011fine H\u00fckmetti (2018/34564 - Ya\u015far \u00c7etinba\u015f)",
            "publisher": "KDK - Blog",
            "url": "https://www.kdkhukuk.com/post/aym-gurultu-kirliligi",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mehmet Faruk",
                    "last_name": "Ko\u00e7ak",
                    "name": null,
                    "headline": "Attorney at Law, PhD student in Public Law"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Anayasa Mahkemesi'nden E\u011fitim Hakk\u0131na \u0130li\u015fkin \u00d6nemli Karar (2017/38317 - \u015eehmus Altu\u011frul)",
            "publisher": "KDK - Blog",
            "url": "https://www.kdkhukuk.com/post/aym-egitim-hakkina-iliskin-onemli-karar",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mehmet Faruk",
                    "last_name": "Ko\u00e7ak",
                    "name": null,
                    "headline": "Attorney at Law, PhD student in Public Law"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "A\u0130HM B\u00fcy\u00fck Dairesinden Zorunlu A\u015f\u0131lama Uygulamas\u0131na \u0130li\u015fkin \u00d6nemli Karar (Vav\u0159i\u010dka ve di\u011ferleri/\u00c7ekya)",
            "publisher": "KDK - Blog",
            "url": "https://www.kdkhukuk.com/post/aihm-zorunlu-asi-covid",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mehmet Faruk",
                    "last_name": "Ko\u00e7ak",
                    "name": null,
                    "headline": "Attorney at Law, PhD student in Public Law"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "A\u0130HM'den, Safi Barracks'taki Ko\u015fullar\u0131n A\u015fa\u011f\u0131lay\u0131c\u0131 Muamele Yasa\u011f\u0131n\u0131 \u0130hlal Etti\u011fine Dair Yeni Karar (Feilazoo/Malta)",
            "publisher": "KDK - Blog",
            "url": "https://www.kdkhukuk.com/post/aihm-safi-barracks-kotu-muamele-yasagi",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mehmet Faruk",
                    "last_name": "Ko\u00e7ak",
                    "name": null,
                    "headline": "Attorney at Law, PhD student in Public Law"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Unutulma Hakk\u0131 Nedir?",
            "publisher": "KDK - Blog",
            "url": "https://www.kdkhukuk.com/post/unutulma-hakki",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mehmet Faruk",
                    "last_name": "Ko\u00e7ak",
                    "name": null,
                    "headline": "Attorney at Law, PhD student in Public Law"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Spor ve \u0130nsan Haklar\u0131",
            "number": null
        },
        {
            "name": "\u0130spanyolca",
            "number": null
        },
        {
            "name": "\u0130stanbul K\u00fclt\u00fcr\u00fc",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 84420480,
                "name": "European Court of Human Rights",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHb8O5x4sfFeQ/company-logo_400_400/0/1675597609136?e=1703721600&v=beta&t=PHnhNvhssNyuU1gRFPOybWKKCR8qeVfB9nF_qlTEuOA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/european-court-of-human-rights/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "European Court of Human Rights",
                    "description": null,
                    "title": "Assistant Lawyer",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 166740,
                "name": "Utrecht University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQG6HfmPTdJKXw/company-logo_400_400/0/1519884681258?e=1703721600&v=beta&t=dip0JQLPHIafltY09rUwsjeZiPiJpmfD6vJeMHxW-84",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universiteit-utrecht/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Utrecht, Hollanda",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Utrecht University",
                    "description": "Conducting interviews, gathering statistical data and researching existing body of case law to evaluate the effectiveness of amici's role before the international human rights monitoring bodies and courts.",
                    "title": "Visiting Researcher",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 71290031,
                "name": "KDK Law Firm",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFp4oWfvC0nXw/company-logo_400_400/0/1610991009316?e=1703721600&v=beta&t=ssg4THPLHJEpfelkrhTLsDhav3VJc-PcyZKYoi7s37c",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/kdk-hukuk/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "KDK Law Firm",
                    "description": "Drafting individual applications to be lodged with the Constitutional Court of Turkey and the ECtHR, participating in criminal proceedings as the defence counsel, objecting administative sanctions in refugee law, providing legal counselling to individual clients along with companies on matters ranging from contract law, rental law and immigration law to tax law and labour law. Pro bono: housing rights.",
                    "title": "Partner",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 166589,
                "name": "UNHCR, the UN Refugee Agency",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHOaghrduxRvw/company-logo_400_400/0/1519874844210?e=1703721600&v=beta&t=vmRE329Y5fdpcsfzbIaZottB_FbJXJY0YCtjlwWqSBI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/unhcr/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "UNHCR, the UN Refugee Agency",
                    "description": "Conducting interviews with pushback survivors and detained irregular migrants in removal centres to provide legal counselling, and make referrals to relevant bar associations around the 11 province located in the Marmara region. Drafting incident forms to be submitted to the Presidency of Migration Management, and preparing weekly situation reports addressed to UNHCR's country representative regarding recent trends. Organising, participating in, and reporting UNHCR\u2019s liaison efforts with Turkish Land Forces Command, Gendarmerie Command, Turkish Coast Guard, Ministries, and relevant bar associations. Presenting, organising and preparing legal case summaries, case law analyses, presentations, workshops, handbooks, concept notes, and reporting materials addressed at UNHCR colleagues as well as practising lawyers.",
                    "title": "Field Associate",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 772622,
                "name": "Akkas & Associates Law Firm",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEJl7VqS7sQZg/company-logo_400_400/0/1642668355474?e=1703721600&v=beta&t=n28PHODCCN7rmoczoh8dfRcyQ8MX2HK8Sk3_RQAmJXw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/akkas-hukuk-burosu/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Akka\u015f Hukuk & Arabuluculuk B\u00fcrosu",
                    "description": "Criminal Law, Medical Law, Inheritance Law, Property Law, Law of Contracts, Liability Law, Labour Law, Immigration Law.",
                    "title": "Attorney At Law",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10613843,
                "name": "T\u00fcrkiye Barolar Birli\u011fi",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQESvmqROXq_eQ/company-logo_400_400/0/1680449979042?e=1703721600&v=beta&t=A4SbJo8pcjme8PLo4EJjvwbkzPdo2JaHsdi61LcHDQ0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/barobirlik/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Union of Turkish Bar Associations",
                    "description": "Prosecuter\u2019s Office, Courts of Public and Private Law",
                    "title": "Trainee Lawyer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "\u00d6ren Law Office",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "\u00d6ren Law Office",
                    "description": "Criminal Law, Labour Law, Human Rights Law, Debt-Enforcement and Bankruptcy Law.",
                    "title": "Intern Lawyer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "T\u0131p Ceza Hukuku",
        "\u0130nsan Haklar\u0131 Hukuku",
        "Yabanc\u0131 Diller",
        "\u0130\u015f Hukuku",
        "Ceza Hukuku",
        "Hukuk Yard\u0131m\u0131",
        "Ara\u015ft\u0131rma",
        "\u0130ngilizce",
        "Sa\u011fl\u0131k Hukuku",
        "Sony Vegas",
        "Snowboarding"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}