{
    "profile_id": "orkun-\u015fefik-orkunsefik",
    "first_name": "Orkun",
    "last_name": "\u015eefik",
    "sub_title": "Artificial Intelligence Student - Vrije Universiteit Amsterdam",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQGDsWnvC9_S0g/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1665706383493?e=1701302400&v=beta&t=pkhrrGkiDWgRAqT9xLD8aIhnH8IGxposy1NbYOgelho",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADi3HasBsl3Kk0-ZJhdjm54ZPwjHdVYgkJc",
    "object_urn": 951524779,
    "birth_date": null,
    "summary": "As a student, I chose to resist oppression, chase my dreams, and be where I want to be today. Despite everyone claiming that AI is not a bachelor, I am now in Amsterdam, 2 thousand kilometres away from home, studying AI, all by myself. That's not the start of my story but it's not going to be the end.\n\nAs a student entrepreneur, I co-founded an organization which put smiles on thousands of children's face. In 2 years, we collected and sent more than 20.000 books to the poor parts of Turkey. We even had chance to raise enough funds to build libraries. With those funds, 4 more elementary schools have libraries right now. \n\nBeing new in Amsterdam and getting to know what I can do here, I definitely know that one year later today, I'll be doing a new entrepreneurship; with a new, more international and complete team.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "TR",
            "language": "tr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "TR",
                "language": "tr"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Frans\u0131zca",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "T\u00fcrk\u00e7e",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "\u0130ngilizce",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "\u0130spanyolca",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "\u0130\u015faret Dilleri",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            }
        ]
    },
    "industry": "Higher Education",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2025
                }
            },
            "school": {
                "name": "Vrije Universiteit Amsterdam (VU Amsterdam)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGFG964atm3Ow/company-logo_400_400/0/1682661887840?e=1703721600&v=beta&t=871s4br2EokXU4GPzYVwsoy3BpQAoKkgU-c2zYvtGmQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/vrije-universiteit-amsterdam/"
            },
            "degree_name": "Bachelor in Artificial Intelligence",
            "field_of_study": "Yapay Zeka",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2026
                }
            },
            "school": {
                "name": "Bo\u011fazi\u00e7i University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHAw99olPyMLQ/company-logo_400_400/0/1680469209743?e=1703721600&v=beta&t=_rEWHuMUftrmHuoWJQCm86tWhr08H8Yk3GEMLKJM5mM",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/bogazici-university/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Education - BEd",
            "field_of_study": "Rehberlik ve Psikolojik Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "\u00d6zel Saint Beno\u00eet Frans\u0131z Lisesi / Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais Saint Beno\u00eet",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFNh68RSg5XeA/company-logo_400_400/0/1678109224995?e=1703721600&v=beta&t=iqjsvqCj-f9jF5G8b1FI8KSX9zPXyAEi7ZosO0uDUd4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/saint-beno%C3%AEt-frans%C4%B1z-lisesi/"
            },
            "degree_name": "High School Diploma",
            "field_of_study": "Math-Science Track",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Introduction to Psychology",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Yale University",
            "url": null,
            "license_number": "Coursera",
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Yale University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGGJUjGgSYcWQ/company-logo_400_400/0/1519910658221?e=1703721600&v=beta&t=-U1xKp4j6lcbnlupOvKLboT23L12D62B8I4Mo0KBEzI",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Introduction to Statistics",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Stanford University",
            "url": "https://coursera.org/share/d4fae2bc8a32a7f0cabe878bfc082a61",
            "license_number": "Coursera",
            "display_source": "coursera.org",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Stanford University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHr9suxyJBXMw/company-logo_400_400/0/1635534378574?e=1703721600&v=beta&t=vzUq74RHOVse47Wqg7TNJu8L29Z1UV1hr2f3US43Yck",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Okuyan Gelecek Participation Certificate",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Headteacher Van Yukar\u0131 Dikme Middle School",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        },
        {
            "name": "Delf B2",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale et de la Jeunesse",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale et de la Jeunesse",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHij1vwU8a5zw/company-logo_400_400/0/1607588416410?e=1703721600&v=beta&t=_kVtJrfU51tD-xQjo75gE5FKxsmU7XqSrd3-DWtS81E",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Nesin Mathematics Village / Mixed Course",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Nesin Matematik K\u00f6y\u00fc",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Nesin Matematik K\u00f6y\u00fc",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH2_vb6uZF2Uw/company-logo_400_400/0/1659099904370?e=1703721600&v=beta&t=2KUMvAreyshjvnYPRYMpVcWyQc8jFGed9iRP1mKXTBQ",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Nesin Mathematics Village / Probability",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Nesin Matematik K\u00f6y\u00fc",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Nesin Matematik K\u00f6y\u00fc",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH2_vb6uZF2Uw/company-logo_400_400/0/1659099904370?e=1703721600&v=beta&t=2KUMvAreyshjvnYPRYMpVcWyQc8jFGed9iRP1mKXTBQ",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Atelier du Fran\u00e7ais ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Atelier du fran\u00e7ais",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Atelier du fran\u00e7ais",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFdjBvI-KUjPw/company-logo_400_400/0/1611054033278?e=1703721600&v=beta&t=3kLlKAcFQ-O-typqt7NKRSsBaTPKXSOopK4VLYerW40",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "IELTS",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "authority": "British Council",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "British Council",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEbgQMpvEqVNw/company-logo_400_400/0/1581068895810?e=1703721600&v=beta&t=a72qzlhRDCks-smKM6ojPU7hr9D3J7JTrnPLF64UTHQ",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [
        {
            "name": "Okuyan Gelecek",
            "position": "Co-Founder",
            "date_start": {
                "month": 7,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [
        {
            "name": "IELTS",
            "score": "7.5 / 9",
            "date": {
                "month": 8,
                "day": null,
                "year": 2023
            }
        },
        {
            "name": "YKS (Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Kurumlar S\u0131nav\u0131)",
            "score": "487.53535 / 560",
            "date": {
                "month": 6,
                "day": null,
                "year": 2022
            }
        },
        {
            "name": "DELF B2",
            "score": "67.5 / 100",
            "date": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2020
            }
        }
    ],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 5570,
                "name": "Vrije Universiteit Amsterdam (VU Amsterdam)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGFG964atm3Ow/company-logo_400_400/0/1682661887840?e=1703721600&v=beta&t=871s4br2EokXU4GPzYVwsoy3BpQAoKkgU-c2zYvtGmQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/vrije-universiteit-amsterdam/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, Kuzey Hollanda, Hollanda",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Vrije Universiteit Amsterdam (VU Amsterdam)",
                    "description": "This is an official school organisation which organises events and helps the other students in their lessons.",
                    "title": "Storm (Student Organization Maths) Member",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Amsterdam, Kuzey Hollanda, Hollanda",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Vrije Universiteit Amsterdam (VU Amsterdam)",
                    "description": "As a student ambassador, my job is to help the high school students by: \nGoing to schools and making presentations there,\nHaving students with me in my lectures, \nTelling the students about my degree",
                    "title": "International Student Ambassador",
                    "employment_type": "Part-time"
                },
                {
                    "location": "Amsterdam, Kuzey Hollanda, Hollanda",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Vrije Universiteit Amsterdam (VU Amsterdam)",
                    "description": "Studying Artificial Intelligence as a bachelor.",
                    "title": "Student",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2453129,
                "name": "Coursera",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGexnfBxeEG-g/company-logo_400_400/0/1608039227697?e=1703721600&v=beta&t=D0JCWIFRDe_tPD5hdUkJFaYhM7LSoOyZQ1nVMg-nUzo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/coursera/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Coursera",
                    "description": null,
                    "title": "Translator",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 9482624,
                "name": "\u00d6zel Saint Beno\u00eet Frans\u0131z Lisesi / Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais Saint Beno\u00eet",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFNh68RSg5XeA/company-logo_400_400/0/1678109224995?e=1703721600&v=beta&t=iqjsvqCj-f9jF5G8b1FI8KSX9zPXyAEi7ZosO0uDUd4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/saint-beno%C3%AEt-frans%C4%B1z-lisesi/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "\u00d6zel Saint Beno\u00eet Frans\u0131z Lisesi / Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais Saint Beno\u00eet",
                    "description": "Selected to the board to organise the graduation of the whole school year. Talked with the school principal and directors every once in a month.",
                    "title": "Graduation Organisation Board",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "\u00d6zel Saint Beno\u00eet Frans\u0131z Lisesi / Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais Saint Beno\u00eet",
                    "description": null,
                    "title": "Captain of track & field high school team",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "\u00d6zel Saint Beno\u00eet Frans\u0131z Lisesi / Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais Saint Beno\u00eet",
                    "description": "Trilingual High School Education in Turkey. Completed the Math-Science Track with an average of 93.29 / 100.",
                    "title": "Student",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "\u00d6zel Saint Beno\u00eet Frans\u0131z Lisesi / Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais Saint Beno\u00eet",
                    "description": "Won the national high school championship.",
                    "title": "Captain of flag football high school team",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "\u00d6zel Saint Beno\u00eet Frans\u0131z Lisesi / Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais Saint Beno\u00eet",
                    "description": "Learnt intermediate level sign language in school.\nAccompanied the national anthem in sign language in front of approximately 1000 people.",
                    "title": "Sign Language Club Member",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1386890,
                "name": "Fenerbah\u00e7e SK",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFWL9PxW-X5tQ/company-logo_400_400/0/1679920726742?e=1703721600&v=beta&t=5QswWmrKMbDG081UCKN4DbYHHr4sdQA1lTsvsE7S9Ak",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/fenerbahce/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Fenerbah\u00e7e SK",
                    "description": "I transferred to Fenerbah\u00e7e SK to run in their team.",
                    "title": "Athlete",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 38141723,
                "name": "\u0130BB Spor \u0130stanbul",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE83KZwDBHtmA/company-logo_400_400/0/1680685017168?e=1703721600&v=beta&t=ZeeqgGd3RM6mleoIEt7TzBVvstWz0alNNUxMDeHDzcE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/sporistanbul/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "\u0130BB Spor \u0130stanbul",
                    "description": "Trained the younger track and field athletes, helped the staff in the process.",
                    "title": "Athletic Trainer",
                    "employment_type": "Part-time"
                },
                {
                    "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "\u0130BB Spor \u0130stanbul",
                    "description": "I ran in all age groups, from U16 to Seniors, in Turkish Super League with Istanbul BBSK. I have been 2nd in National Championships 6 times.",
                    "title": "Athlete",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ideal Loss Adjusting",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Ideal Loss Adjusting",
                    "description": "Completed a part time internship for 2 months in the family company, participated site surveys with loss adjusters and assisted them in different stages of cases (receiving the appointment, conducting site survey, matching the cause of loss with the policy). Helped the staff during the reporting process.",
                    "title": "Intern",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Translator",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Coursera",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGexnfBxeEG-g/company-logo_400_400/0/1608039227697?e=1703721600&v=beta&t=D0JCWIFRDe_tPD5hdUkJFaYhM7LSoOyZQ1nVMg-nUzo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/coursera/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Co-Founder",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Okuyan Gelecek",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "POVERTY_ALLEVIATION",
            "description": "I co-founded an organization which put smiles on thousands of children's face. In 2 years, we collected and sent more than 20.000 books to the poor parts of Turkey. We even had chance to raise enough funds to build libraries. With those funds, 4 more elementary schools have libraries right now."
        }
    ],
    "skills": [
        "Konu\u015fma",
        "Giri\u015fimcilik",
        "\u00d6\u011frenci Liderli\u011fi",
        "Spor",
        "Ara\u015ft\u0131rma",
        "\u00c7ocuklarla \u00c7al\u0131\u015fmak",
        "Sorun \u00c7\u00f6zme",
        "Yarat\u0131c\u0131l\u0131k Yetenekleri",
        "Karar Verme",
        "Yapay Zeka",
        "Toplulu\u011fa Kar\u015f\u0131 Konu\u015fma",
        "Frans\u0131zca",
        "\u0130ngilizce",
        "Atletizm",
        "Tenis"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}