{
    "profile_id": "virginie-lacomme23",
    "first_name": "Virginie",
    "last_name": "Lacomme",
    "sub_title": "Enseignante Fran\u00e7ais & Espagnol Langue \u00c9trang\u00e8re / R\u00e9daction / Traduction ",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQE5OeytuIvnqg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1624439253843?e=1701302400&v=beta&t=ecY64-OZq_NnHv211e-5_GvItHkpUd3wfJRCnRtxpls",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQEXBkoYI1N9NA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1624439362960?e=1701302400&v=beta&t=L86ds_VCDnF1u_uR7qIcBoq8wwIYAwJvtL9ZE7GkLbs",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADYuNg4BWNm0s-6NWqlo_N1C_LYBPWNxLjk",
    "object_urn": 908998158,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Haarlem, North Holland",
        "city": "Haarlem",
        "state": "North Holland",
        "default": "Haarlem, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "NL",
                "language": "nl"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Espagnol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "H\u00e9breu",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Italien",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "N\u00e9erlandais",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Serbo-croate ",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Professional Training & Coaching",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 d'Artois",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHVpZmD198sog/company-logo_400_400/0/1665134287915?e=1703721600&v=beta&t=mdp6crJp13EwiSseC7FaoD-ehclA2rWkRL0ShJcBjps",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-dartois/"
            },
            "degree_name": "Master",
            "field_of_study": "Sciences des religions et soci\u00e9t\u00e9, \u00e9tude des faits religieux ",
            "grade": "Mention Bien (15,7/20)"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Sorbonne Nouvelle",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFSAb95geG2sw/company-logo_400_400/0/1681205861054?e=1703721600&v=beta&t=oXiQHd_HJ276leBAkZZJgAwDwhRaooUsa_Z0NqbrKqQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/sorbonne-nouvelle/"
            },
            "degree_name": "Master",
            "field_of_study": "\u00c9tudes espagnoles et ib\u00e9riques",
            "grade": "Master 1: mention bien (15,5/20) Master 2: mention tr\u00e8s bien (16,5/20)"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paris Nanterre",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF-aQ6o5egnhQ/company-logo_400_400/0/1519952293340?e=1703721600&v=beta&t=qtR0Lj5Jkl3vUJVUUtm567dLXpHgLyOd1d78MmrjBhk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-paris-nanterre/"
            },
            "degree_name": "Agr\u00e9gation espagnol ",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHYMCRJ0hGFcw/company-logo_400_400/0/1681203435481?e=1703721600&v=beta&t=gO2MEOcDhxL9SjedyANMV6iRnxIbUmI5fxIP9B0QoZ4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-grenoble-alpes/"
            },
            "degree_name": "Master",
            "field_of_study": "Enseignement du fran\u00e7ais comme seconde langue ou comme langue \u00e9trang\u00e8re",
            "grade": "Mention assez bien (13,8/20)"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1992
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1997
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Pau and Adour Countries",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGjpWNEyvhNZg/company-logo_400_400/0/1519933767566?e=1703721600&v=beta&t=Xbbd2v8g38Lk_jjt8DG83Qx94uBicA8UPJHxZr51Gwo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-pau/"
            },
            "degree_name": "Licence",
            "field_of_study": "\u00c9tudes espagnoles et ib\u00e9riques",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1992
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lyc\u00e9e Borda, Dax, Landes",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Baccalaur\u00e9at C ",
            "field_of_study": "Math\u00e9matiques, sciences physiques ",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 11393338,
                "name": "Axiom Academic",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGSDSPzzPJkOA/company-logo_400_400/0/1675098679764?e=1703721600&v=beta&t=8eY-Q1JDauBqrawF3CLCG1UgRxtWErKKQI8dFkcM2h8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/axiom-academic/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Axiom Academic",
                    "description": null,
                    "title": "Responsable r\u00e9gionale Pays-Bas ",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 27001326,
                "name": "Alliance Fran\u00e7aise Amsterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEtB2OkBV2MWw/company-logo_400_400/0/1519952500722?e=1703721600&v=beta&t=cI2Vz3HNnciKms62qGx3V-ffQtj_X95skPKbvFsHgWc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/alliance-fran%C3%A7aise-amsterdam/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, Hollande Septentrionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Alliance Fran\u00e7aise Amsterdam",
                    "description": "Cours g\u00e9n\u00e9raux FLE/ FOS/ Conversation/Priv\u00e9 - en ligne et pr\u00e9sentiel \nAteliers : \u201cAm\u00e9liorer son \u00e9criture\u201d, \u201cR\u00e9gions de France\u201d, lecture Une Vie de Simone Veil\nPr\u00e9paration DELF/ DALF\nConf\u00e9rence Simone Veil \nUtilisation Apolearn",
                    "title": "Enseignante FLE",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Alliance fran\u00e7aise Alkmaar ",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Alkmaar, Hollande Septentrionale, Pays-Bas ",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Alliance fran\u00e7aise Alkmaar ",
                    "description": "Coordination p\u00e9dagogique (2020-....)\u00a0: harmonisation et diversification offre des cours, mise en place cours en ligne, gestion r\u00e9seaux sociaux\nEnseignement : \nCr\u00e9ation ateliers : La culture sous toutes ses facettes / Conf\u00e9rence La\u00efcit\u00e9  / \nCours g\u00e9n\u00e9raux : conversation C1/ B1/B2",
                    "title": "Coordinatrice p\u00e9dagogique + Cr\u00e9ation cours culturels + Enseignement",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": null,
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Pays-Bas / \u00e0 distance ",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": null,
                    "description": "Cours sur mesure, accompagnement p\u00e9dagogique \n\nEspagnol : \u00e9tudiants en Licence/Master espagnol, \u00e9l\u00e8ves de classes pr\u00e9paratoires, lyc\u00e9ens, r\u00e9daction mat\u00e9riel/coaching p\u00e9dagogique (personnalis\u00e9, Up2School, PrepMyFuture, Cours Acad\u00e9miques de France), enseignement \u00e0 distance, enseignants (pr\u00e9paration Agr\u00e9gation, CAPET, aide \u00e0 pr\u00e9paration cours) \nFran\u00e7ais : \u00c9glise wallonne Harlem, Museum Haarlem, cours priv\u00e9s FOS (enseignants, guides touristiques, etc \u2026), traductions (Learn Dutch with Bart de Pau etc ...)",
                    "title": "Enseignante ind\u00e9pendante",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2768937,
                "name": "Nomad Education",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHpG-np9V2Sqg/company-logo_400_400/0/1687963351068?e=1703721600&v=beta&t=aRtfgsRJTpDafPWl6bu6OoXi3iqMFTCm0fHQT4FSI5Y",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/nomad-education/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Nomad Education",
                    "description": "R\u00e9daction fiches cours + quizz : coll\u00e8ge-lyc\u00e9e, universit\u00e9-Licence LLCER (grammaire, linguistique, civilisation, Si\u00e8cle d\u2019Or)",
                    "title": "R\u00e9daction p\u00e9dagogique espagnol ",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 3558727,
                "name": "GlobalExam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHvHS-DtUPJbw/company-logo_400_400/0/1637252845851?e=1703721600&v=beta&t=Rso6h4b7koOrNRoaaCwLCKy1K-jvWzFtL6cxpZmUmY8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/global-exam/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "GlobalExam",
                    "description": "R\u00e9daction articles blog  + traduction fran\u00e7ais/espagnol",
                    "title": "R\u00e9daction / traduction ",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "\u00c9ducation Nationale ",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 1999
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "\u00c9ducation Nationale ",
                    "description": "Professeur certifi\u00e9e de 1999 \u00e0 2005- Professeur agr\u00e9g\u00e9e \u00e0 partir de 2005\nEnseignement dans \u00e9tablissements secondaires \u00cele-de-France \nLitt\u00e9rature \u00c9trang\u00e8re en Langue \u00c9trang\u00e8re\nEspagnol Sp\u00e9cialit\u00e9\nMembre jury recrutement professeur des \u00e9coles\nClasses europ\u00e9ennes / habilitation DELE escolar\nOrganisation baccalaur\u00e9at/brevet \nCoordination enseignants espagnol",
                    "title": "Professeur espagnol",
                    "employment_type": "Permanent"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 46201821,
                "name": "MINISTERE DE L'EDUCATION NATIONALE ET DE LA JEUNESSE",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cloud-consulting-company/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 1995
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 1997
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Espagne",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 1995
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 1997
                        }
                    },
                    "company": "Cloud Consulting",
                    "description": "Assistante de langue + enseignement fran\u00e7ais \n1995-1996 : lyc\u00e9e \u00e0 Salamanque \n1997-1998\u00a0: \u00e9cole primaire \u00e0 Pampelune",
                    "title": "Assistant de langue fran\u00e7aise ",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Auteur contributeur \u00c9cho wallon  ",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "\u00c9glise wallonne des Pays-Bas ",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": null,
            "description": "R\u00e9daction r\u00e9guli\u00e8re articles dans le mensuel des \u00c9glises wallonnes des Pays-Bas"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Volontaire \u00e9lections ",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Consulat g\u00e9n\u00e9ral de France \u00e0 Amsterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEPp1vvEsrfvA/company-logo_400_400/0/1685536324522?e=1703721600&v=beta&t=-RSuyUfBLqA2i-Np19LKZsxXU13oJNK3zYaLSd9lz04",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/consulat-g%C3%A9n%C3%A9ral-de-france-%C3%A0-amsterdam/"
            },
            "cause": "POLITICS",
            "description": "Volontaire pour les \u00e9lections pr\u00e9sidentielles et l\u00e9gislatives 2022"
        }
    ],
    "skills": [],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}