{
    "profile_id": "mamadou-serge-sall-18a173165",
    "first_name": "Mamadou Serge",
    "last_name": "Sall",
    "sub_title": "Direction de la Programmation Budg\u00e9taire ",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQEP7LnPDnMAFg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1569103999913?e=1701302400&v=beta&t=IaKmSOgM5hrC4L1tf6fK4AOaeVFBqTLtAGBCBYdsUK8",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQHyxxWlH3dBuQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1641691213104?e=1701302400&v=beta&t=M5NCKIuvQob_QAtwbCdo-zxjJmR11nr3m6w6qNDN5Zw",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACdbaDoBFEeDRYJqj2a_a1gMjb_RvbNnD-c",
    "object_urn": 660301882,
    "birth_date": null,
    "summary": "Vini Vidi Vici ",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Canada",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Canada"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": null,
            "title": "455C04AB-0E36-4600-A1EC-3DEC36C71F3E.jpeg",
            "description": "MAESTRO ",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQFeyA6Hikwv-w/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1641423687525?e=1696442400&v=beta&t=VTx-gLZkT71_NVZf6KWuI7jrXBrWGYEerBemwWxivQE"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Government Administration",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paris-Sorbonne",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHNNR5ZC7Q-yA/company-logo_400_400/0/1611569857789?e=1703721600&v=beta&t=0XC3zvLBlXdbURkU9opwoD2GOJi-rAgYKuc24Is214I",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/lettres-sorbonne-universite/"
            },
            "degree_name": "Licence",
            "field_of_study": "\u00c9conomie de gestion",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 7175995,
                "name": "Minist\u00e8re des Finances et du Budget",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/minist%C3%A8re-des-finances-et-du-budget/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Dakar, S\u00e9n\u00e9gal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Minist\u00e8re des Finances et du Budget",
                    "description": "LOI DES FINANCES 2023 RECORD",
                    "title": "Division Synth\u00e8se",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Arrondissement de Dakar-Plateau, R\u00e9gion de Dakar, S\u00e9n\u00e9gal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Minist\u00e8re des Finances et du Budget",
                    "description": "Welcome",
                    "title": "Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral",
                    "employment_type": "Permanent Part-time"
                },
                {
                    "location": "Arrondissement de Dakar-Plateau, R\u00e9gion de Dakar, S\u00e9n\u00e9gal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Minist\u00e8re des Finances et du Budget",
                    "description": "DGB",
                    "title": "Directeur adjoint",
                    "employment_type": "Permanent Part-time"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Comptables",
        "Compilation",
        "Compilation d\u2019\u00e9tats financiers"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}