{
    "profile_id": "lola-albert-425aba14b",
    "first_name": "Lola",
    "last_name": "ALBERT",
    "sub_title": "Macroeconomics Analyst - French Embassy in the Netherlands",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHSIQcZb-fkcg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1666641566453?e=1701302400&v=beta&t=I5WozqXu8sra0bcX1z2wEshmD8DHHsX7txNJEP7nvN8",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACRK6N0B420cketiF75n_zt1Xn5RmBA5kyw",
    "object_urn": 608889053,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Research",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "UNIVERSITE D'AUVERGNE",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFz2xEYDHso9A/company-logo_400_400/0/1519908555509?e=1703721600&v=beta&t=QPEipmciaBpYGLzctMlN2oiaLrNo7BZxN7MyKRY0f0g",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-d'auvergne/"
            },
            "degree_name": "Double Master 2 (Magist\u00e8re), Analyse \u00e9conomique du d\u00e9veloppement et Analyse de projets",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "UNIVERSITE D'AUVERGNE",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFz2xEYDHso9A/company-logo_400_400/0/1519908555509?e=1703721600&v=beta&t=QPEipmciaBpYGLzctMlN2oiaLrNo7BZxN7MyKRY0f0g",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-d'auvergne/"
            },
            "degree_name": "M1 (Magist\u00e8re) Economie du d\u00e9veloppement",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Athens University of Economics and Business",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHpYNfZ_uAOAA/company-logo_400_400/0/1673244046195?e=1703721600&v=beta&t=KzxN67GLOrBcR4_Q2AVIuFaIcXSa0EnF4kgDpPBFowg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/athens-university-of-economics-and-business/"
            },
            "degree_name": "L3 Economie du d\u00e9veloppement",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "UNIVERSITE D'AUVERGNE",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFz2xEYDHso9A/company-logo_400_400/0/1519908555509?e=1703721600&v=beta&t=QPEipmciaBpYGLzctMlN2oiaLrNo7BZxN7MyKRY0f0g",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-d'auvergne/"
            },
            "degree_name": "Licence \u00e9conomie-gestion, parcours langues vivantes (Anglais-Espagnol)",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lyc\u00e9e Claude et Pierre Virlogeux (Riom)",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Baccalaur\u00e9at Economie et sciences sociales",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 496351,
                "name": "Direction g\u00e9n\u00e9rale du Tr\u00e9sor (French Treasury)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHbJlxZe3MRhg/company-logo_400_400/0/1669364990959?e=1703721600&v=beta&t=Y0eJOmZ1cNoKk_SAIN7K-O5phOg40gWoCbkR8xFrPfI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/direction-generale-du-tresor-french-treasury/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "La Haye, Hollande M\u00e9ridionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Direction g\u00e9n\u00e9rale du Tr\u00e9sor",
                    "description": "- Secteur financier \n- Commerce ext\u00e9rieur\n- Politique sociale et de l'emploi",
                    "title": "Macroeconomics Analyst - French Embassy in the Netherlands",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 16179736,
                "name": "GRAND PARIS SEINE ET OISE",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQHwubF3BpWcMA/company-logo_400_400/0/1519875628480?e=1703721600&v=beta&t=dp_BMX-2HOw5H3D2o2TvydViu6pTxZWBx2xC28HN9Sc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/communaut%C3%A9-urbaine-grand-paris-seine-&-oise/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Mantes-la-Jolie, \u00cele-de-France, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Communaut\u00e9 urbaine Grand Paris Seine & Oise",
                    "description": "- Analyse de la fiscalit\u00e9 du territoire\n- Analyse \u00e9conomique, fiscale et fonci\u00e8res des Parcs d'Activit\u00e9 du territoire\n- Analyse semestrielle des mouvements d'entreprises\n- Veille \u00e9conomique et financi\u00e8res des entreprises strat\u00e9giques\n- Pilotage de la strat\u00e9gie d'implantation des entreprises\n- Mise \u00e0 jour de l'observatoire des disponibilit\u00e9s fonci\u00e8res\n- R\u00e9f\u00e9rente pour l'implantation d'un nouvel outil de gestion et analyse de donn\u00e9es",
                    "title": "Charg\u00e9e d'\u00e9tudes \u00e9conomiques",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 22559,
                "name": "Bpifrance",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE_pjlLkNPv7Q/company-logo_400_400/0/1585691904955?e=1703721600&v=beta&t=wWyYDUpmeiyE_rnqNTW6v3MeQ9JDyOVe4_R3T5cN0hA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/bpifrance/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Paris, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Bpifrance",
                    "description": "Cr\u00e9ation d'un outil de mesure des vuln\u00e9rabilit\u00e9s externes des pays permettant de les classer selon les risques et r\u00e9daction d'une m\u00e9thodologie associ\u00e9e.\nR\u00e9daction de fiches-pays (Analyse \u00e9conomique, des finances publiques, bancaire, politique et sociale)\nR\u00e9daction de notes et publications internes sur des sujets de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique.",
                    "title": "Analyste risque pays (Stagiaire)",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "BTP CFA Auvergne",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "BTP CFA Auvergne",
                    "description": "R\u00e9alisation d'un questionnaire destin\u00e9 aux entreprises du BTP.\nAnalyse quantitative et qualitative des donn\u00e9es.\nAnalyse de la concurrence.\nProposition d'une strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement de la formation professionnelle continue de BTP CFA Auvergne.",
                    "title": "Stage : Etude de march\u00e9 sur le besoin en formation professionnelle continue des  entreprises du BTP",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Proyectar Sin Fronteras (PSF)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Proyectar Sin Fronteras (PSF)",
                    "description": "Organisation de soir\u00e9es de financement.\nD\u00e9veloppement de nouveaux projets.\nStage dans une \u00e9cole p\u00e9ruvienne de tutorat d'anglais et de fran\u00e7ais",
                    "title": "Stage : Projet d'\u00e9ducation solidaire ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Analyse de donn\u00e9es",
        "Pack Office",
        "stata",
        "Esprit d\u2019\u00e9quipe",
        "Sens de l\u2019organisation",
        "Analyse quantitative",
        "Macro\u00e9conomie"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}