{
    "profile_id": "eva-cazaux",
    "first_name": "Eva",
    "last_name": "Cazaux",
    "sub_title": "Project Management Officer | MIGSO-PCUBED",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQGGJqPRLELSAQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1676878662091?e=1701302400&v=beta&t=-kocXRgHRUjR6hp-6yCUZvnmV5For-k-2De5PUzPk5o",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQFlOZhYeIgH3A/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1695042325874?e=1701302400&v=beta&t=oyYe9ppX0KS0uMCmpW7eGVtHm7Sq5csjif1N1zn7Qes",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAC7tf_MB85mBpWW9YT1WnteD9wKjjlVB3sM",
    "object_urn": 787316723,
    "birth_date": null,
    "summary": "Apr\u00e8s 3 ann\u00e9es d\u2019\u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieur g\u00e9n\u00e9raliste \u00e0 IMT Mines Albi durant lesquelles je me suis sp\u00e9cialis\u00e9e en G\u00e9nie Industriel (Gestion de Projet, Industrialisation, Production et Cha\u00eene Logistique), j'ai rejoint l'\u00e9quipe MIGSO-PCUBED en tant que PMO Analyste.",
    "location": {
        "country": "France",
        "short": "Nice, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "city": "Nice",
        "state": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "default": "Nice, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Espagnol",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Management Consulting",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "IMT Mines Albi",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGJRDrNsHFDGQ/company-logo_400_400/0/1673431725639?e=1703721600&v=beta&t=p8EwTFEG8GNCEATRw0LmThWVYlWRSKhhilmJxcLkokA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/imt-mines-albi/"
            },
            "degree_name": "Master Degree",
            "field_of_study": "Industrial Engineering",
            "grade": "Dipl\u00f4me Ing\u00e9nieur G\u00e9n\u00e9raliste"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "National Student Entrepreneur Status",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "SNEE",
            "field_of_study": "Entrepreneurship / Entrepreneurial Studies",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Centre International de Valbonne",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHoP8ZVr9FO2g/company-logo_400_400/0/1581440942285?e=1703721600&v=beta&t=SZ4P1O58E_S8oZiKlsHFLQOJL-zToA1i4tdv0RPi1Fg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/centre-international-de-valbonne/"
            },
            "degree_name": "CPGE",
            "field_of_study": "Theoretical physics and mathematics",
            "grade": "MP Option Informatique"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "International House Belfast",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Intensive English Language Course",
            "grade": "B2"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Box'inAlbi",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "description": "En Juin 2021, nous avons d\u00e9cid\u00e9 de cr\u00e9er une micro-entreprise de Brunch Box dans la ville d'Albi. \n\nCette exp\u00e9rience n'\u00e9tait, au d\u00e9but, pas destin\u00e9e \u00e0 \u00eatre une activit\u00e9 lucrative, mais plut\u00f4t une mani\u00e8re d'apprendre et d'exp\u00e9rimenter les probl\u00e9matiques et d\u00e9marches li\u00e9es \u00e0 la cr\u00e9ation d'entreprise :\n\u2022 \u00c9tudes de march\u00e9\n\u2022 \u00c9tudes de prix\n\u2022 Business mod\u00e8le\n\u2022 Business plan\n\u2022 Digital marketing\n\u2022 Communication\n\u2022 D\u00e9marches administratives \nEt bien d'autres...\n\nTr\u00e8s vite, notre offre a s\u00e9duit les Albigeois et s'est \u00e9tendue. D\u00e9sirant que ce projet reste, pour nous, uniquement une exp\u00e9rience, et non pas en faire notre m\u00e9tier, nous avons d\u00e9cid\u00e9 de le revendre. \n\nApr\u00e8s plusieurs entretiens avec des candidats, nous avons d\u00e9cid\u00e9 de confier Box'inAlbi \u00e0 2 personnes d\u00e9sirant d\u00e9velopper l'entreprise \u00e0 plus grande \u00e9chelle.\n\nAujourd\u2019hui, l\u2019entreprise s\u2019appelle Eat In The Box !",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Eva",
                    "last_name": "Cazaux",
                    "name": null,
                    "headline": "Project Management Officer | MIGSO-PCUBED"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Erinn",
                    "last_name": "Kechkeguian",
                    "name": null,
                    "headline": "\u00c9tudiante en double dipl\u00f4me Ing\u00e9nieur/Manager"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [
        {
            "name": "TOEIC",
            "score": "905",
            "date": {
                "month": 4,
                "day": null,
                "year": 2022
            }
        }
    ],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 14036226,
                "name": "MIGSO-PCUBED",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQECOEFnqJ57lg/company-logo_400_400/0/1693978669540?e=1703721600&v=beta&t=ct3Y7pqdn4km2ej71YI1qmzCuV0ZNx4tXh2-sQTy04E",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/migso-pcubed/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Nice, Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "MIGSO-PCUBED",
                    "description": null,
                    "title": "PMO Analyst",
                    "employment_type": "Permanent"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2234,
                "name": "JACOBS DOUWE EGBERTS",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEO6aZR0_D9rQ/company-logo_400_400/0/1647338220243?e=1703721600&v=beta&t=CzjL6Vs5Nd-emU-DO_hKxTqY4UHiqp0CuC26qX72xuU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/jdecoffee/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Utrecht, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "JDE",
                    "description": "Mise en place et cr\u00e9ation de tableaux de bord sur Power BI : \n- Formation et maitrise de Power BI\n- Coordination du projet (back-end / front-end / attentes client)\n- Cr\u00e9ation d\u2019un rapport compos\u00e9 de 5 tableaux de bord dans le cadre d\u2019une Loss Analysis (optimisation des stocks)\n- R\u00e9duction du temps de processus de 40h/mois pour le service",
                    "title": "Central Planning Intern",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 80332128,
                "name": "Banksia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQFKBJRlAG9k-g/company-logo_400_400/0/1682346233703?e=1703721600&v=beta&t=VAEVpSuYgqqvp5Q4PZoPoNTQBLVtT01Oi5G4Bw24GN0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/banksiafrance/",
                "employees": {
                    "start": 0,
                    "end": 1
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Banksia",
                    "description": "Modeling, Optimization and Implementation of logistic flows\n\u2022 Collect and analyze data in order to configure the project\n\u2022 Model and optimize flows between 100 sites spread throughout\nFrance\n\u2022 Set up KPIs and analyze them\n\u2022 Suggest several configurations according to critical parameters\n\u2022 Manage a project with a strong team spirit",
                    "title": "Consultant - Supply Chain, Logistics and Transport",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 11449439,
                "name": "Onatera",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGVxk63UpFMqQ/company-logo_400_400/0/1689766448363?e=1703721600&v=beta&t=3LGpgT6r8zEw1e-qQ2ZfMQ-K3q-6C0s16OrKbAI09-E",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/onatera/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Aix-en-Provence, FRANCE",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Onatera",
                    "description": "// Manage the subcontracting sector on the Cosmetics perimeter //\n\u2022 Project management concerning full service products, raw materials to be packaged internally, as well as product collections as part of gift boxes\n\u2022 Study of market trends and innovations\n\n // Product launch follow-up from idea to launch order //\n\u2022 Being in charge of sourcing subcontractors, raw materials or packs \n\u2022 Ensuring good communication between Product Managers and suppliers \n\u2022 Negotiating prices and quantities \n\u2022 Respecting the imposed launch deadlines, particularly in the context of gift boxes for the Christmas period \n\u2022 Place orders\n\n// Management of delays and solds out in the internal organization //\n\u2022 Target the main causes of delays \n\u2022 Set up improvement processes \n\u2022 Set up a decision support method : continue the in-house production of a range of products VS resubcontract these products",
                    "title": "Cosmetic Subcontracting Project Manager",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Eat in the Box",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Albi, Occitanie, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Eat in the Box",
                    "description": "In June 2021, I decided to create my own Brunch Box business in the city of Albi. \nAt first, this experience was not meant to be lucrative activity, but more a way of learning and experiencing the issues and approaches related to business creation, which are, among others :\n\u2022 Market study \n\u2022 Price study \n\u2022 Business model \n\u2022 Business plan \n\u2022 Development strategy \n\u2022 Digital marketing \n\u2022 Communication \n\u2022 Administrative procedures \n\nQuickly, this offer seduced the Albigeois and spread. Wanting this project to remain, for me, only an experience, and not my full-time activity, I decided to sell this amazing project. \nAfter several interviews with candidates, I decided to entrust Box'inAlbi to 2 people wishing to develop the company on a larger scale. \n\nToday, Box'inAlbi is called Eatinthebox, and continues to grow again and again!",
                    "title": "Co-Founder",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 542145,
                "name": "NAVAL GROUP",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEfkPHw7TltyA/company-logo_400_400/0/1519932846635?e=1703721600&v=beta&t=WM1ESoP3yo9YjZVEitL7222Moi0F6oaPIfg9fFG0A4c",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/naval-group/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ollioules, Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "NAVAL GROUP",
                    "description": "\u2022 Collection of open data for the realization of AI algorithms applied to the Naval field \n\u2022 Sorting of computer data useful for the realization of the team's projects \n\u2022 Compliance with naval confidentiality standards",
                    "title": "Data entry Operator",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "role": "Secr\u00e9taire du BDE",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "IMT Mines Albi",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGJRDrNsHFDGQ/company-logo_400_400/0/1673431725639?e=1703721600&v=beta&t=p8EwTFEG8GNCEATRw0LmThWVYlWRSKhhilmJxcLkokA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/imt-mines-albi/"
            },
            "cause": null,
            "description": "ORGANISATION\n\u2022 Organisation de r\u00e9unions hebdomadaires avec l'administration de l'Ecole et les repr\u00e9sentants des clubs et associations\n\u2022 Mise \u00e0 jour du planning des \u00e9v\u00e9nements organis\u00e9s\n\nREDACTION\n\u2022 R\u00e9daction et diffusion de comptes-rendus de r\u00e9union\n\u2022 Tenue des documents administratifs relatifs \u00e0 la vie extra scolaire\n\nCOMMUNICATION ET ANIMATION DE REUNIONS\n\u2022 Animation de r\u00e9unions hebdomadaires et pr\u00e9sentation de projets \u00e9v\u00e9nementiels, culturels ou sportifs"
        }
    ],
    "skills": [
        "Tableau de bord",
        "Indicateurs de tableau de bord",
        "Gestion de projet",
        "Coordination de projet",
        "Gestion de la logistique",
        "Communication",
        "Travail d\u2019\u00e9quipe",
        "Sens de l\u2019organisation",
        "Am\u00e9lioration continue",
        "Impl\u00e9mentation d\u2019indicateurs cl\u00e9s de performance",
        "Tableaux de bord d\u2019indicateurs cl\u00e9s de performance",
        "Secteur cosm\u00e9tique",
        "Strat\u00e9gie marketing",
        "Achats",
        "Sous-traitance",
        "Gestion de la production",
        "SAP ERP",
        "Microsoft Power BI",
        "Microsoft Office",
        "Canva"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}