{
    "profile_id": "yann-martineau-57a1211",
    "first_name": "Yann",
    "last_name": "Martineau",
    "sub_title": "Directeur d'Oryzhom",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQF9W5O2cbh_YA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1516283079093?e=1701302400&v=beta&t=WPX7DITNDcURKtZY0RP8us4O4i_gNJHY3eQhwff3Xas",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQHuIxIjqcg5pQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1675173425623?e=1701302400&v=beta&t=J2EyLSDWG_8uYRSe_EDaPZRVrf3GYPeFGTZ6lXvrRpc",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAAyB-4BOmzt4FRCYdtghjD3HDeSXivWgjk",
    "object_urn": 3278830,
    "birth_date": null,
    "summary": "Since 2020, I have dedicated most of my time to research in the Dutch archives investigating the work of early-twentieth century architects. My work on the architect Hendrik Jacob Dammerman Jr. (1873-1922) resulted in a book published in November 2022. I am now busy with the preparation of a book devoted to the architect and industrialist Hendrik van Wort (1860-1923).\n\nI have always been concerned with nature and the environment. I therefore studied ecology and sustainability at university after my engineer\u2019s degree. My focus has evolved over the last twenty years. First as a young scientist, I focused on building knowledge about ecosystem services and creating awareness of environmental fragility. I thought we had to inform the people to make the necessary changes happen. Then as a transport engineer and an urban planner, I contributed to creating solutions and hoping to instigate change. Following the scientific consensus in IPCC reports, it is clear that changes in practice were not made quickly enough or sufficiently to avoid facing the anticipated problems. Now the priority is building resilience and adapting to face energy and resource shortages, global changes (e.g. temperature rise, hydric stress and sea level rise) and social disorganization (such as social fractures and migrations).",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Hague, South Holland",
        "city": "The Hague",
        "state": "South Holland",
        "default": "The Hague, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Architecture & Planning",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1997
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                }
            },
            "school": {
                "name": "\u00c9cole Polytechnique",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFVles59ko4gg/company-logo_400_400/0/1519856152140?e=1703721600&v=beta&t=xT4RovKLqB8pzi7QDR_HreLOaTFUdguqFRImMxzECoo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ecole-polytechnique/"
            },
            "degree_name": "Ing\u00e9nieur",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paris-Est Cr\u00e9teil (UPEC)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEErdpTzCZMDA/company-logo_400_400/0/1579185950452?e=1703721600&v=beta&t=-TiYlb1amWQsXfm2ok8xeJ31UXXlQ5KfPyByhi_ARTA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/upecofficiel/"
            },
            "degree_name": "Master",
            "field_of_study": "Urbanisme et Territoires",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paris Sud XI",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "PhD",
            "field_of_study": "Ecology",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paris VI",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "DEA",
            "field_of_study": "Ecology",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 1995
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 1997
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lyc\u00e9e Henri IV",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Maths, Physics",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 1992
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 1995
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lyc\u00e9e Jean Monnet",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Baccalaur\u00e9at",
            "field_of_study": "Maths",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "school": {
                "name": "ORSEM",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "M\u00e9daille d'argent des services militaires volontaires",
            "description": null,
            "issuer": "Minist\u00e8re de la D\u00e9fense",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2015
            }
        },
        {
            "title": "Research Grant (ESF)",
            "description": "collaboration au laboratoire d\u2019\u00e9cologie v\u00e9g\u00e9tale du professeur Frank Berendse (Wageningen Universiteit)",
            "issuer": "European Science Foundation",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2003
            }
        },
        {
            "title": "Prix d'option du d\u00e9partement de Biologie",
            "description": null,
            "issuer": "Ecole Polytechnique",
            "date": {
                "month": 12,
                "day": null,
                "year": 2000
            }
        }
    ],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Ensemble, mieux vivre aux Pays-Bas",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "description": "Proposer un nouveau projet associatif et ind\u00e9pendant pour repr\u00e9senter les Fran\u00e7ais des Pays-Bas aupr\u00e8s de leur administration (consulat, ambassade)",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Yann",
                    "last_name": "Martineau",
                    "name": null,
                    "headline": "Directeur d'Oryzhom"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Tanguy",
                    "last_name": "LE BRETON",
                    "name": null,
                    "headline": "Grand Angle Pays-Bas"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Brigitte Baladi\u00e9",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Michel Le Roux",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Brieuc-Yves Mellouki Cadat",
                    "headline": null
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "V\u00e9rit\u00e9, simplicit\u00e9 et force. Hendrik Jacob Dammerman Jr. 1873-1922, architecte \u00e0 La Haye et Scheveningen au d\u00e9but du vingti\u00e8me si\u00e8cle.",
            "publisher": "\u00e9ditions ORYZHOM",
            "url": "https://www.oryzhom.eu/FR/dammerman.html",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2022
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Yann",
                    "last_name": "Martineau",
                    "name": null,
                    "headline": "Directeur d'Oryzhom"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Jeroen",
                    "last_name": "Gerritsen",
                    "name": null,
                    "headline": "Civiele techniek, GIS"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Waarheid, eenvoud en kracht. Hendrik Jacob Dammerman Jr. 1873-1922, architect te Den Haag en Scheveningen aan het begin van de twintigste eeuw.",
            "publisher": "uitgeverij ORYZHOM",
            "url": "https://www.oryzhom.eu/NL/dammerman.html",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2022
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Yann",
                    "last_name": "Martineau",
                    "name": null,
                    "headline": "Directeur d'Oryzhom"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Jeroen",
                    "last_name": "Gerritsen",
                    "name": null,
                    "headline": "Civiele techniek, GIS"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Article \"Haiti\" in International Manual of Planning Practice (IMPP)",
            "publisher": "ISOCARP",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2015
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Yann",
                    "last_name": "Martineau",
                    "name": null,
                    "headline": "Directeur d'Oryzhom"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Automobile et transport durable. La place de l'automobile et des infrastructures routi\u00e8res dans le syst\u00e8me de mobilit\u00e9. ",
            "publisher": "Ville Rail & Transports n\u00b0498 ",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2010
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Yann",
                    "last_name": "Martineau",
                    "name": null,
                    "headline": "Directeur d'Oryzhom"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Infrastructure de covoiturage : opportunit\u00e9 et sp\u00e9cifications d\u2019un r\u00e9seau de stations. ",
            "publisher": "Actes de la pr\u00e9sentation du rapport d'\u00e9tape 2008-2009 du Predit 4, H\u00f4tel de Roquelaure, Paris",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2010
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Yann",
                    "last_name": "Martineau",
                    "name": null,
                    "headline": "Directeur d'Oryzhom"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "A process-based model of old field succession linking ecosystem and community ecology. ",
            "publisher": "Ecological Modeling, 204: 399-419.",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2007
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Yann",
                    "last_name": "Martineau",
                    "name": null,
                    "headline": "Directeur d'Oryzhom"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Bernard",
                    "last_name": "Bsaugier",
                    "name": null,
                    "headline": "--"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Gares et quartiers de gares : quels projets urbains \u00e0 l\u2019\u00e8re du d\u00e9veloppement durable ? Le r\u00e9am\u00e9nagement du quartier des Chantiers (Versailles, Yvelines) : quels enjeux ? quels outils ? quelles r\u00e9ponses ? ",
            "publisher": "M\u00e9moire de fin d\u2019\u00e9tudes / Master MOPU, IUP, Universit\u00e9 Paris 12",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2007
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Yann",
                    "last_name": "Martineau",
                    "name": null,
                    "headline": "Directeur d'Oryzhom"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "MobiSim SMA. A multi-agent model of land use and transport to study the long-term dynamics of urban mobility. ",
            "publisher": "European Transport Conference (ETC)",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2005
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Yann",
                    "last_name": "Martineau",
                    "name": null,
                    "headline": "Directeur d'Oryzhom"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mod\u00e9lisation des successions post-culturales. Application \u00e0 la gestion durable des agro-\u00e9cosyst\u00e8mes des hautes Andes tropicales. ",
            "publisher": "Th\u00e8se de Doctorat en Sciences, Universit\u00e9 Paris-Sud, Orsay",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2004
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Yann",
                    "last_name": "Martineau",
                    "name": null,
                    "headline": "Directeur d'Oryzhom"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Population dynamics of the intertidal copepod Porcellidium",
            "publisher": "Rapport de stage de recherche de l\u2019Ecole Polytechnique effectu\u00e9 \u00e0 l\u2019University of Western Cape (Afrique du Sud) sous la direction du professeur Mark Gibbons",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2000
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Yann",
                    "last_name": "Martineau",
                    "name": null,
                    "headline": "Directeur d'Oryzhom"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Oryzhom",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Den Haag, The Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Oryzhom",
                    "description": "Oryzhom Conseil a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 2012. Depuis 2021, les activit\u00e9s se sont diversifi\u00e9es avec Oryzhom Studio et les \u00e9ditions Oryzhom.\n\nOryzhom Conseil intervient autour de 5 expertises clefs:\n\u2022\tLes \u00e9tudes de flux. \nNous sommes intervenus pour la Fondation Louis Vuitton sur l'organisation de l'accueil des visiteurs ; pour l\u2019a\u00e9roport de Beauvais sur le sch\u00e9ma directeur des acc\u00e8s, l\u2019organisation du stationnement et le r\u00e9am\u00e9nagement des a\u00e9rogares ; ainsi que sur diff\u00e9rents concours d\u2019ensembles immobiliers (Campus Agro, Nouvel H\u00f4pital Lariboisi\u00e8re, CHU de Reims).\n\u2022\tLes interactions Transports-Urbanisme-Environnement. \nA titre d\u2019illustration, notre intervention sur l\u2019\u00e9volution du site de Bouliac (Communaut\u00e9 urbaine de Bordeaux, France), le d\u00e9veloppement du quartier d\u2019affaire Riverside Wuchang (Wuhan, Chine) ou l\u2019\u00e9tude Grand Conakry Vision 2040 (Guin\u00e9e).\n\u2022\tLa mobilit\u00e9 urbaine et l\u2019organisation des transports. \nSoulignons entre autres notre implication de 2008 \u00e0 2012 sur l\u2019\u00e9tude multimodale et les projets de bus, de tramway et de m\u00e9tro de Tiss\u00e9o smtc (Toulouse) ; ou notre intervention ponctuelle sur l\u2019animation du comit\u00e9 de pilotage de l\u2019\u00e9tude globale et fonctionnelle de d\u00e9placements de l'espace Rh\u00f4ne m\u00e9dian (R\u00e9gion Rh\u00f4ne-Alpes).\n\u2022\tL'am\u00e9nagement du territoire et les dynamiques de d\u00e9veloppement.\nNous avons en particulier acquis depuis 2010 une connaissance approfondie du territoire et du contexte ha\u00eftien (strat\u00e9gie d\u2019am\u00e9nagement du Nord/Nord-Est, programme d\u2019investissement de la Boucle Centre-Artibonite, am\u00e9nagement et cadastre de la commune de Camp Perrin\u2026).\n\u2022\tLes \u00e9valuations socio-\u00e9conomiques et environnementales et le calcul d'indicateurs. \nCitons par exemple notre contribution au d\u00e9veloppement de l\u2019utilisation du Rural Access Index au Minist\u00e8re ha\u00eftien des Travaux Publics, Transports et Communication (d\u00e9veloppement de la m\u00e9thodologie et formation des ing\u00e9nieurs du MTPTC).\nD'autres r\u00e9f\u00e9rences et plus de d\u00e9tails sont disponibles sur notre site Internet (www.oryzhom.eu).",
                    "title": "Director",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Communaut\u00e9 fran\u00e7aise aux Pays-Bas",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Communaut\u00e9 fran\u00e7aise aux Pays-Bas",
                    "description": "Repr\u00e9sentant \u00e9lu de la communaut\u00e9 fran\u00e7aise install\u00e9e aux Pays-Bas. Elu en 2014 sur la liste ind\u00e9pendante Fran\u00e7ais des Pays-Bas \"Ensemble mieux vivre aux Pays-Bas\", j'ai exerc\u00e9 la fonction, avec quatre autres coll\u00e8gues \u00e9lus, \u00e0 partir d'avril 2020 dans le cadre du partage de mandat institu\u00e9 par notre liste.",
                    "title": "Conseiller consulaire",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Setec International",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Setec International",
                    "description": "Ing\u00e9nieur principal, j'ai d\u00e9velopp\u00e9 mon expertise dans le domaine des transports : planification des transports, mod\u00e9lisation de trafic, \u00e9tudes de mobilit\u00e9, \u00e9tudes d'accessibilit\u00e9... sur des projets routiers, ferroviaires, collectifs, urbains, partag\u00e9s... \u00e0 l'\u00e9chelle de quartiers, de villes et de grands territoires... sur des \u00e9tudes r\u00e9trospectives, prospectives, op\u00e9rationnelles... en phase de planification ou de mise en oeuvre.\nJ'ai \u00e9t\u00e9 d\u00e9tach\u00e9 quatre mois en Ha\u00efti au cours de l'ann\u00e9e 2010. Pr\u00e9lude \u00e0 une implication locale sur les questions d'am\u00e9nagement du territoire.\nResponsable d\u00e9veloppement durable, j'ai anim\u00e9 les ateliers d\u00e9veloppement durable du groupe Setec afin de f\u00e9d\u00e9rer les actions \u00e9parses mises en oeuvre dans les diff\u00e9rentes soci\u00e9t\u00e9s et faire \u00e9merger une ing\u00e9nieurie durable.\n\nSeconded to the CIAT (Interministerial Committee for Land Planning) in Ha\u00efti [April to August 2010]",
                    "title": "Principal engineer and Sustainability manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "ATN Application de Techniques Nouvelles",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2004
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        }
                    },
                    "company": "ATN Application de Techniques Nouvelles",
                    "description": "Apr\u00e8s ma th\u00e8se en \u00e9cologie sur la mod\u00e9lisation des \u00e9cosyst\u00e8mes, j'ai appliqu\u00e9 mon expertise de mod\u00e9lisation aux syst\u00e8mes urbains et \u00e0 l'\u00e9tude des interactions transport-urbanisme.\nParall\u00e8lement, je me suis int\u00e9ress\u00e9 aux mod\u00e8les pi\u00e9tons d\u00e9velopp\u00e9s par ATN et ai d\u00e9velopp\u00e9 mon expertise sur les flux de pi\u00e9tons \u00e0 travers de multiples applications : espaces de transport, p\u00f4les d'\u00e9changes, mus\u00e9es, stades.",
                    "title": "Sustainability Project Manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "ArcGIS",
        "Architecture",
        "Urban Planning",
        "Sustainability",
        "Project Management",
        "Urban",
        "Renewable Energy",
        "Urban Design",
        "Feasibility Studies",
        "Civil Engineering",
        "Management",
        "Project Planning"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}