{
    "profile_id": "elodieburrillon",
    "first_name": "Elodie",
    "last_name": "Burrillon",
    "sub_title": "Photographe d'\u00e9v\u00e9nements pros en Bretagne - T\u00e9l: 07 49 88 09 09",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQF2LR0sq_ycEg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1568911843403?e=1701302400&v=beta&t=toWMw03iL3oKfJJyJHKsKPI1jcMmF8yh84tIumQ1GbQ",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQHSSrEZQcJrxA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1656331476128?e=1701302400&v=beta&t=RAdZJWEL0iG8lIsua4NvsNiHs5Y-bzMj_2_rsLUux_I",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABTeBIQBRaKVIGj6OYf43VVKk8TrTelnDbA",
    "object_urn": 350094468,
    "birth_date": null,
    "summary": "Je suis photographe sp\u00e9cialis\u00e9e dans les \u00e9v\u00e9nements professionnels en Bretagne. \nConf\u00e9rences, salons, conventions, s\u00e9minaires, cocktails, d\u00eeners de gala, r\u00e9ceptions, team buildings.\nJe cr\u00e9e des photos esth\u00e9tiques et impactantes qui mettent en valeur votre \u00e9v\u00e9nement et votre communaut\u00e9.\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 voir mon travail sur: https://elopix.fr/portfolio/\nMes tarifs sur: https://elopix.fr/tarifs/\nEt \u00e0 me contacter au 07 49 88 09 09 ou \u00e0 elodie@elopix.fr.\n\nA bient\u00f4t!",
    "location": {
        "country": "France",
        "short": "Greater Lorient Area",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Greater Lorient Area"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Dutch",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "French",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Events Services",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "school": {
                "name": "ENSTA Bretagne",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGawPoIm7j8DQ/company-logo_400_400/0/1587568828772?e=1703721600&v=beta&t=Iieay11LI-u2NDfc3KD8D4SVJceeh0E30zncOniRFFM",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ensta-bretagne/"
            },
            "degree_name": "Master of Science (MSc)",
            "field_of_study": "Gestion de Projet - Oc\u00e9anographie Physique ",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "Babel language institute",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "N\u00e9erlandais",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lyc\u00e9e Ren\u00e9 Descartes, Tours (France)",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Classes Pr\u00e9paratoires aux Grandes Ecoles, Math Sup' Math Sp\u00e9.",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 74711000,
                "name": "Elopix",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG67MZV7drYpA/company-logo_400_400/0/1656331423428?e=1703721600&v=beta&t=vSvjlyyfZh-8F20WqH5WcgVAJZv23hXyE6pn969LbX0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/elopix/",
                "employees": {
                    "start": 0,
                    "end": 1
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lorient, Brittany, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Elopix",
                    "description": "https://elopix.fr",
                    "title": "Photographe professionnelle",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10933627,
                "name": "Hucopix",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEDHdzQDy32VQ/company-logo_400_400/0/1572259977742?e=1703721600&v=beta&t=J02qqvFTCvIyWsEexmpJ9z7Su2nm4KHauXpyyQ3ygbo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/hucopix/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, Hollande Septentrionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Hucopix",
                    "description": null,
                    "title": "Photographe professionnelle",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10203324,
                "name": "Ambassade de France aux Pays-Bas",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHGEdNW14fGLQ/company-logo_400_400/0/1584628002179?e=1703721600&v=beta&t=MgLI4h-ZmNYRUS9ONLizpJ3azYSW1wD5-cN_2byWoEM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/franceinnl/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "La Haye, Hollande M\u00e9ridionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Embassy of France in the Netherlands",
                    "description": null,
                    "title": "Attach\u00e9e de presse aupr\u00e8s de l'Ambassadeur",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 21237,
                "name": "NWO (Nederlandse Organisatie voor Wetenschappelijk Onderzoek)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF_StzeGrSPTQ/company-logo_400_400/0/1559545753836?e=1703721600&v=beta&t=-NTkuQL4a5ZgZnGQlKz5OugAh62v8YeX6ITRhxC7EK8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/nwo/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "La Haye, Hollande M\u00e9ridionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "NWO (Dutch Research Council)",
                    "description": null,
                    "title": "Charg\u00e9e de mission \u00e0 l'Agence Nationale de la Recherche n\u00e9erlandaise",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 21225,
                "name": "KNMI",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHcggurhlwZsg/company-logo_400_400/0/1519856367173?e=1703721600&v=beta&t=486MVRR3dycXpToBEWHxkK8PXd-lrebnJjhmdc4ctpk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/knmi/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Utrecht, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "KNMI - Royal Netherlands Meteorological Institute",
                    "description": null,
                    "title": "Cheffe de projet",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 327066,
                "name": "CNRS - Centre national de la recherche scientifique",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEFt4peFzbeug/company-logo_400_400/0/1547216942284?e=1703721600&v=beta&t=0GmUN1lKgTeBQZjR5_Qs7GTawNSsEp4eC_F1XduhHaQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cnrs/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris et Toulouse",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "CNRS",
                    "description": null,
                    "title": "Ing\u00e9nieure de recherche",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 163127,
                "name": "CNES",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHiaEkdzaerug/company-logo_400_400/0/1666702873053?e=1703721600&v=beta&t=fqvBi56n-ebfvm_xS5OqMDiCS5uTpQ1SSlAp0VfHp_w",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cnes/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Toulouse",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        }
                    },
                    "company": "Centre National d'\u00c9tudes Spatiales",
                    "description": null,
                    "title": "Stage de fin d'\u00e9tudes d'ing\u00e9nieure",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 773810,
                "name": "HafenCity Universit\u00e4t Hamburg",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEBCZEJFak_9A/company-logo_400_400/0/1584357104804?e=1703721600&v=beta&t=OguBENc3Vk-ilBqFmc1btQ1_uXakJXg6mK5xoH4oZBc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/hcuhamburg/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hambourg, Allemagne",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        }
                    },
                    "company": "HafenCity Universit\u00e4t Hamburg (HCU)",
                    "description": null,
                    "title": "Stage \u00e0 l'universit\u00e9 de Hamburg",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "role": "Co-coordination d'un projet humanitaire au Burkina Faso",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Karit\u2019AFRICA",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "CIVIL_RIGHTS",
            "description": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "role": "Co-responsable du bureau d'accueil des \u00e9l\u00e8ves \u00e9trangers",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Bureau des \u00e9l\u00e8ves de l'ENSTA Bretagne",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": null,
            "description": null
        }
    ],
    "skills": [
        "Photography",
        "Science",
        "Event Photography",
        "Scientific Communications",
        "Conference Photography",
        "Computer Science",
        "Portrait Photography",
        "Environmental Science",
        "Commercial Photography",
        "Dutch",
        "French",
        "English",
        "Editing",
        "Entrepreneurship",
        "Marketing",
        "Leadership",
        "Change Management",
        "Sustainability",
        "Project Planning",
        "Social Media Marketing"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}