{
    "profile_id": "caroline-bodhuin-3743b17b",
    "first_name": "Caroline",
    "last_name": "Bodhuin",
    "sub_title": "Country Manager Axiom Academic Egypt \u23aeSoutien scolaire en fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019\u00e9tranger\u23aeEdTech \ud83c\udf93\u23ae Conseill\u00e8re d'orientation ind\u00e9pendante \u23ae Coach sportif \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f",
    "profile_picture": null,
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D16AQH79-Ifb782wQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1665916567771?e=1701302400&v=beta&t=MhWu1o_WBrjAi7IQ8Qw4CVJIB511H1_kk5Rmc_W6T90",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABD3V8gBXcoe9j6MIJyl5e2b3p4q8uA_vj0",
    "object_urn": 284645320,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": null,
        "short": null,
        "city": null,
        "state": null,
        "default": null
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Higher Education",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "school": {
                "name": "ISTC",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Charg\u00e9e de Communication",
            "field_of_study": "Communication, g\u00e9n\u00e9ral",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universite Catholique de Lille",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "DEUG Mediation Culturelle et Communication",
            "field_of_study": "\u00c9tude de la communication et des m\u00e9dias",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 11393338,
                "name": "Axiom Academic",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGSDSPzzPJkOA/company-logo_400_400/0/1675098679764?e=1703721600&v=beta&t=8eY-Q1JDauBqrawF3CLCG1UgRxtWErKKQI8dFkcM2h8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/axiom-academic/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Le Caire, \u00c9gypte",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Axiom Academic",
                    "description": "Axiom Academic est une plateforme de confiance qui met en relation les familles expatri\u00e9es et locales \u2014 et leurs enfants scolaris\u00e9s dans les lyc\u00e9es fran\u00e7ais \u2014 avec des professeurs particuliers fran\u00e7ais et francophones pour r\u00e9pondre aux besoins d'accompagnement et de soutien scolaire \u00e0 domicile et en ligne.\n\nCommerciale / Relations Clients : \n\nCr\u00e9ation d\u2019un portefeuille clients : \n\u2747\ufe0e D\u00e9veloppement, suivi et fid\u00e9lisation \n\u2747\ufe0e Promotion, d\u00e9veloppement et organisation des \u00e9tudes dirig\u00e9es en petits groupes. Vente d\u2019heures de cours particuliers \n\u2747\ufe0e Relances prises de commandes, propositions de services annexes Axiom Academic.\n \nManagement \u00c9quipe Professeurs : \n \n\u2747\ufe0e Passage des entretiens de motivations, v\u00e9rification des pi\u00e8ces administratives et exp\u00e9rience, Suivi des prestations. \n\u2747\ufe0e Analyse retours clients, fid\u00e9lisation, gestion plannings, remises \u00e0 jour des donn\u00e9es.",
                    "title": "Country Manager Egypt",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 758064,
                "name": "Freelance (\u00e0 mon compte)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFFNtZNVvm1hg/company-logo_400_400/0/1519895077994?e=1703721600&v=beta&t=QwvBzjyuY522DLhv4jz5tEIHBBYhyr2s5i7Szixkle4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/freelance-mon-compte-/",
                "employees": {
                    "start": 0,
                    "end": 1
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Le Caire, \u00c9gypte",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Freelance (\u00e0 mon compte)",
                    "description": "Apr\u00e8s une formation tr\u00e8s compl\u00e8te avec Meriem Draman (une r\u00e9f\u00e9rence du conseil en orientation ), je me lance \u00e0 mon tour dans cette nouvelle aventure qui va j\u2019en suis sure m\u2019apporter \u00e9norm\u00e9ment de satisfaction. J\u2019ai toujours eu cette envie/besoin d\u2019aider les autres ! Cette nouvelle fonction me permet cela et en plus j\u2019ai le plaisir de travailler avec un public que j\u2019affectionne particuli\u00e8rement : les jeunes ! Les aider \u00e0 se conna\u00eetre et \u00e0 trouver leur voie est devenu un v\u00e9ritable leitmotiv!",
                    "title": "Conseiller d\u2019orientation",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Le Caire, \u00c9gypte",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Freelance (\u00e0 mon compte)",
                    "description": "Quand ta passion se transforme en m\u00e9tier\u2026 Le sport comme hygi\u00e8ne de vie ! C\u2019est en totu cas ce que j\u2019essaie de transmettre depuis mon arriv\u00e9e en \u00c9gypte.",
                    "title": "Coach de remise en forme",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Amsterdam Accueil",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, Hollande Septentrionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Amsterdam Accueil",
                    "description": null,
                    "title": "Presidente",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 74048038,
                "name": "V2V TP",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEl-vr2By8dUQ/company-logo_400_400/0/1623767002698?e=1703721600&v=beta&t=p6UyQcFIeD0dCG62IRKkbsh-rYtNVOjg_Rdz9bCU1w8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/v2v-tp/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "toulouse",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "V2V TP",
                    "description": null,
                    "title": "Assistante commerciale",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 14045920,
                "name": "123MULTIMEDIA",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHOVjITKc99eA/company-logo_400_400/0/1554918866915?e=1703721600&v=beta&t=9vEmb32dsBtDDRE8Pf-0dpPmRmHMYAa-Y2Xgxvi9FSU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/123multimedia/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "toulouse",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        }
                    },
                    "company": "123MULTIMEDIA",
                    "description": null,
                    "title": "Assistante du directeur g\u00e9n\u00e9ral",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1377161,
                "name": "Banque Populaire du Nord",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGDTzl-GTZykQ/company-logo_400_400/0/1539588661130?e=1703721600&v=beta&t=ovu4R97_pfYwxmu7aeo81-gVNZfLTMOQtsER6mOK9dw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/banque-populaire-du-nord/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "lille",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2004
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2004
                        }
                    },
                    "company": "Banque Populaire du Nord",
                    "description": "gestion de la communication externe et de la com institutionnelle.\ngestion du m\u00e9c\u00e9nat de la Banque avec l'exposition Rubens au sein de l'\u00e9v\u00e8nement \" Lille 2004, capitale europ\u00e9enne de la culture\"\ngestion de la partie \u00e9v\u00e8nementielle\nrelations publiques, relations presse",
                    "title": "assistante communication",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Gestion de la relation client (CRM)",
        "Relations publiques",
        "Relations presse",
        "Prospection",
        "Ressources humaines (RH)",
        "Anglais",
        "Communication interpersonnelle",
        "Coaching",
        "Fran\u00e7ais",
        "Pack Office",
        "Communication",
        "Conseil en orientation",
        "Conseillere d\u2019orientation scolaire"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}