{
    "profile_id": "l\u00e9a-mandelli-330a12170",
    "first_name": "L\u00e9a",
    "last_name": "Mandelli",
    "sub_title": "Researcher in Seed Pathology, working on seed pathogen detection method development and validation",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHVsPwxKbpsyA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1680683008362?e=1701302400&v=beta&t=Qh52fCIORnUHyHLzD3FWBhqaimNDlKnP2zfrcuvJHwo",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACi6mFQBMeN3vR15Y-GZx1s4FE_TdkpM0SM",
    "object_urn": 683317332,
    "birth_date": null,
    "summary": "Doctorante en phytopathologie au sein de l'Agroscope de Changins (Canton de Vaud) travaillant sur la Flavescence dor\u00e9e (FD), une maladie g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par un phytoplasme sur vigne",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Enkhuizen, North Holland",
        "city": "Enkhuizen",
        "state": "North Holland",
        "default": "Enkhuizen, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Espagnol",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Japonais",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Farming",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 d'Angers",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFQMt41__vnCA/company-logo_400_400/0/1667396622727?e=1703721600&v=beta&t=tWl_S8kPDxFfryDr4ReF5M2G5l08eIz_8Cufnwy9J-g",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/univangers/"
            },
            "degree_name": "Master 2 (M2)",
            "field_of_study": "Biologie V\u00e9g\u00e9tale",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 d'Angers",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFQMt41__vnCA/company-logo_400_400/0/1667396622727?e=1703721600&v=beta&t=tWl_S8kPDxFfryDr4ReF5M2G5l08eIz_8Cufnwy9J-g",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/univangers/"
            },
            "degree_name": "Licence",
            "field_of_study": "Biologie V\u00e9g\u00e9tale",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 74455,
                "name": "Enza Zaden",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEiGrnlUbmvDQ/company-logo_400_400/0/1693816752393?e=1703721600&v=beta&t=onAJXTFQlcPbah8-gP0W_LoAsO1MHuM8Q7w9BHdSC3E",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/enza-zaden/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Enkhuizen, Hollande Septentrionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Enza Zaden",
                    "description": null,
                    "title": "Researcher in Seed Pathology",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2574891,
                "name": "Agroscope",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGseNhUacJeZg/company-logo_400_400/0/1632902485280?e=1703721600&v=beta&t=9bATRuKE01ZsE1Nr6h3BIDmynja057XrttPHNyXkTP4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/agroscope/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Suisse",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Agroscope",
                    "description": null,
                    "title": "Doctorante",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 11858244,
                "name": "GEVES",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHzTFbiS8dAmw/company-logo_400_400/0/1536567798460?e=1703721600&v=beta&t=0GQTHQziFnzqvxEFAvtsTjfA5bZOieZWaIVxn-VglM4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/gevesgip/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Beaucouz\u00e9",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "GEVES",
                    "description": "Am\u00e9lioration d'une m\u00e9thode de d\u00e9tection de Peronospora valerianellae sur semences de m\u00e2che par \"grow out\"",
                    "title": "Stagiaire au d\u00e9partement de pathologie des semences",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 315727,
                "name": "Universit\u00e9 d'Angers",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFQMt41__vnCA/company-logo_400_400/0/1667396622727?e=1703721600&v=beta&t=tWl_S8kPDxFfryDr4ReF5M2G5l08eIz_8Cufnwy9J-g",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/univangers/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Angers",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Universit\u00e9 d'Angers",
                    "description": null,
                    "title": "\u00c9tudiant en master",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 74455,
                "name": "Enza Zaden",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEiGrnlUbmvDQ/company-logo_400_400/0/1693816752393?e=1703721600&v=beta&t=onAJXTFQlcPbah8-gP0W_LoAsO1MHuM8Q7w9BHdSC3E",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/enza-zaden/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Enkhuizen, North Holland Province, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Enza Zaden",
                    "description": "DNA extraction, qPCR assays and haplotyping for the detection and identification of Lso",
                    "title": "Intern in seed pathology ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Fromagerie Tessiers",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Cornill\u00e9-les-Caves",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Fromagerie Tessiers",
                    "description": "Suivi de la production de produits alimentaires dirig\u00e9e par machines",
                    "title": "Employ\u00e9e agroalimentaire ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "EPHAD La Belle Verri\u00e8re",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bayel",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "EPHAD La Belle Verri\u00e8re",
                    "description": "Assistance aux personnes \u00e2g\u00e9es en unit\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e Alzheimer",
                    "title": "Agent de service",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "EPSMA (Etablissement Public de Sant\u00e9 Mentale de l'Aube)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Brienne-le-Ch\u00e2teau",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "EPSMA (Etablissement Public de Sant\u00e9 Mentale de l'Aube)",
                    "description": "Hygi\u00e8ne et entretien dans un milieu hospitalier, surveillance de patients atteints de pathologies mentales",
                    "title": "Agent des services hospitalliers",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Extraction d'ADN",
        "qPCR",
        "Analyse de donn\u00e9es statistiques",
        "PCR",
        "S\u00e9quen\u00e7age",
        "Haplotypage"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}