{
    "profile_id": "axelle-bois-458005152",
    "first_name": "Axelle",
    "last_name": "Bois",
    "sub_title": "PhD Student - Stem Cell & Developmental Biology at LUMC / Inserm U970 at Paris Centre de Recherche Cardiovasculaire (PARCC) - HEGP",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQFJ2CIunHqk9g/profile-displayphoto-shrink_400_400/0/1664710701526?e=1701302400&v=beta&t=XywtpaOmB0OoSn_tH0C2DsXPuJUh0kLG-sblUHJbsuE",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACSqBEQBvZ5dOw7d4JN_0FQtVrY1ZpAlu3Y",
    "object_urn": 615121988,
    "birth_date": null,
    "summary": "As a PhD student, I am mainly interested in stem cells and their potential, from cell-based therapies to in vitro models and I also really enjoy trying to understand how the heart works.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Leiden, South Holland",
        "city": "Leiden",
        "state": "South Holland",
        "default": "Leiden, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Research",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "Sorbonne Universit\u00e9",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQHLH9IBXQ2G0g/company-logo_400_400/0/1684827982515/sorbonne_universite_logo?e=1703721600&v=beta&t=JOmngYebiz3wNUyD6nYAqtAHulicL8M42IzGVOuSr9Q",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/sorbonne-universite/"
            },
            "degree_name": "Master 2 Biologie Int\u00e9grative et Physiologie - Physiologie et Physiopathologies Humaines",
            "field_of_study": "Biologie, g\u00e9n\u00e9ral",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Sorbonne Universit\u00e9",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQHLH9IBXQ2G0g/company-logo_400_400/0/1684827982515/sorbonne_universite_logo?e=1703721600&v=beta&t=JOmngYebiz3wNUyD6nYAqtAHulicL8M42IzGVOuSr9Q",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/sorbonne-universite/"
            },
            "degree_name": "Master 1 Biologie Int\u00e9grative et Physiologie option Physiologie Animale et Pathologie Humaine",
            "field_of_study": "Biologie humaine",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 de Bourgogne",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHp0NXLR49Hng/company-logo_400_400/0/1519952475834?e=1703721600&v=beta&t=POWOx-7nrDyNwFQjycgFDMh0vMg4Z67cyrSMadQs5sk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-de-bourgogne/"
            },
            "degree_name": "Licence Biologie Cellulaire et Physiologie option Biologie int\u00e9grative et Sant\u00e9 humaine",
            "field_of_study": "Biologie, g\u00e9n\u00e9ral",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "IUT Dijon",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "DUT G\u00e9nie Biologique option Analyses Biologiques et Biochimiques",
            "field_of_study": "Biologie, g\u00e9n\u00e9ral",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 8066,
                "name": "Inserm",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHY6E3K3IF_fw/company-logo_400_400/0/1641368858913/inserm_logo?e=1703721600&v=beta&t=1CU5F0O3X_7ae-dZ6dZMKlAL81H8AYPzT7qdjbfFbJM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/inserm/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Leyd\u00e9, Hollande M\u00e9ridionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "INSERM",
                    "description": "Identification of mRNAs that promote cardiomyocyte cell cycle entry in an in vitro human heart model.\n\nIdentification de la prolif\u00e9ration des cardiomyocytes induite par l\u2019ARNm dans des mod\u00e8les de c\u0153ur humain in vitro.\n\nSupervision: Catarina Grandela\nPromotor: Pr. Philippe Menasch\u00e9 and Pr.Mummery",
                    "title": "Researcher Phd Candidate",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Inserm U970 - Paris Centre de Recherche Cardiovasculaire (PARCC)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ville de Paris, \u00cele-de-France, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Inserm U970 - Paris Centre de Recherche Cardiovasculaire (PARCC)",
                    "description": "Therapeutic role of CAR-T Cells to treat fibrosis in Duchenne Muscular Dystrophy\n\nR\u00f4le th\u00e9rapeutique des CAR-T Cells pour traiter la fibrose dans la Dystrophie Musculaire de Duchenne.\n\nSupervision: C\u00e9line Marigny\nPromotor: Pr. Philippe Menasch\u00e9",
                    "title": "Research Internship",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Inserm U970 - Paris Centre de Recherche Cardiovasculaire (PARCC) ",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ville de Paris, \u00cele-de-France, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Inserm U970 - Paris Centre de Recherche Cardiovasculaire (PARCC) ",
                    "description": "Effect of extracellular membrane vesicles on tissue resident macrophages.\nKeywords: Macrophages, Extracellular membrane vesicles\n\nEffet des v\u00e9sicules extracellulaires membranaires sur les macrophages r\u00e9sidents tissulaires\nMots cl\u00e9s : Macrophages, V\u00e9sicules extracellulaires membranaires\n\nSupervision: Paul Alayrac\nPromotor: Pr. Jean-S\u00e9bastien Silvestre",
                    "title": "Research Internship",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15200052,
                "name": "Cellenion",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEU6qW7laC8uQ/company-logo_400_400/0/1657008758760/cellenion_logo?e=1703721600&v=beta&t=6iO7faMJdzrRXZoX5HSM4wwkHkvb7lhlVeixeRUhjQQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cellenion/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Villejuif, \u00cele-de-France, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Cellenion",
                    "description": "Evaluation of cell viability and functionality after bioprinting and isolation by piezoacoustic technology.\n\nEvaluation de la viabilit\u00e9 et de la fonctionnalit\u00e9 cellulaire apr\u00e8s bio-impression et isolement par technologie pi\u00e9zo-acoustique.\n\nSupervision: S\u00e9gol\u00e8ne Ferratge\nPromotor: Guillem Tournaire",
                    "title": "Research Internship",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "CAR-T",
        "Th\u00e9rapie cellulaire",
        "Histologie",
        "M\u00e9decine r\u00e9g\u00e9n\u00e9rative",
        "Recherche sur les cellules souches",
        "Organo\u00efdes",
        "Ipsc",
        "Cardiologie",
        "Spectrophotom\u00e9trie",
        "Chimie",
        "Microbiologie",
        "Microscopie",
        "Microsoft Word",
        "Microsoft PowerPoint",
        "Prezi",
        "framapad",
        "Mat\u00e9riel de laboratoire",
        "Microsoft Excel",
        "OpenOffice",
        "Biologie mol\u00e9culaire"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}