{
    "profile_id": "tina-fabien-dreyer",
    "first_name": "Tina Fabien",
    "last_name": "Dreyer",
    "sub_title": "Master Student Finance and Strategy at SciencesPo",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQHYDCgJEWRv3Q/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1654273256437?e=1701302400&v=beta&t=l417I2TZgDtXeZLwTXrjyN-9HlSgFIo_-g_DYxfwZJo",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQG4hqDWXIWm0A/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1654275661729?e=1701302400&v=beta&t=is_h-Og53bfxnTzuNJBSVPU7mAnmbqjy-LXT7j4gO7k",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADv5znABs-R2CO_5l3J9BC9aZLj2zYyfpSM",
    "object_urn": 1006227056,
    "birth_date": null,
    "summary": "Actuellement \u00e9tudiant \u00e0 Sciences Po Paris, en cours d'obtention de mon master en finance et strat\u00e9gie.  J'ai d\u00e9velopp\u00e9 un int\u00e9r\u00eat particulier pour le d\u00e9veloppement ainsi que les affaires et je suis ouvert aux opportunit\u00e9s dans le domaine de la finance et le d\u00e9veloppement international.\n\nSi vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9 ou si vous souhaitez recevoir de plus amples informations, veuillez me contacter sur LinkedIn ou sur tina.dreyer@sciencespo.fr\n\nCurrently a student at Sciences Po Paris, in the process of obtaining my master's degree in finance and strategy. I developed a special interest in development and business and I am open to opportunities in finance and international development.\n\nAre you interested or would you like to receive more information, please contact me on LinkedIn or on tina.dreyer@sciencespo.fr",
    "location": {
        "country": "France",
        "short": "Paris, \u00cele-de-France",
        "city": "Paris",
        "state": "\u00cele-de-France",
        "default": "Paris, \u00cele-de-France, France"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Allemand",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Arabe",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Malgache",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Government Administration",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2025
                }
            },
            "school": {
                "name": "Sciences Po",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGibH--XUFAAg/company-logo_400_400/0/1519952326460?e=1703721600&v=beta&t=MVT3DWpjDQa8dgfVrKkkTqO1d9yPiaueU-37lvLoETc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/sciences-po/"
            },
            "degree_name": "Master",
            "field_of_study": "Finance, g\u00e9n\u00e9ral",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "Rotterdam School of Management, Erasmus University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGxI95CurHtdA/company-logo_400_400/0/1657183585379?e=1703721600&v=beta&t=aCXWkOkWMdJMHXNL9Vddw4uRJ-HP4LalJ3pi7y5Ok9A",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/rotterdam-school-of-management-erasmus-university/"
            },
            "degree_name": "Bachelor",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "Sciences Po",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGibH--XUFAAg/company-logo_400_400/0/1519952326460?e=1703721600&v=beta&t=MVT3DWpjDQa8dgfVrKkkTqO1d9yPiaueU-37lvLoETc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/sciences-po/"
            },
            "degree_name": "Bachelor en Sciences Humaines et Sociales",
            "field_of_study": "\u00c9conomie et Soci\u00e9t\u00e9s",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais de Tananarive",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFFnwBsi6bMZw/company-logo_400_400/0/1609783173982?e=1703721600&v=beta&t=CZz5vX9O8aQpCogEXny6LsVZ8KP6ZEIv5UZ2AA1Evqo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/lycee-francais-de-tananarive/"
            },
            "degree_name": "Baccalaur\u00e9at g\u00e9n\u00e9ral",
            "field_of_study": "ES sp\u00e9cialit\u00e9 Sciences Politiques",
            "grade": "Mention Tr\u00e8s Bien"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "TOEFL iBT (91/120)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "TOEFL\u00ae",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "TOEFL",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEioLdeVJq-rw/company-logo_400_400/0/1692109938365?e=1703721600&v=beta&t=fSBXXzF10hC4pTqc42Go9_bPDfT3it5cWUgMTa_8ODY",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 86266426,
                "name": "Madag'action",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHS-VrIw7EAJA/company-logo_400_400/0/1654281064394?e=1703721600&v=beta&t=gOJVCJ2pDfHPE3eSYy8X6lhSZ6b5DuLLfqmiXRgkI4I",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/madag-action/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Reims, Grand Est, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Madag'action",
                    "description": null,
                    "title": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral - Association \u00e9tudiante - Domaine culturel et humanitaire ",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Reims, Grand Est, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Madag'action",
                    "description": null,
                    "title": "Membre du P\u00f4le Partenariats - Association \u00e9tudiante - Domaine culturel et humanitaire ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1320612,
                "name": "ORPEA",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFhHLzLJDJFAw/company-logo_400_400/0/1652887879518?e=1703721600&v=beta&t=3Aucl8yoRwjGVZ7lbjSYzJY_4MsGkM16b765t-viR_0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/orpea/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Reims, Grand Est, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "ORPEA",
                    "description": "Animation d'ateliers \u00e0 destination des personnes \u00e2g\u00e9es.",
                    "title": "B\u00e9n\u00e9volat dans le cadre de mon parcours civique ",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 709008,
                "name": "Korian",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHLKAjyoOwHlg/company-logo_400_400/0/1582834036162?e=1703721600&v=beta&t=EVPWjBQCwdBt-WJl4PMtaStC37KZhBgCa6Eg0lA4ruw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/korian/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Reims, Grand Est, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Korian",
                    "description": "Animation d'ateliers \u00e0 destination des personnes \u00e2g\u00e9es.",
                    "title": "B\u00e9n\u00e9volat dans le cadre de mon parcours civique ",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Olivier Py",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Antananarivo, Madagascar",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Olivier Py",
                    "description": null,
                    "title": "Stagiaire",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Analytical Skills",
        "Gestion d\u2019\u00e9quipe",
        "Relations internationales",
        "Gestion de projet",
        "Sciences humaines et sociales",
        "Th\u00e9\u00e2tre",
        "R\u00e9daction",
        "Services aux personnes \u00e2g\u00e9es"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}