{
    "profile_id": "lucas-ribeiro-diaz",
    "first_name": "Lucas",
    "last_name": "Ribeiro Diaz",
    "sub_title": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student ",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFicbnrA7LKIQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1622682415867?e=1701302400&v=beta&t=XE8QChL3rB6ZqJHCHjvdzIaEMkzdbqmVq5GKFFK1s5w",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQHcQceoBYlxUw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1623010907061?e=1701302400&v=beta&t=U-xfoA4oeNZ020_MxN44L_LKXgXiUGVowE_wzwGoCj0",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADYDDW0BLjIXjkmJRNbe-8AtP1otxGCSaQU",
    "object_urn": 906169709,
    "birth_date": null,
    "summary": "Lucas Ribeiro Diaz is a PhD student at the Vrije Universiteit Amsterdam, The Netherlands. He received a BSc in environmental engineering (2018) and an MSc in remote sensing (2021) from the Federal University of Rio Grande do Sul (UFRGS), Brazil. Lucas is currently researching fire-induced permafrost degradation and associated carbon emissions combining field and remote sensing approaches. His research interests also include thermal infrared remote sensing, atmospheric numerical modeling, radiative transfer in the atmosphere, evapotranspiration, urban heat islands, and atmospheric correction.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Espanhol",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Research",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2025
                }
            },
            "school": {
                "name": "Vrije Universiteit Amsterdam (VU Amsterdam)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGFG964atm3Ow/company-logo_400_400/0/1682661887840?e=1703721600&v=beta&t=871s4br2EokXU4GPzYVwsoy3BpQAoKkgU-c2zYvtGmQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/vrije-universiteit-amsterdam/"
            },
            "degree_name": "PhD",
            "field_of_study": "Earth Sciences",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "Federal University of Rio Grande do Sul",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFrcMaRKMSAiQ/company-logo_400_400/0/1625143273365?e=1703721600&v=beta&t=NF1eC3ejB8nIeJSCAqsXH7-k0oRGtr8AfpWeBgmHois",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufrgs/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Remote Sensing",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Federal University of Rio Grande do Sul",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFrcMaRKMSAiQ/company-logo_400_400/0/1625143273365?e=1703721600&v=beta&t=NF1eC3ejB8nIeJSCAqsXH7-k0oRGtr8AfpWeBgmHois",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufrgs/"
            },
            "degree_name": "Bachelor degree",
            "field_of_study": "Environmental Engineering",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Trabalho premiado na Categoria Apresenta\u00e7\u00e3o Oral no XIX Simp\u00f3sio Brasileiro de Sensoriamento Remoto",
            "description": "Trabalho \"Retrieval of temperature and emissivity of dune fields using Landsat 8 and quartz spectral library in an iterative approach\" premiado na Categoria Apresenta\u00e7\u00e3o Oral no XIX Simp\u00f3sio Brasileiro de Sensoriamento Remoto.",
            "issuer": "Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE)",
            "date": {
                "month": 4,
                "day": null,
                "year": 2019
            }
        },
        {
            "title": "Destaque da se\u00e7\u00e3o Geod\u00e9sia e Sensoriamento Remoto no XXX Sal\u00e3o de Inicia\u00e7\u00e3o da UFRGS",
            "description": "Pr\u00eamio de destaque da se\u00e7\u00e3o Geod\u00e9sia e Sensoriamento Remoto no XXX Sal\u00e3o de Inicia\u00e7\u00e3o da UFRGS, com indica\u00e7\u00e3o ao Pr\u00eamio Jovem Pesquisador na \u00e1rea Ci\u00eancias Exatas e da Terra.\nT\u00edtulo do trabalho: Uso do modelo WRF (Weather Research and Forecasting) na gera\u00e7\u00e3o de perfis atmosf\u00e9ricos verticais visando \u00e0 corre\u00e7\u00e3o atmosf\u00e9rica no infravermelho termal",
            "issuer": "Universidade Federal do Rio Grande do Sul",
            "date": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2018
            }
        },
        {
            "title": "Destaque da se\u00e7\u00e3o Sensoriamento Remoto e SIG no XXVIII Sal\u00e3o de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica da UFRGS",
            "description": "Pr\u00eamio de destaque da se\u00e7\u00e3o Sensoriamento Remoto e SIG no XXVIII Sal\u00e3o de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica da UFRGS, com indica\u00e7\u00e3o ao Pr\u00eamio Jovem Pesquisador na \u00e1rea Ci\u00eancias Exatas e da Terra. \nT\u00edtulo do trabalho: Caracteriza\u00e7\u00e3o espectral dos campos de dunas m\u00f3veis do Litoral Norte do Rio Grande do Sul por meio das bandas do infravermelho termal do sensor ASTER.",
            "issuer": "Universidade Federal do Rio Grande do Sul",
            "date": {
                "month": 9,
                "day": null,
                "year": 2016
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "2021 IEEE GRSS & ISPRS Young Professionals & Student Consortium Summer School",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Even3 ",
            "url": "https://www.even3.com.br/documentos/imprimir?i=6427854.0083454.1.9.309853228735346&cc=A6BAB484-06B0-4D93-826E-F544ED063C58",
            "license_number": "6427854.0083454.1.9.309853228735346",
            "display_source": "even3.com.br",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Even3 ",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGgow-NKJPhPw/company-logo_400_400/0/1572890890424?e=1703721600&v=beta&t=gW4AvsNZ_XYLfOvdsgNXutQOzBHxbvAzpvzf5K4bdxw",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "IEEE GRSS Advanced methods for remote sensing information extraction (AMERSIE) school",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "IEEE Educational Activities",
            "url": "https://www.credential.net/19830b06-acbc-482c-9d38-bbb36b033efb",
            "license_number": "25939902",
            "display_source": "credential.net",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "IEEE Educational Activities",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQED9DvcxaQ4ig/company-logo_400_400/0/1638452372504?e=1703721600&v=beta&t=HT_4O_wAi4WY73O_-4vjRnanIYF_L-Gvjh-RaZv8kEw",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "2020 IGARSS Online Summer School: Remote Sensing for Volcanoes",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "IEEE Educational Activities",
            "url": "https://www.credential.net/c2ee220d-eac0-4001-bee8-f605b1af544b",
            "license_number": "22673383",
            "display_source": "credential.net",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "IEEE Educational Activities",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQED9DvcxaQ4ig/company-logo_400_400/0/1638452372504?e=1703721600&v=beta&t=HT_4O_wAi4WY73O_-4vjRnanIYF_L-Gvjh-RaZv8kEw",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Revisor de peri\u00f3dico internacional: Journal of Geography, Environment and Earth Science International",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "description": "Revisor de artigos cient\u00edficos no peri\u00f3dico Journal of Geography, Environment and Earth Science International.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Colaborador de Editora\u00e7\u00e3o: Brazilian Journal of Geophysics",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "description": "Colaborador de Editora\u00e7\u00e3o (Desktop Publishing Contributor) no peri\u00f3dico cient\u00edfico Brazilian Journal of Geophysics.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Revisor de peri\u00f3dico internacional: International Journal of Environment and Climate Change",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "description": "Revisor de artigos cient\u00edficos no peri\u00f3dico International Journal of Environment and Climate Change.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Revisor de peri\u00f3dico internacional: Journal of Applied Remote Sensing",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "description": "Revisor de artigos cient\u00edficos para o peri\u00f3dico Journal of Applied Remote Sensing.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Processos de transfer\u00eancia radiativa no infravermelho termal",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "O objetivo fundamental deste projeto \u00e9 estudar os processos de intera\u00e7\u00e3o da radia\u00e7\u00e3o no infravermelho termal na caracteriza\u00e7\u00e3o de materiais geol\u00f3gicos e derivados sob condi\u00e7\u00f5es de transfer\u00eancia radiativa em atmosferas naturais e controladas. Embora as posi\u00e7\u00f5es precisas das frequ\u00eancias de resson\u00e2ncia que caracterizam os materiais geol\u00f3gicos possam ser determinadas, o modo como s\u00e3o expressas em espectros de emissividade depende de muitos par\u00e2metros, alguns de complexa modelagem. O grau de dificuldade imposto manifesta-se nos poucos estudos existentes, principalmente em regi\u00f5es de clima tropical, sendo o Brasil um exemplo da t\u00edmida pesquisa com sensoriamento remoto proximal a orbital para aquisi\u00e7\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es na regi\u00e3o do infravermelho termal. Neste sentido, o projeto consiste, em primeiro lugar, na discrimina\u00e7\u00e3o de diferentes materiais geol\u00f3gicos na determina\u00e7\u00e3o da forma, magnitude e localiza\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o espectral, seja em condi\u00e7\u00f5es naturais ou simuladas. Em segundo lugar, consiste no desenvolvimento de m\u00e9todos de separa\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o espectral daqueles sinais induzidos por diferentes fontes de radia\u00e7\u00e3o alheias \u00e0 medida. Como resultado, pretende-se contribuir para o entendimento dos processos de transfer\u00eancia radiativa no infravermelho termal em atmosferas \u00famidas e suas implica\u00e7\u00f5es na qualidade dos dados espectrais de dados de sensoriamento remoto.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim",
                    "headline": null
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Land Surface Temperature Retrieval Using High-Resolution Vertical Profiles Simulated by WRF Model",
            "publisher": "Atmosphere MDPI",
            "url": "https://doi.org/10.3390/atmos12111436",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Daniel Caetano Santos",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "P\u00e2mela Su\u00e9len K\u00e4fer",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "N\u00e1jila",
                    "last_name": "Souza da Rocha",
                    "name": null,
                    "headline": "Cientista de dados GEoespaciais/ Consultora Ambiental/ Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas/ Sustentabilidade"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Savannah T\u00e2mara Lemos da Costa",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Eduardo Andre Kaiser",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Aplica\u00e7\u00e3o da NBR 15505-2:2019 na An\u00e1lise dos Trechos da Trilha do Rio do Boi, no Parque Nacional de Aparados da Serra, Sul do Brasil",
            "publisher": "Biodiversidade Brasileira",
            "url": "https://doi.org/10.37002/biobrasil.v11i4.1688",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "La\u00eds Helena",
                    "last_name": "Mazzali Gaeversen",
                    "name": null,
                    "headline": "Engenheira Ambiental | Setor de Estudos e Projetos na \u00c1gua e Solo"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Karla",
                    "last_name": "Campagnolo",
                    "name": null,
                    "headline": "Eng. Florestal - Dr.\u00aa em Recursos H\u00eddricos e Saneamento Ambiental"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Masato Kobiyama",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Uncertainties in The S-Sebi Model to Estimate Surface Energy Fluxes Over Natural Grasslands in Brazil",
            "publisher": "IGARSS 2021 - 2021 IEEE International Geoscience and Remote Sensing Symposium",
            "url": "https://ieeexplore.ieee.org/document/9554927",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "P\u00e2mela Su\u00e9len K\u00e4fer",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "N\u00e1jila",
                    "last_name": "Souza da Rocha",
                    "name": null,
                    "headline": "Cientista de dados GEoespaciais/ Consultora Ambiental/ Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas/ Sustentabilidade"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Drazen Skokovic",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Gustavo Veeck",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Savannah T\u00e2mara Lemos da Costa",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "D\u00e9bora Regina Rob\u00e9rti",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Jose A. Sobrino",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Reanalysis profile downscaling with WRF model and sensitivity to PBL parameterization schemes over a subtropical station",
            "publisher": "Journal of Atmospheric and Solar-Terrestrial Physics",
            "url": "https://doi.org/10.1016/j.jastp.2021.105724",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Daniel Caetano Santos",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "P\u00e2mela Su\u00e9len K\u00e4fer",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mar\u00eda Lujan",
                    "last_name": "Iglesias",
                    "name": null,
                    "headline": "Data Analysis | Data Science | PhD in Physics | Python | SQL | Sicredi"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "N\u00e1jila Souza da Rocha",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Savannah T\u00e2mara Lemos da Costa",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Eduardo Andre Kaiser",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Atmospheric Correction of Thermal Infrared Landsat Images Using High-Resolution Vertical Profiles Simulated by WRF Model",
            "publisher": "Environmental Sciences Proceedings",
            "url": "https://doi.org/10.3390/ecas2021-10351",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Daniel Caetano Santos",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "P\u00e2mela Su\u00e9len K\u00e4fer",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "N\u00e1jila",
                    "last_name": "Souza da Rocha",
                    "name": null,
                    "headline": "Cientista de dados GEoespaciais/ Consultora Ambiental/ Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas/ Sustentabilidade"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Savannah T\u00e2mara Lemos da Costa",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Eduardo Andre Kaiser",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Potential impacts of air temperature rise in the hydric balance of Brazilian Pampa biome",
            "publisher": "Acta Geophysica",
            "url": "https://link.springer.com/article/10.1007%2Fs11600-021-00589-3",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "N\u00e1jila Souza da Rocha",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Bijeesh Kozhikkodan Veettil",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Cibelle Machado de Carvalho",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": " P\u00e2mela Su\u00e9len K\u00e4fer",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Rafael Cabral Cruz",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Comparison of emissivity retrieval methods from ASTER data using Fourier-Transform Infrared Spectroscopy",
            "publisher": "Acta Geophysica",
            "url": "https://doi.org/10.1007/s11600-020-00498-x",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Bijeesh Kozhikkodan Veettil",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "P\u00e2mela Su\u00e9len K\u00e4fer",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Atilio Efrain Bica Grondona",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Mar\u00eda Luj\u00e1n Iglesias",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Cristiano Lima Hackmann ",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "The Influence of Land Surface Temperature in Evapotranspiration Estimated by the S-SEBI Model",
            "publisher": "Atmosphere",
            "url": "https://doi.org/10.3390/atmos11101059",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "N\u00e1jila Souza da Rocha",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "P\u00e2mela Su\u00e9len K\u00e4fer",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Drazen Skokovic ",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Gustavo Veeck ",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Eduardo Andr\u00e9 Kaiser",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Cibelle Machado Carvalho",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Rafael Cabral Cruz ",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Jos\u00e9 Antonio Sobrino",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "D\u00e9bora Regina Roberti ",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Artificial neural networks model based on remote sensing to retrieve evapotranspiration over the Brazilian Pampa",
            "publisher": "Journal of Applied Remote Sensing",
            "url": "https://doi.org/10.1117/1.JRS.14.038504",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "P\u00e2mela Su\u00e9len K\u00e4fer",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "N\u00e1jila Souza da Rocha",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Eduardo Andr\u00e9 Kaiser",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Daniel Caetano Santos",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Gustavo Pujol Veeck",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": " D\u00e9bora Regina Rob\u00e9rti",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Guilherme Garcia de Oliveira",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Using the WRF Model to Refine NCEP CFSv2 Reanalysis Atmospheric Profile: A Southern Brazil Test Case",
            "publisher": "Brazilian Journal of Geophysics",
            "url": "http://dx.doi.org/10.22564/rbgf.v38i2.2043",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Daniel Caetano Santos",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "P\u00e2mela Su\u00e9len K\u00e4fer",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "N\u00e1jila Souza da Rocha",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Rita de C\u00e1ssia Marques Alves",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Analysis Of An Extratropical Cyclone In The Southwest Atlantic: Wrf Model Boundary Conditions Sensitivity",
            "publisher": "2020 IEEE Latin American GRSS & ISPRS Remote Sensing Conference (LAGIRS)",
            "url": "https://doi.org/10.1109/LAGIRS48042.2020.9165688",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Ricardo Antonio Mollmann Junior",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Gabriel Bonow Munchow",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "P\u00e2mela Su\u00e9len K\u00e4fer",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "N\u00e1jila Souza da Rocha",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Eduardo Andre Kaiser",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Savannah T\u00e2mara Lemos da Costa",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Gabriel Hallal",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Rita de C\u00e1ssia Marques Alves",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pampa Biome Environmental Particularities Regarding to Energy Balance",
            "publisher": "2020 IEEE Latin American GRSS & ISPRS Remote Sensing Conference (LAGIRS)",
            "url": "https://doi.org/10.1109/LAGIRS48042.2020.9165641",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "N\u00e1jila Souza da Rocha",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "P\u00e2mela Su\u00e9len K\u00e4fer",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Drazen Skokovic",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Gustavo Veeck",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Eduardo Andre Kaiser",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Cibelle Machado Carvalho",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Bijeesh Kozhikkodan Veettil",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Savannah T\u00e2mara Lemos da Costa",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "D\u00e9bora Regina Roberti ",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "The Urban Heat Island of Porto Alegre, RS, Southern Brazil: An Analysis Between 1985 and 2019 Through the Radiative Transfer in the Infrared Thermal",
            "publisher": "2020 IEEE Latin American GRSS & ISPRS Remote Sensing Conference (LAGIRS)",
            "url": "https://doi.org/10.1109/LAGIRS48042.2020.9165591",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Eduardo Andre Kaiser",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Rodrigo Linn",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "P\u00e2mela Su\u00e9len K\u00e4fer",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "N\u00e1jila Souza da Rocha",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Atilio Efrain Bica Grondona",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Savannah T\u00e2mara Lemos da Costa",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Gabriel Hallal",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "The Evaluation Of The Influence Of Land Surface Temperature In Energy Balance Estimated By S-Sebi Model",
            "publisher": "2020 IEEE Latin American GRSS & ISPRS Remote Sensing Conference (LAGIRS)",
            "url": "https://doi.org/10.1109/LAGIRS48042.2020.9165570",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": " N\u00e1jila Souza da Rocha",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "P\u00e2mela Su\u00e9len K\u00e4fer",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Drazen Skokovic",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Gustavo Veeck",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Eduardo Andr\u00e9 Kaiser",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Cibelle Machado Carvalho",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Bijeesh Kozhikkodan Veettil",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Savannah T\u00e2mara Lemos da Costa",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Rafael Cabral Cruz ",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim ",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Seasonal Assessment Of Surface Temperature With Normalized Vegetation Index And Surface Albedo Over Pampa Biome",
            "publisher": "2020 IEEE Latin American GRSS & ISPRS Remote Sensing Conference (LAGIRS)",
            "url": "https://doi.org/10.1109/LAGIRS48042.2020.9165660",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "P\u00e2mela Su\u00e9len K\u00e4fer",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "N\u00e1jila Souza da Rocha",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Eduardo Andre Kaiser",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Savannah T\u00e2mara Lemos da Costa",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Gabriel Hallal",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Gustavo Veeck",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "D\u00e9bora Regina Roberti ",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Comparative analysis of split-window and single-channel algorithms for land surface temperature retrieval of a pseudo-invariant target",
            "publisher": "Bulletin of Geodetic Sciences",
            "url": "https://doi.org/10.1590/s1982-21702020000200008",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "P\u00e2mela Su\u00e9len K\u00e4fer",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "N\u00e1jila Souza da Rocha",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Mar\u00eda Luj\u00e1n Iglesias",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Franciel Eduardo Rex",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Assessment of single-channel algorithms for land surface temperature retrieval at two southern Brazil sites",
            "publisher": "Journal of Applied Remote Sensing",
            "url": "https://doi.org/10.1117/1.JRS.14.016507",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "P\u00e2mela Su\u00e9len K\u00e4fer",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Lu\u00edza Heinz",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Mar\u00eda Luj\u00e1n Iglesias",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "N\u00e1jila Souza da Rocha",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Classifica\u00e7\u00e3o do percurso da trilha do Rio do Boi no Parque Nacional do Aparados da Serra, com base na NBR 15.505-2:2008",
            "publisher": "XXIII SBRH - Simp\u00f3sio Brasileiro de Recursos H\u00eddricos",
            "url": "http://hdl.handle.net/10183/210688",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "La\u00eds Helena Mazzali",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Masato Kobiyama",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "An\u00e1lise da viabilidade do controle de enchentes atrav\u00e9s de reservat\u00f3rios, por meio do modelo HEC-HMS (US Army Corps of Engineers), no munic\u00edpio de Rio do Sul \u2013 SC",
            "publisher": "XXIII SBRH - Simp\u00f3sio Brasileiro de Recursos H\u00eddricos",
            "url": "https://www.ufrgs.br/gpden/wordpress/wp-content/uploads/2020/02/AN%C3%81LISE-DA-VIABILIDADE-DO-CONTROLE-DE-ENCHENTES-ATRAV%C3%89S-DE-RESERVAT%C3%93RIOS-POR-MEIO-DO-MODELO-HEC-HMS-US-ARMY-CORPS-OF-ENGINEERS-NO-MUNIC%C3%8DPIO-DE-RIO-DO-SUL-%E2%80%93-SC.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marina",
                    "last_name": "Refatti Fagundes",
                    "name": null,
                    "headline": "Aluno na Universidade Federal do Rio Grande do Sul"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "The use of a pseudo-invariant target for the calibration of thermal infrared data by splitwindow and single-channel methods",
            "publisher": "16th International Congress of the Brazilian Geophysical Society & Expogef",
            "url": "https://sbgf.org.br/mysbgf/eventos/expanded_abstracts/16th_CISBGf/session/SPACE%20GEOPHYSICS/The%20use%20of%20a%20pseudo-invariant%20target%20for%20the%20calibration%20of%20thermal%20infrared%20data%20by%20splitwindow%20and%20single-channel%20methods.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lucas",
                    "last_name": "Ribeiro Diaz",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer | MSc in Remote Sensing | PhD student "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "P\u00e2mela Su\u00e9len K\u00e4fer",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Mar\u00eda Luj\u00e1n Iglesias",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "N\u00e1jila Souza da Rocha",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Silvia Beatriz Alves Rolim",
                    "headline": null
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "2020 IGARSS Online Summer School: Remote Sensing for Volcanoes | IEEE Geoscience and Remote Sensing Society (GRSS)",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Advanced methods for remote sensing information extraction (AMERSIE) school | IEEE Norway GRSS Chapter",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Atropelamento de fauna: como avaliar e mitigar | N\u00facleo de Ecologia de Rodovias e Ferrovias - UFRGS (NERF)",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Cubos de Dados de Observa\u00e7\u00e3o da Terra e An\u00e1lise de S\u00e9ries Temporais | SBSR Interim",
            "number": null
        },
        {
            "name": "English course | Exchange program | Education First International Language Centers, Cambridge (UK)",
            "number": null
        },
        {
            "name": "IEEE GRSS Young Professionals & ISPRS Student Consortium Summer School",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Introduction to optical and thermal data provided by Copernicus Sentinels | XIX Simp\u00f3sio Brasileiro de Sensoriamento Remoto (SBSR)",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Introduction to rGEDI: An R Package for NASA\u2019s Global Ecosystem Dynamics Investigation (GEDI) Data Visualization and Processing (GEDI) Lidar | SBSR Interim",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Introduction to thermal infrared remote sensing using Copernicus Sentinels | SBSR Interim",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Google Earth Engine GEE | SBSR Interim",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Processamento de dados SAR utilizando SNAP | SBSR Interim",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 5570,
                "name": "Vrije Universiteit Amsterdam (VU Amsterdam)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGFG964atm3Ow/company-logo_400_400/0/1682661887840?e=1703721600&v=beta&t=871s4br2EokXU4GPzYVwsoy3BpQAoKkgU-c2zYvtGmQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/vrije-universiteit-amsterdam/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland, the Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Vrije Universiteit Amsterdam (VU Amsterdam)",
                    "description": "PhD student within the FireIce project \ud83d\udd25\u2744 of the Climate & Ecosystems Change research group.\nFaculty of Science, Department of Earth Sciences, Earth and Climate cluster.\nResearch topic: fire-induced permafrost degradation and associated greenhouse gas emissions.",
                    "title": "PhD student",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 883187,
                "name": "CAPES - Coordination for the Improvement of Higher Education Personnel",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEyf6A2JBEClA/company-logo_400_400/0/1695730740279?e=1703721600&v=beta&t=S5H8S14VzmgchvMdzWfETpLRVylix5SxCYRgQRveAh0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/capes-oficial/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "CAPES - Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior",
                    "description": "Scholarship holder in the Postgraduate Program on Remote Sensing (PPGSR) - Federal University of Rio Grande do Sul (UFRGS), where developed research in remote sensing with an emphasis on atmospheric sciences. The research was focused on the use of the WRF model to generate high-resolution atmospheric profiles to aid atmospheric correction of thermal infrared remote sensing data.",
                    "title": "Master's degree research scholarship",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 892327,
                "name": "CNPq - National Scientific and Technological Development Council",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGP85dIO52UEw/company-logo_400_400/0/1519887135746?e=1703721600&v=beta&t=yIw8MkxyO5hmqcEFCo0LZuzKlZjIlFj64qUZFp4xCX0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cnpq---mct/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "CNPq",
                    "description": "Joined the Geological Remote Sensing Laboratory of the State Research Center for Remote Sensing and Meteorology (CEPSRM)/UFRGS, where participated in the project 'Radiative Transfer Processes in Thermal Infrared'.",
                    "title": "Undergraduate research scholarship",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10866,
                "name": "UFRGS - Federal University of Rio Grande do Sul",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFrcMaRKMSAiQ/company-logo_400_400/0/1625143273365?e=1703721600&v=beta&t=NF1eC3ejB8nIeJSCAqsXH7-k0oRGtr8AfpWeBgmHois",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufrgs/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Federal University of Rio Grande do Sul",
                    "description": "Joined the Geological Remote Sensing Laboratory of the State Research Center for Remote Sensing and Meteorology (CEPSRM)/UFRGS, where participated in the project 'Radiative Transfer Processes in Thermal Infrared'.",
                    "title": "Undergraduate research scholarship",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "BRASBIO Environmental Solutions",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "BRASBIO Environmental Solutions",
                    "description": "Internship in Environmental Engineering, focused on bioremediation for wastewater treatment.",
                    "title": "Environmental Engineering Intern",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 892327,
                "name": "CNPq - National Scientific and Technological Development Council",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGP85dIO52UEw/company-logo_400_400/0/1519887135746?e=1703721600&v=beta&t=yIw8MkxyO5hmqcEFCo0LZuzKlZjIlFj64qUZFp4xCX0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cnpq---mct/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "CNPq",
                    "description": "Joined the Geological Remote Sensing Laboratory of the State Research Center for Remote Sensing and Meteorology (CEPSRM)/UFRGS, where participated in the projects 'Spectral characterization of the basalts of the Paran\u00e1 Basin and its relationship with the Platinum Group Elements (PGE)' and 'Radiative Transfer Processes in Thermal Infrared'.",
                    "title": "Undergraduate research scholarship",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "FAPERGS - Research Support Foundation of Rio Grande do Sul State",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "FAPERGS - Research Support Foundation of Rio Grande do Sul State",
                    "description": "Joined the Geological Remote Sensing Laboratory of the State Research Center for Remote Sensing and Meteorology (CEPSRM)/UFRGS, where participated in the project 'Geophysical and structural characterization of the Cerro do Jarau'.",
                    "title": "Undergraduate research scholarship",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "role": "Desktop Publishing Contributor at the Brazilian Journal of Geophysics",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "SBGf - Sociedade Brasileira de Geof\u00edsica",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEdwKamEI0Fvw/company-logo_400_400/0/1615294246462?e=1703721600&v=beta&t=l855hFeK3d4VFx2TmBvc7PCBAukYmJ8ILbvviD6lm4Q",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/sbgf-oficial/"
            },
            "cause": "SCIENCE_AND_TECHNOLOGY",
            "description": "Editorial board member of the Brazilian Journal of Geophysics as a desktop publishing contributor."
        }
    ],
    "skills": [
        "Pesquisa",
        "Sensoriamento remoto",
        "SIG (Sistema de informa\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica)",
        "Licenciamento ambiental",
        "Escrita cient\u00edfica",
        "Engenharia",
        "Engenharia ambiental",
        "Hidrologia",
        "Avalia\u00e7\u00e3o de impacto ambiental",
        "Espectroscopia",
        "Python",
        "R (linguagem de programa\u00e7\u00e3o)",
        "ArcGIS",
        "Microsoft Office",
        "Ingl\u00eas",
        "Espanhol",
        "Geoprocessamento",
        "Climatologia",
        "Monitoramento ambiental",
        "Gest\u00e3o ambiental"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}