{
    "profile_id": "chloe-mahe4",
    "first_name": "Chlo\u00e9 ",
    "last_name": "Mah\u00e9",
    "sub_title": "Study engineer intern at NLR- Netherlands Aerospace Centre | End of studies internship",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQF-PeLSD11BrQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1667396162414?e=1701302400&v=beta&t=j2PL33FqZAJ41Hwjom384Om3ziL0oKymT2CM7w6on7Y",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQEbUtjhHmUY-w/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1665397496869?e=1701302400&v=beta&t=suEHA-VpyCEtVFyRrQ6GH7tqyTrsu7ZkDYlnHv66BwQ",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADMhIZABHe9HGaIM2thLQO3lpu6tAuMN8dU",
    "object_urn": 857809296,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am currently in my last year at the engineering school IMT Mines Albi. After a preparatory class (maths and physics) in Paris, I entered this school to specialize in R&D engineering in the field of advanced materials and structures. I am completing this training with my sectorial option: space techniques.\n\nI am currently looking for an end-of-studies internship of 6 months starting in march in the study of materials and structures applied to the aerospace sector, a sector that has always fascinated me.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Emmeloord, Flevoland",
        "city": "Emmeloord",
        "state": "Flevoland",
        "default": "Emmeloord, Flevoland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            },
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Aviation & Aerospace",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "IMT Mines Albi",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGJRDrNsHFDGQ/company-logo_400_400/0/1673431725639/imt_mines_albi_logo?e=1703721600&v=beta&t=_WXUIQNMVLJRcFSLwD20P4u2zR9B8l8jS0H9ApfmPG4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/imt-mines-albi/"
            },
            "degree_name": "General engineering",
            "field_of_study": "Materials and structures - Space technology",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 11308,
                "name": "NLR - Netherlands Aerospace Centre",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHr9q0QrsXSQA/company-logo_400_400/0/1554711775906/nlr_logo?e=1703721600&v=beta&t=Nkf2mCg3J-KMw-fL2Twa9QLqOhPhXdHIoZ-p0a90PYU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/nlr/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "NLR - Netherlands Aerospace Centre",
                    "description": "Durant ce stage, je suis en charge d'optimiser les performance structurelles de la prochaine g\u00e9n\u00e9ration d'ailes composites \u00e0 haut rapport d'aspect pour les avions de ligne \u00e0 moyen rayon d'action.",
                    "title": "Ing\u00e9nieure d\u2019\u00e9tudes",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 25625070,
                "name": "HEOL COMPOSITES",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFftFm55LcuiA/company-logo_400_400/0/1624270392653/heol_composites_logo?e=1703721600&v=beta&t=JDNlVzjY0lRjgp-9oxIsUzox_KVdvtQBG3y1D_xFKqU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/heol-composites/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Treffl\u00e9an, Bretagne, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "HEOL COMPOSITES",
                    "description": "Lors de ce stage j'ai r\u00e9alis\u00e9 les t\u00e2ches suivantes :\n- Dimensionnement de pi\u00e8ces composites pour bateaux\n- Mod\u00e9lisation de moules pour pi\u00e8ces composites\n- Calcul des caract\u00e9ristiques de d\u00e9formation\n- Am\u00e9lioration des proc\u00e9d\u00e9s organisationnels de l'entreprise",
                    "title": "Ing\u00e9nieure assistante",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1951,
                "name": "Thales",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEmnUAXTuLkJQ/company-logo_400_400/0/1530178704654/thales_logo?e=1703721600&v=beta&t=RZA2blVaBxLYHu9tYwwDJUIkaNG-NSUhvvuXER0LuzE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/thales/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Osny, \u00cele-de-France, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Thales",
                    "description": "Lors de ce stage j'ai eu l'occasion d'effectuer les t\u00e2ches suivantes :\n- R\u00e9paration d'\u00e9l\u00e9ments de simulateurs de vols\n- Prototypage d'un boitier de protection de carte m\u00e8re\n- Impression 3D du prototype",
                    "title": "Technicienne de laboratoire",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "role": "Pr\u00e9sidente",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Les Savanturiers",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGYEvM_JJjQow/company-logo_400_400/0/1519887038117?e=1703721600&v=beta&t=RN1BqKd07ydr1jCmljzl1X_9xdK_waojgNkRV36l7e8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/les-savanturiers/"
            },
            "cause": "HUMANITARIAN_RELIEF",
            "description": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "role": "Pr\u00e9sidente",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "GALA IMT MINES ALBI",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGZyYzF3Qbj5g/company-logo_400_400/0/1546435816482?e=1703721600&v=beta&t=YRA_xkvqlyW8TVQuXrE5t3ixeRMebPMEZf6H5aI2Fw0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/gala-imt-mines-albi/"
            },
            "cause": null,
            "description": "J'ai supervis\u00e9 une \u00e9quipe de 55 personnes r\u00e9parties en 10 sous-p\u00f4les dans l'organisation du gala de l'IMT Mines Albi qui r\u00e9unissait 2100 invit\u00e9s. J'ai g\u00e9r\u00e9 un budget de 142 000\u20ac, des d\u00e9lais, des devis, des prestataires ..."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Tuteur \u00e9tudiant",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Les cord\u00e9es de la r\u00e9ussite",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFwCWLV3ANPxA/company-logo_400_400/0/1671553589354/les_cordes_de_la_russite_logo?e=1703721600&v=beta&t=yYM7m7_KHWsIpc-1YylDAbmlJTDDudob0Wyr5WYkB8w",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/les-cord%C3%A9es-de-la-r%C3%A9ussite/"
            },
            "cause": "CHILDREN",
            "description": "- Accompagner des lyc\u00e9ens dans l'\u00e9laboration de leur projet d'orientation\n- Aider les \u00e9l\u00e8ves \u00e0 b\u00e2tir et concr\u00e9tiser leur projet professionnel sans autocensure\n- Aider les \u00e9l\u00e8ves \u00e0 prendre pleinement conscience de leur potentiel"
        }
    ],
    "skills": [
        "A\u00e9rospatiale",
        "Dimensionnement",
        "Composite",
        "Mod\u00e9lisation",
        "Prototypage 3D",
        "Impression 3D",
        "Gestion de projet",
        "Leadership",
        "Anglais",
        "Sens de l\u2019organisation",
        "Communication",
        "Autonomie",
        "Situations de pression",
        "Adaptation",
        "Abaqus",
        "Freecad",
        "Management",
        "Leadership organisationnel"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}