{
    "profile_id": "\u00e1lvaro-cadinanos-gonz\u00e1lez",
    "first_name": "\u00c1lvaro",
    "last_name": "Cadi\u00f1anos Gonz\u00e1lez",
    "sub_title": "MSc Clinical Psychology - Colegiado BI05689",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQEpf13eudgNGw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1659962650371?e=1701302400&v=beta&t=ENtkZLG2u5lrZcJH0pxPC0lrQb4SBPxWMQva5BfJdSQ",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQGSIS20XLdVPw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1653990140333?e=1701302400&v=beta&t=77jDmOBkD_aPlW1WhtkNlGN6M1kH4OGmAznzBqreVpQ",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAhao9EBil7nBac_8qYipQiHPdn5iNGvooE",
    "object_urn": 140157905,
    "birth_date": null,
    "summary": "MSc Clinical Psychology \nMy career as a Psychologist began soon after finishing my studies in the Clinical Psychology module. I have always been keen on analyzing human behaviour and exploring why individuals undergo psychological distress, even in research.\nI pride myself on my observational skills, dispute-resolution techniques, and acute intuition in assessing, diagnosing, and treating several Mental Disorders.\n\nThroughout my academic journey, I completed varied courses focusing on Cognitive Behavioral Therapy approaches, which encouraged me to think critically about mental disorders and guidelines for dealing with them. I enjoyed learning about the diversity and different manifestations of mental disorders in patients who shared their expertise on their struggles, which broadened my knowledge of severe cases. Evidence-Based Treatments should integrate the best available research with clinical expertise in the context of the patient's characteristics, culture, and preferences.\n\nAs a psychologist, the care I provide concentrates on each case: with an assessment, diagnosis and treatment of mental disorders within the context of the patients. My psychotherapy focus lies on individuals' lived experiences to help them build resilience in the long term. For instance, the Cognitive-Behavioural Therapy (CBT), Exposure Therapy, Mindfulness and Acceptance & Commitment Therapy (ACT) guidelines have proven successful in many cases worldwide.\n\nFirst, I encourage people to feel free to share their stories and the context that led them to their current situation. Then, I listen to the best of my abilities and formulate the whole picture of the case to design a treatment approach that will help them thrive.\n\nMy professional relationship with the patients follows a listening attitude to their past and present problems. This implies formulating what caused them and what coping strategies help them meanwhile to expand them further. Also, this commits me to analyze the relationship among thoughts, emotions, and behaviours altogether: which leads to understanding what goals to achieve for the patient/client to change.\n\nTo sum up, I offer follow-up sessions according to the established psychotherapeutic guidelines. These sessions imply communication with the patients/clients in English and Spanish: depending on their chosen mother tongue or the language they feel most comfortable speaking.",
    "location": {
        "country": "Spain",
        "short": "Espinosa de los Monteros, Castilla and Leon",
        "city": "Espinosa de los Monteros",
        "state": "Castilla and Leon",
        "default": "Espinosa de los Monteros, Castilla and Leon, Spain"
    },
    "premium": true,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Castellano",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Catal\u00e1n",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Euskara",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Mental Health Care",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "Erasmus University Rotterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH6a-XX__UABw/company-logo_400_400/0/1564983668078?e=1703721600&v=beta&t=3H1mx6V1WiUqDZT-oqo4GR8iGRB92lDdlPjGdElJUhU",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/erasmus-university-rotterdam/"
            },
            "degree_name": "MSc Clinical Psychology",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEp1g3TNT9v1g/company-logo_400_400/0/1620892969745?e=1703721600&v=beta&t=xDNI3l11I9h1eHKwCN2Rfi3fujKD6y_M8l4PrkonZJk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-catolica-valencia/"
            },
            "degree_name": "Experto Universitario en Inserci\u00f3n Profesional Universitario",
            "field_of_study": "Investigaci\u00f3n en Neurociencia",
            "grade": "27 ECTS"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEp1g3TNT9v1g/company-logo_400_400/0/1620892969745?e=1703721600&v=beta&t=xDNI3l11I9h1eHKwCN2Rfi3fujKD6y_M8l4PrkonZJk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-catolica-valencia/"
            },
            "degree_name": "Grado en Psicolog\u00eda",
            "field_of_study": "Ciencias del comportamiento",
            "grade": "240 ECTS"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Colegio Dominicas",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Educaci\u00f3n Secundaria",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "school": {
                "name": "La Milagrosa Ikastetxea",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Educacion Primaria",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 1998
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "school": {
                "name": "Fabian Legorburu Ikastetxea",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Infantil y Primaria",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Risk Training Certificate (100% achieved)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Oliva",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Oliva",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGTwMFjxLhILw/company-logo_400_400/0/1677674606354?e=1703721600&v=beta&t=F_TDohQw-40wv_ZXObTuIHW1PyPtxHFMtoNs0rA05hg",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "IELTS (CEFR LEVEL C1)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Cambridge Assessment",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Cambridge University Press & Assessment",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHzAFzG6umH9g/company-logo_400_400/0/1627841333886?e=1703721600&v=beta&t=SOQ4go0zLWIToKY08ABOcZIkoDLRbGdAs7KqqUq9EoY",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Jornada de empleabilidad",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEp1g3TNT9v1g/company-logo_400_400/0/1620892969745?e=1703721600&v=beta&t=xDNI3l11I9h1eHKwCN2Rfi3fujKD6y_M8l4PrkonZJk",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Jornada de actualizaci\u00f3n en Psicolog\u00eda \"Intervenci\u00f3n con v\u00edctimas de accidentes de tr\u00e1fico\"",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEp1g3TNT9v1g/company-logo_400_400/0/1620892969745?e=1703721600&v=beta&t=xDNI3l11I9h1eHKwCN2Rfi3fujKD6y_M8l4PrkonZJk",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "V Jornada de Investigaci\u00f3n",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEp1g3TNT9v1g/company-logo_400_400/0/1620892969745?e=1703721600&v=beta&t=xDNI3l11I9h1eHKwCN2Rfi3fujKD6y_M8l4PrkonZJk",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Jornada de Emprendimiento \"Aprende a Emprender\"",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEp1g3TNT9v1g/company-logo_400_400/0/1620892969745?e=1703721600&v=beta&t=xDNI3l11I9h1eHKwCN2Rfi3fujKD6y_M8l4PrkonZJk",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "I Semana Internacional de Psicolog\u00eda: \"Towards an internationalization of the Studies in Psychology\"",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEp1g3TNT9v1g/company-logo_400_400/0/1620892969745?e=1703721600&v=beta&t=xDNI3l11I9h1eHKwCN2Rfi3fujKD6y_M8l4PrkonZJk",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Jornada de actualizaci\u00f3n en psicolog\u00eda: \"Psicopatolog\u00eda infanto-juvenil\"",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEp1g3TNT9v1g/company-logo_400_400/0/1620892969745?e=1703721600&v=beta&t=xDNI3l11I9h1eHKwCN2Rfi3fujKD6y_M8l4PrkonZJk",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Jornada de Salidas Profesionales en Psicolog\u00eda",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEp1g3TNT9v1g/company-logo_400_400/0/1620892969745?e=1703721600&v=beta&t=xDNI3l11I9h1eHKwCN2Rfi3fujKD6y_M8l4PrkonZJk",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": " Jornada de actualizaci\u00f3n en psicolog\u00eda: \"Conductas adictivas, tratamiento del paciente dual\"",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEp1g3TNT9v1g/company-logo_400_400/0/1620892969745?e=1703721600&v=beta&t=xDNI3l11I9h1eHKwCN2Rfi3fujKD6y_M8l4PrkonZJk",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Jornada de actualizaci\u00f3n en Psicolog\u00eda: \"La Psicolog\u00eda en el Derecho Can\u00f3nico: informes periciales e intervenciones\"",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEp1g3TNT9v1g/company-logo_400_400/0/1620892969745?e=1703721600&v=beta&t=xDNI3l11I9h1eHKwCN2Rfi3fujKD6y_M8l4PrkonZJk",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "\u00c9tica y Estigmatizaci\u00f3n de la Enfermedad Mental",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEp1g3TNT9v1g/company-logo_400_400/0/1620892969745?e=1703721600&v=beta&t=xDNI3l11I9h1eHKwCN2Rfi3fujKD6y_M8l4PrkonZJk",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Trastorno mental grave: logros conseguidos y desaf\u00edos ante el futuro",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEp1g3TNT9v1g/company-logo_400_400/0/1620892969745?e=1703721600&v=beta&t=xDNI3l11I9h1eHKwCN2Rfi3fujKD6y_M8l4PrkonZJk",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "I Semana Internacional de Psicolog\u00eda: \u201cTowards an Internationalization of the Studies in Psychology\u201d",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Inserci\u00f3n Profesional Universitario",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Intervenci\u00f3n con v\u00edctimas de accidentes de tr\u00e1fico",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Jornada de Emprendimiento \u201cAprende a Emprender\u201d",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Jornada de Investigaci\u00f3n en Psicolog\u00eda Cl\u00ednica",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Jornada de actualizaci\u00f3n en Psicolog\u00eda: \u201cConductas adictivas, tratamiento del paciente dual\u201d",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Jornada de actualizaci\u00f3n en psicolog\u00eda: \u201cPsicopatolog\u00eda infanto-juvenil\u201d",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Jornada de salidas profesionales en Psicolog\u00eda",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Neurofelicidad Aplicada",
            "number": "ASNIE"
        },
        {
            "name": "Proyecto de investigaci\u00f3n \u201cT\u00e9cnicas de Ecological Momentary Assessment (EMA) para la evaluaci\u00f3n del estado de \u00e1nimo y los patrones de conducta\u201d",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Trastorno mental grave: logros conseguidos y desaf\u00edos ante el futuro",
            "number": null
        },
        {
            "name": "\u00c9tica y Estigmatizaci\u00f3n de la Enfermedad Mental",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [
        {
            "name": "Applied Multivariate Data Analysis",
            "score": "Sobresaliente - Exc.",
            "date": {
                "month": 2,
                "day": null,
                "year": 2023
            }
        },
        {
            "name": "Cognitive Behavioural Therapy",
            "score": "Sobresaliente - Exc.",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2022
            }
        },
        {
            "name": "Practicum / Internship",
            "score": "Sobresaliente / Exc.",
            "date": {
                "month": 6,
                "day": null,
                "year": 2019
            }
        },
        {
            "name": "Moral Social - Deontolog\u00eda Profesional",
            "score": "Sobresaliente",
            "date": {
                "month": 1,
                "day": null,
                "year": 2019
            }
        },
        {
            "name": "Evaluaci\u00f3n y Diagn\u00f3stico",
            "score": "Sobresaliente",
            "date": {
                "month": 1,
                "day": null,
                "year": 2018
            }
        },
        {
            "name": "Psicofisiolog\u00eda",
            "score": "Sobresaliente",
            "date": {
                "month": 2,
                "day": null,
                "year": 2017
            }
        }
    ],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 65726293,
                "name": "Oliva",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGTwMFjxLhILw/company-logo_400_400/0/1677674606354?e=1703721600&v=beta&t=F_TDohQw-40wv_ZXObTuIHW1PyPtxHFMtoNs0rA05hg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/oliva-therapy/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Londres, Inglaterra, Reino Unido",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Oliva",
                    "description": "As a psychologist and clinician, I aim for patients\u2019 individual lived experiences: with an assessment, diagnosis and treatment of mental disorders within the context of the patients. I firmly believe the core of psychotherapy lies in individuals' lived experiences to help them build resilience in the long term. For instance, the Cognitive-Behavioural Therapy (CBT), Exposure Therapy, Mindfulness and Acceptance & Commitment Therapy (ACT) guidelines have proven successful in many cases worldwide. Thereby, it's the focus of the therapeutic approach used in my sessions.\n\nFirst, I encourage people to feel free to share their stories and the context that led them to their current situation. Then, I listen to the best of my abilities and formulate the whole picture of the case to design a treatment approach that will help them thrive.\n\nMy professional relationship with the patients follows a listening attitude to their past and present problems. This implies formulating what caused them and what coping strategies help them meanwhile to expand them further. Also, this commits me to analyze the relationship among thoughts, emotions, and behaviours altogether: which leads to understanding what goals to achieve for the patient/client for a meaningful change.\n\nTo sum up, I would like to stress that I offer follow-up sessions according to the established psychotherapeutic guidelines. These sessions imply communication with the patients/clients in English and Spanish: depending on their chosen mother tongue or the language they feel most comfortable speaking.",
                    "title": "Healthcare Psychologist (ENG - SPA)",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 11811628,
                "name": "Erasmus School of Social and Behavioural Sciences (ESSB)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHbunaEy64Nbw/company-logo_400_400/0/1533650370185?e=1703721600&v=beta&t=LMIM_TrnvFIAb6xNSAawd7DFNrI8tsUYLJwhmYCHoow",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/erasmus-school-of-social-and-behavioural-sciences-essb/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00f3terdam, Holanda Meridional, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Erasmus School of Social and Behavioural Sciences (ESSB)",
                    "description": "Member of the educational psychology committee aimed at improving the university's Psychology BSc and MSc studies. With a holistic mindset, we conduct regular meetings where we discuss feedback from BSc and MSc students about the program, which includes regulations, examinations and delivery of the learning experience on the whole; taking into account suggestions from students with disabilities as well.",
                    "title": "Program Committee Member (ESSB - Psychology)",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 40511133,
                "name": "Universidad de Valencia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFbV4mhyi03zg/company-logo_400_400/0/1587911999204?e=1703721600&v=beta&t=SVKlvyIO4nn5UYeAPNwZT7sb0UckCYONVAz1eMpTKjU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/universidad-de-valencia-estudi-general-de-valencia/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Comunidad Valenciana / Comunitat Valenciana, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Universidad de Valencia",
                    "description": "Convenci\u00f3n Ciudadana Sobre Salud Mental.\nOrganizada por la Universidad de Valencia, consiste en debatir a lo largo de 4 sesiones sobre la situaci\u00f3n actual de la salud mental; no solo a nivel regional, sino a nivel nacional tambi\u00e9n.\nGracias al asesoramiento de personas expertas por experiencia en trastornos mentales, elaboraremos una serie de recomendaciones sobre c\u00f3mo abordar esta problem\u00e1tica.\nConfiamos en que esta iniciativa trascienda al resto del territorio nacional.",
                    "title": "Cooperador",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10392365,
                "name": "LabLENI",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG_dahkuT8b9A/company-logo_400_400/0/1646729170490?e=1703721600&v=beta&t=zfzRQ_6rNmrQzP1YdXbXgGJuNDVt_7QIFJ8jDci-RHk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/lab-leni/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "LabLENI",
                    "description": null,
                    "title": "T\u00e9cnico Superior / Investigador Asociado",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10392365,
                "name": "LabLENI",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG_dahkuT8b9A/company-logo_400_400/0/1646729170490?e=1703721600&v=beta&t=zfzRQ_6rNmrQzP1YdXbXgGJuNDVt_7QIFJ8jDci-RHk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/lab-leni/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "LabLENI",
                    "description": "Labores de investigaci\u00f3n en proyectos de Realidad Virtual. Colaboraci\u00f3n en la definici\u00f3n y dise\u00f1o de proyectos de investigaci\u00f3n, an\u00e1lisis de usabilidad del software en fase de pruebas para su posterior comercializaci\u00f3n, pases experimentales e investigaci\u00f3n psicol\u00f3gica en TEA mediante discusi\u00f3n de art\u00edculos acad\u00e9micos a trav\u00e9s del SoA.",
                    "title": "Investigador Asociado",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1120413,
                "name": "Labhuman",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFcK0-brsG7sA/company-logo_400_400/0/1519932001661?e=1703721600&v=beta&t=jYok1C6VMPWjuToEdpPQQQYhzS3XWA67rcVePR0qcW0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/labhuman/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "LENI - Instituto de investigaci\u00f3n",
                    "description": "Labores de investigaci\u00f3n asociadas al proyecto Athenea.\n\nEl proyecto propone el desarrollo de un sistema Terapia Cognitivo Conductual (TCC) y tratamiento con Realidad Virtual (VRET) basado en paradigmas de Neuropsicoterapia, definiendo protocolos de psicoterapia adaptables a cualquier tipo de trastorno mental.\n\nDurante la sesi\u00f3n, se sit\u00faa a cada participante en la sala habilitada, y momento previo a la experimentaci\u00f3n, se le pide rellenar un cuestionario de datos demogr\u00e1ficos. Adem\u00e1s, evaluamos su nivel de estado mental (MMSE) y ansiedad de estado (STAI-Y1). Despu\u00e9s, se le coloca una pulsera inteligente (tambi\u00e9n llamada pulsera emp\u00e1tica) que medir\u00e1 se\u00f1ales fisiol\u00f3gicas durante el proceso gracias a una app. Una vez iniciado el programa, guiamos al usuario a trav\u00e9s de la interfaz del videojuego, dando comienzo la experimentaci\u00f3n. Durante la inmersi\u00f3n, el participante se relacionar\u00e1 con diferentes personajes y tendr\u00e1 que tomar ciertas decisiones dependiendo de cada situaci\u00f3n. Despu\u00e9s, se le preguntar\u00e1 como personaje c\u00f3mo se siente de varias maneras, informaci\u00f3n que despu\u00e9s ser\u00e1 estudiada junto a los resultados de las pruebas. Finalizada la sesi\u00f3n, el participante se llevar\u00e1 tambi\u00e9n un dossier de cuestionarios que deber\u00e1 contestar en casa y traer\u00e1 en la pr\u00f3xima sesi\u00f3n para proseguir con la experimentaci\u00f3n.",
                    "title": "Investigador Asistente",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 11343501,
                "name": "Fundaci\u00f3n Educativa Francisco Coll | FEFC",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHRGPDo6lhKVQ/company-logo_400_400/0/1519887819697?e=1703721600&v=beta&t=PVGgTi1RTm5pfscogl-MVc6NyNNOGn2Z0fAxYu0Ei9E",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/fefcoll/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Fundaci\u00f3n Educativa Francisco Coll | FEFC",
                    "description": "Actividades y funciones de un departamento de orientaci\u00f3n psicol\u00f3gica para las etapas educativas de Infantil, Primaria y Secundaria. Evaluaci\u00f3n de alumnos mediante cuestionarios, redacci\u00f3n de informes psicol\u00f3gicos, gesti\u00f3n de resultados acad\u00e9micos y adaptaciones curriculares para alumnos con dificultades acad\u00e9micas.",
                    "title": "Estudiante en pr\u00e1cticas - Psicolog\u00eda",
                    "employment_type": "Apprenticeship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Psicoeducaci\u00f3n",
        "Test psicol\u00f3gico",
        "Psicoterapia",
        "Resoluci\u00f3n de problemas",
        "Psicolog\u00eda",
        "Transdiagnosis",
        "Psychological risk assessment",
        "Evaluaci\u00f3n de riesgos",
        "Ingl\u00e9s",
        "Comunicaci\u00f3n biling\u00fce",
        "Multiculturalidad",
        "Communication",
        "Empathy",
        "Psychotherapy",
        "Psychopathology",
        "Psychodiagnostic Assessment and Treatment Techniques",
        "Conocimientos de inform\u00e1tica",
        "Orientaci\u00f3n (psicolog\u00eda)",
        "Microsoft Word",
        "Idiomas"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}