{
    "profile_id": "danieldelmas",
    "first_name": "Daniel",
    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
    "sub_title": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQF79UuAH8GWlg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1593460387803?e=1701302400&v=beta&t=JgJu72dvHdHSNHfqZl2JIGwGe6uSvkkSSH8h0UNGTq8",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQH67_3pqNwBwQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1530632439752?e=1701302400&v=beta&t=MHR1rC_fiqGxSWGuLkCj89hgkxXA81Az7yoXjgKPaGA",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAFpnJYBnigHBR9YXVHWaeEE59CiEJkrSG8",
    "object_urn": 23698582,
    "birth_date": null,
    "summary": "An articulate, entrepreneurial and focused events professional with exceptional, innovative, and strategic events, business development and marketing expertise. Passionate, with a commitment to go the extra mile to help clients achieve their goals. A skilled presenter, communicator, relationship manager and strategist with in-depth experience of planning, project and budget management.\n\nUsed to working with high profile clients and the delivery of exceptional levels of customer service, quality control and commitment that underscores highly successful events.\n\nOutstanding communication and interpersonal skills and a respectful and collaborative approach to developing successful and sustainable working relationships with internal and external stakeholders.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Hague, South Holland",
        "city": "The Hague",
        "state": "South Holland",
        "default": "The Hague, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            },
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Valenciano",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Non-profit Organization Management",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universitat Jaume I",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQHFlEc6CMPw6g/company-logo_400_400/0/1519856688197?e=1703721600&v=beta&t=5J29jrh48LoGNybqGrjarmlOcZpAFT0GNfYlrrB0DGg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universitatjaumei/"
            },
            "degree_name": "Doctor in Communication Sciences",
            "field_of_study": "Protocol, event organising and education",
            "grade": "Cum Laude "
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universitat Rovira i Virgili",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFzvae5pNcukA/company-logo_400_400/0/1657103541309?e=1703721600&v=beta&t=XZ6GaXm9C57UQuSKDM0HL4KIgnA4GDHhsc1D5KhUOms",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universitaturv/"
            },
            "degree_name": "M. Ed. Educational Technologies: e-Learning and Knowledge Management ",
            "field_of_study": "Educational technology",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Granada",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEPGw1pzWUynw/company-logo_400_400/0/1519856566391?e=1703721600&v=beta&t=HnlNlJ_n5B28ZFTKiOiq24-K2o78d3NGJfASEzzlC-Q",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-granada/"
            },
            "degree_name": "MA Event organization, protocol and corporate communications, Granada\u2019s Business School of Protocol ",
            "field_of_study": "Protocol, events and corporate communication ",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universitat Jaume I",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQHFlEc6CMPw6g/company-logo_400_400/0/1519856688197?e=1703721600&v=beta&t=5J29jrh48LoGNybqGrjarmlOcZpAFT0GNfYlrrB0DGg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universitatjaumei/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Advertising and PR",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Official Language School (Madrid)",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "B2 level",
            "field_of_study": "Languages ",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                }
            },
            "school": {
                "name": "Escuela de Artes y Oficios de Valencia",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Photography technician, Professional Design Training Center",
            "field_of_study": "Photography",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Global Protocol Award 2021 \"Best Education Project\"",
            "description": "Award to the best education project in protocol due to 3 educational projects: video blog, book and Ph.D. research and work in education to protocol instructing",
            "issuer": "Global Protocol Summit (Russia)",
            "date": {
                "month": 7,
                "day": null,
                "year": 2021
            }
        },
        {
            "title": "Second Prize Society for Institutional Studies (SEEII) to the University Excellence",
            "description": "The Society for Institutional Studies, an organization affiliated to the National University of Remote Learning (UNED) in Spain, grants two awards to the best protocol research master\u2019s thesis.",
            "issuer": "Society of Institucional Studies (UNED Spain)",
            "date": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2019
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Designing Social Learning Experiences",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Eduflow",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Eduflow",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFfBzMlSrMydQ/company-logo_400_400/0/1664005475079?e=1703721600&v=beta&t=XhHgdGInFwMIX--vE1ESqQ__Mgxl26uNA_pklTVWH-c",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Aprende Zoom",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "LinkedIn",
            "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/6a63fc49b0986b89f2a3525d28b0d4a31dd9e2e14665e25b3288200c5b4566e8?trk=flagship-lil_details_certification",
            "license_number": null,
            "display_source": "linkedin.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LinkedIn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_400_400/0/1638831589865?e=1703721600&v=beta&t=KNdxtUphPuS9FSsMLufiLiJkk8rvPVMnZH848WjKHl0",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Excel: PivotTables for Beginners",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "LinkedIn",
            "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/b7b07db3b9e0167311e187ce3033ed4f5bfc1159761b8862ebc1f92ce7dfe672?trk=flagship-lil_details_certification",
            "license_number": null,
            "display_source": "linkedin.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LinkedIn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_400_400/0/1638831589865?e=1703721600&v=beta&t=KNdxtUphPuS9FSsMLufiLiJkk8rvPVMnZH848WjKHl0",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Sway Essential Training",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "LinkedIn",
            "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/dd52fc5a4d672d1d942c6bb4077422b9c3d68a2eb8521ed1571614144a258529?trk=flagship-lil_details_certification",
            "license_number": null,
            "display_source": "linkedin.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LinkedIn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_400_400/0/1638831589865?e=1703721600&v=beta&t=KNdxtUphPuS9FSsMLufiLiJkk8rvPVMnZH848WjKHl0",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Excel Essential Training (Microsoft 365)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "LinkedIn",
            "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/880e5fa81a29da055d0812b6bcd45fc91b3b1095ed0e27c19cc25b5b5a475f74?trk=flagship-lil_details_certification",
            "license_number": null,
            "display_source": "linkedin.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LinkedIn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_400_400/0/1638831589865?e=1703721600&v=beta&t=KNdxtUphPuS9FSsMLufiLiJkk8rvPVMnZH848WjKHl0",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Project Management with Monday.com",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "LinkedIn",
            "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/1eb71e81a177ac36586af0f17d0caf7520d0a3b01342919b4f0b88b85e5b349f?trk=flagship-lil_details_certification",
            "license_number": null,
            "display_source": "linkedin.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LinkedIn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_400_400/0/1638831589865?e=1703721600&v=beta&t=KNdxtUphPuS9FSsMLufiLiJkk8rvPVMnZH848WjKHl0",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "SharePoint Online Essential Training: The Basics",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "LinkedIn",
            "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/5e259bdef3bbdb3889b875e48c6261beb9bdc406b442a8455e3d71f4a3492691?trk=flagship-lil_details_certification",
            "license_number": null,
            "display_source": "linkedin.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LinkedIn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_400_400/0/1638831589865?e=1703721600&v=beta&t=KNdxtUphPuS9FSsMLufiLiJkk8rvPVMnZH848WjKHl0",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Spoilers de Protocolo",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Este es un proyecto personal como videobloger en el que voy a explicar el protocolo a trav\u00e9s de las series de TV m\u00e1s actuales. Una iniciativa que empiezo con mucho cari\u00f1o y con el objetivo de que el protocolo NO sea pensar si ponerle peineta a la madrina de la boda o c\u00f3mo colocar los cubiertos en la mesa. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Investigaci\u00f3n sobre protocolo: Protocolo y ceremonial: una visi\u00f3n desde la ficci\u00f3n televisiva.",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Investigaci\u00f3n sobre el protocolo y el ceremonial desde series de TV: Juego de tronos y Vikingos. \nISBN: 978-84-617-6262-0",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Maribel",
                    "last_name": "Gomez Hernando",
                    "name": null,
                    "headline": "Protocolo, Comunicaci\u00f3n y Eventos"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "EMC Forum 2015",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Auxiliar de producci\u00f3n de eventos en el EMC F\u00f3rum 2015 a trav\u00e9s de dpi Eventos.  ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Organizadores de VI Congreso del Sindicato FASGA Centro Madrid",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "ddm Comunicaci\u00f3n es la agencia de comunicaci\u00f3n seleccionada para la organizaci\u00f3n del VI Congreso Regional FASGA Centro de Madrid. Nuestra labor ha consistido en el dise\u00f1o del evento y en el asesoramiento en materia de comunicaci\u00f3n de todos los aspectos alrededor del mismo. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Diana",
                    "last_name": "Rubio",
                    "name": null,
                    "headline": "Consultora en protocolo, etiqueta, imagen, eventos y comunicaci\u00f3n pol\u00edtica. Doctora en comunicaci\u00f3n y polit\u00f3loga."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Bloggers y Emprendedores 2013",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "description": "Jornadas organizadas por ddm Comunicaci\u00f3n para el Ayuntamiento de Benic\u00e0ssim a trav\u00e9s de la Concejal\u00eda de Emprendedurismo entorno a la figura del blog: Bloggers y Emprendedores 2013. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Diana",
                    "last_name": "Rubio",
                    "name": null,
                    "headline": "Consultora en protocolo, etiqueta, imagen, eventos y comunicaci\u00f3n pol\u00edtica. Doctora en comunicaci\u00f3n y polit\u00f3loga."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Creaci\u00f3n de v\u00eddeos de formaci\u00f3n en protocolo: Colocaci\u00f3n de banderas en actos oficiales en Espa\u00f1a.",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "description": "Hemos dise\u00f1ado y llevado a cabo  un v\u00eddeo de formaci\u00f3n en protocolo en el que exponemos la forma en la que se han de colocar las banderas en un acto oficial en Espa\u00f1a. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Diana",
                    "last_name": "Rubio",
                    "name": null,
                    "headline": "Consultora en protocolo, etiqueta, imagen, eventos y comunicaci\u00f3n pol\u00edtica. Doctora en comunicaci\u00f3n y polit\u00f3loga."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Jornadas de formaci\u00f3n en Comunicaci\u00f3n del Sindicato independiente FASGA de Madrid",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "description": "Jornadas de formaci\u00f3n en Comunicaci\u00f3n personal y corporativa, estrategia corporativa y publicitaria, dise\u00f1o publicitario, gesti\u00f3n de crisis organizacional, comunicaci\u00f3n no verbal, intercultural, atenci\u00f3n a cliente y negociaci\u00f3n. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Diana",
                    "last_name": "Rubio",
                    "name": null,
                    "headline": "Consultora en protocolo, etiqueta, imagen, eventos y comunicaci\u00f3n pol\u00edtica. Doctora en comunicaci\u00f3n y polit\u00f3loga."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Curso protocolo y ceremonial funerario",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "description": "Creaci\u00f3n e impartici\u00f3n de un curso sobre Protocolo y Ceremonial funerario impartido desde la perspectiva de las principales religiones en Espa\u00f1a. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Diana",
                    "last_name": "Rubio",
                    "name": null,
                    "headline": "Consultora en protocolo, etiqueta, imagen, eventos y comunicaci\u00f3n pol\u00edtica. Doctora en comunicaci\u00f3n y polit\u00f3loga."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "IV Jornada del evento tradicional (Universidad Jaume I Castell\u00f3n)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": "Colaboraci\u00f3n como organizador de \u201cIV Jornada del Evento tradicional\u201d. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Diana",
                    "last_name": "Rubio",
                    "name": null,
                    "headline": "Consultora en protocolo, etiqueta, imagen, eventos y comunicaci\u00f3n pol\u00edtica. Doctora en comunicaci\u00f3n y polit\u00f3loga."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Objetivo Emprender",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": "Evento dedicado a emprendedores donde estos, a trav\u00e9s de la visi\u00f3n de cinco profesionales de diversas ramas optimizan y asesoran los proyectos presentados. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Diana",
                    "last_name": "Rubio",
                    "name": null,
                    "headline": "Consultora en protocolo, etiqueta, imagen, eventos y comunicaci\u00f3n pol\u00edtica. Doctora en comunicaci\u00f3n y polit\u00f3loga."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Comunicaci\u00f3n Congreso Protocolo UNED 2013: El protocolo y el ceremonial funerario en la primera mitad del s.XX seg\u00fan la obra de Federico Garc\u00eda Lorca",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "Con motivo del Congreso de Protocolo que celebr\u00f3 la Universidad a Distancia UNED, llevamos a cabo esta comunicaci\u00f3n en la que hacemos un an\u00e1lisis del protocolo y ceremonial funerario del siglo pasado y su comparativa con el actual. \nSi alguien est\u00e1 interesado en leer la comunicaci\u00f3n completa estaremos encantados de mand\u00e1rsela. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Diana",
                    "last_name": "Rubio",
                    "name": null,
                    "headline": "Consultora en protocolo, etiqueta, imagen, eventos y comunicaci\u00f3n pol\u00edtica. Doctora en comunicaci\u00f3n y polit\u00f3loga."
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Spoilers de Protocolo",
            "publisher": "Editorum",
            "url": "http://editorum.es/producto/spoilers-de-protocolo/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Maribel",
                    "last_name": "Gomez Hernando",
                    "name": null,
                    "headline": "Protocolo, Comunicaci\u00f3n y Eventos"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Series de TV y Twitter en la asignatura de protocolo",
            "publisher": "XESCOM: Red Internacional de Investigaci\u00f3n de la Gesti\u00f3n de la Comunicaci\u00f3n y Universidad de A Coru\u00f1a",
            "url": "https://xescom2018.wordpress.com/actas_online/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Protocolo y ceremonial: una visi\u00f3n desde los videojuegos/Protocol and ceremonial: a view from videogames",
            "publisher": "REVISTA ESTUDIOS INSTITUCIONALES, 2017",
            "url": "http://revistas.uned.es/index.php/EEII/article/view/18786",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2017
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Protocolo y Ceremonial: una visi\u00f3n desde la ficci\u00f3n televisiva",
            "publisher": "Sociedad de Estudios Institucionales (Seii) (UNED)",
            "url": "http://www.academia.edu/29964993/Protocolo_La_imagen_ritual_del_poder",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Maribel",
                    "last_name": "Gomez Hernando",
                    "name": null,
                    "headline": "Protocolo, Comunicaci\u00f3n y Eventos"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "El protocolo y el ceremonial funerario: aproximaci\u00f3n a la fe jud\u00eda, musulmana y budista",
            "publisher": "Sociedad de Estudios Institucionales (Seii) (UNED)",
            "url": "http://www.academia.edu/29964993/Protocolo_La_imagen_ritual_del_poder",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Maribel",
                    "last_name": "Gomez Hernando",
                    "name": null,
                    "headline": "Protocolo, Comunicaci\u00f3n y Eventos"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Protocolo y Ceremonial Funerario en la Espa\u00f1a de la primera mitad del s. XX. seg\u00fan Federico Garc\u00eda Lorca",
            "publisher": "I Congreso Internacional de Protocolo Contempor\u00e1neo / Seeii. Sociedad de Estudios Institucionales",
            "url": "http://www.estudiosinstitucionales.com/publicaciones/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2014
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Diana",
                    "last_name": "Rubio",
                    "name": null,
                    "headline": "Consultora en protocolo, etiqueta, imagen, eventos y comunicaci\u00f3n pol\u00edtica. Doctora en comunicaci\u00f3n y polit\u00f3loga."
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Protocolo y Redes Sociales: la era del microblogging como herramienta comunicativa",
            "publisher": "I Congreso Internacional El Protocolo contempor\u00e1neo (Madrid, 23 al 25 de abril de 2014) Desde el Congreso de Viena hasta la actualidad (1814-2014)",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2014
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Delm\u00e1s Mart\u00edn",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. in Communications Sciences and event and protocol consultant"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Diana",
                    "last_name": "Rubio",
                    "name": null,
                    "headline": "Consultora en protocolo, etiqueta, imagen, eventos y comunicaci\u00f3n pol\u00edtica. Doctora en comunicaci\u00f3n y polit\u00f3loga."
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 1505355,
                "name": "European Hematology Association (EHA)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHP_V89fUBKNw/company-logo_400_400/0/1641197363281?e=1703721600&v=beta&t=RzRvQIwUUA5sgSPag3VQ9IUR8PXYvxm5WmzLfWzOYoY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/eha/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "La Haya, Holanda Meridional, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "European Hematology Association (EHA)",
                    "description": "Project manager for education projects, and communications specialist",
                    "title": "Project Manager Education",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 9249546,
                "name": "Ostelea, Tourism Management School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFCQKwLRl-8Mg/company-logo_400_400/0/1583314887242?e=1703721600&v=beta&t=C10QcuVttWu4tnqHb-3QCAARgKlcyTGknGoYgXgG5Ns",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ostelea/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "La Haya, Holanda Meridional, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Ostelea, Tourism Management School",
                    "description": "Content editor, proofreader, and creator to protocol and events instructional materials for the Master\u2019s Degree in Protocol and Event Management (MICE)",
                    "title": "Content reviewer and creator",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10254,
                "name": "NH Hotel Group",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQESL3CzOjGpaA/company-logo_400_400/0/1541003270442?e=1703721600&v=beta&t=tuJzRvMi9iyshoSASQ1KVdYuKEh8MkDyRJ6xMlXn_Dg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/nh-hotel-group/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "NH Hotel Group",
                    "description": "- Playing a key role in the event's production assuring the success according to our client\u00b4s needs.\n- Assisting customers (B2B & B2C) in the sales process by asking open-closed questions to determine each customer\u2019s needs while advising them the best option for their events.\n- Trainer to the internal trainer in NH.",
                    "title": "Event and groups organizer ",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 45473,
                "name": "Universitat Jaume I",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQHFlEc6CMPw6g/company-logo_400_400/0/1519856688197?e=1703721600&v=beta&t=5J29jrh48LoGNybqGrjarmlOcZpAFT0GNfYlrrB0DGg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universitatjaumei/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Castell\u00f3n, Comunidad Valenciana / Comunitat Valenciana, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Universitat Jaume I",
                    "description": "Successfully re-design and introduce ICT into the \u201cProtocol and Event Management\u201d training program.\n\nNew pedagogical innovation successfully designed and executed for this particular training based on: meaningful learning, cooperative, observational and project-based, as well as personal learning space (PLE) and Bloom taxonomy. Results published in the paper: http://comunicacionymetodos.com/index.php/cym/article/view/103/73",
                    "title": "University instructor and ICT advisor ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2029,
                "name": "Nike",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFckBxRnPg53Q/company-logo_400_400/0/1561999707114?e=1703721600&v=beta&t=bHbwVxACQt64WXQHiPTJQIxuVqBoBuKj1ZcTqn9CjZs",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/nike/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "\u00c1msterdam y alrededores, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Nike",
                    "description": "\u2022 Part of a team that delivers outstanding levels of customer care and service, ensuring that best practice is maintained at all times\nand KPIs achieved.\n\u2022 Awarded commendations for receiving excellent customer reviews for three consecutive months.",
                    "title": "Nike.com Customer Service Specialist - Spanish Speaking Markets",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 45473,
                "name": "Universitat Jaume I",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQHFlEc6CMPw6g/company-logo_400_400/0/1519856688197?e=1703721600&v=beta&t=5J29jrh48LoGNybqGrjarmlOcZpAFT0GNfYlrrB0DGg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universitatjaumei/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Castell\u00f3n, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Universitat Jaume I",
                    "description": "M.Ed. Educational Technologies: e-Learning and Knowledge Management professional practices at Jaume I University (Spain). I designed and applied a pedagogical methodology to teach protocol and event organizing through TV shows and Twitter (ICT).",
                    "title": "Protocol and event organization instructor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Freelance",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Freelance",
                    "description": "Managed a variety of events for a diverse range of clients including Apple, Audi, Seat, Government Departments and Trade Unions.\n\n\u2022 Managed and coordinated suppliers, resources, equipment, venues, and materials to ensure the effective and efficient organisation of conferences, meetings, exhibitions and social events.\n\u2022 Supervised key supplier relationships and contract management, including catering, venues, travel, car hire, hotels, etc., ensuring compliance with health and safety regulations.\n\u2022 Ensured that events were costed correctly and adhered to budgets.\n\u2022 Liaised with speakers and VIPS including politicians, members of government and business leaders.\n\u2022 Coordinated with speakers and VIP guests prior, during and after events, including travel and hotel arrangements.\n\u2022 Ensured that guests dietary requirements adhered to when organising catering.\n\nKey Events\n\n\u2022 Instituto Cervantes (Public Institute that promotes Spanish culture and language) - Managed up to 3 events per month for the client, including protocol, guest lists and invitations, supplier negotiations, contract management and materials to ensure effective and efficient events.\n\u2022 Audi - Managed launch event activity in 2017, managed a team of 80 people to ensure the relevant impact and smooth running of the events.\n\u2022 Seat - Managed a team for the launch of the new Seat Ibiza, spent one month training a team of 65 people to be prepared to hit the ground running.\n\u2022 Trade Union - Organised a conference for 500 attendees over two days that included video presentations, catering, venue management and liaison with speakers.",
                    "title": "Freelance Events and Protocol Manager",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 28152,
                "name": "Instituto Cervantes",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFEbzuXyKcGOQ/company-logo_400_400/0/1641972652347?e=1703721600&v=beta&t=eQWW5DjWS3ZSqE8N7WLPJNc_UfL8o6cKaRhcEOJAdhw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/institutocervantes/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid Area, Spain",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Instituto Cervantes",
                    "description": "\u2022\tWithin an event organiser department we were able to achieve 2-3 events per month: Foreign Affairs Ministry events, book presentations, press conferences, product presentations, etc.    \n\u2022\tI was able to manage protocol and event administration: invitations coordination, order of precedence settings, space organisation, suppliers management, etc.\n\u2022\tFor any references ask me for a contact or my recommendation letter",
                    "title": "Protocol, event and institutional relations assistant",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Asociaci\u00f3n por la Gestaci\u00f3n Subrogada en Espa\u00f1a",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Galicia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Asociaci\u00f3n por la Gestaci\u00f3n Subrogada en Espa\u00f1a",
                    "description": "\u2022 Assisted with the set-up of this NGOs first database of media contacts and social media activity for press releases and promotional activity.\n\u2022 Organised, cost-effective and cost-sensitive events.",
                    "title": "Events, protocol, communication and institutional relations officer and advisor (volunteer)",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 610087,
                "name": "TED Conferences",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFDYasy3Lvq9Q/company-logo_400_400/0/1675197543019?e=1703721600&v=beta&t=38dAYo3WXcJElWbyl4WVcf3WQEhxu415T5hsc5lHPyM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ted-conferences/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Castell\u00f3n, Spain",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "TED Conferences",
                    "description": "TEDx event co-organiser and media management last January 26th, 2013.",
                    "title": "TEDx Castell\u00f3n event co-organiser",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "role": "Responsable y asesor en comunicaci\u00f3n y relaciones institucionales (voluntariado)",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Asociaci\u00f3n por la Gestaci\u00f3n Subrogada en Espa\u00f1a",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "HEALTH",
            "description": "Responsable y asesor en materia de medios de comunicaci\u00f3n, redes sociales y relaciones institucionales. "
        }
    ],
    "skills": [
        "Creating communities",
        "Social Learning ",
        "Redes sociales",
        "Social Media Marketing",
        "Blogging",
        "Marketing Communications",
        "Ingl\u00e9s",
        "Photoshop",
        "Microsoft Office",
        "Spanish",
        "English",
        "Comunicaciones de marketing",
        "Espa\u00f1ol",
        "Online Advertising",
        "Illustrator",
        "InDesign",
        "Mercadotecnia en medios sociales",
        "Facebook",
        "Web 2.0",
        "SEO"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}