{
    "profile_id": "amanda-faria-oliveira-847368115",
    "first_name": "Amanda",
    "last_name": "Faria Oliveira",
    "sub_title": "Bank Employee na Caixa Econ\u00f4mica Federal",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFuh_hOEQsVOQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1562779531667?e=1701302400&v=beta&t=Xz1YqvoHmM6_RtnBXLcERYaYb8VxrHYuyapYl1CqXKw",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABy1FLcBXOjH2_T0uJH53EnWml6NU3RBZew",
    "object_urn": 481629367,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am a Master's student in Development Studies with a major in Economics of Development at Erasmus University Rotterdam. I have a degree in International Relations and a postgraduate lato sensu in Diplomatic Studies. My professional experience is diverse and mainly includes the financial sector, but I have also worked with foreign trade, quantitative research support and volunteering with refugees and immigrants.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Rotterdam and The Hague",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Rotterdam and The Hague"
    },
    "premium": true,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            },
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "International Affairs",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "International Institute of Social Studies (ISS) of Erasmus University Rotterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGRnJ7YAFCJ9Q/company-logo_400_400/0/1688459069875?e=1703721600&v=beta&t=IbLRM4yO0t2JzLTHea8a8dkyWwaF1iauzKUvb_8pcsQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/international-institute-of-social-studies-iss-of-erasmus-university-rotterdam/"
            },
            "degree_name": "Master of Arts - MA",
            "field_of_study": "Development Studies",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "school": {
                "name": "PUC Minas",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFNjLH5eFqlwg/company-logo_400_400/0/1693578200269?e=1703721600&v=beta&t=IvDJeqwvFQWAyRsUp3f_0BO9wfA7rW4Z47xHLLRQG8E",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/pucminas/"
            },
            "degree_name": "Bacharelado",
            "field_of_study": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "CEDIN Educacional",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH_fRE4soodrw/company-logo_400_400/0/1673457863517?e=1703721600&v=beta&t=9Nm-Yk3c0jX1t4xEyBs6Qntwbbec3z945LTGv934LI8",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/cedin---centro-de-direito-internacional/"
            },
            "degree_name": "P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o",
            "field_of_study": "Estudos Diplom\u00e1ticos",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "International Humanitarian Law in Theory and Practice",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Coursera",
            "url": "https://www.coursera.org/account/accomplishments/verify/BZC6J8MD55W4",
            "license_number": "BZC6J8MD55W4",
            "display_source": "coursera.org",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Coursera",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGexnfBxeEG-g/company-logo_400_400/0/1608039227697?e=1703721600&v=beta&t=D0JCWIFRDe_tPD5hdUkJFaYhM7LSoOyZQ1nVMg-nUzo",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 162858,
                "name": "Caixa Econ\u00f4mica Federal",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE7DLdfGreXcQ/company-logo_400_400/0/1688406857608?e=1703721600&v=beta&t=wzzYwM_7tUuyjg8lJCbreKxAtfcYeE0v64WjfQl8AF4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/caixa-economica-federal/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Caixa Econ\u00f4mica Federal",
                    "description": "- Developing financial strategies by recommending client to establish economical goals,\nchoosing goals to situation with appropriate financial plans.\n- Analysing clients financial situation by looking for information regarding investments, tax,\navailable resources, liquidity, savings, retirement planning, and estate planning; weighing\nrisk tolerance.\n- Monitoring clients financial situation by perceiving changes in market circumstances,\nanalyzing financial results, identifying new financial strategies, advising changes in\nstrategies.",
                    "title": "Bank Employee",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 12599386,
                "name": "Happy Caravan ",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGnokefJz9Cyg/company-logo_400_400/0/1538730281761?e=1703721600&v=beta&t=zd8fHnifprxop_fbWxt_ezpdC8bJulBGgXadxuLDS4g",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/happy-caravan/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Malakasa, Greece",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Happy Caravan ",
                    "description": "- Teaching English, Maths, and Art to refugee children in the Malakasa camp.\n- Supporting in other activities such as designing, organizing and running group activities.",
                    "title": "International Volunteer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Servi\u00e7o Jesu\u00edta para Migrantes e Refugiados",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Belo Horizonte e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Servi\u00e7o Jesu\u00edta para Migrantes e Refugiados",
                    "description": "- Teaching Portuguese to immigrants from Venezuela.",
                    "title": "Volunteer Staff",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "INAPER - Instituto de Apoio e Orienta\u00e7\u00e3o a Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Rua",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Belo Horizonte e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "INAPER - Instituto de Apoio e Orienta\u00e7\u00e3o a Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Rua",
                    "description": "- Teaching Portuguese to homeless people.\n- Supporting in administrative tasks such as monitoring the stock of office supplies and other general office services.\n- Controlling stock donations.",
                    "title": "Volunteer Staff",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 9485390,
                "name": "SB OverSeas",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQG4L7ccRcSylg/company-logo_400_400/0/1519885365078?e=1703721600&v=beta&t=bojZpIgR4Q-j547FVSmT8JLxQ6t8us8DkW5RxI5EOPQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/sb-overseas/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Saida District, Lebanon",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "SB OverSeas",
                    "description": "- Teaching English, Math and Science to refugee children from Syria.\n- Leading fitness class to the refugee woman.\n- Helping in other activities as for example to design, organise and run group activities.\n- Helping in fund raising campaigns.\n- Leading time management workshop for teenagers.",
                    "title": "International Volunteer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Pasc\u00e1rbio Assessoria e Consultoria Empresarial",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Belo Horizonte e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "Pasc\u00e1rbio Assessoria e Consultoria Empresarial",
                    "description": "- Researching domestic market with the goal of finding production companies of exporting\nitems.\n- Arranging business meeting.\n- Participating in related events (conferences, workshops).",
                    "title": "International Trade Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Gest\u00e3o",
        "Microsoft Excel",
        "Microsoft Word",
        "Pesquisa",
        "Planejamento de projetos",
        "Gest\u00e3o de projetos",
        "Rela\u00e7\u00f5es internacionais",
        "Com\u00e9rcio internacional",
        "Finan\u00e7as",
        "Microsoft PowerPoint",
        "Microsoft Office",
        "Atendimento ao Cliente",
        "Lideran\u00e7a",
        "Ingl\u00eas",
        "Espanhol",
        "Franc\u00eas",
        "Opera\u00e7\u00f5es de exporta\u00e7\u00e3o e importa\u00e7\u00e3o"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}