{
    "profile_id": "antonio-chaves-3095455b",
    "first_name": "Antonio",
    "last_name": "Chaves",
    "sub_title": "Euritmie Docent  at Mare College",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5103AQFLrpMLoSfVvA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1517447607026?e=1701302400&v=beta&t=CA4CgFiY_Z7wnpkdxkZtihwXxOAtt2ZN6tQuJypG0Lc",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5116AQEvcXXUtjxPhw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1517447607556?e=1701302400&v=beta&t=DekgXKLkH5NHQRMzuds2SSwTPMDrkb4sirSb048AHjs",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAy3U3kBKm6QSJYoHW4hE8v1eDc1vWz4nTE",
    "object_urn": 213341049,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Hague, South Holland",
        "city": "The Hague",
        "state": "South Holland",
        "default": "The Hague, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": null,
            "title": "Uitvoerende euritmist",
            "description": "",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E2DAQHWMxMl-Tdhtw/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1596758318382?e=1696446000&v=beta&t=0tnHKjDdL-Pfho-HkXwVIbQSp-510oK2QbHYlq0lpFE"
        },
        {
            "url": "https://vimeo.com/80886353",
            "title": "Spark - Jorrit",
            "description": "Promo voor het Spark project. Production company: In Case of Fire Producer: Eleanor Lejarde Regisseur: Jorrit Stollman D.O.P.: Ruzbeh Babol",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQHAotQrWeDvJQ/articleshare-shrink_1280_800/0/1695174169820?e=1696446000&v=beta&t=sEPylkI1eEdom29AW8L74pOL8AraF2i0XDWNltVN2aQ"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espanhol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Franc\u00eas",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Holand\u00eas",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Italiano",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Primary/Secondary Education",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Leiden University - Euritmie Academie Den Haag",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "HBO Opleiding Docent - Music and Dance Performer and Teaching",
            "field_of_study": "Anthroposophy, Walforf Pedagogy",
            "grade": "University"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Musicoterapia - Faculdade de Psicologia e Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o do Porto",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Music Therapy",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Porto Jazz School",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Music",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [
        {
            "name": "International Yehudi Menuhin Foundation",
            "position": "Artist Member",
            "date_start": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2004
            },
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "Susila Budhi Dharma",
            "position": "Artist Member",
            "date_start": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 1995
            },
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [
        {
            "title": "Balleteatrinho - Museu Soares dos Reis",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "description": "Music/Dance/Theatre\n\nBalleteatrinho, \u00e9 um atelier onde os participantes s\u00e3o convidados a experimentar o movimento e a interpreta\u00e7\u00e3o de uma narrativa, uma hist\u00f3ria, um conto, uma obra pl\u00e1stica ou uma m\u00fasica. Trata-se de um atelier de sensibiliza\u00e7\u00e3o e introdu\u00e7\u00e3o ao mundo da dan\u00e7a e do teatro, atrav\u00e9s de jogos de criatividade e imagina\u00e7\u00e3o. No fim da sess\u00e3o, os pais s\u00e3o convidados a assistir ao resultado do atelier numa pequena pe\u00e7a apresentada pelos participantes.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Encontro das Comunidades Imigrantes",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "description": "O encontro tem como principais objectivos contribuir para a melhoria e aprofundamento das rela\u00e7\u00f5es intercomunidades, valorizar e promover a diversidade cultural na cidade do Porto e consolidar o trabalho que tem vindo a ser desenvolvido pelas diversas comunidades.\n\nDo programa consta um semin\u00e1rio sobre o \"Porto Multicultural\", uma exposi\u00e7\u00e3o de fotografia do projecto \"Quem conta um conto\" e do \"Porto visto pelos imigrantes\" e uma mostra e venda de produtos culturais e gastron\u00f3micos.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "ALADI",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                }
            },
            "description": "Music Therapy",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Compa\u00f1\u00eda de Teatro Integrado - Asociacion Subud Argentina en Buenos Aires",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                }
            },
            "description": "Talleres art\u00edsticos para las personas convencionales y no convencionales. Trabajar incluir todo a trav\u00e9s del arte.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Sub Rosa",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "description": "Dance\n\ndirec\u00e7\u00e3o e coreografia:Isabel Barros musica:Ant\u00f3nio Chaves desenho de luz:Alexandre Vieira cenografia e figurinos:Isabel Barros assist\u00eancia de projecto:Pedro Augusto int\u00e9rpretes:Ana Costa,Andreia Beleza,Carla Soares,Catarina Sousa,Daniel Santos,H\u00e9lder Silva,Marisa Carvalhido,Pedro Andrade,Telma Silva.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Education, Creativity and Innovation - 1\u00ba Encontro Mundo Pessoa",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "description": "O projecto Mundo Pessoa foi apresentado como um novo modelo educativo, com um espa\u00e7o onde as estruturas arquitect\u00f3nica e pedag\u00f3gica se articulam, que responda a toda uma comunidade, ao longo da vida.\nFoi apresentada uma escola prim\u00e1ria dos 3 aos 12 anos (EPS) e um conjunto de val\u00eancias interdisciplinares que complementem as propostas curriculares, desenvolvam o apoio \u00e0 fam\u00edlia e integrem os v\u00e1rios actores educativos numa plataforma que potencie o trabalho em rede.\nO encontro foi intercalado com amostras performativas da comunidade escolar e educativa, e contou com a presen\u00e7a e o apoio do Sr. Vereador da Educa\u00e7\u00e3o Prof. Correia Pinto. Entre os v\u00e1rios convidados, estiveram presentes: O Executivo da Junta de Freguesia da Senhora da Hora, o Presidente da CONFAP, Dr. Albino Almeida, o Professor Doutor Rui Trindade da Faculdade de Psicologia e Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o da Universidade do Porto e o Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Professores, Dr. Jo\u00e3o Grancho.\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Kapu'era",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "description": "Capoeira workshops at Union Festival.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Mus-E",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "description": "MUSE \u2013 Mastering Unique Self Expression.\n\nMUSE Foundation for the Arts provides an expressive outlet for individuals with a passion and commitment to performing and/or visual arts. MUSE is a pre-professional level program with a focus on developing artists and performers from the inside out. Students at MUSE are given the tools necessary to fully express their deepest creative drive and imagination. Those that finish the program possess professional level technique, self confidence and the poise necessary to succeed not only in the arts, but in life. \n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Rei UBU",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "description": "Theatre \n\nA ac\u00e7\u00e3o passa-se na Pol\u00f3nia ou seja, em lugar nenhum, como o pr\u00f3prio Jarry afirmou na apresenta\u00e7\u00e3o da pe\u00e7a. Ubu, personagem monstruoso, desp\u00f3tico, corrupto e sem escr\u00fapulos, assassina o rei Venceslau e usurpa o trono da Pol\u00f3nia. Exercendo o poder de forma brutal e sanguin\u00e1ria, ao longo de uma sucess\u00e3o de epis\u00f3dios do mais puro absurdo, a sua pol\u00edtica vai-se revelando catastr\u00f3fica e Ubu, juntamente com a insepar\u00e1vel M\u00e3e Ubu, acabam por fugir de barco para Fran\u00e7a.\nJarry escreveria ainda, ao longo da vida, outras pe\u00e7as que prolongam a saga de Ubu, como Ubu Acorrentado, Ubu na Colina e Ubu Cornudo.\nFicha t\u00e9cnica:\nTexto: Alfred Jarry\nTradu\u00e7\u00e3o: Lu\u00edsa Costa Gomes\nDirec\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Paulo Seara Cardoso\nComposi\u00e7\u00e3o musical e interpreta\u00e7\u00e3o: Ant\u00f3nio Chaves\nCenografia: Jo\u00e3o Sobieski\nFigurinos: Pedro Ribeiro\nDesenho de luz: Ant\u00f3nio Real e Matu\nOpera\u00e7\u00e3o de luz: Matu\nAssistente de Projecto: Pedro Augusto\nProdu\u00e7\u00e3o: balleteatro\nInterpreta\u00e7\u00e3o: Alexandre Ferreira, Ana Filipa Costas, Ana Rita Pinto, Ana Sampaio, Carlos Ivo Silva, Diogo Lopes, Edite Silva, F\u00e1bio Pereira, Jorge Miguel Cunha, Maria Ana Martinho, Ricardo Macedo, Ricardo Teixeira, Rita Morais, Rui Santos \u2026+\nBaseada no texto escrito, em 1888, por um grupo de estudantes polacos, no qual se inclu\u00eda Alfred Jarry, a pe\u00e7a reporta-se a uma par\u00f3dia \u00e0 bo\u00e7alidade e ao aspecto grotesco do professor de F\u00edsica.\n\nUbu\" influenciou decisivamente movimentos art\u00edsticos e de pensamento, como o dada\u00edsmo, o surrealismo e o teatro do absurdo. A pe\u00e7a seria, mais tarde, reescrita por Jarry e estreada em Paris, em 1896, em ambiente de grande pol\u00e9mica. A ac\u00e7\u00e3o passa-se na Pol\u00f3nia e Ubu \u00e9 uma personagem monstruosa, desp\u00f3tica, corrupta, que assassina o rei Venceslau e usurpa o trono da Pol\u00f3nia. Exerce, ent\u00e3o, o poder de forma brutal e sanguin\u00e1ria.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Viver com Arte",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "description": "Arts Education",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Arts Education - UNESCO",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "description": "\u2022 Artistic education as a priority in education;\n\n\u2022 Intercultural education as a response to a growing cultural diversity;\n\n\u2022 The role of music as an harnessing methodology for intercultural communication;\n\n\u2022 Arts Programs as globalising impulses for human development and the preservation of cultural heritage.\n\nThe empirical work rests on a methodology of qualitative analysis based on Renald Legendre\u2019s (1993, 2005) model of Pedagogical Relationship (PR), combined with a strong influence of Visual Anthropology. The attained results are indicators of the high relevance and participation, as well as of the transforming impact of this action research, as a facilitator of intercultural communication and education among communities.\n\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Casa da Brincad'eira",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "description": "Arts Education\n\nQuinta de Bonj\u00f3ia, with approximately 40,000 m\u00b2 and an XVIII century house (with lines attributed to the architect Nicolau Nasoni), surrounded by gardens and woods, provides visitors with a broad range of facilities, where you can organize and/or hold parties, dinners, conferences, meetings, promotional activities, training sessions, concerts, sporting events, radical sports and many other activities. The spaces include a restaurant/training centre equipped with an industrial kitchen and bar, a modern training centre, sports ring with changing rooms, conference and/or meeting rooms and Casa da Brincad'Eira, especially designed for children and youths. The head office of the Porto Social Foundation is located here, a non-profit private institution, whose mission is to \"promote inclusion and social cohesion\" in the county of Porto. Building designated public interest monument.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Urban Drums",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "description": "Drumming Performer Group\nWorkshops\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Andan\u00e7as",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "description": "Drumming workhops and performances - Andan\u00e7as - Music and Dance Festival",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "PazPazes",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "description": " PazPazes Organismo Multidisciplinar de Coopera\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Humano\n\nA ideia do GAIA para o desfile \u00e9 o tema do grupo ser \u201cflower campestre\u201d! Ent\u00e3o sugere-se muita cor (roupas hippies e tal) ou com alguns objectos alusivos ao mundo campestre (regador, jardineiras, chap\u00e9u de palha) e ao mundo ecol\u00f3gico (bicicleta, m\u00e1scara anti-polui\u00e7\u00e3o...).\nTragam tamb\u00e9m instrumentos musicais!\n\nExistem duas bandeiras da Paz enormes e outras menores, com as quais pintaremos as ruas ... H\u00e1 ainda a possibilidade de levarmos vestidos \"t-shirts \"laranjinhas\" e tutti colore... pinturas faciais com s\u00edmbolos e desenhos associados aos temas, e ainda a ideia, de pelo caminho, dada a nossa mensagem de Pedagogia e Amor \u00e0 Terra, recolhermos algum lixo e mostrarmos que s\u00e3o os gestos simples e positivos que fazem um mundo melhor ...\nO in\u00edcio da Caminhada est\u00e1 previsto pelas 18h (sair do ponto de\npartida).Dire\u00e7\u00e3o Sul:) Gaia: Partiremos da Pra\u00e7a da Batalha, uma vez que temos a nossa Festa Flower em Gaia, e dia de conv\u00edvio, sairemos do Jardim do Morro em Gaia, irmos pela Ponte D.Luiz, S.Bento e Pra\u00e7a da Liberdade, Av. dos Aliados...\n\n\nEsta Caminhada ser\u00e1 o primeiro \"happening\", a Semente..., daquilo que ser\u00e1 provavelmente um evento anual de caracter\u00edsticas \u00fanicas e verdadeiramente positivas pela Paz e N\u00e3o-Viol\u00eancia a n\u00edvel mundial!\nUm encontro de harmonia entre todos os Seres... com os contornos que lhe dermos... juntamente com a magia de pessoas t\u00e3o diversas e ao mesmo tempo t\u00e3o unidas se encontrando!\nO Porto, Portugal e o Mundo... bem est\u00e3o a precisar de algo assim!:)\n\nAo in\u00edcio podemos n\u00e3o ser muitos, mas a Paz n\u00e3o se faz de estat\u00edsticas...!!!\nFaz-se de vontades e motiva\u00e7\u00e3o! O resto \u00e9 confiarmos na\nsabedoria suprema da nossa M\u00e3e Terra e no seu bem mais primordial:\na Paz e a Harmonia entre todos os seres.\n\nEnt\u00e3o l\u00e1 estaremos a celebrar no S\u00e1bado:)\u00bb\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es:\n\nAnt\u00f3nio Chaves 91 5212165\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Quem Conta um Conto",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "description": "This initiative is promoted with Immigrant Communities Associations of Porto. Its mission is to disseminate significant tales of their cultural heritage by presenting evenings of staged reading.\nPraising the same diversity that unites us, it is proposed, without limitation formal literary, simply tell stories.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Batucada Radical",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "description": "Batucada Radical born from the desire to release music and Brazilian culture in Portugal and apply a particular methodology of teaching, making learning music accessible to everyone.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Serralves em Festa: O Baile",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "description": "Dance/Theatre\n\ndirec\u00e7\u00e3o e coreografia Isabel Barros\ntextos Jaime Soares\nprodu\u00e7\u00e3o e direc\u00e7\u00e3o musical Ant\u00f3nio Chaves \nint\u00e9rpretes Ana Lisete Pinto, Andrea Damas, B\u00e1rbara Barbosa, Filipa Varanga, Jaime Soares, Joana Silva, Jos\u00e9 Diogo Almeida, Maria Jo\u00e3o Rebelo, Mariana Schou, Neusa Fangueiro, Patr\u00edcia Barbosa, Patr\u00edcia Pinheiro, Tanya Ruivo \nassistente de ensaios S\u00f3nia Cunha \nprodu\u00e7\u00e3o Balleteatro Escola Profissional \nestreia Serralves em Festa 2005",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Porto feliz",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "description": "Music therapy workshops\n\nIn Porto both the streets and the parking spaces are crowded with \"arrumadores\"o without a permit. This phenomenon, essentially urban, assumes the visible shape of urban misery. The \"arrumadoreS' consubstantiate severa1 factors of poverty and social exclusion and most of them embody the \"end of the line\" of a whole process of social exclusion. Tackling social exclusion certainly involves many sectors of society along with political authorities. Seeking solutions to problems is often linked to issues of political priorities, namely in what concerns Local Government, due to its proximity to population and their problems. To find a solution to the issues that the existence of \"arrumadorei' raise and considering the need of a plan of action, the local council of Porto decided, in 2002, to launch an action plan called \"Porto Feliz\" o. o People who voluntarily help park vehicles in exchange for some money. (Sort of usher). o Feliz - happy",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Programa Escolhas",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "description": "\"Escolhas\" is a national government program, created in 2001, promoted by the Presidency of the Council of Ministers and integrated into the High Commissioner for Immigration and Intercultural Dialogue - ACIDI, whose mission is to promote the social inclusion of children and youth in contexts vulnerable socioeconomic, aiming to equal opportunities and social cohesion. Currently in its 5th generation, which will run until December 31, 2015, the Choices Program maintains agreements with consortia of 110 local projects of social inclusion in vulnerable communities, with the option to fund an additional 30 projects, many of which are located in areas where focus descendants of immigrants and ethnic minorities.\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Antonio",
                    "last_name": "Chaves",
                    "name": null,
                    "headline": "Euritmie Docent  at Mare College"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Marecollege",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Leiden",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Marecollege",
                    "description": null,
                    "title": "Euritmie Docent",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1405854,
                "name": "De Vrije School, Den Haag",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/de-vrije-school-den-haag/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "De Vrije School, Den Haag",
                    "description": null,
                    "title": "Euritmie docent",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Vuurvlinder Basisschool Den Haag",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Vuurvlinder Basisschool Den Haag",
                    "description": null,
                    "title": "Muziekleraar",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Kicks",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Den Haag",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Kicks",
                    "description": null,
                    "title": "Muziek en bewegen leraar",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Muziek School Den Haag",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Den Haag",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Muziek School Den Haag",
                    "description": null,
                    "title": "Gitaar en Drum Leraar",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Eefje van Daal Model Agency",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Den Haag",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Eefje van Daal Model Agency",
                    "description": null,
                    "title": "Actor Model",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Taal van de Ziel",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Taal van de Ziel",
                    "description": null,
                    "title": "Percussionist",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Concreto/ EM/ ID Values",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2002
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Concreto/ EM/ ID Values",
                    "description": null,
                    "title": "Model/ Performer Artist",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Escola Presente",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Porto, Portugal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Escola Presente",
                    "description": null,
                    "title": "Parents and Teachers Association Coordinator",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Balleteatro",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Porto, Portugal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2004
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Balleteatro",
                    "description": null,
                    "title": "Music Composer and Music Director",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Project coordinator",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "A Child's Garden of Peace, Brazil",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "CHILDREN",
            "description": null
        }
    ],
    "skills": [
        "Music",
        "Music Education",
        "Environmental Education",
        "Eurythmy",
        "Capoeira",
        "Music Therapy",
        "Anthroposophy",
        "Drums",
        "Performing Arts",
        "Coordinating Events",
        "Creative Arts",
        "Arts Administration",
        "Waldorf Pedagogy",
        "Project Coordination",
        "Educational Leadership",
        "Art Education",
        "Community Arts",
        "Artistic Programming",
        "Arts Organizations",
        "Community Foundations"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}