{
    "profile_id": "gabriellaguinlle",
    "first_name": "Gabriella",
    "last_name": "Guinlle",
    "sub_title": "PhD in International Business and Energy Transition \u2022 Business and Society | Researcher",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D03AQHgvxhavMp72w/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1679664579450?e=1701302400&v=beta&t=svZ_P4Eda_908mGnoPD5BuaXsoXIz5RLiY4C9Sg1IuY",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D16AQGIT8wBxl7Egw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1679665022216?e=1701302400&v=beta&t=y9Y8tXb0hHNGnH8s8v80fYvibBqAFiwafLtzt1LoDGE",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACHBKJoBUrLN2mA3u5EhZC7Pif_q3qJ8gtc",
    "object_urn": 566306970,
    "birth_date": null,
    "summary": "As social science scholars, we cannot ignore the impact of social issues in business, and the impact of business on social issues. My research focuses on business responses to climate change, unraveling their role in a sustainable energy transition. My research targets how heterogeneous firms respond to societal, competitive, regulatory, and legislative pressures for a sustainable energy transition. Especially with trade-offs in terms of different types of sustainable technologies and alternative fuel sources, digitalization, legal challenges driven by civil society, and citizen engagement for transformative change.\n\nFor me, education is an emancipation tool. I believe in the transformative potential that one can have in another person's development and construction of knowledge. I believe in the construction of spaces that allow exchanges: of experience, advice, and affection. Learning is a complex path, but investment in this process can generate valuable outcomes, for people and for organizations. \n\nI dare to be ambitious, with the consciousness that to be free more people have to be free. I want to do my best to help the world. \n\nI believe the digital environment is the perfect tool to unite ourselves internationally. \n\nI am always open to new challenges and new opportunities for learning.\n\nLet's share experiences. Send me a message or, if you prefer, email me: \ngabriellaguinlle@gmail.com",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam-Centrum, North Holland",
        "city": "Amsterdam-Centrum",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam-Centrum, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            },
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "French",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Higher Education",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "FGV EAESP - Escola de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas de S\u00e3o Paulo da Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEqMoM05Aw01g/company-logo_400_400/0/1519887383319?e=1703721600&v=beta&t=Xlxtv8DFta4NuoU2VLJM_hR1N1kb8r3AcBK1dYjuTMI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/fgv-eaesp/"
            },
            "degree_name": "Mestrado em Administra\u00e7\u00e3o de Empresas",
            "field_of_study": "Estrat\u00e9gia Empresaria",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal do ABC",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE5uoSry7ph7A/company-logo_400_400/0/1690208953839?e=1703721600&v=beta&t=p5PKlSjWiH7nZkWmBgs8a7UDbojYvRi4twtL0mqnfgI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufabc/"
            },
            "degree_name": "Gradua\u00e7\u00e3o",
            "field_of_study": "Engenharia de Gest\u00e3o",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal do ABC",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE5uoSry7ph7A/company-logo_400_400/0/1690208953839?e=1703721600&v=beta&t=p5PKlSjWiH7nZkWmBgs8a7UDbojYvRi4twtL0mqnfgI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufabc/"
            },
            "degree_name": "Gradua\u00e7\u00e3o",
            "field_of_study": "Ci\u00eancia e Tecnologia",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "English at CNA",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Excel IEEE",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 3353909,
                "name": "University of Amsterdam - Amsterdam Business School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGlGcOme_1tLw/company-logo_400_400/0/1628516646455?e=1703721600&v=beta&t=29vjSOorSanlu_TUB-q1eOiDp2TacJ7e4z5jk9VQiCU",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-amsterdam-business-school/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "University of Amsterdam - Amsterdam Business School",
                    "description": null,
                    "title": "PHD",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10104910,
                "name": "FGV EAESP - Escola de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas de S\u00e3o Paulo da Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEqMoM05Aw01g/company-logo_400_400/0/1519887383319?e=1703721600&v=beta&t=Xlxtv8DFta4NuoU2VLJM_hR1N1kb8r3AcBK1dYjuTMI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/fgv-eaesp/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "FGV EAESP - Escola de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas de S\u00e3o Paulo da Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas",
                    "description": "Bolsista CNPq",
                    "title": "Pesquisadora bolsista, Mestrado de Administra\u00e7\u00e3o na linha Estrat\u00e9gia Empresarial",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "FGV EAESP - Escola de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas de S\u00e3o Paulo da Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas",
                    "description": null,
                    "title": "Monitora An\u00e1lise Estrat\u00e9gica",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 53534579,
                "name": "GEPRA",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGcDjcjXfbuMQ/company-logo_400_400/0/1620926846970?e=1703721600&v=beta&t=etyflqaR1dYnHZ118KsKTLBN4sHjWnbHBaWmDlOravM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/grupogepra/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "GEPRA",
                    "description": "Auxiliar de desenvolvimento de produtos: cria\u00e7\u00e3o e prepara\u00e7\u00e3o de materiais de aula, recep\u00e7\u00e3o de alunos e pesquisas de m\u00e9todos de ensino para cursos.",
                    "title": "Opera\u00e7\u00e3o e P&D",
                    "employment_type": "Apprenticeship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 444116,
                "name": "Universidade Federal do ABC",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE5uoSry7ph7A/company-logo_400_400/0/1690208953839?e=1703721600&v=beta&t=p5PKlSjWiH7nZkWmBgs8a7UDbojYvRi4twtL0mqnfgI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufabc/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Bernardo",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Universidade Federal do ABC",
                    "description": "M\u00e9todos ativos e desenvolvimento de compet\u00eancias: vantagens e desvantagens em um Programa de Gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o. Bolsa de Pesquisa da UFABC.",
                    "title": "Aluna pesquisadora",
                    "employment_type": "Part-time"
                },
                {
                    "location": "S\u00e3o Bernado",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Universidade Federal do ABC",
                    "description": "O caso de ensino no ambiente de aprendizagem da Engenharia de Gest\u00e3o da UFABC. Bolsa de Pesquisa do CNPq.",
                    "title": "Aluna Pesquisadora em Educa\u00e7\u00e3o",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "role": "Professora volunt\u00e1ria de Matem\u00e1tica e F\u00edsica/Math and Physics Volunteer Teacher",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Movimento Sem Universidade",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Aulas e cria\u00e7\u00e3o de material para as aulas."
        }
    ],
    "skills": [
        "Research",
        "Management",
        "Microsoft Office",
        "Microsoft Excel",
        "Microsoft Word",
        "Microsoft PowerPoint",
        "Public Speaking",
        "Leadership",
        "French"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}