{
    "profile_id": "mariakl\u00f6ppel",
    "first_name": "Maria ",
    "last_name": "Kl\u00f6ppel-Germain",
    "sub_title": "Supply Planner S&OP European HUB  - HEINEKEN Company",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQEJc-MK6iM9Jg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1679499910395?e=1701302400&v=beta&t=BWDphVBHtmqw1dq43rDoVB0dk5WMIH2-whvvVAhfHIU",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D16AQG1jqXB0qiu5g/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1674808563795?e=1701302400&v=beta&t=mhEFqMu3um0D4pkyl7NSQOqNY-ho8pJbqmrwbEMr5ak",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAYDiCkBHJXzbX3OrOe9DGZA7TTMuUGYH6U",
    "object_urn": 100894761,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am passionate by learning and connecting with people. \nAfter almost 4 years working in Heineken France in central logistics and supply planning, I'm now in the Netherlands to support the company\u2019s growth while contributing to optimize the Supply Chain across Europe.\n\nSpecialities: Supply chain, supply planning, logistics, , continuous improvement, international and intercultural experience, FMCG.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            },
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Espagnol",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Portugais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Food Production",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Ensmac",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHcOMQAQLElHA/company-logo_400_400/0/1665404634593?e=1703721600&v=beta&t=kTT5dm-DsSVIuawlY3OnS-6LbhUjsuJxbw3NSmiVOq4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ensmac/"
            },
            "degree_name": "Master's Degree",
            "field_of_study": "Production Egineer",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "KEDGE Business School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQG0YY_Si1mGXQ/company-logo_400_400/0/1683645110059?e=1703721600&v=beta&t=5ZglFi9gWpiNACJWLI-FTRP1bVb8COdvm0299yo2G6Y",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/kedge-business-school/"
            },
            "degree_name": "Marketing and Purchasing ",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal de Santa Catarina",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEYdcwFk4bZUw/company-logo_400_400/0/1684347559635?e=1703721600&v=beta&t=vpJhdWkIqkeNQsoLKkUeLjLsj-4ngWNdAr41arbQJzQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufsc/"
            },
            "degree_name": "Food Process Engineering ",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Ensmac",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHcOMQAQLElHA/company-logo_400_400/0/1665404634593?e=1703721600&v=beta&t=kTT5dm-DsSVIuawlY3OnS-6LbhUjsuJxbw3NSmiVOq4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ensmac/"
            },
            "degree_name": "Food Process Engineering ",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Prix Coup de Coeur du Jury - HACKATON SIAL PARIS 2018",
            "description": null,
            "issuer": "HACKATON SIAL PARIS 2018",
            "date": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2018
            }
        },
        {
            "title": "Prix Innovation",
            "description": null,
            "issuer": "HACKATON SIAL PARIS 2018",
            "date": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2018
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Gest\u00e3o e Estrat\u00e9gia Empresarial",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "authority": "Sebrae",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "SEBRAE",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE3yUa6eeSb4A/company-logo_400_400/0/1688301975586?e=1703721600&v=beta&t=Bb_9yPtxPJ9JXR-TEQg8XQ6goG7Zd268-jhpLM4072g",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Forma\u00e7\u00e3o Continuada em Gest\u00e3o e Trabalho em Equipe",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "IFSC - Instituto Federal de Santa Catarina",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "IFSC - Instituto Federal de Santa Catarina",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaOtOGVic9IA/company-logo_400_400/0/1519903450223?e=1703721600&v=beta&t=astq-NFruMWkkTSwhRZ_K4hz7_bgBPKZ5F1XAHbl9P0",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Innovative Food and Beverages products(EcoTrophelia)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Objective: to take part in the National contest for Innovative Food and Beverages products(EcoTrophelia). Product: Beer made with flower\nR&D team project: designing and developing new beer with flowers: formulation, texturing, taste, production, conservation, conditioning, packaging, business plan, marketing strategies.\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Maria ",
                    "last_name": "Kl\u00f6ppel-Germain",
                    "name": null,
                    "headline": "Supply Planner S&OP European HUB  - HEINEKEN Company"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Gabriela",
                    "last_name": "Ocanha",
                    "name": null,
                    "headline": "Trade & Marketing Manager"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Alimentos Drageados",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 3131,
                "name": "The HEINEKEN Company",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE_MgdbaCMs4g/company-logo_400_400/0/1659342070311?e=1703721600&v=beta&t=b11SQjoKQlWTqKF2hmsiFTuz6jmrYYVwgvTyanwVsm8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/heineken/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "The HEINEKEN Company",
                    "description": null,
                    "title": "Tact.-Op. Supply Planner - S&OP European HUB",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 850301,
                "name": "HEINEKEN France",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGoZLdeyCbr9A/company-logo_400_400/0/1656921429835?e=1703721600&v=beta&t=dZTn759iiCNgnYz5c2ov1t3Bp1fMOjg6htOXllKNjBs",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/heineken-france/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris, \u00cele-de-France, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "HEINEKEN France",
                    "description": "Responsible for facilitating (through Sales & Operations Planning - S&OP) the right balance between supply and demand by planning the production to all brands and lines in one of Heineken's brewery.",
                    "title": "Supply Chain Planner",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Paris, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "HEINEKEN France",
                    "description": "Responsible for managing three Third Party Logistics (3PL) warehouses across France.",
                    "title": "Warehouse Coordinator ",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Paris Area, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "HEINEKEN France",
                    "description": "Supported the implementation of a cross-dock model for stock deployment.",
                    "title": "Internship Supply Chain",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2238,
                "name": "Danone Waters - EVIAN Factory",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHsN7SvwFC79A/company-logo_400_400/0/1695830356996?e=1703721600&v=beta&t=dsolq50waZUloYD_idh6y-B0F3FB4hZ-9aupl6-o46w",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/danone/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Danone",
                    "description": "Responsible for identifying failures and reducing waste in water bottle production line (Preform PET).",
                    "title": "Internship in continuous improvement",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 327066,
                "name": "CNRS - National Center for Scientific Research",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEFt4peFzbeug/company-logo_400_400/0/1547216942284?e=1703721600&v=beta&t=0GmUN1lKgTeBQZjR5_Qs7GTawNSsEp4eC_F1XduhHaQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cnrs/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bordeaux Area, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "CNRS",
                    "description": "Responsible for carrying out experiments, and data analysis for process improvements.",
                    "title": "Internship Research and Development ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 534848,
                "name": "BRF S.A.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGTmh0J0Zrmag/company-logo_400_400/0/1637926533928?e=1703721600&v=beta&t=O5VHyI8Dlg_SMu8L8TQKV4z3W7nmfMLdBrGTYhr7GwQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/brf/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Capinzal, Santa Catarina (Brazil)",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "BRF",
                    "description": "Successfully admitted to the competitive BRF\u2019s international talent program, which involved cross-functional job experiences and trainings to accelerate the development towards a leadership position in the company.",
                    "title": "Leadership Program in Production Management",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "role": "M\u00e9decins de la Joie\u00a0",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidade Federal de Santa Catarina",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEYdcwFk4bZUw/company-logo_400_400/0/1684347559635?e=1703721600&v=beta&t=vpJhdWkIqkeNQsoLKkUeLjLsj-4ngWNdAr41arbQJzQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufsc/"
            },
            "cause": "HEALTH",
            "description": "Form\u00e9e par des professeurs et \u00e9l\u00e8ves de l\u2019Universit\u00e9  F\u00e9d\u00e9rale  de Santa Catarina (UFSC), le N\u00facleo de Humaniza\u00e7\u00e3o e Arte (NuHAS) a pour but d'humaniser les endroits d\u00e9di\u00e9s \u00e0 sant\u00e9 publique.\nJ\u2019\u00e9tais b\u00e9n\u00e9vole dans le projet \u00ab\u00a0M\u00e9decins de la joie\u00a0\u00bb o\u00f9 habill\u00e9e en clowns, je rendais visite dans les h\u00f4pitaux avec mes autres amis b\u00e9n\u00e9voles. \n"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "role": "Cordinatrice de Groupe",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "World Youth Day",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEQeEZ1lcJLeg/company-logo_400_400/0/1519905916882?e=1703721600&v=beta&t=1h-FyJOPXHa9_q7Ci7SCSprxncIyKJZxpaW_ftic5_g",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/%C5%9Bwiatowe-dni-m%C5%82odzie%C5%BCy-krak%C3%B3w-2016/"
            },
            "cause": null,
            "description": "J\u2019avais comme responsabilit\u00e9 d\u2019organiser un voyage de 13 jours en Pologne (en partant du Br\u00e9sil) pendant un rencontre mondiale de la jeunesse. Je devrais encadrer un groupe de 9 jeunes et les guider pendant le s\u00e9jour.\n"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "role": "B\u00e9n\u00e9vole",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Banques Alimentaires ",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFILDvzfsA7vw/company-logo_400_400/0/1553090338390?e=1703721600&v=beta&t=H_mt6oSzzXxBdG4YRMxTYA1C9be01R74Yh6att4zpVA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/banque-alimentaire/"
            },
            "cause": "POVERTY_ALLEVIATION",
            "description": "Le principe de l'association est la lutte contre le gaspillage alimentaire, le partage, le don, la gratuit\u00e9, le b\u00e9n\u00e9volat et le m\u00e9c\u00e9nat.\nJ\u2019ai travaill\u00e9 au sein de la Banque Alimentaire de Bordeaux o\u00f9 je devais trier les fruits et l\u00e9gumes et aussi pr\u00e9parer les commandes.\n"
        }
    ],
    "skills": [
        "Microsoft Office",
        "Gest\u00e3o de projetos",
        "Lideran\u00e7a de equipe",
        "Microsoft PowerPoint",
        "Gerenciamento de Produ\u00e7\u00e3o",
        "5s",
        "PDCA",
        "Franc\u00eas",
        "Ingl\u00eas",
        "Engenharia",
        "Pesquisa",
        "Engenharia de Alimentos",
        "Production",
        "Ing\u00e9nieur Agroalimentaire",
        "Management "
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}