{
    "profile_id": "angelibrandao",
    "first_name": "Ang\u00e9lica",
    "last_name": "Brand\u00e3o",
    "sub_title": "Assistant of Logistics at Artsen Zonder Grenzen/ M\u00e9decins sans Fronti\u00e8res ",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D5603AQFv9D7hOD7YeQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1687386233803?e=1701302400&v=beta&t=2QneqPqeNYWSEC_WkSRHTZxXKmVUvBq5OqRn6qdaYbI",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABwBilcBYhvawdc7HhC3BVWMr7bTqux9OUI",
    "object_urn": 469862999,
    "birth_date": null,
    "summary": "Bachelor graduated in International Relations with focus on International Politics and International Humanitarian Rights and Human Rights. Started the career within the Humanitarian Aid field with about 2 years in the Fundraising & Communications department for M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res Brazil, volunteered for two NGOs focused on social projects and refugee support. I am excited to find out what the future of the International Relations holds. ",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Italian",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Nederlands",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Transportation/Trucking/Railroad",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Veiga de Almeida",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHKC6BDALou-A/company-logo_400_400/0/1693579898836?e=1703721600&v=beta&t=ipj5oXxyQ-78ekQDYaPwFtunyWHreFHxscy5qJJ7xRU",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-veiga-de-almeida/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Applied Science - BASc",
            "field_of_study": "International Relations and Affairs",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "Stanford University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHr9suxyJBXMw/company-logo_400_400/0/1635534378574?e=1703721600&v=beta&t=vzUq74RHOVse47Wqg7TNJu8L29Z1UV1hr2f3US43Yck",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/stanford-university/"
            },
            "degree_name": "Online Certificate",
            "field_of_study": "Human Rights and Women\u2019s Health",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universitat de Barcelona",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGssFBk0UX8rw/company-logo_400_400/0/1673254156906?e=1703721600&v=beta&t=Zez-AIQd3i9nqjMqr2TvFY8BIh4OOq42RMazdM1tW3E",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-barcelona/"
            },
            "degree_name": "Online Certificate",
            "field_of_study": "Leadership and Coaching",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "CPOI - Centro de Pr\u00e1ticos em Oragniza\u00e7\u00f5es Internacionais",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universidade Veiga de Almeida",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidade Veiga de Almeida",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHKC6BDALou-A/company-logo_400_400/0/1693579898836?e=1703721600&v=beta&t=ipj5oXxyQ-78ekQDYaPwFtunyWHreFHxscy5qJJ7xRU",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [
        {
            "name": "AIESEC",
            "position": null,
            "date_start": {
                "month": 7,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "M\u00e9dicos sem Fronteiras",
            "position": "Doadora Mensal",
            "date_start": {
                "month": 1,
                "day": null,
                "year": 2015
            },
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Geopol\u00edtica",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Introdu\u00e7\u00e3o a Gest\u00e3o",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Com\u00e9rcio Exterior",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Marketing",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Teorias Cl\u00e1ssicas das Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [
        {
            "name": "Geopol\u00edtica",
            "score": "8.5",
            "date": {
                "month": 5,
                "day": null,
                "year": 2016
            }
        }
    ],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 8142909,
                "name": "Artsen zonder Grenzen Nederland",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHWLfapguDRzA/company-logo_400_400/0/1685621462699?e=1703721600&v=beta&t=lr--2fteYlxm1TIyC_R_JgqhMvElL5G1-Bsjg-Rov_8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/artsenzondergrenzen/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, Nordholland, Nederl\u00e4nderna",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Artsen zonder Grenzen Nederland",
                    "description": null,
                    "title": "Assistant to the Logistics Department",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2141951,
                "name": "HarrimanSteel",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHwiUUagfEaUg/company-logo_400_400/0/1565101384419?e=1703721600&v=beta&t=Heuk1AsqdV55G6ekOICn5MDJJuS32m1qROpnjGBj0g8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/harrimansteel/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "HarrimanSteel",
                    "description": null,
                    "title": "Studio Administrator",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 3230343,
                "name": "Zoku",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFuSjhPzFPzSg/company-logo_400_400/0/1632485903826?e=1703721600&v=beta&t=bupxltyApl6GQItudNp5LA2PF9wQ0MbhwybV586BO-8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/livezoku/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Zoku",
                    "description": "Reception/Administrative role;\n\u2022 Handling phone, e-mail, Slack enquiries by guests, visitors and members;\n\u2022 Organisation of the space\n\u2022 Organisation and Hosting of Social events\n\u2022 Relationship building with international relocating guests, customers and members.\n\u2022 Community building\n\u2022 Support with on-board of new hires with trainings\n\u2022 Event planning",
                    "title": "Sidekick",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 3182184,
                "name": "M\u00e9dicos Sem Fronteiras Brasil / M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res Br\u00e9sil - MSF",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHIEzCrYFwMXQ/company-logo_400_400/0/1519893133893?e=1703721600&v=beta&t=8MqSNMR_rQro11IV_lGVCLq4URbn8Oa0bKlL-M-ImXk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/medicos-sem-fronteiras/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rio de Janeiro e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "M\u00e9dicos Sem Fronteiras Brasil / M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res Br\u00e9sil - MSF",
                    "description": "\u2022 Research on the market for potential partners, donators and sponsors\n\u2022 Organising campaigns\n\u2022 Create Marketing and promotional activities\n\u2022 Planning and hosting fundraising events",
                    "title": "Fundraising and Communication",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Rio de Janeiro e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "M\u00e9dicos Sem Fronteiras Brasil / M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res Br\u00e9sil - MSF",
                    "description": null,
                    "title": "Fundraiser",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2034,
                "name": "AIESEC",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFNIFKL5h461A/company-logo_400_400/0/1628881223590?e=1703721600&v=beta&t=50fGBPGAk6Cmc6X_I4pZxOaKRJIbSjj3OZwKRBCJ99E",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/aiesec/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rio de Janeiro Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "AIESEC",
                    "description": "\u2022 Support volunteers with VISA procedures\n\u2022 Travel planning\n\u2022 Recruitment of the best matching candidate for the best matching project",
                    "title": "Global Community Development Programme",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Volunteer",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "AIESEC no Brasil",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "SOCIAL_SERVICES",
            "description": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Project and Partnership Manager",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "The Present",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHkNawU17e4rQ/company-logo_400_400/0/1597137760017?e=1703721600&v=beta&t=nVZvG67bPxFxUoRlRcBNnN9OYtKsLX59BGcfgiXZVMU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/the-present-world/"
            },
            "cause": "HUMAN_RIGHTS",
            "description": "The Present connects entrepreneurial people with meaningful initiatives focused on refugees and newcomers in the Netherlands. We believe in the people who wants to contribute, but often doesn\u2019t know how to. The Present ensures that their expertise and experience is directed to the best use, by connecting them to an existing project, where their abilities and professional experience will be used to help projects for Refugees and Newcomers in the Netherlands."
        }
    ],
    "skills": [
        "Relationship Building",
        "Customer Relationship Management (CRM)",
        "International NGOs",
        "International Relations",
        "Event Planning",
        "Sales Operations",
        "Fundraising",
        "Group Work",
        "Community Development",
        "Customer Service",
        "Communication",
        "Conflict Resolution",
        "English",
        "Spanish",
        "Portuguese",
        "Dutch",
        "Brazilian Portuguese",
        "Community Building",
        "Customer Communication",
        "International Human Rights"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}