{
    "profile_id": "brunoferreiraguitar",
    "first_name": "Bruno",
    "last_name": "Ferreira",
    "sub_title": "Classical Guitar Performer, Founder of UniGuitar",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFW4AWrmfnIdg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1521537573261?e=1701302400&v=beta&t=6zKAnuusHUctIHl-K0abO418GEiYIpP3F6RZjfK47uY",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQFkCBwp2fVc4Q/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1571158490700?e=1701302400&v=beta&t=h098MqdpmVbeE1a0Qy349drGC0iJTbo0icHbpYqxLho",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABpeNyYBD273QvOyKH5G_aEjEa5TgHsUsg0",
    "object_urn": 442382118,
    "birth_date": null,
    "summary": "Bruno Ferreira is a Portuguese guitarist born in Leiria, 1990. He started to study music in 2004 at the \u201cEscola de M\u00fasica do Orfe\u00e3o de Leiria Conservat\u00f3rio de Artes\u201d, guided by Ilda Coelho and S\u00f3nia Leit\u00e3o. After achieving his Bachelor's degree with Margarita Escarpa at Conservatorio Superior de Musica de Vigo and Enno Voorhorst (Erasmus program at Royal Conservatoire in The Hague), Bruno recently finished his Master's studies with Carlo Marchione at the Conservatorium Maastricht. \nRecognized for his sensibility and passion for playing a highly varied repertoire, he was awarded with the first prize in the \u201cConcurso Internacional de Guitarra Leiria 2012\u201d. He also participated in masterclasses with worldwide known guitar performers such as \u00c1lvaro Pierri, Carlo Marchione, Costas Cotsiolis, David Russell, Elena Papandreou, Leo Brouwer, Paolo Pegoraro and Ricardo Gall\u00e9n, amongst others.\nHis concert programs includes not only repertoire written for guitar, but also adapted for this instrument. His programs are based in the performance of masterpieces by great composers, such as J. S. Bach, Coste, T\u00e1rrega, Barrios, Asencio, Tansman and Ponce.\nDuring his career, Bruno has been showing his commitment to music by performing concerts as a soloist and in chamber music groups around Portugal, Spain and the Netherlands. He has been contributing to the musical field not only as a musician, but also by sharing his knowledge with his students.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "South Holland",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=RNi7mY6oMVA",
            "title": "Agust\u00edn Barrios - Ch\u00f4ro da Saudade",
            "description": "CH\u00d4RO DA SAUDADE \u2013 A. BARRIOS (1885 \u2013 1944) After a sabbatical period without posting new videos I present now my rendition of one of the most beautiful piec...",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4D27AQFVaukjpOm_fw/articleshare-shrink_1280_800/0/1693921721668?e=1696446000&v=beta&t=X-CiWNQEsTKirnbugVOKfAFttkdIdyk_Tqfg1W1EJ3M"
        },
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=lKtwsQZGIRc",
            "title": "M. M. Ponce - 24 Preludes for Guitar: #5 & 6",
            "description": "https://www.brunoferreiraguitar.com/ Audio and video by Louis van Eeten, Conservatorium Maastricht Guitar: Ana Espinosa 2010",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4D27AQGQOyQ8CyCRhw/articleshare-shrink_1280_800/0/1693921721505?e=1696446000&v=beta&t=c3tvz5Wwwb3TwuP571963mkMtAu-3kPWq8yfW1vReag"
        },
        {
            "url": "https://www.brunoferreiraguitar.com/",
            "title": "Bruno Ferreira - classical guitar",
            "description": "Welcome to Bruno Ferreira classical guitarist website. Look for further info in the website.",
            "image": null
        },
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=Oq-T8Pzk5_U",
            "title": "Welcome to my Youtube channel!",
            "description": null,
            "image": null
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Bruno Ferreira - classical guitar",
            "description": "Welcome to Bruno Ferreira classical guitarist website. Look for further info in the website.",
            "image": null
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Holand\u00eas",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Portuguese",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Music",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Zuyd Hogeschool | Zuyd University of Applied Sciences",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFcG9BLnQDK2Q/company-logo_400_400/0/1678187904407?e=1703721600&v=beta&t=6a873O9jYitpUlSgr7aF34hY5q7kwr1bXYWFU42Thnk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/hogeschool-zuyd/"
            },
            "degree_name": "Master in Music - Conservatorium Maastricht",
            "field_of_study": "Guitar Class of Prof. Carlo Marchione",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Koninklijk Conservatorium - Royal Conservatoire",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEohJos-Hn8Bg/company-logo_400_400/0/1678100658051?e=1703721600&v=beta&t=TCYM0ptPGtDiSBLQ6JAnLssoQglUoIsCT7IDJYB-bWw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/koninklijk-conservatorium-royal-conservatoire/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Music Performance",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Conservatorio Superior de Musica de Vigo",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Music Performance",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "First Prize - International Guitar Competition of Leiria",
            "description": null,
            "issuer": "Escola de M\u00fasica do Orfe\u00e3o de Leiria",
            "date": {
                "month": 7,
                "day": null,
                "year": 2012
            }
        },
        {
            "title": "First Prize - Youth Guitar Competition of Our\u00e9m",
            "description": null,
            "issuer": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2005
            }
        }
    ],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "UniGuitar",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Bruno",
                    "last_name": "Ferreira",
                    "name": null,
                    "headline": "Classical Guitar Performer, Founder of UniGuitar"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Classical Guitar Performing",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Bruno",
                    "last_name": "Ferreira",
                    "name": null,
                    "headline": "Classical Guitar Performer, Founder of UniGuitar"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "UniGuitar",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "UniGuitar",
                    "description": "UniGuitar.com is a learning platform created with the aim of providing simple, broad and truthful information necessary for guitar enthusiasts to become better guitarists and musicians.\nThe main goal of UniGuitar consists in adjusting the music education to modern times, therefore this platform was designed to reach guitarists with all kinds of content regarding music and keep the community updated through professional and reasoned research.",
                    "title": "Founder",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "de Gitaaracademie",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rotterdam Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "de Gitaaracademie",
                    "description": null,
                    "title": "Guitar teacher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Stichting Muziekonderwijs Leiderdorp",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Stichting Muziekonderwijs Leiderdorp",
                    "description": null,
                    "title": "Professor de guitarra",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Sport Oper\u00e1rio Marinhense - Escola de Artes e Movimento",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Marinha Grande, Portugal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Sport Oper\u00e1rio Marinhense - Escola de Artes e Movimento",
                    "description": null,
                    "title": "Guitar Teacher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Musical - Escola de M\u00fasica",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Maceira, Portugal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Musical - Escola de M\u00fasica",
                    "description": null,
                    "title": "Guitar Teacher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Finale Software",
        "Guitar Performing",
        "Instrument Teacher",
        "Produ\u00e7\u00e3o musical",
        "M\u00fasica de c\u00e2mara",
        "Educa\u00e7\u00e3o musical",
        "M\u00fasica",
        "Teoria musical",
        "Guitarra",
        "M\u00fasica cl\u00e1ssica",
        "Shows de m\u00fasica",
        "Grava\u00e7\u00e3o",
        "Grava\u00e7\u00e3o em est\u00fadio",
        "Portugu\u00eas",
        "Ingl\u00eas",
        "Espanhol",
        "Holand\u00eas",
        "Doc\u00eancia",
        "Edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}