{
    "profile_id": "taianeoliveirabr",
    "first_name": "Taiane",
    "last_name": "Oliveira",
    "sub_title": "Customer Service support - Looking for opportunities such as customer service support in the Limburg region.",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFck_OQxv6D9w/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1612987462630?e=1701302400&v=beta&t=Pz5cF5HJeTx_EfA4Hwe_-Ri7VeiDJkHBg4o6TU4ZlDk",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABsWKLgB8x39cN72eEONwS6zmjwYLLE2Myo",
    "object_urn": 454437048,
    "birth_date": null,
    "summary": "\u201cI am looking for new professional challenges and a realization in the market. The development of my skills and the generation of positive results are my goals, so that it is possible to enable a qualitative and quantitative growth of the company. \u201d",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Beek, Limburg",
        "city": "Beek",
        "state": "Limburg",
        "default": "Beek, Limburg, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": null,
            "title": "Screenshot_20210501-185032_Facebook.jpg",
            "description": null,
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E2DAQFFifoa733_Iw/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1620053455408?e=1696446000&v=beta&t=5gBET4H2dg0Luynk54n_ylptnfySXmpJFyjut5bcUjw"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espanhol",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Holand\u00eas",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00eas",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Information Technology & Services",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "school": {
                "name": "Centro Universit\u00e1rio Nilton Lins",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGFac4PxpfnQQ/company-logo_400_400/0/1569299689044?e=1703721600&v=beta&t=kuQtmQKy_1_xrNoeArX4mAtXqzHBigRaCleALbgBWbM",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uniniltonlins/"
            },
            "degree_name": "Bachelor Degree",
            "field_of_study": "Mathematics",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1995
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1998
                }
            },
            "school": {
                "name": "Escola Estadual Dom Jo\u00e3o  de Sousa Lima",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Bachelor in Mathematics",
            "field_of_study": "Orienta\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 1355,
                "name": "DHL",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQElLKtrekHueg/company-logo_400_400/0/1693210110437?e=1703721600&v=beta&t=RIpzKyVH1AXFlV7nxbwTw2J2S1ayuPOMShDHah-jM-s",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/dhl/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Pa\u00edses Baixos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "DHL",
                    "description": null,
                    "title": "Master Data management ",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5211,
                "name": "Teleperformance Benelux",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHwPdniLHuvkA/company-logo_400_400/0/1685632672752?e=1703721600&v=beta&t=GLmEp3LNnTk-S0c6SNwRR13pMQ1wj4XLp5SxZV0qIM8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/teleperformance/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Maastricht e Regi\u00e3o, Holanda",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Teleperformance",
                    "description": "Working for Adobe as a tech support.\n-Technical support for Adobe products : Photoshop , lightroom , Acobrat.\n-Financial updating and customer billing\n-Issuance of invoices to customers.",
                    "title": "Customer Service IT Help desk ( Adobe Project) ",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2430132,
                "name": "VDL Groep",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHwBLJ17gfYeQ/company-logo_400_400/0/1609753001751?e=1703721600&v=beta&t=0kU3GHU9cScOp1FJZFJnSsjYuxXZ3R9fPQOzR2EhOPc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/vdl-groep/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Born, Limburg Province, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "VDL Groep",
                    "description": "Responsible for picking orders, sorting goods and shipping to assembly area.",
                    "title": "Analista de log\u00edstica",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 8434,
                "name": "CEVA Logistics S.R.L.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGZLUwZmATPbQ/company-logo_400_400/0/1672416948315?e=1703721600&v=beta&t=OJRIqz4k4xBzwIrHPQ6gR5ER85WUynpg5mu91BxFL1g",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ceva-logistics/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Kerkrade, Limburg Province, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "CEVA Logistics",
                    "description": "Picking orders;\nCheck and register incoming goods:\nCreate and register work in the automated system Outbond and packing",
                    "title": "Coordenador de log\u00edstica",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 166253,
                "name": "TAP Portugal",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFZrKAdiMKweg/company-logo_400_400/0/1519880926334?e=1703721600&v=beta&t=Wa-p3pxIQ74OVbCUVYfCsSbYT3uMEECYUvIQTen-jgw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/tap-air-portugal/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Manaus - Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "TAP Air Portugal",
                    "description": "Customer Service or Passenger Attendant, issuance and reissuance of national and international\ntickets,Check in, Tickets Selling, Charging for extra space and luggage excess, Billing, Cash Register\nClosing.",
                    "title": "Passenger service agent",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10116844,
                "name": "TAM",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH4zsL10awfKw/company-logo_400_400/0/1688394420495?e=1703721600&v=beta&t=RNsoXqdgAIe6TsWGc0-ysApW-Kr1C5IFiVqeK3G4KZY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/latam_airlines/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "LATAM Airlines",
                    "description": "Issuance and reissuance of national and international tickets,Check in, Tickets Selling, Charging for extra space and luggage excess, Billing, Cash Register Closing.",
                    "title": "Customer service or Passenger Attendan",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 369098,
                "name": "Toyota do Brasil",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGwwrH6AdAzCA/company-logo_400_400/0/1619613767013?e=1703721600&v=beta&t=Nwg-hJ8IIBRIwX1jMMGd-HNARpZOKsEu37g6MVkOGXg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/toyota-do-brasil/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Chapec\u00f3 e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Toyota do Brasil",
                    "description": "Sperandio Motors / TOYOTA S/A, Chapec\u00f3 / SC (Brazil)\nCustomer registries Approvals for financings and Consultations.\nBillings, accounts payable and receivable, Financial, Closing of cash, Issuance of invoices.",
                    "title": "Fincances",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Ingl\u00eas",
        "Lideran\u00e7a de equipe",
        "Gest\u00e3o",
        "Microsoft Excel",
        "Microsoft Office",
        "Microsoft Word",
        "Planejamento estrat\u00e9gico",
        "Linhas a\u00e9reas",
        "Setor de avia\u00e7\u00e3o",
        "Negocia\u00e7\u00e3o",
        "Portugu\u00eas",
        "Espanhol",
        "Microsoft PowerPoint",
        "Servi\u00e7o de atendimento ao cliente (SAC)",
        "Capacidade de organiza\u00e7\u00e3o",
        "Capacidade de adapta\u00e7\u00e3o",
        "Capacidade de improvisa\u00e7\u00e3o",
        "Capacita\u00e7\u00e3o de vendas",
        "Comunica\u00e7\u00e3o"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}