{
    "profile_id": "sara-vasconcelos-031a6233",
    "first_name": "Sara",
    "last_name": "Vasconcelos",
    "sub_title": "Environmental Engineer - MSc. Industrial Pollution Control",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQEpfPZvcXn4Ug/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1565124088657?e=1701302400&v=beta&t=UlBDXdphaU110b2F4lFF7nbwblDrflhj3eMfzKYuKAQ",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAcY26UBrvocimCbU1Ok3idEnY-Mvz6Lo0Q",
    "object_urn": 119069605,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Enschede, Overijssel",
        "city": "Enschede",
        "state": "Overijssel",
        "default": "Enschede, Overijssel, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Environmental Services",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal de Vi\u00e7osa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGezs_RrStDCw/company-logo_400_400/0/1688742772384?e=1703721600&v=beta&t=hm5oIFHnz0VpSNLsRYzOrdkyyeGhDbGkK4QjU7JeG40",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-federal-de-vicosa/"
            },
            "degree_name": "Environmental Engineer ",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal de Minas Gerais",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEn4a3xY_ZQTQ/company-logo_400_400/0/1674580959867?e=1703721600&v=beta&t=XNb_2YvE2xua8EA2uFFk7q6cyzy8iG6CKmAUQPn7cak",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufmg/"
            },
            "degree_name": "Master in Environment - Industrial Pollution Control ",
            "field_of_study": "Utilization of steel waste in the treatment of oily effluents",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [
        {
            "inventors": [
                {
                    "first_name": "Sara",
                    "last_name": "Vasconcelos",
                    "headline": "Environmental Engineer - MSc. Industrial Pollution Control",
                    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQEpfPZvcXn4Ug/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1565124088657?e=1701302400&v=beta&t=UlBDXdphaU110b2F4lFF7nbwblDrflhj3eMfzKYuKAQ"
                }
            ],
            "patent_number": "BR1020120336022",
            "title": "Treatment of metalworking fluids using steel waste as alternate adsorbents",
            "issuer": "br",
            "date": {
                "month": 12,
                "day": 28,
                "year": 2012
            },
            "application_number": null
        }
    ],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [
        {
            "name": "EFFICIENT DEMULSIFICATION OF WASTEWATER BY STEEL FURNACE DUST WITH AMPHIPHILIC AND SURFACE CHARGE PROPERTIES",
            "publisher": "Luiza N. Andrade; Camila C. Amorim; Sara V. Santos; Ivo F. Teixeira; M\u00f4nica M. D. Le\u00e3o; Rochel M. Lago",
            "url": "http://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S1385894715002922",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2015
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sara",
                    "last_name": "Vasconcelos",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer - MSc. Industrial Pollution Control"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "OIL DROPLETS ADSORPTION USING SIDERURGICAL WASTE: ADSORPTION MECHANISMS AND ADSORBENT REGENERATION CAPACITY",
            "publisher": "Sara V. SANTOS, Camila C. AMORIM, Luiza N. ANDRADE, Maria C. V. M. STARLING, M\u00f4nica M. D. LE\u00c3O",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2015
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sara",
                    "last_name": "Vasconcelos",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer - MSc. Industrial Pollution Control"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Steel wastes as versatile materials for treatment of biorefractory wastewaters",
            "publisher": "DOS SANTOS, SARA V.; AMORIM, CAMILA C.; ANDRADE, LUIZA N.; CALIXTO, NAT\u00c1LIA C. Z.; HENRIQUES, ANDR\u00c9IA B.; ARDISSON, JOS\u00c9 D.; LE\u00c3O, M\u00d4NICA M. D.",
            "url": "http://dx.doi.org/10.1007/s11356-014-3492-5",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2014
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sara",
                    "last_name": "Vasconcelos",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer - MSc. Industrial Pollution Control"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Synthesis and characterization of new NaX zeolite-supported Nb, Zn, and Fe photocatalysts activated by visible radiation for application in wastewater treatment",
            "publisher": "BRITES-N\u00d3BREGA, FERNANDA F.; LACERDA, IGOR A.; SANTOS, SARA V.; AMORIM, CAMILA C.; SANTANA, VERONICE S.; FERNANDES-MACHADO, N\u00c1DIA R.C.; ARDISSON, JOS\u00c9 D.; HENRIQUES, ANDREIA B.; LE\u00c3O, M\u00d4NICA M.D.",
            "url": "http://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0920586114004763",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2014
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sara",
                    "last_name": "Vasconcelos",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer - MSc. Industrial Pollution Control"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "AN\u00c1LISE INTERDISCIPLINAR DOS PROCESSOS DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL EM MINAS GERAIS: CAUSAS E CONSEQU\u00caNCIAS",
            "publisher": "Esther Nogueira de Araujo; M\u00e1rcia Maria de Sousa; Sara Vasconcelos dos Santos; Juliana Albano Reis; Renata Fabiane Alves Dutra; Luisa Ferolla Spyer Prates; S\u00edlvia Maria Alves Corr\u00eaa Oliveira; Camila Costa de Amorim",
            "url": "http://avaliacaodeimpacto.org.br/wp-content/uploads/2015/04/AnaisCBAI2014searchable.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2014
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sara",
                    "last_name": "Vasconcelos",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer - MSc. Industrial Pollution Control"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "PANORAMA DAS TIPOLOGIAS E ATIVIDADES PASS\u00cdVEIS DE LICENCIAMENTO AMBIENTAL NOS ESTADOS BRASILEIROS, DISTRITO FEDERAL E IBAMA",
            "publisher": "Sara Vasconcelos dos Santos; Luisa Ferolla Spyer Prates; Juliana Albano Reis; M\u00e1rcia Maria de Sousa; Esther Nogueira de Araujo; S\u00edlvia Maria Alves Corr\u00eaa Oliveira; Camila Costa de Amorim",
            "url": "http://avaliacaodeimpacto.org.br/wp-content/uploads/2015/04/AnaisCBAI2014searchable.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2014
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sara",
                    "last_name": "Vasconcelos",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer - MSc. Industrial Pollution Control"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "PROCEDIMENTOS DE TRIAGEM NO PROCESSO DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE IMPACTO AMBIENTAL: ESTUDOS DE CASO A PARTIR DE \u00d3RG\u00c3OS LICENCIADORES BRASILEIROS",
            "publisher": "M\u00e1rcia Maria de Sousa; Sara Vasconcelos dos Santos; Juliana Albano Reis; Luisa Ferolla Spyer Prates; Esther Nogueira de Araujo; Renata Fabiane Alves Dutra; S\u00edlvia Maria Alves Corr\u00eaa Oliveira; Camila Costa de Amorim",
            "url": "http://avaliacaodeimpacto.org.br/wp-content/uploads/2015/04/AnaisCBAI2014searchable.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2014
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sara",
                    "last_name": "Vasconcelos",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer - MSc. Industrial Pollution Control"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "PROCEDIMENTOS PARA O LICENCIAMENTO AMBIENTAL: UM COMPARATIVO ENTRE O ESTADO DE MINAS GERAIS E O IBAMA",
            "publisher": "M\u00e1rcia Maria de Sousa; Sara Vasconcelos dos Santos; Juliana Albano Reis; Luisa Ferolla Spyer Prates; Esther Nogueira de Araujo; Renata Fabiane Alves Dutra; S\u00edlvia Maria Alves Corr\u00eaa Oliveira; Camila Costa de Amorim",
            "url": "http://avaliacaodeimpacto.org.br/wp-content/uploads/2015/04/AnaisCBAI2014searchable.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2014
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sara",
                    "last_name": "Vasconcelos",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer - MSc. Industrial Pollution Control"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "TRATAMENTO DE FLUIDOS DE METALURGIA ATRAV\u00c9S DO USO DE ADSORVENTES ALTERNATIVOS",
            "publisher": "Sara Vasconcelos dos Santos; Nath\u00e1lia Tavares Costa; Luiza Notini de Andrade; Camila Costa de Amorim; M\u00f4nica Maria Diniz Le\u00e3o",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2013
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sara",
                    "last_name": "Vasconcelos",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer - MSc. Industrial Pollution Control"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "UTILIZA\u00c7\u00c3O DE LAMA DE ALTO FORNO COMO CATALISADOR NO TRATAMENTO DE FLUIDO DE USINAGEM POR FENTON MODIFICADO",
            "publisher": "Nath\u00e1lia Amaral; Sara Vasconcelos dos Santos; Camila Costa de Amorim; Luiza Notini de Andrade; M\u00f4nica Maria Diniz Le\u00e3o",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2013
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sara",
                    "last_name": "Vasconcelos",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer - MSc. Industrial Pollution Control"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Treatment of metalworking fluids using steel waste as alternate adsorbents",
            "publisher": "Sara. V. Santos; Camila C. Amorim; M\u00f4nica M. D. Le\u00e3o; Fabr\u00edcia Gian; Nat\u00e1lia Costa",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2012
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sara",
                    "last_name": "Vasconcelos",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer - MSc. Industrial Pollution Control"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Aplica\u00e7\u00e3o de adsorventes de baixo custo para remo\u00e7\u00e3o de compostos recalcitrantes",
            "publisher": "Sara V. dos Santos, Nat\u00e1lia C. Z. Calixto; Luiza N. Andrade, M\u00f4nica D. Le\u00e3o, Camila C. Amorim",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2012
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sara",
                    "last_name": "Vasconcelos",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer - MSc. Industrial Pollution Control"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Physical characterization of vegetated slopes in mining \u00e1reas in the mineral complex of Caraj\u00e1s \u2013 PA, Brazil",
            "publisher": "Igor R. Assis; Luiz E. Dias; Genel\u00edcio C. Rocha; S\u00e9rgio M. Faria; Rafaella Campos e Sara V. Santos",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2011
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sara",
                    "last_name": "Vasconcelos",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer - MSc. Industrial Pollution Control"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Curso Pr\u00e1tico \u2013 Elabora\u00e7\u00e3o de Documentos para obten\u00e7\u00e3o de Outorga de Direito de Uso de Recursos H\u00eddricos, ministrado por Rob\u00e9lia Firmiano, 2015. Carga hor\u00e1ria: 12 horas.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso de \"Tecnolog\u00edas Avanzadas de Oxidaci\u00f3n para Tratamiento de Aguas, Aire y Suelos\"\u200b (UFMG), ministrado por Prof. Dra. Marta Litter (Universidade de Buenos Aires), 2012. Carga hor\u00e1ria: 15 horas.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso de Cat\u00e1lise Heterog\u00eanea \u2013 Uma vis\u00e3o abrangente e atual da ci\u00eancia fundamental e aplica\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas (UFRJ), ministrado por Prof. Pr\u00edamo Albuquerque Melo J\u00fanior, 2012. Carga hor\u00e1ria: 10 horas.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso de Cin\u00e9tica qu\u00edmica aplicada a dados ambientais (UFMG); ministrado por Prof. Dr. V\u00edtor Jorge Pais Vilar (Universidade do Porto, Portugal), 2013. Carga hor\u00e1ria: 30 horas (ouvinte).",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso de Estudos e Modelagem da Qualidade da \u00c1gua de Rios, promovido pela Ger\u00eancia de Monitoramento de Efluentes (GEDEF), ministrado por Dr. Fl\u00e1vio de M. Vasconcelos e Msc. Filipe Lima Dornelas, 2015. Carga hor\u00e1ria: 35 horas.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso de Per\u00edcia Ambiental, ministrado por Prof. Ricardo S\u00e9rgio de Paula Freitas, 2016. Carga hor\u00e1ria: 20 horas.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso em Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Geogr\u00e1ficas (UFV), ministrado pelo Prof. Dr. Elp\u00eddio In\u00e1cio Fernandes Filho (UFV), 2010. Carga hor\u00e1ria: 12 horas.",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Renova Foundation ",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Belo Horizonte e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Renova Foundation ",
                    "description": "Sewage Collection and Treatment and Solid Waste Disposal Program\n (Environmental compensation project for the rupture of a mining tailings dam in Mariana, Brazil, occurred in 2015).\nMain activities: \n\u2022\tSupport in program structuring (creation of processes and identification of activities of different stakeholders, project submission flow and transfer of resources, etc.);\n\u2022\tDirect management support;\n\u2022\tElaboration of technical reports;\n\u2022\tProduct and service purchases (preparation of technical requisition, quantity and price table, proposal evaluation);\n\u2022\tSupervision of technical support team to municipalities, for implementation of sewage collection and treatment systems and adequate disposal of solid waste.",
                    "title": "Social and environmental analyst",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "State Environmental Foundation / Effluent Monitoring Management",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Cidade Administrativa de Minas Gerais - Belo Horizonte",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "State Environmental Foundation / Effluent Monitoring Management",
                    "description": "State Environmental Foundation of Minas Gerais, Brazil / Effluent Monitoring Management (Minas Treat Sewage Program).\nMain activities: \n\u2022\tCollection and analysis of data and information from sewage collection and treatment systems;\n\u2022\tDiagnosis and prognosis of basic sanitation situation of municipalities of Minas Gerais state;\n\u2022\tCollection and analysis of data from the environmental monitoring process of industrial effluents;\n\u2022\tDiagnosis of environmental impacts about the river Das Velhas basin, Belo Horizonte, Brazil.",
                    "title": "Research fellow (postgraduate)",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Technical Cooperation Project between Federal University of Minas Gerais and Ministry of Environment",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Belo Horizonte",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Technical Cooperation Project between Federal University of Minas Gerais and Ministry of Environment",
                    "description": "Update and Modernization of the National Portal of Environmental Licensing\n\nMain activities: \n\u2022\tDistribution and monitoring of activities; \n\u2022\tMeeting with state environmental agencies; \n\u2022\tCollection and analysis of data about modality and stages of licensing; procedures for license request, consent of intervening agencies; types of environmental studies requested, license evaluation and approval criterions;\n\u2022\tDiagnostic and macroprocesses elaboration of the procedures for environmental licensing of enterprises and activities in the states.",
                    "title": "Coordinator of the environmental team ",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Lume Environmental Strategy ",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Belo Horizonte e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Lume Environmental Strategy ",
                    "description": "Main activities: \n\u2022\tCollection and analysis of data of the physical environment for the composition of environmental studies for expansion of Brucutu and Capanema Group (Vale company) Mines.",
                    "title": "Environmental Engineer ",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Soil Department of Federal University of Vi\u00e7osa",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Vi\u00e7osa, MG",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Soil Department of Federal University of Vi\u00e7osa",
                    "description": "Main activities: \nSoil water retention curve, analysis of water dispersed clay, moisture equivalent, particle size analysis.",
                    "title": "Soil Physics Internship",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Department of Civil Engineering of Federal University of Vi\u00e7osa",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Vi\u00e7osa, MG",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Department of Civil Engineering of Federal University of Vi\u00e7osa",
                    "description": "Main activities: Teaching local community to produce soap from used cooking oil.",
                    "title": "Ecological Soap Project ",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Soil Department of Federal University of Vi\u00e7osa",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Vi\u00e7osa, MG",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        }
                    },
                    "company": "Soil Department of Federal University of Vi\u00e7osa",
                    "description": "Main activities: Laboratory analysis of soil moisture, organic matter, chemical characterization of soil samples contaminated with hexavalent chromium, evaluation of maximum adsorption capacity and mobility of chromium in soils.",
                    "title": "Soil Geochemistry Internship",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "English",
        "Research",
        "Microsoft Office",
        "Portuguese",
        "AutoCAD",
        "Environmental Management Systems",
        "Environmental Engineering",
        "ArcGIS",
        "Pesquisa",
        "End Note",
        "Origin",
        "Microsoft Excel",
        "Engenharia",
        "Management",
        "Windows",
        "Microsoft Word",
        "Sustentabilidade"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}