{
    "profile_id": "profesor1",
    "first_name": "Inmaculada",
    "last_name": "Hern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez",
    "sub_title": "Profesora de espa\u00f1ol como lengua extranjera (ELE)",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQEP15HEbvGE7w/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1517407573473?e=1701302400&v=beta&t=dzonPA8BnSn1leTXYqZg9cRQGVDPR1XNhlCIdZb9km8",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAV_0XwBY0on3UUHrfzj-CzwEFSVwCFbCz0",
    "object_urn": 92262780,
    "birth_date": null,
    "summary": "Soy licenciada en Bellas Artes por la Universidad de La Laguna y he realizado el Curso de Adaptaci\u00f3n Pedag\u00f3gica (CAP) en la Universidad Complutense de Madrid.\nActualmente he completado una formaci\u00f3n para profesores de espa\u00f1ol como lengua extranjera ELE, en el Instituto Cervantes de Utrecht. Examinadora DELE A1 y A2/B1 escolares.\nHablo ingl\u00e9s (B1), portugu\u00e9s(B2), franc\u00e9s (B1) neerland\u00e9s (A1), niveles del marco com\u00fan europeo, y soy nativa en lengua espa\u00f1ola.",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Franc\u00e9s",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Neerland\u00e9s",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Primary/Secondary Education",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "Instituto Cervantes Utrecht",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Formaci\u00f3n de profesores ELE",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Complutense de Madrid",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFiJHUtgGISZA/company-logo_400_400/0/1519856536333?e=1703721600&v=beta&t=LMwfHWRGXRU2tQJIRDYKdYe1w3ODm_evESR8ywvPimE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidadcomplutense/"
            },
            "degree_name": "Curso de Adaptaci\u00f3n Pedag\u00f3gica C.A.P.",
            "field_of_study": "Educaci\u00f3n",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de La Laguna",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFnyv8rq8B0IQ/company-logo_400_400/0/1688042191947?e=1703721600&v=beta&t=aBYByA9BaJz5qi8ZRXzVnBa4fGumZQCQ12gzW6itkTI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-la-laguna/"
            },
            "degree_name": "Licenciada",
            "field_of_study": "Bellas Artes",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 71170857,
                "name": "TaalAmor",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH0FL85F099UA/company-logo_400_400/0/1602504136782?e=1703721600&v=beta&t=KmCVZAW-lsqBaQCWAmI2I3D6N10SXgN_lEFnTjkgbf0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/taalamor/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Leiden, Holanda Meridional, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "TaalAmor",
                    "description": null,
                    "title": "Profesora de espa\u00f1ol (ELE)",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": null,
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": null,
                    "description": null,
                    "title": "Profesora de espa\u00f1ol como lengua extranjera (ELE)",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 77556931,
                "name": "Club Samedis Malins",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQHiaBT38QRIJg/company-logo_400_400/0/1680631604119?e=1703721600&v=beta&t=TCmY1eNAWzJ5CLy_ETcXnN0NEK3gMG45F-lg9AJ7cdI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/club-samedis-malins/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "La Haya, Holanda Meridional, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Club Samedis Malins",
                    "description": null,
                    "title": "Profesora de actividades extraescolares",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Arca do Saber  (ONG)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Favela Vila Prudente, S\u00e3o Paulo",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Arca do Saber  (ONG)",
                    "description": null,
                    "title": "Voluntario educativo",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Clases particulares de dibujo y pintura",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Clases particulares de dibujo y pintura",
                    "description": "Imparto clase particulares de dibujo y pintura, a alumnos de primaria y secundaria.",
                    "title": "Profesor particular de dibujo y pintura.",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ministerio de educaci\u00f3n",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Ministerio de educaci\u00f3n",
                    "description": "Actualmente preparo las oposiciones para profesor de dibujo en secundaria, en la Comunidad de Madrid.",
                    "title": "Opositora para Profesor de Secundaria en la modalidad de Dibujo",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Colegio Blas de Otero",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Colegio Blas de Otero",
                    "description": "Realizaci\u00f3n de talleres de dibujo y pintura a alumnos de primaria.\nProgramaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de las actividades did\u00e1cticas.\nSeguimiento con los padres del avance del programa.\nGesti\u00f3n de materiales.",
                    "title": "Monitora de actividades extraescolares",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Colegio Agust\u00edn Rodr\u00edguez Sahag\u00fan",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Colegio Agust\u00edn Rodr\u00edguez Sahag\u00fan",
                    "description": "Realizaci\u00f3n de talleres de dibujo y pintura a alumnos de primaria.\nProgramaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de las actividades did\u00e1cticas.\nSeguimiento con los padres del avance del programa.\nGesti\u00f3n de materiales.",
                    "title": "Monitora de actividades extraescolares",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Colegio Ramiro de Maeztu",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "Colegio Ramiro de Maeztu",
                    "description": "Realizaci\u00f3n de talleres de dibujo y pintura para alumnos de primaria.\nRealizaci\u00f3n de talleres de cer\u00e1mica con alumnos de primaria.\nProgramaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de las actividades did\u00e1cticas. Seguimiento del programa con los padres.\nGesti\u00f3n de materiales.",
                    "title": "Monitora de actividades extraescolares",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Teaching",
        "Tutoring",
        "Lesson Planning",
        "Classroom Management",
        "Educational Leadership"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}