{
    "profile_id": "victorbartholomeu",
    "first_name": "Victor",
    "last_name": "Bartholomeu",
    "sub_title": "Com\u00e9rcio Internacional",
    "profile_picture": null,
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAH_f8oBzr_fs-Z81coo2hf_rW9OXQa8ofA",
    "object_urn": 33521610,
    "birth_date": null,
    "summary": "Experienced Director with a demonstrated history of working in the international trade and development industry. Skilled in Negotiation, Business Planning, Microsoft Word, International Business, and Start-ups. Strong professional graduated from UNB",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Import & Export",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1990
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1992
                }
            },
            "school": {
                "name": "Col\u00e9gio de Aplica\u00e7\u00e3o - CAp-COLUNI - UFV",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHJ_vmBM0eDAg/company-logo_400_400/0/1519912969055?e=1703721600&v=beta&t=DfFTql6wQlZ_w0xgthcwadytFYbzTkiTDydKetn89Cw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/coluni/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Safetrade Importa\u00e7\u00e3o, Exporta\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os Ltda",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Safetrade Importa\u00e7\u00e3o, Exporta\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os Ltda",
                    "description": null,
                    "title": "Director",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ecoplasma Tecnologia Aplicada e Particip\u00e3\u00e7\u00f5es Ltda.",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Nova Lima/MG.",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Ecoplasma Tecnologia Aplicada e Particip\u00e3\u00e7\u00f5es Ltda.",
                    "description": "Desenvolvimento de piloto laboratorial; capta\u00e7\u00e3o de investimentos; viabiliza\u00e7\u00e3o de projetos de parceria e relacionamento com stakeholders.",
                    "title": "Co-Fundador",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "International Trade",
        "Business Planning",
        "Business Strategy",
        "Negotiation",
        "Strategic Planning",
        "Entrepreneurship",
        "Management Consulting",
        "Start-ups",
        "New Business Development",
        "International Business",
        "Strategy",
        "Product Development",
        "Energy",
        "Marketing Strategy",
        "Microsoft Excel",
        "Microsoft Office",
        "Microsoft Word",
        "Ingl\u00eas",
        "Sustentabilidade",
        "Gest\u00e3o"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}