{
    "profile_id": "jos\u00e9-renato-bulh\u00f5es-vicente-b849476a",
    "first_name": "Jos\u00e9 Renato",
    "last_name": "Bulh\u00f5es Vicente",
    "sub_title": "Software Design Engineer at ASML",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQF9xgilr3Pkfw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1682965098424?e=1701302400&v=beta&t=S_PCNmjMiTAb9i52zlkpfokBgBt5OLU15izhhzAzocc",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAA67xdQBbMULSvOAP57bnl5fuJS2JB_nD3s",
    "object_urn": 247186900,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Eindhoven, North Brabant",
        "city": "Eindhoven",
        "state": "North Brabant",
        "default": "Eindhoven, North Brabant, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espanhol",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00eas",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Semiconductors",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "USP - Universidade de S\u00e3o Paulo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHHXnr1_zj8JA/company-logo_400_400/0/1660072406824?e=1703721600&v=beta&t=OqhMUQ0efZYbcN0hm5UJflOPWRd1nFhtyMY7VQbzBbg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uspoficial/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Engineering (B.E.)",
            "field_of_study": "Electrical and Electronics Engineering",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "USP - Universidade de S\u00e3o Paulo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHHXnr1_zj8JA/company-logo_400_400/0/1660072406824?e=1703721600&v=beta&t=OqhMUQ0efZYbcN0hm5UJflOPWRd1nFhtyMY7VQbzBbg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uspoficial/"
            },
            "degree_name": "Bacharelado em Engenharia El\u00e9trica com \u00eanfase em Eletr\u00f4nica",
            "field_of_study": "Engenharia El\u00e9trica e Eletr\u00f4nica",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [
        {
            "name": "Determination of post-mortem interval using in situ tissue optical fluorescence.",
            "publisher": "Optics Express",
            "url": "https://www.osapublishing.org/oe/fulltext.cfm?uri=oe-17-10-8185&id=179401",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2009
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Jos\u00e9 Renato",
                    "last_name": "Bulh\u00f5es Vicente",
                    "name": null,
                    "headline": "Software Design Engineer at ASML"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Biof\u00edsica Avan\u00e7ada",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Kaplan Intenational English - Toronto, ON - Canada - English Higher Intermediate - 2016 -2017",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 3894,
                "name": "ASML",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGssQfw50QsaQ/company-logo_400_400/0/1519855871260?e=1703721600&v=beta&t=Dy9d-y1YEURWKW9gwgee0M1kiJhHIn_5C8HeOomdIr8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/asml/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Eindhoven, North Brabant, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "ASML",
                    "description": null,
                    "title": "Software Design Engineer",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Eindhoven e Regi\u00e3o, Holanda",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "ASML",
                    "description": null,
                    "title": "Software Engineer",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5165624,
                "name": "MCA Engineering Nederland",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGrCo7s9ZZBCg/company-logo_400_400/0/1664869260300?e=1703721600&v=beta&t=G5VVau_kqTQazWgNqZDhkessgHyJP_Wp72BKVAX4tV8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mca-nederland/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Eindhoven, North Brabant Province, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "MCA Nederland",
                    "description": null,
                    "title": "Software Engineer",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 4211,
                "name": "Embraer",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFxHGWL83TwOQ/company-logo_400_400/0/1519855881255?e=1703721600&v=beta&t=67t_YpdMW2npQWR4EW_uIcLRMdxQxOxHE1Zpzes-jyU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/embraer/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Campinas e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Embraer",
                    "description": null,
                    "title": "Product Development Engineer",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Campinas e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Embraer",
                    "description": null,
                    "title": "Software Developer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 300702,
                "name": "Bradar Ind\u00fastria S/A",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE4epkb2gEJdg/company-logo_400_400/0/1519864783896?e=1703721600&v=beta&t=uBdCCIoWqPQhVcqSIk0zIaqiYlOkyThRd6jDvlb9NfA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/bradar---embraer-defesa-&-seguranca/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Campinas ",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Bradar Ind\u00fastria S/A",
                    "description": null,
                    "title": "Software Developer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1070056,
                "name": "B&B Engenharia Ltda",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE7Kqtvem0Vyg/company-logo_400_400/0/1519889607109?e=1703721600&v=beta&t=NnXUQFjon_uNAtqEU4ba0oLYsAv_sIO1XAkkdQY91qI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/b&b-engenharia-ltda/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "B&B Engenharia",
                    "description": "- Gest\u00e3o de equipe para desenvolvimento de projetos de redes de distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua;\n- Modelagem de sistemas de distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua;\n- Desenvolvimento de uma bancada de testes para treinamento e estudo de VRP, macromedidores e instrumentos de medi\u00e7\u00e3o de vaz\u00e3o e press\u00e3o de \u00e1gua;\n- Gest\u00e3o de equipe para recenseamento com georreferenciamento de liga\u00e7\u00f5es de \u00e1gua no munic\u00edpio de Sumar\u00e9; suporte de TI em banco de dados MySQL e sistema de aquisi\u00e7\u00e3o de dados.",
                    "title": "Trainee",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "B&B Engenharia",
                    "description": "- Manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos de medi\u00e7\u00e3o e armazenamento de dados de press\u00e3o e vaz\u00e3o, equipamentos de detec\u00e7\u00e3o de vazamento e macromedidores de vaz\u00e3o;\n- Projeto de conjuntos hidr\u00e1ulicos para implementa\u00e7\u00e3o de rede de distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua;\n- Projetos de CONVIAS e sinaliza\u00e7\u00e3o com padr\u00e3o CET;\n- Treinamento em modelagem hidr\u00e1ulica \u2013 software Bentley WaterCAD.",
                    "title": "Internship",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Inteligent Systems Laboratory - SEL - EESC - USP",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Carlos e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Inteligent Systems Laboratory - SEL - EESC - USP",
                    "description": "- Identifica\u00e7\u00e3o de um modelo de espa\u00e7o de estados para um helic\u00f3ptero de r\u00e1dio-controle.",
                    "title": "Research Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Vicente Ve\u00edculos",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ribeir\u00e3o Preto e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "Vicente Ve\u00edculos",
                    "description": "Venda de ve\u00edculos semi-novos e avalia\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos para compra ou troca.",
                    "title": "Sales Representative",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "R&F Automa\u00e7\u00e3o Comercial",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ribeir\u00e3o Preto e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "R&F Automa\u00e7\u00e3o Comercial",
                    "description": "- Suporte t\u00e9cnico e configura\u00e7\u00e3o de hardware para um sistema de automa\u00e7\u00e3o comercial.",
                    "title": "IT Technician",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Biophotonics Laboratory, CePOF - IFSC - USP",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Carlos e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "Biophotonics Laboratory, CePOF - IFSC - USP",
                    "description": "- Projeto de pesquisa: Avalia\u00e7\u00e3o de tempo de \u00f3bito em animais atrav\u00e9s da fluoresc\u00eancia \u00f3ptica; (Bolsa FAPESP);\n- Desenvolvimento do sistema de aquisi\u00e7\u00e3o de dados e do teste de um m\u00e9todo estat\u00edstico para determina\u00e7\u00e3o do intervalo post-mortem utilizando espectroscopia de fluoresc\u00eancia;\n- Suporte de laborat\u00f3rio em pesquisas de Terapia Fotodin\u00e2mica.",
                    "title": "Research Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "role": "Presidente",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Interact Club de Ribeir\u00e3o Preto - Oeste",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "SOCIAL_SERVICES",
            "description": "Presidente na Gest\u00e3o 2003 - 2004."
        }
    ],
    "skills": [
        "Creative Problem Solving",
        "Computer Engineering",
        "Debugging",
        "Integration",
        "System Architecture",
        "Architectural Design",
        "Firmware",
        "Software Design",
        "Embedded Systems",
        "Linux",
        "Software Development",
        "Technical Leadership",
        "Microsoft Office",
        "Matlab",
        "Engineering",
        "C++",
        "Programming",
        "English",
        "AutoCAD",
        "Microsoft Project"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}