{
    "profile_id": "henrique-o-6b9a5a1b7",
    "first_name": "Henrique",
    "last_name": "O.",
    "sub_title": "Tecno eletromecanico  na Lar Cooperativa Agroindustrial",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D03AQFxFz5SSYAqsQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1672457984692?e=1701302400&v=beta&t=xCT0RH5ewkhRWVmrQyewC8CTGp9oGCi6JToMkKMPTtI",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADKGBG0BbJRyLWxVwqdSHCQVJf0bCdwOgwc",
    "object_urn": 847643757,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Waalwijk, North Brabant",
        "city": "Waalwijk",
        "state": "North Brabant",
        "default": "Waalwijk, North Brabant, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Food Production",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "UTFPR Medianeira",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Tecn\u00f3logo em Manuten\u00e7\u00e3o Industrial",
            "field_of_study": "Tecnologia em Manuten\u00e7\u00e3o Industrial",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 844988,
                "name": "WITRON Group",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHoBjcZOt-rKA/company-logo_400_400/0/1519887128948?e=1703721600&v=beta&t=KwP-vg05YC7dhYxKRj53sejBcAnEBzwSNfoEQXLTsHA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/witron/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Oss, North Brabant, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "WITRON Group",
                    "description": null,
                    "title": "Maintenance Technician",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5732813,
                "name": "Steenfabriek De Rijswaard B.V.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFRP5i5PJ3Jpg/company-logo_400_400/0/1519864524848?e=1703721600&v=beta&t=rlfyrnfJghOftbJOJCUZXIs9bL9fGW3KSatciJ5vVYU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/steenfabriek-de-rijswaard-b-v-/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Steenfabriek De Rijswaard B.V.",
                    "description": null,
                    "title": "Electro Mechanical Technician",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 16222401,
                "name": "Lar Cooperativa Agroindustrial",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHuxWrn36h1KA/company-logo_400_400/0/1606914677955?e=1703721600&v=beta&t=0bfl5wi-0VCy4zZuRL5qrWxosAFrPGXjegOUroHcl-E",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/larcooperativa/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Medianeira, Paran\u00e1, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Lar Cooperativa Agroindustrial",
                    "description": null,
                    "title": "Tecno Eletromecanico ",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Lar Cooperativa Agroindustrial",
                    "description": null,
                    "title": "auxiliar eletromecanico ",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Solu\u00e7\u00e3o de problemas eletromec\u00e2nicos",
        "Electrical Safety",
        "Confined Space",
        "Electricity",
        "Trabalho em equipe",
        "Pneum\u00e1tica",
        "Automa\u00e7\u00e3o industrial",
        "manutencao industrial",
        "Lideran\u00e7a de equipe",
        "Automa\u00e7\u00e3o",
        "Manuten\u00e7\u00e3o preventiva",
        "Solu\u00e7\u00e3o de problemas el\u00e9tricos",
        "Manuten\u00e7\u00e3o corretiva",
        "Manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos",
        "Eletromec\u00e2nica",
        "Equipamentos el\u00e9tricos",
        "atuadores",
        "Soldagem",
        "Soldagem MIG",
        "Soldagem por arco"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}