{
    "profile_id": "raquel-tusi-tamiosso-043329227",
    "first_name": "Raquel",
    "last_name": "Tusi Tamiosso",
    "sub_title": "P.h.D student in Science and Mathematics Teaching (Universidade Franciscana - Brazil);\nGuest Researcher - P.h.D (University of Twente)",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQE3ThfEd3maxw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1638622143776?e=1701302400&v=beta&t=y6p9xkVycdTns2PrU4RCiIqi06L9GaEB1uZ6ovXwELk",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADjSsvMBGBbcg0NHRuNaASVrh_mE5yCPXjI",
    "object_urn": 953332467,
    "birth_date": null,
    "summary": "I have a bachelor\u2019s degree in Biological Sciences (UFSM) and a Master\u2019s degree in Science and Mathematics Teaching (UFN). I am currently a P.h.D student at the Graduate Program in Science and Mathematics Teaching (UFN). From the month of September/2021 to March/2022, I was in Enschede (Netherlands) as a Guest Researcher at the University of Twente. \nThroughout my academic career, I have been participating in several projects and activities that allowed me to acquire experiences in: research related to genetics and molecular biology;  research, teaching and extension;  teaching activities aimed at Basic Education and Higher Education;  preparation of courses, short courses, lectures, presentations;  communication with the target audience and with colleagues and teachers/professors;  networking among peers and good relationships;  interdisciplinary initiatives;  scientific literacy;  theory and practice connection; teaching interventions;  design-based research; educational design research.\nFurthermore, I am also interested in learning and acting in the environmental area.\nI still have a lot to learn, so I am always seeking to improve and gain knowledge. I believe my best potentials are: willingness to learn, research and work; good relationship; strength, effort, and determination.\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nSou graduada em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas (UFSM) e possuo mestrado em Ensino de Ci\u00eancias e Matem\u00e1tica (UFN). Atualmente, curso o Doutorado no Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ensino de Ci\u00eancias e Matem\u00e1tica (UFN). Desde o m\u00eas de Setembro/2021 at\u00e9 o m\u00eas de Mar\u00e7o/2022, estive em Enschede (Holanda), como pesquisadora convidada na University of Twente. \nAo longo da minha trajet\u00f3ria acad\u00eamica, participei de diversos projetos e atividades que me proporcionaram adquirir experi\u00eancias em: pesquisas relacionadas \u00e0 gen\u00e9tica e biologia molecular; pesquisa, ensino e extens\u00e3o; atividades de ensino voltado \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e ao Ensino Superior; prepara\u00e7\u00e3o de cursos, minicursos, palestras, apresenta\u00e7\u00f5es; comunica\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico-alvo e com os colegas e professores; networking entre os pares e bom relacionamento; iniciativas interdisciplinares; alfabetiza\u00e7\u00e3o cient\u00edfica; rela\u00e7\u00e3o teoria e pr\u00e1tica; interven\u00e7\u00f5es de ensino; pesquisa baseada em design.\nAl\u00e9m disso, tamb\u00e9m tenho interesse em aprender e atuar na \u00e1rea Ambiental.\nAinda tenho muito a aprender, por isso, busco sempre melhorar e agregar conhecimento. Acredito que minhas melhores potencialidades s\u00e3o: vontade de aprender, pesquisar e trabalhar; bom relacionamento; for\u00e7a, esfor\u00e7o e determina\u00e7\u00e3o.",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Brazil",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Brazil"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Ingl\u00eas",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Higher Education",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2024
                }
            },
            "school": {
                "name": "UFN Universidade Franciscana",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Doutoranda em Ensino de Ci\u00eancias e Matem\u00e1tica",
            "field_of_study": "Ensino",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Twente",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGlJy8j9vKdjA/company-logo_400_400/0/1533909472654?e=1703721600&v=beta&t=bKpiljO1A-RW4XDZMlQXM9J7YnPza1KG8jLvYitpPTI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-twente/"
            },
            "degree_name": "Doutorado Sandu\u00edche",
            "field_of_study": "Teacher development",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "UFN Universidade Franciscana",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEmDCyljul76Q/company-logo_400_400/0/1553604474946?e=1703721600&v=beta&t=iDnD6NQRrn-yAf4MS1klTLbfAGcKqvCYRhFwawv-M1I",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufnuniversidadefranciscana/"
            },
            "degree_name": "Mestrado em Ensino de Ci\u00eancias e Matem\u00e1tica",
            "field_of_study": "Ensino",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal de Santa Maria",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGSup88Mljv8w/company-logo_400_400/0/1580228189115?e=1703721600&v=beta&t=hC0q-vdyfL-8mGVqfKmIEcJh2DnJL8rdfGL33K8jhEE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufsm/"
            },
            "degree_name": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas",
            "field_of_study": "Biologia/Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - Geral",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 11380946,
                "name": "UFN Universidade Franciscana",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEmDCyljul76Q/company-logo_400_400/0/1553604474946?e=1703721600&v=beta&t=iDnD6NQRrn-yAf4MS1klTLbfAGcKqvCYRhFwawv-M1I",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufnuniversidadefranciscana/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santa Maria, Rio Grande do Sul, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "UFN Universidade Franciscana",
                    "description": null,
                    "title": "Doutoranda no Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ensino de Ci\u00eancias e Matem\u00e1tica",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Santa Maria - Rio Grande do Sul",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "UFN Universidade Franciscana",
                    "description": "Atuei na media\u00e7\u00e3o e acompanhamento de turmas do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Ensino de Biotecnologia da Universidade Franciscana. Essa experi\u00eancia tamb\u00e9m me permitiu adquirir conhecimentos relacionados ao Ensino Superior.\n_______________________________________________________________________________________________________________\nI acted in the mediation and monitoring of classes of the Specialization Course in Biotechnology Teaching at Franciscan University. This experience also allowed me to acquire knowledge related to Higher Education.",
                    "title": "Professora Mediadora",
                    "employment_type": "Contract"
                },
                {
                    "location": "Santa Maria - Rio Grande do Sul",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "UFN Universidade Franciscana",
                    "description": "Atuei na elabora\u00e7\u00e3o de conte\u00fados para o Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Ensino de Biotecnologia da Universidade Franciscana. A experi\u00eancia me permitiu adquirir conhecimentos relacionados ao Ensino Superior.\n_______________________________________________________________________________________________________________\nI worked in the preparation of content for the Specialization Course in Biotechnology Teaching at Franciscan University. The experience allowed me to acquire knowledge related to Higher Education.",
                    "title": "Professora conteudista",
                    "employment_type": "Contract"
                },
                {
                    "location": "Santa Maria - Rio Grande do Sul",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "UFN Universidade Franciscana",
                    "description": "O mestrado acad\u00eamico me proporcionou viv\u00eancias que aprimoraram meus conhecimentos, compet\u00eancias e habilidades em rela\u00e7\u00e3o ao ensino. Tive a oportunidade de ser bolsista durante todo o per\u00edodo, participando de organiza\u00e7\u00f5es de eventos, atividades extracurriculares, projetos, encontros, semin\u00e1rios, simp\u00f3sios, congressos, entre outros. Cursei disciplinas que me proporcionaram saberes sobre teorias de aprendizagem, abordagens metodol\u00f3gicas, metodologias de ensino, tecnologias digitais de informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o, ensino e aprendizagem de Ci\u00eancias em diversos n\u00edveis de ensino, entre outras. Minha pesquisa versou sobre a interdisciplinaridade das Ci\u00eancias da Natureza, no que se refere \u00e0 tem\u00e1tica Radia\u00e7\u00f5es e Radioatividade, de forma a articular os saberes das disciplinas de Biologia, F\u00edsica e Qu\u00edmica por meio de uma Pesquisa Baseada em Design. \n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nThe academic master's degree provided me with experiences that improved my knowledge, skills, and abilities in relation to teaching. I had the opportunity to participate in event organizations, extracurricular activities, projects, meetings, seminars, symposia, congresses, and others. I studied subjects that provided me with knowledge about learning theories, methodological approaches, teaching methodologies, digital information and communication technologies in education, teaching and learning of Science at different levels of education. My research focused on the interdisciplinarity of Natural Sciences, regarding the Radiation and Radioactivity theme, in order to articulate the knowledge of the disciplines of Biology, Physics, and Chemistry through Educational Design Research.",
                    "title": "BOLSISTA FAPERGS (MESTRADO ACAD\u00caMICO) ",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Col\u00e9gio Medianeira",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santiago - Rio Grande do Sul",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Col\u00e9gio Medianeira",
                    "description": "Inicialmente, iniciei as atividades volunt\u00e1rios no referido col\u00e9gio com a inten\u00e7\u00e3o de revitalizar o laborat\u00f3rio de ci\u00eancias existente naquele espa\u00e7o. Realizei essa revitaliza\u00e7\u00e3o com o apoio da escola, verificando as potencialidades do local. Junto a isso, formou-se em parceria com a escola o Projeto Labmaker, que teve como objetivo promover atividades experimentais abrangendo os conte\u00fados das Ci\u00eancias da Natureza aos estudantes.\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nInitially, I started volunteer activities in that college with the intention of revitalizing the science laboratory existing in that space. I carried out this revitalization with the support of the school, verifying the potential of the place. In addition, the LabMaker Project was created in partnership with the school, which aimed to promote experimental activities covering the contents of Natural Sciences to students.",
                    "title": "Professora Volunt\u00e1ria",
                    "employment_type": "Contract"
                },
                {
                    "location": "Santiago - Rio Grande do Sul",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Col\u00e9gio Medianeira",
                    "description": "Tive a oportunidade de incentivar, orientar e acompanhar 18 estudantes da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (n\u00edvel fundamental e m\u00e9dio) no Espa\u00e7o Ci\u00eancia \u2013 Mostra de Ci\u00eancias e Matem\u00e1tica da cidade de Santa Maria, Rio Grande do Sul. Juntos, planejamos e desenvolvemos trabalhos para serem apresentados por esses estudantes nessa ocasi\u00e3o.\n_______________________________________________________________________________________________________________\nI had the opportunity to encourage, guide and accompany 18 Basic Education students (secondary and high school) at Espa\u00e7o Ci\u00eancia \u2013 Science and Mathematics Exhibition in the city of Santa Maria, Rio Grande do Sul. Together, we planned and developed works to be presented by these students at that event.",
                    "title": "Professora Orientadora (Volunt\u00e1ria)",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Curso Ideal (Pr\u00e9-ENEM)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santiago - Rio Grande do Sul",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Curso Ideal (Pr\u00e9-ENEM)",
                    "description": "Durante o ano de 2019, atuei como professora no Curso Ideal \u2013 Preparat\u00f3rio Pr\u00e9-ENEM, ministrando a disciplina de Biologia. Com essa experi\u00eancia, agreguei conhecimentos relacionados ao dom\u00ednio de turma, ensino de conhecimento espec\u00edfico, prepara\u00e7\u00e3o e planejamento de recursos, tempo e demais vari\u00e1veis que envolvem o ato de lecionar.\n_______________________________________________________________________________________________________________\nDuring 2019, I worked as a teacher in the Ideal Course (Pr\u00e9-ENEM Preparatory), teaching the discipline of Biology. With this experience, I added knowledge related to class mastery, teaching specific knowledge, preparation and planning of resources, time, and other variables that involve the act of teaching.",
                    "title": "Professora de biologia",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 564403,
                "name": "Universidade Federal de Santa Maria",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGSup88Mljv8w/company-logo_400_400/0/1580228189115?e=1703721600&v=beta&t=hC0q-vdyfL-8mGVqfKmIEcJh2DnJL8rdfGL33K8jhEE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufsm/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santa Maria - Rio Grande do Sul",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Universidade Federal de Santa Maria",
                    "description": "Durante toda a gradua\u00e7\u00e3o,  atuei como organizadora e participante do projeto de extens\u00e3o Espa\u00e7o C\u00e9lula. Neste projeto, pude participar de atividades como: proposi\u00e7\u00e3o, planejamento e realiza\u00e7\u00e3o de atividades que priorizam pr\u00e1ticas interativas e interdisciplinares, associando informa\u00e7\u00f5es das \u00e1reas de Biologia, Bioqu\u00edmica, Qu\u00edmica e F\u00edsica; desenvolvimento, produ\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o de material did\u00e1tico e paradid\u00e1tico como suporte das atividades pr\u00e1ticas, cursos e projetos desenvolvidos no Espa\u00e7o C\u00e9lula; desenvolvimento de atividades de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e forma\u00e7\u00e3o de pesquisadores; produ\u00e7\u00e3o de cursos, minicursos, palestras e exposi\u00e7\u00f5es ao p\u00fablico para fins de divulga\u00e7\u00e3o da ci\u00eancia; interven\u00e7\u00f5es em escolas e ambientes de aprendizagem, entre outras atividades. Tamb\u00e9m tive a oportunidade de participar de diversos eventos que contemplavam as tem\u00e1ticas abordadas pelo projeto.\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nThroughout my graduation, I also worked as an organizer and participant in the Espa\u00e7o C\u00e9lula extension project. In this project, I was able to participate in activities such as: proposing, planning and carrying out activities that prioritize interactive and interdisciplinary practices, associating information from the areas of Biology, Biochemistry, Chemistry and Physics; development, production, evaluation and selection of didactical material to support practical activities, courses and projects developed at Espa\u00e7o C\u00e9lula; development of scientific initiation activities and training of researchers; production of courses, mini-courses, lectures and exhibitions to the public with the purpose to disseminating science; interventions in schools and learning environments, among other activities. I also had the opportunity to participate in several events regarding the themes addressed by the project.",
                    "title": "Participante Projeto de Extens\u00e3o: Projeto Espa\u00e7o C\u00e9lula ",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LABORAT\u00d3RIO DE BIOLOGIA MOLECULAR E SEQUENCIAMENTO - UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA (UFSM)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santa Maria - Rio Grande do Sul",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "LABORAT\u00d3RIO DE BIOLOGIA MOLECULAR E SEQUENCIAMENTO - UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA (UFSM)",
                    "description": "Durante toda a gradua\u00e7\u00e3o, fui integrante do Laborat\u00f3rio de Biologia Molecular e Sequenciamento da UFSM, atuando em projetos relacionados \u00e0 cultura de c\u00e9lulas in vitro e a mobiliza\u00e7\u00e3o som\u00e1tica de elementos transpon\u00edveis. Desenvolvi atividades como: dom\u00ednio da manipula\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de culturas de c\u00e9lulas, extra\u00e7\u00e3o e manipula\u00e7\u00e3o de DNA e RNA, eletroforese, testes de PCR, clonagem bacteriana, eletropora\u00e7\u00e3o, recombina\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica e sequenciamento de genoma. Tamb\u00e9m tive a oportunidade de participar de diversos eventos e socializa\u00e7\u00f5es de conte\u00fados cient\u00edficos.\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nDuring my entire graduation, I was a member of the Molecular Biology and Sequencing Laboratory at UFSM, working on projects related to in vitro cell culture and the somatic mobilization of transposable elements. I developed activities such as mastery of manipulation and maintenance of cell cultures, extraction and manipulation of DNA and RNA, electrophoresis, PCR tests, bacterial cloning, electroporation, genetic recombination, and genome sequencing. I also had the opportunity to participate in several events and socialization of scientific content.",
                    "title": "BOLSISTA INICIA\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Ingl\u00eas",
        "Treinamento",
        "Comunica\u00e7\u00e3o",
        "Design",
        "Tecnologias educacionais",
        "Educational design",
        "Researcher",
        "Pesquisa",
        "Educa\u00e7\u00e3o",
        "Biologia",
        "Design educacional",
        "Doc\u00eancia",
        "Teaching",
        "Biologia molecular",
        "Biology",
        "Molecular biology"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}