{
    "profile_id": "schlindweinam",
    "first_name": "Andr\u00e9 Murilo",
    "last_name": "Schlindwein",
    "sub_title": "RF Design Engineer | MSc Electrical Engineering - UFSC, BR | RF HEPA, PA, LNA, Oscillator and Antenna Design",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D03AQF_gzFLwxkzaw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1685560841629?e=1701302400&v=beta&t=CB4mZ0NgW7akirNDah2EeoH8RkrpnynsDGczRiEi1xg",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQFrAnbTCVG1Hg/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1635528062847?e=1701302400&v=beta&t=Va_496N8k4qptqjhuxnoDFR7nmt3Z1gVtRnHB0OMc3w",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAB8JsNcBjvq5_YhOpteMdv2mqBJ3qUfWg1s",
    "object_urn": 520728791,
    "birth_date": null,
    "summary": "Nowadays I\u2019m doing my Master Degree in RF Engineering at UFSC in Brazil, researching about high efficiency power oscillators. My goals in the medium term are to achieve more knowledge in the RF/Microwave area potentially abroad, especially in R&D and RF electronic projects. It could be through professional experience or a PhD research opportunity. I\u2019m very attracted to European culture, however I\u2019m always open to new learning opportunities, wherever they may be.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Helmond, North Brabant",
        "city": "Helmond",
        "state": "North Brabant",
        "default": "Helmond, North Brabant, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "German",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Portuguese",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Telecommunications",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal de Santa Catarina",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEYdcwFk4bZUw/company-logo_400_400/0/1684347559635?e=1703721600&v=beta&t=vpJhdWkIqkeNQsoLKkUeLjLsj-4ngWNdAr41arbQJzQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufsc/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Electrical Engineering - Electronic Materials, Devices, Circuits and Systems",
            "grade": "BR 9.07 / US 3.63 / DE 1.6"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "FURB - Universidade de Blumenau",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFpLIjO0oR2Uw/company-logo_400_400/0/1630589982942?e=1703721600&v=beta&t=7QSAJWmndCK576ElJ_88sRiN9ZA2gDOYt5sqDsM50IE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/furb/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Engineering - BE",
            "field_of_study": "Telecommunications Engineering",
            "grade": "BR 8.61 / US 3.44 / DE 2"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "MTCIPv6E - MikroTik Certified IPv6 Engineer",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "MikroTik",
            "url": null,
            "license_number": "1704IPv6E0343",
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "MikroTik",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH_pSTE4xf0VA/company-logo_400_400/0/1659605457672?e=1703721600&v=beta&t=ZyNLezVto-a8umNPkQFmOk2CVY_0RtCaygtBKn6VWws",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "MTCRE - MikroTik Certified Routing Engineer",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "MikroTik",
            "url": null,
            "license_number": "1704RE10002",
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "MikroTik",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH_pSTE4xf0VA/company-logo_400_400/0/1659605457672?e=1703721600&v=beta&t=ZyNLezVto-a8umNPkQFmOk2CVY_0RtCaygtBKn6VWws",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "MTCNA - MikroTik Certified Network Associate",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "MikroTik",
            "url": null,
            "license_number": "1702NA874",
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "MikroTik",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH_pSTE4xf0VA/company-logo_400_400/0/1659605457672?e=1703721600&v=beta&t=ZyNLezVto-a8umNPkQFmOk2CVY_0RtCaygtBKn6VWws",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Implanta\u00e7\u00e3o do sinal de TV Digital em Porto Belo",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Projeto liderado pelo engenheiro Alisson Heidemann, onde sou respons\u00e1vel pelo projeto de prote\u00e7\u00e3o contra descargas atmosf\u00e9ricas e surtos el\u00e9tricos, al\u00e9m do projeto do enlace de microondas operando na frequ\u00eancia de 8 GHz interligando com a rota existente atrav\u00e9s da cidade de Nova Trento e do Morro do Brilhante em Itaja\u00ed.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Andr\u00e9 Murilo",
                    "last_name": "Schlindwein",
                    "name": null,
                    "headline": "RF Design Engineer | MSc Electrical Engineering - UFSC, BR | RF HEPA, PA, LNA, Oscillator and Antenna Design"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Switch-Off da TV Anal\u00f3gica na Regi\u00e3o de Blumenau",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Projeto liderado pelo engenheiro Alisson Heidemann, onde sou respons\u00e1vel pelo projeto de prote\u00e7\u00e3o contra descargas atmosf\u00e9ricas e surtos el\u00e9tricos, al\u00e9m do projeto do enlace de microondas e de tr\u00e1fego de dados. Realizei a implementa\u00e7\u00e3o das retransmissoras de televis\u00e3o digital nas cidades de Timb\u00f3 e Gaspar e da configura\u00e7\u00e3o dos transmissores de Timb\u00f3, Gaspar e Pomerode.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Andr\u00e9 Murilo",
                    "last_name": "Schlindwein",
                    "name": null,
                    "headline": "RF Design Engineer | MSc Electrical Engineering - UFSC, BR | RF HEPA, PA, LNA, Oscillator and Antenna Design"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Rede \u00f3ptica para a interliga\u00e7\u00e3o das unidades da Prefeitura de Guabiruba",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Projeto de interliga\u00e7\u00e3o das unidades da Prefeitura atrav\u00e9s de uma rede de fibra \u00f3ptica para melhorar a velocidade de acesso e \u00e0 locais n\u00e3o s\u00e3o atendidos por nenhuma tecnologia. O projeto foi atendido e executado atrav\u00e9s de um processo de licita\u00e7\u00e3o. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Andr\u00e9 Murilo",
                    "last_name": "Schlindwein",
                    "name": null,
                    "headline": "RF Design Engineer | MSc Electrical Engineering - UFSC, BR | RF HEPA, PA, LNA, Oscillator and Antenna Design"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 9334575,
                "name": "Antenna Company",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFCgqOUc7Dukg/company-logo_400_400/0/1519875895449?e=1703721600&v=beta&t=EOL86mIEv2HxyVv-baDUvtSOA8GuISXoz0i2pDQ2QG8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/antenna-company/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Eindhoven, North Brabant, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Antenna Company",
                    "description": null,
                    "title": "Antenna Test Engineer",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 596062,
                "name": "CELESC - Centrais El\u00e9tricas de Santa Catarina",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEoqwcc4MPaBw/company-logo_400_400/0/1648130392724?e=1703721600&v=beta&t=aqmt2hy7akkCP0TEi72EJy8NGg6qwdGHmJg23E__UoY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/celescoficial/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Florian\u00f3polis e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "CELESC - Centrais El\u00e9tricas de Santa Catarina",
                    "description": null,
                    "title": "Telecommunications Engineer",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 24986704,
                "name": "NSC Comunica\u00e7\u00e3o",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHBpPmbbuq9OA/company-logo_400_400/0/1681143502032?e=1703721600&v=beta&t=p0M6lszPe-WD2mMHQK937dJRhZqGviKctaz-KZBeRU8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/nsc-comunica%C3%A7%C3%A3o/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Florian\u00f3polis e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "NSC Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "description": null,
                    "title": "Radio Frequency Technician",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Blumenau e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "NSC Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "description": null,
                    "title": "Maintenance Technician",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Prefeitura Municipal de Guabiruba",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Guabiruba",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Prefeitura Municipal de Guabiruba",
                    "description": null,
                    "title": "Director of IT",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 68022,
                "name": "FURB - Universidade de Blumenau",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFpLIjO0oR2Uw/company-logo_400_400/0/1630589982942?e=1703721600&v=beta&t=7QSAJWmndCK576ElJ_88sRiN9ZA2gDOYt5sqDsM50IE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/furb/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Blumenau e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "FURB - Universidade de Blumenau",
                    "description": null,
                    "title": "Radio Propagation and Irradiation Systems Monitor",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Prefeitura Municipal de Guabiruba",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Guabiruba",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Prefeitura Municipal de Guabiruba",
                    "description": null,
                    "title": "IT Technician",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Keysight ADS",
        "Ansys HFSS",
        "Cadence Virtuoso",
        "Telecomunica\u00e7\u00f5es",
        "Matlab",
        "Cadence Virtuoso Layout Editor",
        "Microwave Engineering",
        "RF Circuits",
        "RF Design",
        "Electronics Repair",
        "RF & Microwave Design",
        "RF Test",
        "RF Systems",
        "Spectrum Analyzer",
        "Network Analyzer",
        "Antenna Design",
        "Troubleshooting",
        "Radio Frequency (RF)",
        "Antennas",
        "Radio Frequency (RF) Engineering"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}