{
    "profile_id": "elena-escudero-39bb7030",
    "first_name": "Elena",
    "last_name": "Escudero Carranza -",
    "sub_title": "Profesora",
    "profile_picture": null,
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQHKJ0lM3uDFeQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1516463866737?e=1701302400&v=beta&t=z_vujEdsX4QEvkiShinmAAUEpeL4t7-q-Z0JeUquY_4",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAaUPScBtIqqZ03CAi-u4xyF5j-FtvMulu4",
    "object_urn": 110378279,
    "birth_date": null,
    "summary": "Amplia y variada experienciaen la ense\u00f1anza de la lengua y la literatura espa\u00f1olas en \u00e1mbito internacional.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Maastricht, Limburg",
        "city": "Maastricht",
        "state": "Limburg",
        "default": "Maastricht, Limburg, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "XX",
                "language": "xx"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Alem\u00e1n",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Holandes",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Italiano",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Higher Education",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1984
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1990
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Zaragoza",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHsGUZ6_mD3fQ/company-logo_400_400/0/1657011440116?e=1703721600&v=beta&t=iZmGNC0dFv6KgymPVbanh_UCaAIL0xg4agnCfGCNQ0w",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-zaragoza/"
            },
            "degree_name": "Licenciada Filolog\u00eda Cl\u00e1sica",
            "field_of_study": "Lat\u00edn y Griego",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1990
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1991
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Zaragoza",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Certificado de aptitud pedag\u00f3gica",
            "field_of_study": "Pedagog\u00eda",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                }
            },
            "school": {
                "name": "Escuela Oficial de Idiomas",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Certificado ciclo superior idioma ingl\u00e9s",
            "field_of_study": "Ingl\u00e9s",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                }
            },
            "school": {
                "name": "UNED",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Especialista Universitario Traducci\u00f3n Ingl\u00e9s-Espa\u00f1ol",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Mindful Academy",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Mindfulness Meditation Teacher.",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1980
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1984
                }
            },
            "school": {
                "name": "CEI de Zaragoza",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Bachillerato",
            "field_of_study": "Humanidades",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [
        {
            "name": "Triborder Walking Club",
            "position": "miembro",
            "date_start": null,
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Universidad de Oto\u00f1o CDL-97 Espa\u00f1ol como segunda lengua",
            "number": "28923016-0037"
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 164802,
                "name": "United World College Maastricht",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFA1gR1FvG8aQ/company-logo_400_400/0/1588059465102?e=1703721600&v=beta&t=5E9Moi4Han_VxrPz2BT0jDZmVl8Q-Rn0ESe1JTXGjLA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/maastricht-university/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Maastricht",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Maastricht University",
                    "description": "1. Bachillerato Internacional. Lengua y literatura espa\u00f1ola. An\u00e1lisis de textos.\n2.Bachillerato internacional. Espa\u00f1ol como Lengua extranjera.\n3. Bachillerato Internacional. Ense\u00f1anza de espa\u00f1ol desde nivel 0.\n4. Experimentada Supervisora de Monograf\u00eda /Extended Essay en el Bachillerato Internacional.",
                    "title": "Profesora de Lengua y literatura espa\u00f1ola. ",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Centro de idiomas de la Universidad de Maastricht",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Centro de idiomas de la Universidad de Maastricht",
                    "description": null,
                    "title": "Profesora de espa\u00f1ol",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Europ\u00ebische Wirtschafts-und Sprachenakademie",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Aachen, Germany",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Europ\u00ebische Wirtschafts-und Sprachenakademie",
                    "description": "Planning lessons and teaching. Internal assessment Collaboration in the international assessment  ( ESA/ bSb).",
                    "title": "Teacher of Spanish",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Language Management",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        }
                    },
                    "company": "Language Management",
                    "description": "Clases de ingl\u00e9s a estudiantes de la Academia de Oficiales de la Guardia Civil.",
                    "title": "Profesora de Ingl\u00e9s",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Real Colegio Santa Isabel La Asunci\u00f3n",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        }
                    },
                    "company": "Real Colegio Santa Isabel La Asunci\u00f3n",
                    "description": "Profesora de Lengua y Literatura espa\u00f1olas en 1\u00ba de Bachillerto.\nProfesora de Lat\u00edn y Griego en 1\u00ba y 2\u00ba de Bachillerato.",
                    "title": "Profesora de Lengua y  Literatura , Lat\u00edn y Griego.",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Sanchez Conchillo Manuel Antonio",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2004
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        }
                    },
                    "company": "Sanchez Conchillo Manuel Antonio",
                    "description": "Ense\u00f1anza de ingl\u00e9s como segunda lengua.",
                    "title": "Profesora de Ingl\u00e9s",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Cossio Sociedad Cooperativa Limitada",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2003
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2003
                        }
                    },
                    "company": "Cossio Sociedad Cooperativa Limitada",
                    "description": "Proofesora de Lengua y Literatura Espa\u00f1ola en 1\u00ba y 2\u00ba de Educaci\u00f3n Secundaria  no obligatoria. Bachillerato.\nProfesora de Ingl\u00e9s en 1\u00ba y 2\u00ba de Educaci\u00f3n Secundaria Obligatoria.ESO",
                    "title": "Profesora",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 1998
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                }
            },
            "role": "profesora de espa\u00f1ol para inmigrantes",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Senda msde",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "CIVIL_RIGHTS",
            "description": "Clases de espa\u00f1ol para inmigrantes adultos"
        }
    ],
    "skills": [
        "Microsoft Office",
        "English",
        "Microsoft Excel",
        "PowerPoint",
        "Microsoft Word",
        "Teaching",
        "Public Speaking",
        "Research",
        "Android",
        "Lesson Planning",
        "Curriculum Mapping",
        "Parent-Teacher Communication",
        "Thematic Units",
        "Spanish Literature",
        "Textual Analysis",
        "Commentary",
        "Syntax",
        "Spanish-speaking",
        "Espa\u00f1ol",
        "Docencia"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}