{
    "profile_id": "jaroslav-jirsa-7645b893",
    "first_name": "Jaroslav",
    "last_name": "Jirsa",
    "sub_title": "ELSI Associate",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQFdyLGr_lE1KQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1684238372190?e=1701302400&v=beta&t=KH3SSYtvvbVFCmzvi_1JbbjOu85TG7ZkoRlsYk6dr_Q",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABPYITwBse32GTOY9_AHwbL5gkhVBQ3qd-w",
    "object_urn": 332931388,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Luxembourg",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Luxembourg"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            },
            {
                "country": "CZ",
                "language": "cs"
            },
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "DE",
                "language": "de"
            },
            {
                "country": "IT",
                "language": "it"
            },
            {
                "country": "NL",
                "language": "nl"
            },
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "SE",
                "language": "sv"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Czech",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "German",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Russian",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Higher Education",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "Charles University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE_qGlMC_Y8PA/company-logo_400_400/0/1519952345964?e=1703721600&v=beta&t=9B9r7kVUHt7ukvQ4ey5eWfZDgOJlzL6gc_ahCsDcdIM",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/univerzita-karlova/"
            },
            "degree_name": "Doctor of Philosophy - PhD",
            "field_of_study": "Bioethics/Medical Ethics",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "Palack\u00fd University in Olomouc",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEGIcZjbeZylQ/company-logo_400_400/0/1519867469731?e=1703721600&v=beta&t=B_a57XX1DLiWY1ULnCTmPClTcrFZtL6tkYcnvVoI45Y",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/univerzita-palack%C3%A9ho-v-olomouci/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Public Administration Law",
            "grade": "1"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "school": {
                "name": "Charles University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE_qGlMC_Y8PA/company-logo_400_400/0/1519952345964?e=1703721600&v=beta&t=9B9r7kVUHt7ukvQ4ey5eWfZDgOJlzL6gc_ahCsDcdIM",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/univerzita-karlova/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Law",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "school": {
                "name": "Palack\u00fd University in Olomouc",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEGIcZjbeZylQ/company-logo_400_400/0/1519867469731?e=1703721600&v=beta&t=B_a57XX1DLiWY1ULnCTmPClTcrFZtL6tkYcnvVoI45Y",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/univerzita-palack%C3%A9ho-v-olomouci/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Law",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 90655003,
                "name": "Luxembourg National Data Service",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQGIQhaCyaVStA/company-logo_400_400/0/1681710184950?e=1703721600&v=beta&t=qeV67wo0QhuIQtk6NbPz3fQo4XsYZ8iN7H30srH8kpc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/luxembourg-national-data-service-lnds/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Luxembourg",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Luxembourg National Data Service (LNDS)",
                    "description": null,
                    "title": "ELSI Associate",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Akademick\u00e9 knihkupectv\u00ed a antikvari\u00e1t Praha s.r.o.",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Akademick\u00e9 knihkupectv\u00ed a antikvari\u00e1t Praha s.r.o.",
                    "description": null,
                    "title": "Owner",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 577357,
                "name": "Mestska cast Praha 4",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQF_AwRsAlzf-w/company-logo_400_400/0/1519872686873?e=1703721600&v=beta&t=14r2BIVHQgC-gH8d3QEv7obANxvO2muatIzL5Cr5dts",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mestska-cast-praha-4/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Mestska cast Praha 4",
                    "description": null,
                    "title": "Head of the EU Funds department",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 543941,
                "name": "Ministry of Labour and Social Affairs of the Czech Republic",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH8ne9vAq2JHQ/company-logo_400_400/0/1555056021533?e=1703721600&v=beta&t=wtisn1ob5xIIZmRMIq5LSCkjS0BIkpnZPO0-AlXUz9o",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ministerstvo-prace-a-socialnich-veci-cr/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Ministerstvo pr\u00e1ce a soci\u00e1ln\u00edch v\u011bc\u00ed \u010cR",
                    "description": null,
                    "title": "Counselor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Freelancer",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Freelancer",
                    "description": null,
                    "title": "Project Manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Evropsk\u00e1 rozvojov\u00e1 agentura",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Evropsk\u00e1 rozvojov\u00e1 agentura s.r.o.",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Evropsk\u00e1 rozvojov\u00e1 agentura",
                    "description": null,
                    "title": "Project Manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "FM Consulting s.r.o.",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "FM Consulting s.r.o.",
                    "description": null,
                    "title": "Project Manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "International School of Prague",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "International School of Prague",
                    "description": null,
                    "title": "Laboratory Assistant, Teaching Assistant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "AK K\u0159\u00ed\u017e a B\u011blina",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        }
                    },
                    "company": "AK K\u0159\u00ed\u017e a B\u011blina",
                    "description": null,
                    "title": "Junior Lawyer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Project Management",
        "Research",
        "International Relations",
        "Policy Analysis",
        "Public Policy",
        "Public Speaking",
        "Higher Education",
        "Policy",
        "European Union",
        "English",
        "Analysis",
        "Qualitative Research",
        "Economics",
        "Strategic Planning",
        "Nonprofits",
        "Management Consulting",
        "Microsoft Office",
        "Proposal Writing",
        "Project Planning",
        "Drafting Proposals"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}