{
    "profile_id": "ricardofernandes86",
    "first_name": "Ricardo Ant\u00f3nio",
    "last_name": "Alves Lu\u00eds Fernandes",
    "sub_title": "Credit & Collections Analyst",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQG26S_BtcmA7A/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1607907249450?e=1701302400&v=beta&t=__o6LrA2nvDWx4uhh7tzcQeiB8zLoI5CWE8bOQ9ZIuk",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABmSDZcBkCPFoUH-bQKHAVV_pe251OJ8x6I",
    "object_urn": 429002135,
    "birth_date": null,
    "summary": "Enthusiastic, Entrepreneurship, Team Spirit, Leadership, Management, Social, Open Minded, Fast Learner and a Business Specialist",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Rotterdam, South Holland",
        "city": "Rotterdam",
        "state": "South Holland",
        "default": "Rotterdam, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Ingl\u00eas",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Financial Services",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Nicosia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH_pve73zNaSQ/company-logo_400_400/0/1519872797036?e=1703721600&v=beta&t=dx9QhcT5EOc2IXTOpgm6nzOa6XRfQMVx-pIfIKWc-80",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-nicosia/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Business Administration and Management, General",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Instituto Polit\u00e9cnico da Guarda",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/school/instituto-polit-cnico-da-guarda/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Business Administration - BBA",
            "field_of_study": "Management",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Macao Polytechnic University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHf-zGo4VZZog/company-logo_400_400/0/1646119977755?e=1703721600&v=beta&t=pRZO7G1dcaUx8KbEXRj-Mj6S3QhidQY8peH1FBAlprw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/macao-polytechnic-university/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Business Administration and Management, General",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "FEPSET",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "High School Diploma",
            "field_of_study": "Computer/Information Technology Administration and Management",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 52151126,
                "name": "A2 Global Electronics + Solutions",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQGwAAfzYiT6Lw/company-logo_400_400/0/1680545433201?e=1703721600&v=beta&t=jNLN3czfLx0exvAcSxWJTF8pws_cTSRi37jQFGGAZGA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/a2global/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hoofddorp, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "A2 Global Electronics + Solutions",
                    "description": null,
                    "title": "Credit & Collections Analyst EMEA",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 441643,
                "name": "Kawasaki Motors Europe N.V.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHd2b8D8y8G1w/company-logo_400_400/0/1634313455486?e=1703721600&v=beta&t=qvxEUqlJEdVTGQImoQnbFy0r-rKWGZ6PWHpUYkBJR78",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/kawasaki-motors-europe-n.v._2/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hoofddorp, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Kawasaki Motors Europe N.V.",
                    "description": null,
                    "title": "Credit Controller",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 13336409,
                "name": "Binance",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHttsC5Dxg-xA/company-logo_400_400/0/1690808987830?e=1703721600&v=beta&t=wBa4wv2mAXL2UFLwU_jlJJU5KiwDZWYP-kCP_6pNQEg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/binance/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Binance",
                    "description": null,
                    "title": "Compliance Analyst",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10632896,
                "name": "passcon GmbH",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGXTU7beqSXIQ/company-logo_400_400/0/1673382968334?e=1703721600&v=beta&t=v5ynvgP3iqjJkVJBA86tXxl9rBfJc90jF3Va3lAaUPQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/passcon-gmbh/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Krak\u00f3w",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "passcon GmbH",
                    "description": "Responsible for due diligence reviews of new clients;\nMaintain appropriate support documentation for clients risk validation;\nAcquiring and analyze appropriate documentation in accordance with KYC regulations requirements from client.",
                    "title": "KYC Analyst",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1767,
                "name": "State Street",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQG2I4b6RVexFg/company-logo_400_400/0/1695040265156?e=1703721600&v=beta&t=ziBjGKN-FHsZCskN3zk8S72YbxkUosukJZkNLOwMYDY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/state-street/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Krak\u00f3w Area, Poland",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "State Street",
                    "description": "Funds Preparation as Security Valuation:\n\nMonitoring the balance of funds on Net Asset Values(NAV) or Total Net Asset(TNA) impacts on funds;\nPreparing Reports of funds as equities, bonds, fixed income, options, futures, expenses and FX\u2019s to clients;\nPreparation and posting accounting journal.\n\nCentral Trades Team:\n\nReviewing trades as settle past dues and valuation of FX\u2019s;\nProviding support documentation for trades and using independent sources if required.",
                    "title": "Fund Accountant",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Meia Odisseia Unipessoal, Lda",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lisbon Area, Portugal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Meia Odisseia Unipessoal, Lda",
                    "description": "Manage all Human Resources related activities;\nResponsible for Public Relations towards third parties;\nResponsible of Financial Reports on weekly sales, cost analysis and monthly financial statements.",
                    "title": "General Manager",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 59369,
                "name": "Kielce University of Technology",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHHjFxH40tA9w/company-logo_400_400/0/1519856773340?e=1703721600&v=beta&t=l8SUppwYdJxCy7aJlx6VPK0c-EDtmTgSMuAf2jJYwO4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/kielce-university-of-technology/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Kielce University of Technology",
                    "description": "Teaching Portuguese and be Responsible of incoming students from Erasmus+ mobility plus responsible of events and trips around Poland for the students.",
                    "title": "International Department",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Worten - Equipamentos para o Lar, S.A.",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Worten - Equipamentos para o Lar, S.A.",
                    "description": "Controlo, Apresenta\u00e7\u00e3o, Organiza\u00e7\u00e3o e Venda de Artigos, Assist\u00eancia T\u00e9cnica dos Artigos, Invent\u00e1rio,\nForma\u00e7\u00e3o de Higiene e Seguran\u00e7a no Trabalho em Locais Comerciais que Se Destinam \u00e0 Venda de\nArtigos; Tipo de empresa ou setor de atividade Venda e Servi\u00e7os de Equipamentos para o Lar",
                    "title": "Operador Ajudante 1\u00ba Ano",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Worten - Equipamentos para o Lar, S.A.",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Worten - Equipamentos para o Lar, S.A.",
                    "description": "Controlo, Apresenta\u00e7\u00e3o, Organiza\u00e7\u00e3o e Venda de Artigos, Assist\u00eancia T\u00e9cnica dos Artigos, Invent\u00e1rio,\nForma\u00e7\u00e3o de Higiene e Seguran\u00e7a no Trabalho em Locais Comerciais que Se Destinam \u00e0 Venda de\nArtigos; Tipo de empresa ou setor de atividade Venda e Servi\u00e7os de Equipamentos para o Lar",
                    "title": "Operador Ajudante 1\u00ba Ano",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "FDO \u2013 Multim\u00e9dia, Unipessoal, Lda",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "FDO \u2013 Multim\u00e9dia, Unipessoal, Lda",
                    "description": "http://www.vivacine.pt/\nControlo, Apresenta\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o e Servi\u00e7os Disponibilizados ao Cliente, Organiza\u00e7\u00e3o e Venda de\nArtigos, Assist\u00eancia T\u00e9cnica dos Artigos, Invent\u00e1rio, Forma\u00e7\u00e3o de Higiene e Seguran\u00e7a no Trabalho\nem Locais Comerciais que Se Destinam \u00e0 Venda de Artigos",
                    "title": "Estagi\u00e1rio",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Gest\u00e3o",
        "Lideran\u00e7a",
        "Estrat\u00e9gia empresarial",
        "Marketing",
        "Empreendedorismo",
        "Telecomunica\u00e7\u00f5es",
        "Marketing online",
        "Seguran\u00e7a",
        "Negocia\u00e7\u00e3o",
        "Finan\u00e7as",
        "Vendas",
        "Planejamento estrat\u00e9gico",
        "Estrat\u00e9gias de marketing",
        "Gest\u00e3o de projetos",
        "Estrat\u00e9gia",
        "Desenvolvimento empresarial",
        "Planejamento empresarial",
        "Gest\u00e3o de vendas",
        "Empresas startups",
        "Lideran\u00e7a de equipe"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}