{
    "profile_id": "carolinagraffigna",
    "first_name": "Carolina",
    "last_name": "Graffigna",
    "sub_title": "Graphic Design \u2022 Branding \u2022  Packaging",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQFKUWb7L2iCtQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1663324587969?e=1701302400&v=beta&t=EKqmPyqcSKnzXnKLJhvlHWLg43CchiYs1cQrkG7Gvzw",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQFI1UYip7PlaA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1658315473702?e=1701302400&v=beta&t=QidwnlPboMjt8dX4GMPAtM1tfKa3oic1zN6IjpPQ6lM",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAA93p1gB8E1pj1-h-ZxkbsF7_430fB7Audo",
    "object_urn": 259499864,
    "birth_date": null,
    "summary": "Argentinian graphic designer based in Madrid.\nPassionate about details and the concepts behind the image.\nI have developed most of my career in the wine industry where I have gained a deep knowledge of beverage packaging design as well as its marketing and communication nuances.\nPlease, feel free to contact me. I will be happy to help with your project!",
    "location": {
        "country": "Spain",
        "short": "Madrid, Community of Madrid",
        "city": "Madrid",
        "state": "Community of Madrid",
        "default": "Madrid, Community of Madrid, Spain"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": "https://www.behance.net/carolinagraffigna",
            "title": "Portfolio on Behance",
            "description": null,
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQG5qC7NrSnwAw/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1659368405732?e=1696438800&v=beta&t=BPBA-yoXswU4YyfdpNEAJqHNm4I3DHtF3De1PhBgFok"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            },
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Graphic Design",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "IED Madrid",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQF4vDLvrdHLGw/company-logo_400_400/0/1682497225635?e=1703721600&v=beta&t=svJ0s3jF3AJVCYVN3iaKB_ZerVa3InULA_J3In3nVSs",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ied-madrid/"
            },
            "degree_name": "Master in Communication, Marketing and Advertising Management.",
            "field_of_study": "Marketing",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "thePower",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE1JLh6wRRrQg/company-logo_400_400/0/1695721565915?e=1703721600&v=beta&t=p6EwhKJiVeZKMfHSsTyEkDlkYWLrGdCGP_G8ZZYAncg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/the-power/"
            },
            "degree_name": "M\u00e1ster The Power Digital Marketing",
            "field_of_study": "Marketing Expert",
            "grade": "Sobresaliente"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Nacional de Cuyo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGPipTFg2wA3g/company-logo_400_400/0/1666610997578?e=1703721600&v=beta&t=RJZ9_XALewi24ZjKN7tfo2KNq-Wrco1XRXQ7KxGJbdQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uncuyo/"
            },
            "degree_name": "Graphic Designer",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Aut\u00f3noma de Asunci\u00f3n",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Audiovisual Communication, Advertising and Marketing.",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Instituto Superior Manuel Belgrano",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Photography ",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "The Power Digital Marketing Especializaciones",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "ThePowerMBA",
            "url": "https://www.credential.net/0112d4bc-1d09-4ceb-9ac8-2a8d7700e6d8",
            "license_number": "23779950",
            "display_source": "credential.net",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "thePower",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE1JLh6wRRrQg/company-logo_400_400/0/1695721565915?e=1703721600&v=beta&t=p6EwhKJiVeZKMfHSsTyEkDlkYWLrGdCGP_G8ZZYAncg",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "The Power Digital Marketing",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "ThePowerMBA",
            "url": "https://www.credential.net/2c2f4216-9bdb-468b-8b47-ae6fd89a7f7a",
            "license_number": "19941615",
            "display_source": "credential.net",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "thePower",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE1JLh6wRRrQg/company-logo_400_400/0/1695721565915?e=1703721600&v=beta&t=p6EwhKJiVeZKMfHSsTyEkDlkYWLrGdCGP_G8ZZYAncg",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "001_Tipos de Uvas y DOs. OIVE. Espa\u00f1a 2021",
            "number": null
        },
        {
            "name": "01_Nuevas Formas de Consumir Vino. Organizaci\u00f3n Interprofesional del Vino Espa\u00f1ol. Octubre 2020.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "02_An\u00e1lisis Sensorial del vino. FOCYL. Noviembre 2020,",
            "number": null
        },
        {
            "name": "1_Diplomado en Comercializaci\u00f3n Vitivin\u00edcola. Escuela Argentina de Sommeliers. Mayo-Septiembre 2018",
            "number": null
        },
        {
            "name": "2_Diplomatura en Marketing para no especialistas. Universidad del Aconcagua - 2017",
            "number": null
        },
        {
            "name": "3_Curso de Comercializaci\u00f3n y Marketing Vitivin\u00edcola. Wine Institute 2017",
            "number": null
        },
        {
            "name": "4_Capacitaci\u00f3n sobre papeles autoadhesivos. Avery Denninson - Mendoza 2016.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "5_Seminario de Etiquetas de vino 360 \u201cBranding, comunicaci\u00f3n y dise\u00f1o\u201d Fundaci\u00f3n Gutemberg - Mendoza, 2016.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "6_Curso online Social Media. Social Media Day Argentina- Marzo 2016.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "7_Seminario de Etiquetas \u201cNuevas tendencias en dise\u00f1o y comunicaci\u00f3n\u201d Fundaci\u00f3n Gutemberg - Mendoza, 2015.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "8_Taller de Lettering dictado por DG Marcelo Pellizo. Make it Real. - Mendoza, 2014.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "9_Curso de Dise\u00f1o Web Integral. Bisiesto Design - Mendoza, 2013.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "A_Seminario-Taller de Posgrado Infograf\u00eda Enecero, Semana del Dise\u00f1o, UNCuyo - Mendoza, 2011.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "B_Curso de Producci\u00f3n y Gesti\u00f3n Gr\u00e1fica Editorial. Facultad de Artes y Dise\u00f1o, UN Cuyo. - Mendoza, 2010.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "C_5\u00ba Encuentro Latinoamericano de Dise\u00f1o 2010. Facultad de Dise\u00f1o y Comunicaci\u00f3n, Univ. de Palermo, Bs. As.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "D_Curso de Creaci\u00f3n de P\u00e1ginas Web. Instituto de Inform\u00e1tica U.T.N. - Mendoza, 2010.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "E_III Jornadas para el Desarrollo Local, Facultad de Artes y Dise\u00f1o, UNCuyo - Mendoza, 2010.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "F_Encuentro de Dise\u00f1o TMDG. - Mar del Plata, 2009.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "G_\u201cEl Dise\u00f1o es un buen negocio\u201d Herramientas para que tu negocio crezca. - Mendoza, 2009.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "H_7\u00ba Encuentro regional de dise\u00f1o \u201cEnred 09\u201d- San Juan, 2009.",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": null,
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": null,
                    "description": null,
                    "title": "Freelance Graphic Designer",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 9464751,
                "name": "F\u00e9lix Sol\u00eds Avantis",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG-nh9D9bhiEg/company-logo_400_400/0/1648117522967?e=1703721600&v=beta&t=GkXmUVWOXQ2P2q87dW0vfUdZjCng_C2H6KunjgH4zj4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/f%C3%A9lix-sol%C3%ADs-avantis/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid, Community of Madrid, Spain",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "F\u00e9lix Sol\u00eds Avantis",
                    "description": "\u2022 Supports the Marketing Manager to develop and implement digital campaigns and product launches.\n\u2022 Development and administration of company\u2018s web pages.\n\u2022 Social media management: planning, design and content creation.\n\u2022 Lead the internal communication and mailings to brand partners. \n\u2022 Improve the visibility of the brands in digital and print media.",
                    "title": "Digital Marketing",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Madrid, Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "F\u00e9lix Sol\u00eds Avantis",
                    "description": "\u2022 Manage new packaging projects coordinating marketing, production, quality and supply teams.\n\u2022 Briefing and communication with external design agencies and printers.\n\u2022 Continuous analysis of packaging materials in order to optimize, reduce waste and costs.\n\u2022 Support to the marketing team in packaging issues and digital communications.",
                    "title": "Packaging Manager \u2022 Marketing",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2394857,
                "name": "Vinology",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE91l-Z57DJEw/company-logo_400_400/0/1673616214198?e=1703721600&v=beta&t=LNPnVKcVJLYVXff-Hqonl2gKy8hSANp5MY02sMQCBUM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/vinology-wine/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Vinology",
                    "description": "\u2022 Brand design and identity guideline.\n\u2022 Coordination and consultancy in wine packaging design.\n\u2022 Social media management: planning, design and content creation.\n\u2022 Web design, landing pages and digital banners.\n\u2022 Graphic design: flyers, product technical sheets, presentations and brochures.\n\u2022 Assistant in wine events and support with graphic materials for the tastings.",
                    "title": "Communication & Design Manager",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15243443,
                "name": "ISIC Espa\u00f1a",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGnmwtc5iCkxQ/company-logo_400_400/0/1568717569860?e=1703721600&v=beta&t=8nfIUhYbfu19WrYkmJmpTjKfka7yjuVHfigXQz57ej8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/isic-espa%C3%B1a/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "ISIC Espa\u00f1a",
                    "description": "\u2022 Development of annual marketing plan.\n\u2022 Editing, design and programming newsletter, mailing and landing pages.\n\u2022 Social media management: planning, design and content creation.\n\u2022 Branding, brochures, digital flyers and advertising posters design.\n\u2022 Card design according to cobranding campaigns.",
                    "title": "Design, Communication y Marketing Manager  ",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 463574,
                "name": "Bodega Familia Zuccardi",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHmM3twEmvPlA/company-logo_400_400/0/1605105757129?e=1703721600&v=beta&t=wOJ8lC54pmyyXjBnpQUXU0wx1hCtKnqkZBpL8Xym0_8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/familia-zuccardi-argentina/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Provincia de Mendoza, Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Bodega Familia Zuccardi",
                    "description": "After several years in the company, I assumed the management and development of new packaging projects, reporting directly to the marketing director and leading two junior designers.\n\n\u2022 Wine and olive oil packaging design: labels, gift boxes, cases.\n\u2022 Managed new projects coordinating marketing, production, quality and supply teams.\n\u2022 Briefing and communication with external design agencies and printers.\n\u2022 Continuous analysis of packaging materials in order to optimize, reduce waste and costs.\n\u2022 Support to the commercial area: flyer design, wine sell sheets, wine technical sheets, brochures, presentations, digital and print materials.",
                    "title": "Packaging Manager \u2022  Graphic Design",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Provincia de Mendoza, Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Bodega Familia Zuccardi",
                    "description": "Due to the growth of the marketing area, I specialized in communication and packaging design of one of the main brands in the portfolio: Zuccardi Valle de Uco.\n\n\u2022 Support to the commercial area: flyer design, wine sell sheets, wine technical sheets, brochures, presentations, digital and print materials.\n\u2022 Graphic assistance in events and trade fairs: stands and merchandising design.\n\u2022 Prepress and management of artwork changes from receipt of approved design through to release to the printer. Approval of the first printing labels, gift boxes, cases and promotional print materials.",
                    "title": "Brand Graphic Designer - Zuccardi Valle de Uco",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Provincia de Mendoza, Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Bodega Familia Zuccardi",
                    "description": "Graphic designer in the marketing department for the business export area: packaging design and support in communication and marketing materials.\n\n\u2022 Setting files of front and back labels according to the legal requirements of each client\u2019s country.\n\u2022 Prepress and management of artwork changes from receipt of approved design through to release to the printer. Approval of the first printing labels, gift boxes, cases and promotional print materials.\n\u2022 Support to the commercial area: flyer design, wine sell sheets, wine technical sheets, brochures, presentations, digital and print materials.",
                    "title": "Graphic Designer",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "D\u00ednamo Estudio de Comunicaci\u00f3n",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Provincia de Mendoza, Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "D\u00ednamo Estudio de Comunicaci\u00f3n",
                    "description": "Graphic designer for many brands including Fecovita, Andesmar, Nabors, Gobierno de Mendoza and Municipalidad de San Carlos.\n\n\u2022 Branding, brochures, digital flyers and printed posters design.\n\u2022 Wine label design and adjustments to back labels according to the legal requirements of each country.\n\u2022 Outdoor advertising design. Preparing final artwork in large format.",
                    "title": "Graphic Designer",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 108562,
                "name": "Universidad Nacional de Cuyo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGPipTFg2wA3g/company-logo_400_400/0/1666610997578?e=1703721600&v=beta&t=RJZ9_XALewi24ZjKN7tfo2KNq-Wrco1XRXQ7KxGJbdQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uncuyo/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Provincia de Mendoza, Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Universidad Nacional de Cuyo",
                    "description": null,
                    "title": "Assistant at Basic Photography Course",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Graphic Design",
        "Wine Label",
        "packaging",
        "Embalaje",
        "photography",
        "Logo Design",
        "Fotograf\u00eda",
        "Dise\u00f1o de logotipos",
        "Public Relations",
        "Dise\u00f1o web",
        "Dise\u00f1o gr\u00e1fico",
        "Marketing",
        "Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica",
        "Medios sociales",
        "Publicidad",
        "Consultor de redes sociales",
        "Marketing de productos",
        "Alimentaci\u00f3n y bebidas",
        "Plan de marketing",
        "Adobe Creative Suite"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}