{
    "profile_id": "fikretkarabulut",
    "first_name": "Fikret",
    "last_name": "Karabulut",
    "sub_title": "Design Architect at TconcepT",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFXCoTtcOzC1A/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1646668409091?e=1701302400&v=beta&t=99BFGHMz0eRpinmV6BcT2zJHwjUMhqHlxxMr2iUiPp8",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQEG1gjBe4sunA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1549883823351?e=1701302400&v=beta&t=-J3Zu9HNJ9ubM-G4uguBee5iXzUNjEbHQhPHw4rtn3o",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAA0qqh4B-1IsOLA_Yeas1OnRdPq-lhK5SUQ",
    "object_urn": 220899870,
    "birth_date": null,
    "summary": "I\u2019m an architect with almost 12 years of experience gathered working in renowned architecture practices in the Netherlands, the United Kingdom, and Turkey. I have been currently working at TconcepT as a design architect for 6 years now and most recently I\u2019ve been involved in masterplan projects, residential and retail-based large-scale projects located in Europe, Middle-East, and Russia.\n\nCommitted, detail oriented and creative, I\u2019m an architect interested in all aspects of master planning and architectural design. From the early strategic thinking to the technical design and the delivery of buildings on site, I have quite a diverse experience through different phases of a project, especially concept design, schematic design and also 3D visualization. \n\nWhen given ownership of a project, I swiftly outline a work plan, set key project deliverables, align my work to given budget and time, and move forward along with my team members to achieve the best results. Throughout my career, I\u2019ve worked on a variety of international challenging large scale projects, with rewarding feedback from clients, superiors, and peers.\n\nIn Istanbul, I was a part of over 10 large scale masterplan projects (varies from 100K to 420K sqm) and I coordinated the external engineering and consultant teams, focusing on the masterplan and fa\u00e7ade design. I developed retail-based urban densification projects, providing new residential and office building on top of retail schemes to meet inner-city needed in Sheffield, London, Belfast, and Stockholm. I managed to produce more than 300 in-house renderings, meanwhile working on various mixed-use schemes not only in Den Haag, Rotterdam and, Amsterdam but in Dubai, Duqm, and Moscow.\n\nMy vast understanding of diverse cultures in different countries, coupled with my strong capacity for design thinking and execution of it, internal and external communications, and project management, make me a great fit for your team.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Rotterdam, South Holland",
        "city": "Rotterdam",
        "state": "South Holland",
        "default": "Rotterdam, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "TR",
            "language": "tr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "TR",
                "language": "tr"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Dutch",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Turkish",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Architecture & Planning",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Istanbul Technical University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFUGX7VJQ2QrA/company-logo_400_400/0/1681376202565?e=1703721600&v=beta&t=sVc0tDFA7cqWS67P5LY7hgxhTX7b7ss-OZqDSrwsf4g",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/itu1773/"
            },
            "degree_name": "Master of Architecture (M.Arch.)",
            "field_of_study": "Architectural Design",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "Istanbul Technical University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFUGX7VJQ2QrA/company-logo_400_400/0/1681376202565?e=1703721600&v=beta&t=sVc0tDFA7cqWS67P5LY7hgxhTX7b7ss-OZqDSrwsf4g",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/itu1773/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Architecture (B.Arch.)",
            "field_of_study": "Architecture",
            "grade": "3.52"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Detmolder Schule f\u00fcr Architektur und Innerarchitektur",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Architecture",
            "grade": "4.00"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "school": {
                "name": "\u0130zmir \u00d6zel T\u00fcrk Fen Lisesi",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "High School",
            "grade": "4.95"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Meteorik Bo\u015fluk: Eski\u015fehir Yer\u00e7ekim Kuvvetini Yarat\u0131yor",
            "description": "\u00d6zge Saka, Hasan Tunay Cengiz ve \u0130pek Candemir ile birlikte kat\u0131l\u0131nm\u0131\u015ft\u0131r.",
            "issuer": "Ta\u015f\u0131nacak Olan Eski\u015fehir Atat\u00fcrk Stadyumu Alan\u0131nda Yeni Fikirler",
            "date": {
                "month": 8,
                "day": null,
                "year": 2014
            }
        },
        {
            "title": "3. Do\u011fal Ta\u015f Tasar\u0131m Yar\u0131\u015fmas\u0131",
            "description": "3 ayri tasarimla Ipek Candemir ile birlikte katilinmistir.",
            "issuer": "\u0130stanbul Maden \u0130hracat\u00e7\u0131lar\u0131 Birli\u011fi",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2014
            }
        },
        {
            "title": "M\u0130MED 2010 (ArchED 2010) / Bomonti\u2019de Ya\u015fl\u0131 Konutlar\u0131 ve G\u00f6rsel Sanat Merkezi",
            "description": "Kategori: 3.y\u0131l [4. tur eleme]",
            "issuer": "M\u0130MED - Mimarl\u0131k E\u011fitimi Derne\u011fi (ArchED - Association for Architectural Education)",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2010
            }
        },
        {
            "title": "M\u0130MED 2010 (ArchED 2010) / Ma\u00e7ka Modern Museum of Modern Art",
            "description": "Kategori: 4.y\u0131l [4. tur eleme]\n",
            "issuer": "M\u0130MED - Mimarl\u0131k E\u011fitimi Derne\u011fi ( ArchED - Association for Architectural Education)",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2010
            }
        },
        {
            "title": "ProSteel 2010 / \u2018Mutual-ist\u2019 Kentler i\u00e7in yeni hibrit ya\u015fam modeli",
            "description": "\u00c7elik Yap\u0131 Tasar\u0131m Yar\u0131\u015fmas\u0131\nCagri Helvacioglu ve Barlas Atalay ile birlikte kat\u0131l\u0131nm\u0131\u015ft\u0131r.",
            "issuer": "Borusan Mannesmann",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2010
            }
        },
        {
            "title": "Istanbul / Leaving - Fleeing",
            "description": "Uluslararas\u0131 Yarat\u0131c\u0131 K\u0131sa Film Yar\u0131\u015fmas\u0131",
            "issuer": "Art by Chance",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2009
            }
        },
        {
            "title": "M\u0130MED 2009 (ArchED 2009) / Santral \u0130stanbul\u2019da G\u00f6steri Merkezi ve M\u00fczik Okulu",
            "description": "Kategori: 3.y\u0131l [4. tur eleme]",
            "issuer": "M\u0130MED - Mimarl\u0131k E\u011fitimi Derne\u011fi (ArchED - Association for Architectural Education)",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2009
            }
        },
        {
            "title": "M\u0130MED 2009 (ArchED 2009) / Unkapan\u0131\u2019nda Metro \u0130stasyonu",
            "description": "Kategori: 2.y\u0131l [3. tur eleme]",
            "issuer": "M\u0130MED - Mimarl\u0131k E\u011fitimi Derne\u011fi (ArchED - Association for Architectural Education)",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2009
            }
        },
        {
            "title": "Raf Dergisi 3. Kapak Tasar\u0131m Yar\u0131\u015fmas\u0131",
            "description": null,
            "issuer": "Raf Dergisi",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2008
            }
        },
        {
            "title": "\u00c7uhadaro\u011flu Al\u00fcminyum 2008 \u00d6\u011frenci Proje Yar\u0131\u015fmas\u0131",
            "description": "Hali\u00e7 M\u00fcze \u0130skeleleri Tasar\u0131m Yar\u0131\u015fmas\u0131",
            "issuer": "\u00c7uhadaro\u011flu Al\u00fcminyum San. ve Tic. A.\u015e.",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2008
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Knauf Partition Wall and Suspended Ceiling Systems",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Knauf",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Knauf",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHEP-zAHXTJ-g/company-logo_400_400/0/1519856013317?e=1703721600&v=beta&t=_phRDVx81Fal8Qm4jYFFdPLDmmr76kwA0qby4KmlRsc",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 5313451,
                "name": "TconcepT development by design",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEgr18m8NOEhQ/company-logo_400_400/0/1550744363582?e=1703721600&v=beta&t=0DdYUcOYmoiP_HtAzb7DDWOEHu78N3Uf6JfZ-x5nyXU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/tconcept-development-by-design/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "The Hague Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "TconcepT ",
                    "description": null,
                    "title": "Design Architect",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 25930,
                "name": "Swanke Hayden Connell Architects",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGYyiLpexTu9w/company-logo_400_400/0/1519856188314?e=1703721600&v=beta&t=IBzO8vfgVRJuPJbH3hzoBtMAN7AjWEPNcBuuTFmMiSo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/swanke-hayden-connell-architects/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Istanbul",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Swanke Hayden Connell Architects",
                    "description": "Project Experience :\n\n+ Cubuklu Yuksel\n   Type : Residential \n   Size : 7.650 m\u00b2\n   Phases : Concept Design.\n\n+ Fiba Alemda\u011f\n   Type : Residential \n   Size : 50.000 m\u00b2\n   Phases : Construction Documents.\n\n+ Eston \u015eehir Mahallem (http://www.estonsehir.com/)\n   Type : Residential \n   Size : 82.000 m\u00b2\n   Phases : Concept Design, Schematic Design, Permit Drawings, Design Development and Construction Documents.\n\n+ Emlak Konut \u0130stinye\n   Type : Hotel / Residential \n   Size : 139.500 m\u00b2\n   Phases : Competition - Pre-Concept Masterplan\n\n+ Fiba Alemda\u011f\n   Type : Residential \n   Size : 90.000 m\u00b2\n   Phases : Concept Design, Schematic Design, Permit Drawings and Design Development.\n\n+ G\u00fcneri Ata\u015fehir Masterplan\n   Type : Mixed Use \n   Size : 456.000 m\u00b2\n   Phases : Competition - Pre-Concept Masterplan\n\n+ BioIstanbul Masterplan\n   Type : Mixed Use \n   Size : 165.000 m\u00b2\n   Phases : Masterplan\n\n+ Fiba Alemda\u011f\n   Type : Residential \n   Size : 80.000 m\u00b2\n   Phases : Concept Design, Schematic Design, Permit Drawings and Design Developement.\n\n+ Fiba Alemda\u011f Masterplan\n   Type : Mixed Use \n   Size : 300.000 m\u00b2\n   Phases : Competition - Masterplan (won)\n\n+ Marsan Tulip Express Hotel\n   Type : Hotel \n   Size : 3.000 m\u00b2\n   Phases : Permit Drawings\n\n+ Mersin Masterplan\n   Type : Mixed Use \n   Size : 360.000 m\u00b2\n   Phases : Masterplan and Concept Design\n\n+ Halk GYO Osmaniye\n   Type : Residential \n   Size : 6.000 m\u00b2\n   Phases : Pre-Concept Design\n\n+ Halk GYO Levent\n   Type : Hotel \n   Size : 16.500 m\u00b2\n   Phases : Competition - Concept Design\n\n+ ERIA Partners Ata\u015fehir\n   Type : Office \n   Size : 35.000 m\u00b2\n   Phases : Pre-Concept Design\n\n+ Tahincio\u011flu Palladium\n   Type : Sales Office \n   Size : 325 m\u00b2\n   Phases : Concept Design, Interior Design, DD and CD.\n\n+ Marsan Loft One\n   Type : Residential\n   Size : 7.800 m\u00b2\n   Phases : Concept Design, Schematic Design, Permit Drawings, DD and CD.\n\n+ Toki Levent Masterplan\n   Type : Mixed Use\n   Size : 76.000 m\u00b2\n   Phases : Pre-Concept Masterplan Design",
                    "title": "Design Architect",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1554096,
                "name": "Teget Architectural Office",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHqo_0hH_HkbQ/company-logo_400_400/0/1663587809163?e=1703721600&v=beta&t=UucaH-jT3MOqKMU3tadbO5CvhHFJRvP3ifgQPKFxp4o",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/teget-architectural-office/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "Te\u011fet Architectural Office",
                    "description": null,
                    "title": "Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Trafo Mimarl\u0131k",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "Trafo Mimarl\u0131k",
                    "description": null,
                    "title": "Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "DB Mimarl\u0131k",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "DB Mimarl\u0131k",
                    "description": null,
                    "title": "Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Architectural Design",
        "Adobe Photoshop",
        "SketchUp",
        "Urban Design",
        "Sketching",
        "CAD",
        "Interior Architecture",
        "Rendering",
        "Concept Design",
        "Sustainable Design",
        "Design Research",
        "3D Visualization",
        "AutoCAD",
        "Adobe InDesign",
        "Illustrator",
        "Revit",
        "Masterplanning",
        "Architectural Details",
        "Adobe Audition",
        "Permit Drawings"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}