{
    "profile_id": "lademoura",
    "first_name": "Leticia Amanda",
    "last_name": "de Moura",
    "sub_title": "International Tax Assistant",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQHj1boNHWZzwQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1644872306232?e=1701302400&v=beta&t=XYPxcYACm3rVDZjEgFimv9AivLgslaHBJgT3y0jdJJo",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQGNMnx88v6LLg/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1675716947323?e=1701302400&v=beta&t=zunGPFQ5xcDpG6vgQY0zPnsw7a_2KAPrfveOA5Meokg",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAByj1hIBae_BOXcHGQYwacstrQdDYMGcmkQ",
    "object_urn": 480499218,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am a Brazilian lawyer with a Bachelor's degree in Law from Centro Universit\u00e1rio de V\u00e1rzea Grande (Brazil) and a Master's degree in International Business Tax Law from Tilburg University. \n\nI have experience as a lawyer and as a trainee in a law firm. I also worked for governmental institutions in Brazil in the area of tax law and from there I decided to pursue the area of tax law, but focusing on the international aspect.\n\nI am currently working as an International Tax Assistant at RSM, where I am a member of the international tax practice group in the Hoofdddorp office.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam Area",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Amsterdam Area"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Law Practice",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "Tilburg University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHNJkPAcEjYEg/company-logo_400_400/0/1631003396114?e=1703721600&v=beta&t=NnNXRkSpVjA_wrLAVErPEhLbWbu72KlIEbDJeyvKC0o",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/tilburg-university/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Tax Law/Taxation",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "UNIVAG - Centro Universit\u00e1rio",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFZ0rV8--NzBg/company-logo_400_400/0/1578840063178?e=1703721600&v=beta&t=mgVDhiOizEc5v6edvsaUbnw-lYGHRrqvn6CcgAw6sAE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/centro-universitario-univag/"
            },
            "degree_name": "Bacharelado em Direito",
            "field_of_study": "Direito Tribut\u00e1rio",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [
        {
            "name": "English proficiency",
            "score": "90",
            "date": {
                "month": 8,
                "day": null,
                "year": 2020
            }
        }
    ],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 107105,
                "name": "RSM nl",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHqIwMSPZUK8Q/company-logo_400_400/0/1519952167439?e=1703721600&v=beta&t=ZVm6Ad3KyFs5OtdcGbJ_VT1FZZvgcj3bIu6odifa3yc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/rsmnl/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hoofddorp, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "RSM nl",
                    "description": null,
                    "title": "International Tax Assistant",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 166451,
                "name": "Tilburg University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHNJkPAcEjYEg/company-logo_400_400/0/1631003396114?e=1703721600&v=beta&t=NnNXRkSpVjA_wrLAVErPEhLbWbu72KlIEbDJeyvKC0o",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/tilburg-university/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Tilburg, North Brabant",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Tilburg University",
                    "description": "Student assistant helping create content for the social network of the course \"International Business Law\"",
                    "title": "Student assistant",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": null,
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Cuiab\u00e1, Mato Grosso, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": null,
                    "description": null,
                    "title": "Lawyer",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 24991166,
                "name": "Procuradoria Geral da Fazenda Nacional",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQG-oD_YTmTC8g/company-logo_400_400/0/1519901887389?e=1703721600&v=beta&t=TfjX7mVFzoTTMEX0XLN9jEFJASxGEwECC6Vx-Ggillo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/procuradoria-geral-da-fazenda-nacional/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Procuradoria Geral da Fazenda Nacional",
                    "description": "produ\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as de defesa da Fazenda Nacional em execu\u00e7\u00f5es fiscais, a\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias como, mandados de seguran\u00e7a, impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade, acompanhamento de todo o processo executivo, organiza\u00e7\u00e3o de pastas e documentos, cumprimento de senten\u00e7a, peticionamento no PJE, al\u00e9m de procedimentos administrativos.",
                    "title": "Estagi\u00e1rio",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Paulo Eurico advocacia",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Paulo Eurico advocacia",
                    "description": "produ\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as na \u00e1rea civil: fam\u00edlia e consumidor, dilig\u00eancias ao F\u00f3rum de Cuiab\u00e1, atendimento a clientes, protocolo de pe\u00e7as, acompanhamento de processos, peticionamento no PJE.",
                    "title": "Estagi\u00e1rio",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Procuradoria geral do munic\u00edpio de Cuiab\u00e1",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Procuradoria geral do munic\u00edpio de Cuiab\u00e1",
                    "description": "peticionamento de execu\u00e7\u00f5es fiscais tanto em impulsos (cita\u00e7\u00e3o, intima\u00e7\u00e3o, penhora e avalia\u00e7\u00e3o), quanto em impugna\u00e7\u00e3o de Exce\u00e7\u00e3o de Pr\u00e9-Executividade e contesta\u00e7\u00e3o em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es em Mandado de Seguran\u00e7a, contesta\u00e7\u00e3o em A\u00e7\u00f5es Anulat\u00f3rias e Declarat\u00f3rias de D\u00e9bitos Fiscais, auxiliar na organiza\u00e7\u00e3o e acompanhamento dos processos e demais fun\u00e7\u00f5es administrativas. Dilig\u00eancias junto ao F\u00f3rum da Comarca da Capital, Justi\u00e7a Federal e Tribunal de Justi\u00e7a.",
                    "title": "Estagi\u00e1rio",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Tax Advisory",
        "Transfer Pricing",
        "International Tax",
        "Tax Law",
        "Ingl\u00eas",
        "Espanhol",
        "Inform\u00e1tica",
        "Portuguese",
        "Civil Litigation",
        "Customer Service",
        "Legal Practice"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}