{
    "profile_id": "giulia-mrosa-nasc",
    "first_name": "Giulia",
    "last_name": "Mastrorosa Nascimento",
    "sub_title": "Designer | Freelancer | Amateur photographer",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQEpU3bOmgXnTg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1606841391970?e=1701302400&v=beta&t=cOLd4sux1YX6x0WSppkGWu7eV04Nd241qVMp7LRGpuI",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQGE9TuA_sSKbQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1606855478159?e=1701302400&v=beta&t=8ZYgp3-H0d0JjfSKtX2LfL65ihEVKbtg9DK-ECIHRFA",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACI_mHQB-6YAN6R8axwwIdW2mhKSy77k49Q",
    "object_urn": 574593140,
    "birth_date": null,
    "summary": "I was born in S\u00e3o Paulo, Brazil, graduated in Design (FMU-FIAM FAAM-Brazil) and with technical studies in Visual Communication (ETEC Albert Einstein-Brazil). I'm passionate about creation, editing, illustration, visual identity and other communication topics. I see coming to The Netherlands and experiencing its very distinct environment as an opportunity to embrace new inspiration, observe and learn new styles and art expressions and experiment with mixing my past and my present.\n\nI have work experience with creative and commercial areas of Design. I also take time to explore other art formats, for example in the form of basic jewelry course (FAAP-Brazil), bookbinding (SESC-Brazil) and creative and observational drawings (SENAC and USP- Brazil).",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Nijmegen, Gelderland",
        "city": "Nijmegen",
        "state": "Gelderland",
        "default": "Nijmegen, Gelderland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espanhol",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00eas",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Design",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Centro Universit\u00e1rio FMU | FIAM-FAAM",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFz5AeYZ6e19Q/company-logo_400_400/0/1672862673836?e=1703721600&v=beta&t=_-pl4oJMYmYCrrACCfEutpkrW5cx33yGmcpb8VX77pg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/centro-universitario-fmu/"
            },
            "degree_name": "Bachelor ",
            "field_of_study": "Design ",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "ETEC - Albert Einstein",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHUktqAu8P0UQ/company-logo_400_400/0/1534473377783?e=1703721600&v=beta&t=5qPPwx04N-2wktmuvbiscCIrSK2_4brFV7ofHIQuiHk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/etec-alberteinstein/"
            },
            "degree_name": "Technical in Visual Communication",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Ateli\u00ea: Desenho de Observa\u00e7\u00e3o - ECA-USP - Ministrado por M\u00e1rcia Cymbalista",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Encaderna\u00e7\u00e3o [N\u00edvel Intermedi\u00e1rio]: Estruturas Flex\u00edveis e Costura Aparente - Oficinas de Criatividade, Sesc Pompeia - Ministrado por Fernanda Brito",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Encaderna\u00e7\u00e3o [N\u00edvel Introdut\u00f3rio] - Oficinas de Criatividade, Sesc Pompeia - Ministrado por Fernanda Brito",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Fundamentos do Desenho Art\u00edstico - SENAC",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 29037770,
                "name": "Into Choco",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFQm1WkllefcA/company-logo_400_400/0/1635859849975?e=1703721600&v=beta&t=IM_bXwfVOASySgVcOq5OjRNkYnORi15XuuM1XgU-M30",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/intochoco/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Utreque, Utreque, Pa\u00edses Baixos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Into Choco",
                    "description": "Responsible for:\n- creation of social media communication, programmed posts on\nMeta business suite and development of Instagram Reels\n- creation of images for articles and upload on Webflow\n- prototype website development in Figma\n- take photos of products, illustrations, motions and video editing\n- creation of graphic material for fair Chocoa 2022 (Flyers,\ninfographic and pins)",
                    "title": "Designer gr\u00e1fico",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 997497,
                "name": "Conselho Regional de Farm\u00e1cia do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGP2KSH4gPk_g/company-logo_400_400/0/1642708746887?e=1703721600&v=beta&t=1a5yHiGtf8De15CRd832OVNe5UlNjmEOtxm4ATdW2qY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/crf-sp/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Conselho Regional de Farm\u00e1cia do Estado de S\u00e3o Paulo",
                    "description": null,
                    "title": "Design Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "M\u00eddias sociais",
        "Adobe After Effects",
        "Adobe Premiere Pro",
        "Adobe Illustrator",
        "Adobe Photoshop",
        "Diagrama\u00e7\u00e3o",
        "Adobe InDesign",
        "Produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}