{
    "profile_id": "rroncato",
    "first_name": "Rafael",
    "last_name": "Roncato",
    "sub_title": "Visual storyteller, editor and curator",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQENLamGht1Vhw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1647110488433?e=1701302400&v=beta&t=UF9yDFJIrL0Xl8dww3DnKom692Zanh027TREKPyHgVo",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQFsQc_GT4-WsA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1653299564680?e=1701302400&v=beta&t=gm0tHMQAGY5ed8D1W-b31-ztKbhMWg4CIR07wDFiowg",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAceWcAB9oTbPa3Ze_qKn-PkM2a33FyPyv8",
    "object_urn": 119429568,
    "birth_date": null,
    "summary": "Rafael Roncato (1989) is a Brazilian documentary photographer, editor and visual artist working between Brazil and the Netherlands. With a Master's in Photography & Society at the Royal Academy of Art, The Hague (KABK) and a Bachelor in Multimedia Journalism, Rafael seeks to highlight the connection between images, power structures and belief systems through semifictional narratives.\u00a0\n\nPassionate about comics, Brazilian modernism, creative processes and identity, he uses non-linear methods to put the current media landscape in perspective. In 2021, he was co-idealizer and curator of the open call The Urban Between Reality and Utopia, an international partnership between Tiradentes (BR) and Rotterdam (NL) photo festivals. He is a member of Havaiana Papers collective and co-founder of Cartography Digest.\n\nHis project Ad\u00e1gio, a collaboration with artist Laerte Coutinho, has already participated in individual and collective shows, besides integrating the first original Netflix Brazilian documentary, Laerte-se, directed by Lygia Barbosa da Silva and Eliane Brum, and integrating Schwules Museum\u2019s Collection. \n\nRecently, his photobook Tropical Trauma Misery Tour was shortlisted for the Images Vevey Book Award 2023, Kassel Dummy Award 2023 and Fiebre Dummy Award 2022 and won the Special Mention Award at Hong Kong Photobook Festival Photobook Dummy Award 2023.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Hague, South Holland",
        "city": "The Hague",
        "state": "South Holland",
        "default": "The Hague, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": null,
            "title": "Fotografia e Marketing",
            "description": "A import\u00e2ncia da fotografia na estrat\u00e9gia de marketing",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E2DAQGUHT7tlITDUA/profile-treasury-document-cover-images_1920/0/1584080221423?e=1696446000&v=beta&t=o53OmsWcyKUtbjSnrjWQnfoBs7HEczUujeT2Adc8dhg"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Rafael Roncato | About",
            "description": "Portfolio Rafael Roncato",
            "image": null
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espanhol",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00eas",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Photography",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "Royal Academy of Art, The Hague | Koninklijke Academie van Beeldende Kunsten (KABK)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE-LpTQ5ipH8g/company-logo_400_400/0/1647247437799?e=1703721600&v=beta&t=piSntAoDibLECfECRrmCh4P3sJAl7jFzeUJ9udqhl_A",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/royal-academy-of-art-the-hague-koninklijke-academie-van-beeldende-kunsten-kabk-/"
            },
            "degree_name": "Master of Arts - MA",
            "field_of_study": "Photography and Society",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "FAAP - Funda\u00e7\u00e3o Armando Alvares Penteado",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGmBiBnM3HZhQ/company-logo_400_400/0/1639510245525?e=1703721600&v=beta&t=yGtz8826QHN9sLPIpNlvlFPzBYCpUsyCW2128X2E7ow",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/nafaap/"
            },
            "degree_name": "P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Fotografia",
            "field_of_study": "Fotografia",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Anhembi Morumbi",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o",
            "field_of_study": "Cinema, V\u00eddeo e Fotografia",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Escola Panamericana",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Forma\u00e7\u00e3o",
            "field_of_study": "Fotografia",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "school": {
                "name": "Facamp",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Bacharel",
            "field_of_study": "Jornalismo Multim\u00eddia",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "\ud835\udde6\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb",
            "description": "Tropical Trauma Misery Tour \u2014 Photobook Dummy Award 2023 \u2014 \ud835\udde6\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\n\nTropical Trauma Misery Tour is a garish, shrill, gripping spectacle in three hundred pages.\n\nIn October 2018, Jair Bolsonaro won Brazil\u2019s presidential election - a former parachutist with moderate rhetorical talent who promised to \u201cclean out Brazil's pigsty\u201d and in his subsequent four years in office managed to leave 700,000 covid deaths, drive Amazon deforestation to historic proportions and plunge the Brazilian population back into hunger.\n\nHow could it happen that this mediocre, misanthropic proto-fascist become president and manoeuvre his country to the brink of democracy?\n\nRafael Roncato, a Brazilian-born visual artist and editor living in the Netherlands, has dedicated his book Tropical Trauma Misery Tour to this question. The starting point is the knife attack by a mentally disturbed man on Bolsonaro during his campaign tour, which served as a welcome - and ultimately election-deciding - media event for the candidate. Subsequently, Bolsonaro's team and supporters unleashed an unprecedented social media frenzy, pulling out all the stops of populist manipulation and plunging the country into a digital orgy of madness.\n\nThe artist has chosen a clever framework for his message: that of parodic theatre. In the first act, he leads his audience through a kaleidoscope of printed documents, scraps of images and striking texts, to stage a fictional spectacle with digital media in the second act, the game of \"copy, paste, alter, share\" that follows the virus of lies and disinformation into the minds and souls of people until they are ready to submit to their despot.\n\nRoncato's project is an anti-fiction, a meta-fiction firmly rooted in reality - and an inspiring example of a contemporary strategy of artistic enlightenment driven by sense and sensuality.\n\nAndreas M\u00fcller-Pohle\nHong Kong Photobook Dummy Award 2023",
            "issuer": "Hong Kong Photobook Festival",
            "date": {
                "month": 7,
                "day": null,
                "year": 2023
            }
        },
        {
            "title": "Sunyata",
            "description": "Meu primeiro fotolivro Sunyata foi reconhecido com o pr\u00eamio de Livro de Artista // Amis du Salon d'Automne de Paris no 5\u00ba Sal\u00e3o de Outono da Am\u00e9rica Latina\n\nCat\u00e1logo:\nhttps://www.salon-automne-franca-brasil.com/wp-content/uploads/2017/05/5%C2%B0SOAL-2017.pdf",
            "issuer": "5\u00ba Sal\u00e3o de Outono da Am\u00e9rica Latina",
            "date": {
                "month": 5,
                "day": null,
                "year": 2017
            }
        },
        {
            "title": "Fot\u00f3grafo - Expositor",
            "description": "http://catracalivre.folha.uol.com.br/2012/11/fotos-retratam-sonho-memoria-e-alucinacao-em-mostra-gratuita-na-panamericana/\n\nO jornalista, fot\u00f3grafo e curador Eder Chiodetto selecionou 27 trabalhos para a mostra gratuita \u201cSonho, Mem\u00f3ria, Alucina\u00e7\u00e3o\u201d, em cartaz at\u00e9 12 de dezembro na Panamericana Escola de Arte e Design. Tive a honra de participar dessa sele\u00e7\u00e3o com o meu projeto Re(li)quien:\n\nPor mais que as boas imagens de um sonho busquem \u00e0 mem\u00f3ria, n\u00e3o s\u00e3o realmente elas que nos marcam. Somos direta e indiretamente afetados pela negatividade de um acontecimento, pensamento, dentro do sonho, seja ele real ou n\u00e3o. \n\nOs sonhos s\u00e3o rel\u00edquias perdidas num mar de desgra\u00e7a e infort\u00fanio, mesmo que seja apenas uma min\u00fascula gota negra. Ela nos marca. O impacto da perturba\u00e7\u00e3o \u00e9 quase infinito. A imagem e lembran\u00e7a ficam estampadas \u00e0 ferro e fogo.\n\nOs personagens registrados nessas imagens s\u00e3o interpreta\u00e7\u00f5es de sonhos que jamais deveriam receber tal nome. Alguns realmente existiram, outros jamais foram vistos. Podem ser primos pr\u00f3ximos, como tamb\u00e9m criaturas que h\u00e3o de se conhecer um dia. Quem sabe.\n\nRe(li)quien \u00e9 a jun\u00e7\u00e3o de duas palavras. A primeira delas \u00e9 \"Reliquien\", a palavra em alem\u00e3o para \"rel\u00edquias\". Uma rel\u00edquia \u00e9 um objeto para efeitos de venera\u00e7\u00e3o em certas religi\u00f5es, sendo normalmente uma pe\u00e7a associada a uma hist\u00f3ria. As rel\u00edquias podem ser objetos pessoais ou partes do corpo de um personagem sagrado. Elas s\u00e3o usualmente guardadas em recept\u00e1culos pr\u00f3prios chamados relic\u00e1rios\n\nA segunda, \"Requiem\", significa uma esp\u00e9cie de prece ou missa especialmente composta para um funeral, ou simplesmente \"repouso\". requiem aeternam dona eis. \"Dai-lhes o repouso eterno\". O nome surgiu da mesma forma que seus personagens: atrav\u00e9s dos sonhos. Me veio uma palavra em mente que n\u00e3o sabia de sua real exist\u00eancia. Fui pesquisar por Reliquien. A\u00ed est\u00e1.\n",
            "issuer": "Escola Panamericana de Arte e Design - Eder Chiodetto",
            "date": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2012
            }
        }
    ],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Fluxo de Consci\u00eancia",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Programa de literatura da parceria entre Revista Pessoa e est\u00fadio Fluxo de jornalismo, apresentado por Ronaldo Bressane, com dire\u00e7\u00e3o de fotografia de Rafael Roncato, edi\u00e7\u00e3o do Bruno Guerrero e produ\u00e7\u00e3o da Maria Shirts.\n\nEp1 | Noemi Jaffe e Clara Drummond\nEp2 | Louren\u00e7o Mutarelli e Marcelino Freire\nEp3 | Antonio Xerxenesky e Joca Terron\nEp4 | Fernando Bonassi e Mar\u00e7al Aquino\nEp5 | Alice Ruiz e Bruna Beber\nEp6 | Antonio Prata e Humberto Werneck\nEp7 | Daniel Galera e Daniel Pellizzari\nEp8 | Alexandre Vidal Porto e Andr\u00e9a del Fuego\nEp9 | Bruno Maron e Ricardo Coimbra",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rafael",
                    "last_name": "Roncato",
                    "name": null,
                    "headline": "Visual storyteller, editor and curator"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Bruno",
                    "last_name": "Guerrero",
                    "name": null,
                    "headline": "Fotografia/Edi\u00e7\u00e3o em Cinema"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ronaldo",
                    "last_name": "Bressane",
                    "name": null,
                    "headline": "Escritor, jornalista, professor"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Maria",
                    "last_name": "Shirts",
                    "name": null,
                    "headline": "Beer journalist at Folha de S.Paulo, former Editor-In-Chief of Folha de S.Paulo's Branded Content Department."
                }
            ]
        },
        {
            "title": ".nankeen.",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": "Post sobre na Ideafixa: http://www.ideafixa.com/nankeen-a-cara-por-tras-do-desenho\n\nO projeto .nankeen. come\u00e7ou de uma frustra\u00e7\u00e3o. Como \u00e9 poss\u00edvel gostar de quadrinhos e quadrinistas, de seus trabalhos e estilos, mas n\u00e3o saber como realmente \u00e9 o rosto do criador de cada um daqueles personagens?\n\n\tPensando nisso e buscando dar fim na frustra\u00e7\u00e3o, h\u00e1 um ano o .nankeen. tenta catalogar os rostos de quadrinistas e envolvidos no meio. Agora os criadores viraram personagens. Eles mostram suas faces para acompanhar seus desenhos. \"Veja, este sou eu e este \u00e9 o meu estilo\".\n\t\nNankeen \u00e9 a palavra em latim para nanquim; nota-se pela sonoridade. O nome do projeto condiz com os personagens: desenhistas que utilizam de tal tinta para finalizar seus trabalhos, ou apenas uma parte de uma cria\u00e7\u00e3o ainda maior. Nanquim \u00e9 o produto final e a catapulta da imagina\u00e7\u00e3o. Os desenhistas e quadrinistas retratados podem ser simplesmente aqueles na foto, como tamb\u00e9m um universo de possibilidades a mais. \n\n\tSeja atrav\u00e9s da arte ou da apari\u00e7\u00e3o novos talentos, eles sempre estar\u00e3o em algum canto criando e recriando a realidade. Como a criatividade, .nankeen. \u00e9 um projeto infinito, basta comprar mais tinta.\n\n\tAs imagens selecionadas foram tiradas durante o evento Quantacon na Quanta Academia de Artes, em S\u00e3o Paulo, um evento dedicado exclusivamente aos quadrinhos, nos dias 21 e 22 de abril de 2012. Entre palestras, workshops, f\u00e3s e desenhistas, um pequeno canto foi montado para fotografar todos os retratos, aproveitando o momento e os participantes que vieram para a cidade somente para o festival. \n\n\tPor j\u00e1 ter fotografado alguns deles em outros momentos, o contato foi mais tranquilo, mas para outros artistas era o primeiro momento de explica\u00e7\u00e3o do projeto. A car\u00eancia de fotografias e o respeito pelo trabalho de cada um fez com que aceitassem imediatamente. Assim come\u00e7ou, efetivamente, .nankeen.\n\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rafael",
                    "last_name": "Roncato",
                    "name": null,
                    "headline": "Visual storyteller, editor and curator"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "The Urban Between Reality and Utopia",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "description": "Together with Mariana Rettore, I was responsible for the creation and execution of the partnership and cultural bridge between Tiradentes (Brazil) and the Rotterdam Photography Festival. We produced an international open call and three seminars reflecting on the theme The Urban Between Reality and Utopia. The call had 756 entries, more than six thousand images and 179 artists selected for an overnight screening at both festivals. The program was supported by the Netherlands Consulate-General in Sao Paulo/Brazil. Besides the project management and production, I was responsible for the curatorship of the program, lectures, and the final selection of the artists exhibited both in Tiradentes and Rotterdam.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rafael",
                    "last_name": "Roncato",
                    "name": null,
                    "headline": "Visual storyteller, editor and curator"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mariana",
                    "last_name": "Rettore",
                    "name": null,
                    "headline": "Exhibitions Manager and Curator"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Sunyata",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "description": "Monografia em po\u00e9ticas visuais que se apropria do conceito de vazio para pensar um modo de fotografar por meio da err\u00e2ncia, compondo rela\u00e7\u00f5es entre fotografia e mundo. Tal qual o ato de lan\u00e7ar-se em um mar de incertezas, o livro Sunyata \u00e9 uma experi\u00eancia sobre a vacuidade esbarrando em quest\u00f5es como imperman\u00eancia, interdepend\u00eancia, al\u00e9m do fluxo de formas, sensa\u00e7\u00f5es e percep\u00e7\u00f5es, onde o \u201ceu\u201d n\u00e3o passa de uma unidade artificial criada pela mente. Sunyata (s\u00e2nscrito) \u00e9 frequentemente traduzida como vazio ou, mais precisamente, vacuidade. O vazio \u00e9 uma caracter\u00edstica inerente aos fen\u00f4menos: nada possui uma exist\u00eancia independente, uma identidade essencial. O que se insere na vida se despe de uma identidade absoluta, sendo tudo impermanente, inter-relacionado e interdependente, de tal modo que nada \u00e9 totalmente autossuficiente ou destacado do todo. Todas as coisas s\u00e3o din\u00e2micas em um estado de constante fluxo. O que \u00e9 o vazio, sen\u00e3o uma pot\u00eancia infinita?\n\n\u2014\n\nCr\u00e9ditos / Credits\n\nConcep\u00e7\u00e3o, Realiza\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Rafael Roncato\n\ufffc\nProjeto Gr\u00e1fico e Design: Milena Galli",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rafael",
                    "last_name": "Roncato",
                    "name": null,
                    "headline": "Visual storyteller, editor and curator"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Ad\u00e1gio",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Projeto fotogr\u00e1fico com Laerte Coutinho | Ensaios | Nu | Autoral\n\nhttps://www.facebook.com/rafael.roncato/posts/10208186124432026?notif_t=feedback_reaction_generic\n\n2016 / Ad\u00e1gio / Ugra / S\u00e3o Paulo\n2016 / Ad\u00e1gio / Ritos e Rituais / 6\u00ba Festival de Fotografia de Tiradentes\n2015 / Ad\u00e1gio / DOC / 6\u00aa Mostra SP de Fotografia\n\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rafael",
                    "last_name": "Roncato",
                    "name": null,
                    "headline": "Visual storyteller, editor and curator"
                }
            ]
        },
        {
            "title": ".valente.",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": "|   Um trabalho sobre o artista Rafael Coutinho  |\n\nPassei praticamente tr\u00eas meses acompanhando o Rafael Coutinho. Nesse tempo, entre fotos e dias sem nenhum clique, vi que ele era algu\u00e9m muito maior que um grande desenhista, ilustrador, pintor, um artista. Ele mostrou-se um exemplo e um amigo.\n\nO trabalho ainda em andamento.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rafael",
                    "last_name": "Roncato",
                    "name": null,
                    "headline": "Visual storyteller, editor and curator"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Barbat",
            "publisher": "Autopublicado",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=0SQb_BjVIuQ",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2018
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rafael",
                    "last_name": "Roncato",
                    "name": null,
                    "headline": "Visual storyteller, editor and curator"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sunyata",
            "publisher": "Independente",
            "url": "http://www.rafaelroncato.com.br/sunyata",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rafael",
                    "last_name": "Roncato",
                    "name": null,
                    "headline": "Visual storyteller, editor and curator"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Revista Pop-Up",
            "publisher": "Independente",
            "url": "http://issuu.com/revistapopup/docs/popup",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2010
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rafael",
                    "last_name": "Roncato",
                    "name": null,
                    "headline": "Visual storyteller, editor and curator"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Isabelle",
                    "last_name": "Ribeiro",
                    "name": null,
                    "headline": "Analista de Marketing para Am\u00e9rica Latina na Bosch"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Debora Nogaroli",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Fl\u00e1via Rodrigues",
                    "headline": null
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 15097486,
                "name": "Royal Academy of Art, The Hague | Koninklijke Academie van Beeldende Kunsten (KABK)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE-LpTQ5ipH8g/company-logo_400_400/0/1647247437799?e=1703721600&v=beta&t=piSntAoDibLECfECRrmCh4P3sJAl7jFzeUJ9udqhl_A",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/royal-academy-of-art-the-hague-koninklijke-academie-van-beeldende-kunsten-kabk-/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "The Hague, South Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Royal Academy of Art, The Hague | Koninklijke Academie van Beeldende Kunsten (KABK)",
                    "description": "_Editingathering \u2014 editing and bookmaking course\n\n_Workshop Week \u2014 Appropri(n)ation (with Dafni Melidou)\n_Collaboration Week \u2014 Moodboard Mythologies\n_Beyond the visible (with Eddo Hartmann and Piek Kock) \u2014 Infrared, UV and experimental photography",
                    "title": "Teacher",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Studio Rafael Roncato",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Studio Rafael Roncato",
                    "description": "Fot\u00f3grafo comercial e autoral\n\nClientes: Folha de S.Paulo, UOL, El Pa\u00eds, Ita\u00fa Cultural, Nestl\u00e9, Airbnb Plus, Rolling Stone, Revista da Cultura, Azul Magazine, Museu de Arte Moderna de S\u00e3o Paulo, Kubikgallery (Portugal), Grupo Companhia das Letras, L'Officiel Brasil, Risca Faca, Revista SAX, Papo de Homem, Make You app, G1, Canarinho Press, Revista Helena e Jornal C\u00e2ndido, SESC, Cavalera, Futurespace Magazine (UK), Lantis/Solid Vox (Jap\u00e3o), IGN Brasil, Llorente & Cuenca, Trigg.\n\nhttp://www.rafaelroncato.com\nhttps://www.behance.net/rroncato\nhttp://www.facebook.com/Rafael.Roncato.Fotografia",
                    "title": "Independent Photographer and Editor",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 145921,
                "name": "Livraria Cultura S.A",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEUFH5sPYhQUA/company-logo_400_400/0/1625096652014?e=1703721600&v=beta&t=1l5EwpxTu-VN2w5FBp2Ts0p-sYfVO5ccgNAiJQLtrvE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/livraria-cultura/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Livraria Cultura",
                    "description": "Jornalista para a Revista da Livraria Cultura\n\nEdi\u00e7\u00e3o n\u00ba55 - Fevereiro/2012 - Mat\u00e9ria de capa sobre Produtores Musicais: http://statics.livrariacultura.net.br/site/revista_da_cultura/pdfs/revista_cultura_edicao_055.pdf\n\nEdi\u00e7\u00e3o n\u00ba58 - Maio/2012 - Perfil da educadora Therezinha Oliveira: http://statics.livrariacultura.net.br/site/revista_da_cultura/pdfs/revista_cultura_edicao_058.pdf\n\nEdi\u00e7\u00e3o n\u00ba59 - Junho/2012 - Rasga\u00e7\u00e3o de Seda: Novos quadrinistas comentam os antigos e vice-versa: http://statics.livrariacultura.net.br/site/revista_da_cultura/pdfs/revista_cultura_edicao_059.pdf\n\nEdi\u00e7\u00e3o n\u00ba65 - Dezembro/2012 - A Volta do Humor Sem Vergonha: http://statics.livrariacultura.net.br/site/revista_da_cultura/pdfs/revista_cultura_edicao_065.pdf\n\nEdi\u00e7\u00e3o n\u00ba77 - Dezembro/2013 - Fotografia da se\u00e7\u00e3o Cultura voc\u00ea vive: http://statics.livrariacultura.net.br/site/revista_da_cultura/pdfs/revista_cultura_edicao_077.pdf\n\nEdi\u00e7\u00e3o n\u00ba78 - Janeiro/2014 - Fotografia | Louren\u00e7o Mutarelli: http://statics.livrariacultura.net.br/site/revista_da_cultura/pdfs/revista_cultura_edicao_078.pdf\n\nEdi\u00e7\u00e3o n\u00ba99 - Fotografia | Chef Henrique Foga\u00e7a: http://statics.livrariacultura.net.br/site/revista_da_cultura/pdfs/revista_cultura_edicao_099.pdf",
                    "title": "Jornalista / Fot\u00f3grafo",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15657,
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHpcNAgATsMhg/company-logo_400_400/0/1656615143254?e=1703721600&v=beta&t=rbrj9Eis7oJLDVYtq1njXZCMQkbvNFsuK02BiyCxFi0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/folha-de-spaulo/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Folha de S.Paulo",
                    "description": "Trainee do 1\u00ba Programa de Treinamento em Jornalismo de Imagem da Folha de S.Paulo\n\nViv\u00eancia di\u00e1ria de diversas \u00e1reas da reda\u00e7\u00e3o da Folha, aulas pr\u00e1ticas e te\u00f3ricas focadas em jornalismo e imagem (fotografia, infografia etc), produ\u00e7\u00e3o de material especial do programa.\n\nhttps://novoemfolha.blogfolha.uol.com.br/2017/10/06/conheca-a-primeira-turma-de-trainees-de-imagem/",
                    "title": "Trainee",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1179951,
                "name": "Museu de Arte Moderna de S\u00e3o Paulo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHV_XX5azdZ3A/company-logo_400_400/0/1688213458904?e=1703721600&v=beta&t=P3InmZ_5b9jj4q4gVUv1Oc82yyxt8iXVw8EX8PYUsLM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mamsaopaulo/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "MAM - Museu de Arte Moderna de S\u00e3o Paulo",
                    "description": "Produ\u00e7\u00e3o de exposi\u00e7\u00f5es, pesquisa, produ\u00e7\u00e3o editorial de comunica\u00e7\u00e3o visual, cat\u00e1logos e revis\u00e3o, contato com artistas, curadores, institui\u00e7\u00f5es, designers e fot\u00f3grafos, fotografia de obras e espa\u00e7os expositivos:\n \n__2013 | Circuitos cruzados: o Centre Pompidou encontra o MAM | Alex Vallauri | Maria Martins | 33\u00ba Panorama da Arte Brasileira / Lisette Lagnado e Ana Maria Maia\n__2014 | 140 caracteres | poder provis\u00f3rio | Vontade construtiva na cole\u00e7\u00e3o Fadel | Abraham Palatnik e Di\u00e1logos com Palatnik | Rivane Neuenschwander | Paulo Bruscky\n__2015 | Museu dan\u00e7ante | Piero Manzoni | Guignard - A mem\u00f3ria pl\u00e1stica do Brasil moderno | 34\u00ba Panorama da Arte Brasileira / Aracy Amaral e Paulo Miyada\n__2016 | Natureza franciscana | 30 anos do Clube de Colecionadores de Gravura | Volpi: pequenos formatos\n__2019 | 36\u00ba Panorama da Arte Brasileira: Sert\u00e3o / J\u00falia Rebou\u00e7as",
                    "title": "Editorial Producer",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1455041,
                "name": "Rolling Stone Brasil",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEZH0S4xF71CQ/company-logo_400_400/0/1623794147949?e=1703721600&v=beta&t=8YO6_3NFEvifCgEkpJyPMm27gkGPbu2OfHNIZDMoWhE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/rolling-stone-brasil/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Rolling Stone Brasil",
                    "description": "- Fotos do projeto fotogr\u00e1fico com Laerte Coutinho publicado na edi\u00e7\u00e3o 86 | Novembro | 2013 - http://rollingstone.uol.com.br/edicao/edicao-86/laerte-tira-roupa-para-irolling-stone-brasil",
                    "title": "Colaborador",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 229977,
                "name": "Papo de Homem",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEBdJ6auO0CkA/company-logo_400_400/0/1594777434025?e=1703721600&v=beta&t=_1xZWKikNycla0X2VsC38X8uvofQitAekaBETnWcJKY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/papo-de-homem/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "PapodeHomem",
                    "description": "Colaborador para o site Papo de Homem\n\n- Entrevista, texto e ensio fotogr\u00e1fico com a ex-atriz porn\u00f4 Sasha Grey - http://papodehomem.com.br/hey-hey-sasha-grey-entrevista-exclusiva-no-papo-de-homem/",
                    "title": "Colaborador",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15657,
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHpcNAgATsMhg/company-logo_400_400/0/1656615143254?e=1703721600&v=beta&t=rbrj9Eis7oJLDVYtq1njXZCMQkbvNFsuK02BiyCxFi0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/folha-de-spaulo/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Folha de S.Paulo",
                    "description": "- Texto e foto sobre Bruno Maron - http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2013/07/1313832-quadrinista-bruno-maron-lanca-manual-para-timidos.shtml\n\nTamb\u00e9m no Jornal de Bras\u00edlia, Di\u00e1rio do Vale e Di\u00e1rio de Mar\u00edlia - http://www.jornaldebrasilia.com.br/edicaodigital/pages/20130729-jornal/pdf/20.pdf",
                    "title": "Jornalista | Fot\u00f3grafo Freelancer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 38804,
                "name": "Editora Saraiva",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGxDms8YSeFCg/company-logo_400_400/0/1519856940195?e=1703721600&v=beta&t=7pl5vOT1YlCagcQYbtivMRX9Vc2ACB7Mk3wrl9pNPkE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/editora-saraiva/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Editora Saraiva",
                    "description": "- Entrevista | quadrinista Chiquinha - http://goo.gl/xtaWt\n- Entrevista | quadrinista Danilo Beyruth - http://goo.gl/9k7Ex\n- Entrevista | quadrinista Amilcar Pinna - http://goo.gl/KIcjY\n- Entrevista | quadrinista Marcelo D'Salete - http://goo.gl/nLwsO\n- Mat\u00e9ria | P\u00e9ricles Martins, Boss In Drama - http://goo.gl/2FmxW\n- Entrevista | jornalista Regina Echeverria - http://goo.gl/ZFNkI\n- Entrevista | Mauricio de Sousa - http://goo.gl/sk87t\n- Entrevista | m\u00fasico Lucas Santtana - http://goo.gl/NDShN\n- Entrevista | quadrinista Bruno Maron - http://goo.gl/qhtd0\n- Entrevista | Rodrigo Lima, vocalista do Dead Fish - http://goo.gl/GSH2L\n- Mat\u00e9ria | quadrinista argentino Liniers - http://goo.gl/EciiZ\n- Entrevista | Alabama Shakes - http://goo.gl/esAVO\n- Entrevista | Marcelo e Magno Costa - http://goo.gl/iURDJ\n- Mat\u00e9ria | quadrinho Habibi de Craig Thompson | entrevista com o tradutor da HQ, \u00c9rico Assis - http://goo.gl/lEYvI\n- Entrevista | quadrinista Rafael Gramp\u00e1 - http://goo.gl/Lvyj0\n- Entrevista | quadrinista Gustavo Duarte - http://goo.gl/tNbHw\n- Entrevista | escritora Vanessa Barbara e o quadrinista Fido Nesti - http://goo.gl/d53sc\n- Entrevista | banda canadense Metric - http://goo.gl/kWmiR\n- Entrevista | quadrinista Fernando Gonsales - http://goo.gl/A3gMW\n- Entrevista | artista pl\u00e1stico Marcelo Cipis - http://goo.gl/UAxw2\n- Entrevista | quadrinista holand\u00eas Eric Heuvel - http://goo.gl/yhYd3a\n- Entrevista | Ronaldo Bressane e Fabio Cobiaco sobre VISHNU - http://goo.gl/eg1qVn\n- Entrevista | Gustavo Duarte sobre seu Chico Bento - http://goo.gl/8PgcdH",
                    "title": "Jornalista",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10342207,
                "name": "Museu de Arte de S\u00e3o Paulo Assis Chateaubriand - MASP",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQH_lg3pG_RgvA/company-logo_400_400/0/1688670857835?e=1703721600&v=beta&t=lmZWLVm_x57oDKWVA87Z8xvBzTD0Tle-r-zaHjJM2J0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/museu-de-arte-de-s%C3%A3o-paulo-assis-chateaubriand---masp/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Museu de Arte de S\u00e3o Paulo Assis Chateaubriand - MASP",
                    "description": "1 - Revis\u00e3o de portugu\u00eas e ingl\u00eas do cat\u00e1logo OBSESS\u00d5ES DA FORMA - ESCULTURAS DA COLE\u00c7\u00c3O MASP\n\n2 - Revis\u00e3o de portugu\u00eas e ingl\u00eas do cat\u00e1logo LUZES DO NORTE - DESENHOS E GRAVURAS DO RENASCIMENTO ALEM\u00c3O NA COLE\u00c7\u00c3O BAR\u00c3O EDMOND ROTHSCHILD / MUS\u00c9E DU LOUVRE\n\n3 - Perfil dos artistas Anna Maria Maiolino e Paulo Nazareth para o cat\u00e1logo PR\u00caMIO MASP MERCEDES-BENZ DE ARTES VISUAIS 2012",
                    "title": "Jornalista | Revisor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Fot\u00f3grafo",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Instituto Adus",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQH6Er4HxYJwoA/company-logo_400_400/0/1685531298581?e=1703721600&v=beta&t=HFk9aKUGVdmBJIT_bJhFebQyi9yVLSKapNiTPn6QDy0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/adusbrasil/"
            },
            "cause": "CIVIL_RIGHTS",
            "description": "Fot\u00f3grafo para o encontro e piquenique dos refugiados de novembro de 2016, em S\u00e3o Paulo/SP"
        }
    ],
    "skills": [
        "Book Design",
        "Editorial Process",
        "University Teaching",
        "Content Curation",
        "Curatorial Projects",
        "Education",
        "Advertising",
        "Social Listening",
        "Visual Culture",
        "Communication",
        "Project Management",
        "Documentary Photography",
        "Image Editing",
        "Jornalismo",
        "Servi\u00e7os editoriais",
        "M\u00eddia digital",
        "Jornalismo online",
        "Fotografia",
        "Journalism",
        "Photography"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}