{
    "profile_id": "lore-piar-07559948",
    "first_name": "Lore",
    "last_name": "Piar",
    "sub_title": "Fashion Designer & Pattern Maker",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D5603AQEjZPHKLKUECQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1688130409442?e=1701302400&v=beta&t=wgVUfc2u0HcdEJLxKDhVZZm5Awkp5Buh4Ulkia7InYQ",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAoNkhkB5WKDHUVujB7nZNxsMvLCRXz4b9g",
    "object_urn": 168661529,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am fashion designer with 12 years working in the fashion industry in Lima- Peru, and 3 years as an Indie Pattern company owner in The Netherlands.\n\nI am always seeking for innovative ways to explore and develop sustainable and timeless products.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Gorinchem, South Holland",
        "city": "Gorinchem",
        "state": "South Holland",
        "default": "Gorinchem, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Dutch",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Franc\u00e9s",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Design",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "MODART International",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGakXDr1kj3tA/company-logo_400_400/0/1679481056461?e=1703721600&v=beta&t=o31aG4niBImJkbWPMkT47aUIw9wNtL-Hpmp-mvVs1dQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/modart-international-paris/"
            },
            "degree_name": "DU",
            "field_of_study": "Fashion/Apparel Design",
            "grade": "Creation et Collection de ma Propre Marque"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "school": {
                "name": "MOD'ART",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Bachelor of fashion design",
            "field_of_study": "Fashion/Apparel Design",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1992
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "school": {
                "name": "Colegio Jos\u00e9 Abelardo Qui\u00f1ones",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Primaria - Secundaria",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "PIAR Design Studio",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Gorinchem, South Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "PIAR Design Studio",
                    "description": "Indie Sewing Patterns\nwww.lorepiar.com",
                    "title": "Founder",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Consorcio Alta Moda S.A.C.",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Calle Mariscal Gamarra 326 San Luis",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Consorcio Alta Moda S.A.C.",
                    "description": null,
                    "title": "Head of Design and Product Development",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 25272116,
                "name": "STUDIO CONTREPOINT SARL",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/studio-contrepoint-sarl/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Par\u00eds - France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "STUDIO CONTREPOINT SARL",
                    "description": "Empresa que realiza books de tendencia, con principal inter\u00e9s el tejido artesanal.\n\n- Realizar b\u00fasqueda de tendencias correspondientes a la temporada P-V 2014-15.\n- An\u00e1lisis de las diferentes vitrinas de las marcas m\u00e1s importantes.\n- Dise\u00f1o de las siluetas m\u00e1s destacadas de la temporada.\n- Armado de book, con fotos, conceptos, textos, materiales y texturas.",
                    "title": "Assistance Stylisme",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1244392,
                "name": "MIA MAMA MIO S.A.C",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEFFnPZnLMfAQ/company-logo_400_400/0/1519891151006?e=1703721600&v=beta&t=p1KDdR1yRgOh0VNL7tzlcu5guqNLh1NqnnEEMJqA7As",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mia-mama-mio-s.a.c/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Surquillo - Lima",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "MIA MAMA MIO S.A.C",
                    "description": "Empresa que produce ropa para beb\u00e9s, y tambi\u00e9n produce para tiendas por departamento y boutiques conocidas.\n\nM\u00eda Mama M\u00edo S.A.C.\n- B\u00fasqueda y an\u00e1lisis de tendencias en moda infantil, con presentaci\u00f3n en power point. Elecci\u00f3n de siluetas, motivos, detalles, colores, telas, prints, texturas y av\u00edos.\n- Realizaci\u00f3n de fichas t\u00e9cnicas y prototipo para producci\u00f3n.\n- Contacto con los diferentes proveedores y talleres para hacer seguimiento de producci\u00f3n.\n- Capacidad de supervisar todos los aspectos y etapas de los diferentes procesos para llegar a la fechas.\n\nTiendas por departamento y boutiques\n- Capacidad de identificar la marca y las necesidades del cliente para cada colecci\u00f3n.\n- Presentaci\u00f3n de tendencias e ideas para completar las colecciones.\n- Elecci\u00f3n de telas junto al cliente.\n- Realizar fichas t\u00e9cnicas y prototipos para prueba y aprobaci\u00f3n.\n- Conocimiento para revisar moldes, av\u00edos, y tela.\n- Contacto con los diferentes proveedores y talleres para el seguimiento de producci\u00f3n.\n- Conocimiento para guiar y orientar al cliente en cuanto a tema de confecci\u00f3n y dise\u00f1o para darle el mejor resultado de venta.\n\n- Capacidad de trabajar en equipo y adecuarme a las diferentes marcas.",
                    "title": "Jefa de Dise\u00f1o",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10665443,
                "name": "Colortex Per\u00fa S.A.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQGZOLDTJeVvfQ/company-logo_400_400/0/1690989512491?e=1703721600&v=beta&t=Fk3tRsybYAQV_tb6YoBnJ93zxf9QucX3egBiN_EPZyo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/colortex-peru-s.a./",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "San Isidro - Lima",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Colortex Per\u00fa S.A.",
                    "description": "Empresa dedicada a la importaci\u00f3n y venta de telas.\n\n- Responsable de realizar los diferentes rapport de cuadros para tejidos paper touch o 100% algod\u00f3n.\n- Actualizar los books de telas por temporada.\n- B\u00fasqueda y an\u00e1lisis de tendencia para presentaci\u00f3n en power point de cada temporada.\n- Contanto con los clientes para guiarlos en cuanto a conocimiento y rendimiento de cada tejido en producci\u00f3n.\n- Realizar muestras de prendas utilizando las telas de la temporada para que el cliente tenga una idea m\u00e1s clara de la utilizaci\u00f3n de cada tela.",
                    "title": "Dise\u00f1adora de moda",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Lembranza S.A.C.",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "San Borja - Lima",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Lembranza S.A.C.",
                    "description": "Empresa que confecciona ropa para damas.\n\n- B\u00fasqueda de tendencias.\n- Elecci\u00f3n de colores, telas y av\u00edos.\n- Realizar fichas t\u00e9cnicas y seguimiento completo de prototipos de los dise\u00f1os a presentar.\n- Seguimiento de producci\u00f3n.",
                    "title": "Dise\u00f1adora de moda",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Lorena P. A. Negri",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Chorrillos - Lima",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Lorena P. A. Negri",
                    "description": "Marca propia de ropa para mujer joven.\n\n- B\u00fasqueda y an\u00e1lisis de tendencia para realizar los nuevos dise\u00f1os por temporada.\n- Elecci\u00f3n de telas, gama de colores, av\u00edos y motivos.\n- Realizar los moldes de todos los dise\u00f1os para realizar el prototipo y aprobar.\n- Contacto con los diferentes proveedores y con el talle para un seguimiento constante de la producci\u00f3n.\n- Crear y dise\u00f1ar todo el merchandising de la marca (hang tags y etiquetas)\n- Manejo absoluto de todos y cada uno de los procesos.",
                    "title": "Marca propia",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1597873,
                "name": "Samitex S.A.",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/samitex-s.a./",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Chorrillos - Lima",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "Samitex S.A.",
                    "description": "Empresa dedicada a la confecci\u00f3n de ropa para hombres y mujeres.\n\n- Encargada de la l\u00ednea de hombres.\n- Realizar dise\u00f1os de prints, bas\u00e1ndome en los colores de la temporada, para la l\u00ednea en 100% algod\u00f3n.\n- Realizar los prototipos de los dise\u00f1os aprobados, seguimiento constante en planta junto al operario.\n- Realizar dise\u00f1os con telas \"hueso\", teniendo en cuenta la coleccion a presentar, para optimizar las telas en almac\u00e9n.\n- Dise\u00f1ar, por temporada, propuestas de merchandising (hang tags, etiquetas) \n- Realizar fichas t\u00e9cnicas en ingl\u00e9s para enviar a producir a China, contacto telef\u00f3nico con los proveedores chinos.\n- Realizar, por temporada, una convenci\u00f3n.",
                    "title": "Dise\u00f1adora Junior",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Illustrator",
        "Graphic Design",
        "Photoshop",
        "Art Direction",
        "Logo Design",
        "Illustration",
        "Typography",
        "Creative Direction",
        "Photography",
        "Layout",
        "Concept Development",
        "Sketching",
        "Graphics",
        "Dise\u00f1o de moda",
        "An\u00e1lisis de tendencias",
        "Marca e identidad",
        "CorelDRAW",
        "Franc\u00e9s",
        "Ingl\u00e9s",
        "Espa\u00f1ol"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}