{
    "profile_id": "durickova",
    "first_name": "Monika",
    "last_name": "Willems \u010eur\u00ed\u010dkov\u00e1",
    "sub_title": "E-commerce & Online Marketing Specialist ",
    "profile_picture": null,
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5116AQEROoYDVcIkNw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1517031686009?e=1701302400&v=beta&t=8stu_DebJmYOde0pFg0Ryi4ednG6eFNbp029dGdxlho",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAwgX8UBACA_wG3VVI_KX6EslDuoOchH1RA",
    "object_urn": 203448261,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Nijmegen, Gelderland",
        "city": "Nijmegen",
        "state": "Gelderland",
        "default": "Nijmegen, Gelderland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "CZ",
            "language": "cs"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "CZ",
                "language": "cs"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Dutch",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "German",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Latin",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Slovak",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Marketing & Advertising",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Charles University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE_qGlMC_Y8PA/company-logo_400_400/0/1519952345964?e=1703721600&v=beta&t=9B9r7kVUHt7ukvQ4ey5eWfZDgOJlzL6gc_ahCsDcdIM",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/univerzita-karlova/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Communication and Media Studies",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "ROC Nijmegen",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE6MAWGyoPx5w/company-logo_400_400/0/1519856335321?e=1703721600&v=beta&t=W01Lc33SUYgZ8vUF-kBzpo5t10ML0PaNOMS8kuKIvB4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/roc-nijmegen/"
            },
            "degree_name": "Nederlands Als Tweede Taal | Dutch As A Second Language",
            "field_of_study": null,
            "grade": "B2 level "
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Antwerp",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHu5reEC1C_kQ/company-logo_400_400/0/1606115924504?e=1703721600&v=beta&t=XXVT12_ofU-EI1a0HIAnyr1gOpxvhI49Ew4I-wofmX4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-antwerp/"
            },
            "degree_name": "Master's Degree",
            "field_of_study": "Communication and Media Studies",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Charles University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE_qGlMC_Y8PA/company-logo_400_400/0/1519952345964?e=1703721600&v=beta&t=9B9r7kVUHt7ukvQ4ey5eWfZDgOJlzL6gc_ahCsDcdIM",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/univerzita-karlova/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's Degree",
            "field_of_study": "Journalism",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "Masarykovo klasick\u00e9 gymn\u00e1zium, grammar school",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "High School",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "school": {
                "name": "Aspect College Bournemouth",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "English Language",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Google Partners Performance Excellence Digital Champion",
            "description": "Awarded for successfully completing Google Partners Digital Champions track, and becoming a trainer in Performance Excellence.",
            "issuer": "EMEA Google Partners",
            "date": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2021
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Google Ads Mobile Certification",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "authority": "Google",
            "url": "https://skillshop.exceedlms.com/student/award/35436004",
            "license_number": "35436004",
            "display_source": "exceedlms.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Google",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHiNSL4Or29cg/company-logo_400_400/0/1519856215226?e=1703721600&v=beta&t=45pPRW58DELKQ71b8pS1RIvn6yxBngEZqmTF1VwyxzQ",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Google Ads Video Certification",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "authority": "Google",
            "url": "https://skillshop.exceedlms.com/student/award/35437583",
            "license_number": "35437583",
            "display_source": "exceedlms.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Google",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHiNSL4Or29cg/company-logo_400_400/0/1519856215226?e=1703721600&v=beta&t=45pPRW58DELKQ71b8pS1RIvn6yxBngEZqmTF1VwyxzQ",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Google Ads Fundamentals ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "authority": "Google",
            "url": "https://academy.exceedlms.com/student/award/30146654?referer=https%3A%2F%2Facademy.exceedlms.com%2Fstudent%2Fpath%2F3132-google-ads-fundamentals",
            "license_number": "30146654",
            "display_source": "exceedlms.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Google",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHiNSL4Or29cg/company-logo_400_400/0/1519856215226?e=1703721600&v=beta&t=45pPRW58DELKQ71b8pS1RIvn6yxBngEZqmTF1VwyxzQ",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Bing Ads accreditation program",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Microsoft",
            "url": "https://bingadsaccreditedpros.testcraft.com/downloads/reports/20170223_MTAJLCOG/PROD-ENGLISH-BAAP09_BaapCertificate201601_20170223_084303.pdf",
            "license_number": null,
            "display_source": "testcraft.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Microsoft",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE88xCsONDULQ/company-logo_400_400/0/1618231291419?e=1703721600&v=beta&t=xic8lPBHmNYz9qHIoiuq_itbJ4T3xDqNu9Bb5EuYkZ0",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Talent Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin (Talent of Economics News daily)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "authority": "Economia, a.s.",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Economia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEQk-IN6Qb1_A/company-logo_400_400/0/1519856503059?e=1703721600&v=beta&t=1VEXJGCpCFZHsUHGKpi6oUei1BrksK_FOqn43Z6uhVk",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Data in the Services of Journalists - Practical Workshop on Data Journalism",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "authority": "Open Society Fund Prague",
            "url": "https://www.techlib.cz/cs/2953-data-ve-sluzbach-novinaru",
            "license_number": null,
            "display_source": "techlib.cz",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Nadace OSF",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFhGVsK9teo-Q/company-logo_400_400/0/1568719108891?e=1703721600&v=beta&t=81bed7YdTZP0MLZj96tOk9kU2jkSzFMRJ_MKv5WatLg",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "One year preparatory course focused on Journalism",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "authority": "AMOS, vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed agentura a nakladatelstv\u00ed.",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        },
        {
            "name": "First Certificate in English",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "University of Cambridge",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "University of Cambridge",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGLqHVOwtQeUQ/company-logo_400_400/0/1663833278405?e=1703721600&v=beta&t=rBSEC4laXLMrsAo77KjBSU5k40hju6Bw7RdJ1UNhKt4",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Google Ads Display Certification",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "authority": "Google",
            "url": "https://skillshop.exceedlms.com/student/award/zKkfo33YVnggubo7TeW4imbi?referer=https%3A%2F%2Fskillshop.exceedlms.com%2Fstudent%2Fpath%2F18061%2Factivity%2F25103%3Fconfirm_disclaimer%3Dtrue%26id%3D18039",
            "license_number": "99544533",
            "display_source": "exceedlms.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Google",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHiNSL4Or29cg/company-logo_400_400/0/1519856215226?e=1703721600&v=beta&t=45pPRW58DELKQ71b8pS1RIvn6yxBngEZqmTF1VwyxzQ",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Google Ads Search Certification",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "authority": "Google",
            "url": "https://skillshop.exceedlms.com/student/award/rAb5NiFNQHSB9BnGhg9Uryyv?referer=https%3A%2F%2Fskillshop.exceedlms.com%2Fstudent%2Fpath%2F18128%2Factivity%2F25345%3Fconfirm_disclaimer%3Dtrue%26id%3D18105",
            "license_number": "99334756",
            "display_source": "exceedlms.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Google",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHiNSL4Or29cg/company-logo_400_400/0/1519856215226?e=1703721600&v=beta&t=45pPRW58DELKQ71b8pS1RIvn6yxBngEZqmTF1VwyxzQ",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Shopping ads Certification",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "authority": "Google",
            "url": "https://skillshop.exceedlms.com/student/award/JANU5ht7eUjpUQTKNdUSHXY2?referer=https%3A%2F%2Fskillshop.exceedlms.com%2Fstudent%2Fpath%2F18287%2Factivity%2F25881%3Fconfirm_disclaimer%3Dtrue%26id%3D18215",
            "license_number": "99340731",
            "display_source": "exceedlms.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Google",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHiNSL4Or29cg/company-logo_400_400/0/1519856215226?e=1703721600&v=beta&t=45pPRW58DELKQ71b8pS1RIvn6yxBngEZqmTF1VwyxzQ",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Google Analytics Academy",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "authority": "Google",
            "url": "https://analytics.google.com/analytics/academy/certificate/RGZ85hl9RlmHmUQY9zrERQ",
            "license_number": null,
            "display_source": "google.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Google",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHiNSL4Or29cg/company-logo_400_400/0/1519856215226?e=1703721600&v=beta&t=45pPRW58DELKQ71b8pS1RIvn6yxBngEZqmTF1VwyxzQ",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Czech Politicians on Facebook",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Facebook list gathering all Facebook profiles of Czech politicians, continuously updated.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Monika",
                    "last_name": "Willems \u010eur\u00ed\u010dkov\u00e1",
                    "name": null,
                    "headline": "E-commerce & Online Marketing Specialist "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "IHNED.cz",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Monika",
                    "last_name": "Willems \u010eur\u00ed\u010dkov\u00e1",
                    "name": null,
                    "headline": "E-commerce & Online Marketing Specialist "
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ales",
                    "last_name": "Cerny",
                    "name": null,
                    "headline": "Public Relations Manager at PwC Czech Republic"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Tomas",
                    "last_name": "Volf Ing.",
                    "name": null,
                    "headline": "editor ekonomiky Novinky.cz"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Jan",
                    "last_name": "Kubita",
                    "name": null,
                    "headline": "Redaktor Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin (Economia, a.s.)"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Denisa",
                    "last_name": "Svobodn\u00edkov\u00e1",
                    "name": null,
                    "headline": "maternity leave"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Jan",
                    "last_name": "R\u016f\u017ei\u010dka",
                    "name": null,
                    "headline": "Social Media Editor at T\u00fdden\u00edk Respekt"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Pavla Francova",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Adam",
                    "last_name": "Javurek",
                    "name": null,
                    "headline": "Innovations Editor"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Jan Bo\u010dek",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Jan Cibulka",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "V\u00e1clav Koz\u00e1k",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Stepan",
                    "last_name": "Horn",
                    "name": null,
                    "headline": "Innovation & Media Development "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Tom\u00e1\u0161 \u0160koda",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Friends of Quasi-news, FB",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Facebook fan page addressing mistakes and irrelevant news in media.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Monika",
                    "last_name": "Willems \u010eur\u00ed\u010dkov\u00e1",
                    "name": null,
                    "headline": "E-commerce & Online Marketing Specialist "
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Franti\u0161ek",
                    "last_name": "G\u00e9la",
                    "name": null,
                    "headline": "Cameraman / Camera Operator / Photographer / Lecturer"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Ji\u0159\u00ed Schelinger, FB",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Facebook fan page focusing on music, Czech singer Ji\u0159\u00ed Schelinger.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Monika",
                    "last_name": "Willems \u010eur\u00ed\u010dkov\u00e1",
                    "name": null,
                    "headline": "E-commerce & Online Marketing Specialist "
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Jak se epidemii br\u00e1n\u00ed Nizozemci? Prom\u011bnili se ve spole\u010dnost jednoho a p\u016fl metru",
            "publisher": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny",
            "url": "https://nazory.ihned.cz/c7-66880450-1-b6305a7d8386466",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Monika",
                    "last_name": "Willems \u010eur\u00ed\u010dkov\u00e1",
                    "name": null,
                    "headline": "E-commerce & Online Marketing Specialist "
                }
            ]
        },
        {
            "name": "M\u00e1te u sebe jen pas, \u010dty\u0159i roky neplatn\u00fd? U nizozemsk\u00fdch voleb \u017e\u00e1dn\u00fd probl\u00e9m",
            "publisher": "\u010cesk\u00e1 televize",
            "url": "http://www.ceskatelevize.cz/ct24/nazory/2058288-mate-u-sebe-jen-pas-ctyri-roky-neplatny-u-nizozemskych-voleb-zadny-problem",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2017
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Monika",
                    "last_name": "Willems \u010eur\u00ed\u010dkov\u00e1",
                    "name": null,
                    "headline": "E-commerce & Online Marketing Specialist "
                }
            ]
        },
        {
            "name": "IHNED.cz",
            "publisher": "Economia",
            "url": "http://ihned.cz/?m=authors&person%5Bid%5D=15927280&article%5Baut_id%5D=15927280",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2011
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Monika",
                    "last_name": "Willems \u010eur\u00ed\u010dkov\u00e1",
                    "name": null,
                    "headline": "E-commerce & Online Marketing Specialist "
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Universities attract girls to study IT",
            "publisher": "Gender Studies, o.p.s.",
            "url": "http://feminismus.cz/fulltext.shtml?x=2281017",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2011
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Monika",
                    "last_name": "Willems \u010eur\u00ed\u010dkov\u00e1",
                    "name": null,
                    "headline": "E-commerce & Online Marketing Specialist "
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Agenda-setting",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Analysis of Public Discourse",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Contemporary Czech Language",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Contemporary Trends in Media Development",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Creative Language Communication",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Critical Theories of Media",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Cultural Analytics",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Cultural Studies",
            "number": null
        },
        {
            "name": "CyberLaw",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Globalization of media industry",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Graphic Design and Principles of Printing",
            "number": null
        },
        {
            "name": "History of Czech Television Broadcasting",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Information Policy",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Intercultural communication",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Internal communication",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Introduction to Economics",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Introduction to Psychology",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Introduction to political science",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Journalism and Feminism",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Journalism in AV Media",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 5389576,
                "name": "Tomahawk Digital Marketing",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHVp36F_kq2nw/company-logo_400_400/0/1642580554698?e=1703721600&v=beta&t=3i6VQsSUiaqK0lsDkwD6-ypg4e3AuNL9oO4kYHaZIgg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/tomahawkdigitalmarketing/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Nijmegen, Gelderland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Tomahawk Digital Marketing",
                    "description": null,
                    "title": "SEA team lead",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Nijmegen, Gelderland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Tomahawk Digital Marketing",
                    "description": null,
                    "title": "Senior Online Marketing Consultant ",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Nijmegen Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Tomahawk Digital Marketing",
                    "description": null,
                    "title": "Online Marketing, SEA Specialist",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 3783578,
                "name": "Office Depot UK",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQExXtKTW49xLw/company-logo_400_400/0/1672842107561?e=1703721600&v=beta&t=fR8yt2LyRhcovmszDSdd-hjqkQutNZivdUO9DtMdapE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/office-depot-uk/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Office Depot UK",
                    "description": "\u2022 Planned and successfully carried out in-housing of all the SEA activities for the UK Market  \n\u2022 Monitored and optimized large scale (\u00a3 100k+/month) Search Engine Advertising channels on a day to day basis\n\u2022 Maintained relationships with internal and external stakeholders including meetings and presentations\n\u2022 Introduced automation and data driven approach (switched all the Google Ads accounts to unified conversion tracking and data driven attribution model + initiated automated bidding strategies)\n\u2022 Increased Microsoft Ads (Bing) share and optimized it effectively using Search Ads 360 portfolio strategies",
                    "title": "Online Marketing, SEA Specialist",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10778831,
                "name": "Sunmix.cz",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEBPB35FEcBfg/company-logo_400_400/0/1519901470621?e=1703721600&v=beta&t=IYmY_GeX-WGGw1LHVhHv-jHvVSjrRW0p8jTW_64WflE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/sunmix.cz/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "'s-Hertogenbosch",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Sunmix.cz",
                    "description": "- Responsible for the preparation of the online activities on the Czech market and for the online marketing results\n- Analyzed website performance and marketing results\n- Collected relevant data on the Czech market, analyze and interpret online campaigns \n- Content strategy\n- Maintained contact with Google, Seznam and other Czech travel industry partners",
                    "title": "Website & Online Marketing Manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1083730,
                "name": "Prijsvrij.nl",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHKvMplFmRNlQ/company-logo_400_400/0/1631191493835?e=1703721600&v=beta&t=1wlMA9C51cURSjwDjTca3z6-JZcNq73uRhDbp0FddME",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/prijsvrij/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Nizozemsko",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Prijsvrij Vakanties - We're hiring!",
                    "description": null,
                    "title": "Online Marketing Associate",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Czech Centre Rotterdam / Tsjechisch Centrum Nederland",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rotterdam a okol\u00ed, Nizozemsko",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Czech Centre Rotterdam / Tsjechisch Centrum Nederland",
                    "description": "- promoting Czech country and culture on the international stage\n- event management\n- social media and website content\n- writing articles  \n- photography \n- PR\n- The Czech School without Borders - teaching children Czech language",
                    "title": "Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 49023,
                "name": "Economia, a.s.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEQk-IN6Qb1_A/company-logo_400_400/0/1519856503059?e=1703721600&v=beta&t=1VEXJGCpCFZHsUHGKpi6oUei1BrksK_FOqn43Z6uhVk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/economia/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Economia",
                    "description": "I worked as a reporter for the leading Czech economic newspaper Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny (Economics News daily) published by Economia a.s. One of my major tasks was to conduct business interviews with important and successful business people. I was also taking care of weekly column describing transfers and promotions in management in major companies in the Czech Republic. I was also writing monthly column focusing on career, labour market and employment.",
                    "title": "Reporter",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Economia",
                    "description": "Part-time reporter for online news server IHNED.cz published by Economia a.s.",
                    "title": "News Writer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2787566,
                "name": "Czech news Agency",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGOCeDNemZMwA/company-logo_400_400/0/1519912589198?e=1703721600&v=beta&t=5YMgOQYnxJtid28-H4UXoAXkywWLv5a-5_Oh4dbsm1c",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/czech-news-agency-ctk/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Czech News Agency (CTK)",
                    "description": "In the course of my traineeships I learned how news correspondents worked, practised news writing, managed to operate CTK Infobank (unique character of the news stored) and also had an opportunity to work for CTK's online news server ceskenoviny.cz. I worked with the most experienced Czech news reporters which offered me an opportunity to learn how to work directly in terrain as a journalist. In the other part of my traneeship I worked on editing journalistic texts.",
                    "title": "Trainee",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1983054,
                "name": "N\u00e1\u0161 region",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFnxQEdic5zGg/company-logo_400_400/0/1519871197772?e=1703721600&v=beta&t=whjoa-NgCWvoo8DhqbTlZiI1OLNdRe3e8aO5v_bTxK4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/jnt-media-sro/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Okres Praha-v\u00fdchod, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "JNT Media sro",
                    "description": "JNT MEDIA publishes N\u00e1\u0161 Region which is regional newspaper for Prague and surrounding districts. I worked there as an external reporter and focused on reporting and news writing about local events. I supplied my articles also with my own photographs. This work brought me experience in first hand contact with local authorities.",
                    "title": "Reporter",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Buddy Programme",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Charles University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGHp31flBhV2w/company-logo_400_400/0/1603200372544?e=1703721600&v=beta&t=yboK_EOoHDbGVMtwBUyJgLKWry885GbH1VOCCNucOX4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/charles-university/"
            },
            "cause": "SOCIAL_SERVICES",
            "description": "Buddy Programme links international and home students. The aim is to provide exchange students with a helping hand for an easier start at the Charles University."
        }
    ],
    "skills": [
        "Online Communications",
        "Organization Skills",
        "Creative Writing",
        "Digital Media",
        "Search Advertising",
        "Online Advertising",
        "Social Media",
        "New Media",
        "Journalism",
        "Photography",
        "News Writing",
        "Writing",
        "Photojournalism",
        "Internal Communications",
        "Public Relations",
        "Blogging",
        "Scrum",
        "E-commerce",
        "Reporting & Analysis",
        "Online Marketing"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}