{
    "profile_id": "danielasilva-sustainability",
    "first_name": "Daniela",
    "last_name": "Silva",
    "sub_title": "Sustainability | Product & Project Management | Agriculture & Supply Chains | ESG | CSR | Esthusiastic about Books, Management and Productivity",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHS3gZVy-ReHQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1687266507631?e=1701302400&v=beta&t=gi15bI9dxeh1BCq2xVer61X8cxr97ZOwbZkOW6thpdk",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQGHgjKt3qNMRQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1546550930411?e=1701302400&v=beta&t=6G68yoUI0WHRLdh8MyhnWbJe0nn1lDZ73KuuKCKTTYY",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABQPm4sBQ8sEU2-G5Q00XN8e_rjRLG3M-9k",
    "object_urn": 336567179,
    "birth_date": null,
    "summary": "I believe that information, collaboration and knowledge can transform people and their relationships with the environment and society.\n\nExpert in translating the complex problems into simple ones and seeing trends and patterns in data, I used Stakeholder Management skills to collect business requirements to PowerBI reports. Also, I worked together with the Technology department on the development of the Rainforest Alliance Certification Platform (RACP) as Business Owner of Licensing and Farm Information, having contact with Agile Project Management.\n\nFrom my current experience, I\u2019m working with the Standards team on the development of the Commodity and Supply Chain Criteria on the agri-food transition programme. \n\nIn my free time I like to read and write (check out my blog https://daniandherbooks.wordpress.com/), study about productivity, team and project management and leadership.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Eindhoven, North Brabant",
        "city": "Eindhoven",
        "state": "North Brabant",
        "default": "Eindhoven, North Brabant, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espanhol",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Farming",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "MBA USP/Esalq",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG63TQ4BtDGyA/company-logo_400_400/0/1645471216808?e=1703721600&v=beta&t=tQ7IeA65AMsAstRTLOlMdabvgOCS3jmJM_aFv57bz_g",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/mbauspesalq/"
            },
            "degree_name": "Master of Business Administration (MBA)",
            "field_of_study": "Project Management",
            "grade": "8.67"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "University College Dublin",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHmljJ9tD3olA/company-logo_400_400/0/1519855986077?e=1703721600&v=beta&t=DCpaDjsCEu7GpNj9-kT7wdol5GZ9BUYb7kfAWvZC8wY",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-college-dublin/"
            },
            "degree_name": "Occasional Ag, Food Sci & Vet Student",
            "field_of_study": "(Horticulture,Landscape Design and Sportsturf Management)",
            "grade": "3.8"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal de Vi\u00e7osa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGezs_RrStDCw/company-logo_400_400/0/1688742772384?e=1703721600&v=beta&t=hm5oIFHnz0VpSNLsRYzOrdkyyeGhDbGkK4QjU7JeG40",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-federal-de-vicosa/"
            },
            "degree_name": "Agronomic Engineer",
            "field_of_study": "Horticulture",
            "grade": "75.6"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Professional Scrum Product Owner\u2122 I (PSPO I)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Scrum.org",
            "url": "https://www.credly.com/badges/22119473-40e5-497c-a96d-98981184ce72/linked_in_profile",
            "license_number": null,
            "display_source": "credly.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Scrum.org",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFzF6WZjNSHkQ/company-logo_400_400/0/1522074989702?e=1703721600&v=beta&t=-PRmXQFIlx8U4JWR-3B1NpWfKbSbQ6Zx6ONjdC6UVQs",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Forma\u00e7\u00e3o Gerente \u00c1gil",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Alura",
            "url": "https://cursos.alura.com.br/degree/certificate/114f6c4b-b8e0-40a2-b8f2-58aa6d280b7e",
            "license_number": "114f6c4b-b8e0-40a2-b8f2-58aa6d280b7e",
            "display_source": "alura.com.br",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Alura",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH9asE_b3_dgw/company-logo_400_400/0/1669690112973?e=1703721600&v=beta&t=xqEcuenZ3RhyspaupYNCe5TYH4n7wlecW_aVdY5dCj8",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Introduction to ESG: Environmental, Social, and Governance",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "LinkedIn",
            "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/096824d7df44fc52a730d46ae60ff1e654ec894e54085abf79007bcd5022b2af?trk=flagship-lil_details_certification",
            "license_number": null,
            "display_source": "linkedin.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LinkedIn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_400_400/0/1638831589865?e=1703721600&v=beta&t=KNdxtUphPuS9FSsMLufiLiJkk8rvPVMnZH848WjKHl0",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Confronting Bias: Thriving Across Our Differences",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "LinkedIn",
            "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/a570ddc21b3b5811fecf4667cdabd4a01a170b67d33c44aee3102362ce5cff1e?trk=flagship-lil_details_certification",
            "license_number": null,
            "display_source": "linkedin.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LinkedIn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_400_400/0/1638831589865?e=1703721600&v=beta&t=KNdxtUphPuS9FSsMLufiLiJkk8rvPVMnZH848WjKHl0",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Sustainability as an Innovation Opportunity",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "LinkedIn",
            "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/d0f9389cf321353ab3ab1fd905572762d12a44910cc6121507335694dbffab26?trk=flagship-lil_details_certification",
            "license_number": null,
            "display_source": "linkedin.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LinkedIn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_400_400/0/1638831589865?e=1703721600&v=beta&t=KNdxtUphPuS9FSsMLufiLiJkk8rvPVMnZH848WjKHl0",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Learning Data Visualization",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "LinkedIn",
            "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/189a3b50772ef24fbf39433440aa31cacd9be8451d4ee0feb6204a7897519dbe?trk=flagship-lil_details_certification",
            "license_number": null,
            "display_source": "linkedin.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LinkedIn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_400_400/0/1638831589865?e=1703721600&v=beta&t=KNdxtUphPuS9FSsMLufiLiJkk8rvPVMnZH848WjKHl0",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Forma\u00e7\u00e3o PowerBI",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Alura",
            "url": "https://cursos.alura.com.br/degree/certificate/a5612538-6352-4999-af11-b57e4de836c9",
            "license_number": null,
            "display_source": "alura.com.br",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Alura",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH9asE_b3_dgw/company-logo_400_400/0/1669690112973?e=1703721600&v=beta&t=xqEcuenZ3RhyspaupYNCe5TYH4n7wlecW_aVdY5dCj8",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Leadership Skills for The Future",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "LinkedIn",
            "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/ed39ee9596b468f2cc0cd016e341679665551d22e7525841bb680dc70a70cfe0?trk=backfilled_certificate",
            "license_number": null,
            "display_source": "linkedin.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LinkedIn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_400_400/0/1638831589865?e=1703721600&v=beta&t=KNdxtUphPuS9FSsMLufiLiJkk8rvPVMnZH848WjKHl0",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Collaborative Leadership",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "LinkedIn",
            "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/8fcd31eaeb07e51e1163e67f584c21bca1bb099357a3a3a5683fec733d3f1843?trk=backfilled_certificate",
            "license_number": null,
            "display_source": "linkedin.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LinkedIn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_400_400/0/1638831589865?e=1703721600&v=beta&t=KNdxtUphPuS9FSsMLufiLiJkk8rvPVMnZH848WjKHl0",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "ISO 9001:2015 - Sistema de Gest\u00e3o da Qualidade - Interpreta\u00e7\u00e3o",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Bureau Veritas Group",
            "url": "http://bvead.com.br/certificates/60816d0699a7a10032435274",
            "license_number": null,
            "display_source": "bvead.com.br",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Bureau Veritas Group",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGedV2n5hbUNA/company-logo_400_400/0/1519918464110?e=1703721600&v=beta&t=BgVyHAXKVOLS2BjiQv7rSZRbB-bQXN7HKG6fcDjADVE",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [
        {
            "name": "Artigo: Plataforma Global do Caf\u00e9: Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o focada na sustentabilidade da cadeia do caf\u00e9",
            "publisher": "Informe Agropecu\u00e1rio 300 - Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o para a gest\u00e3o rural | v.38 n.300 Ano 2017 - 112 p\u00e1ginas",
            "url": "http://www.informeagropecuario.com.br/produtos.php?produto=188",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2018
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Silva",
                    "name": null,
                    "headline": "Sustainability | Product & Project Management | Agriculture & Supply Chains | ESG | CSR | Esthusiastic about Books, Management and Productivity"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Eduardo",
                    "last_name": "Matavelli",
                    "name": null,
                    "headline": "Global Coffee Platform - Sustainable Coffee Consultant (Since 1998)"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Artigo Cient\u00edfico: \u00c1cido sulf\u00farico na quebra de dorm\u00eancia de sementes e na emerg\u00eancia e morfologia de pl\u00e2ntulas de Canna edulis. ",
            "publisher": "Ornamental Horticulture, v. 22, p. 221, 2016",
            "url": "https://ornamentalhorticulture.emnuvens.com.br/rbho/article/viewFile/886/659",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Silva",
                    "name": null,
                    "headline": "Sustainability | Product & Project Management | Agriculture & Supply Chains | ESG | CSR | Esthusiastic about Books, Management and Productivity"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Longevity of Stems Canadian Goldenrod Grown under Water Stress. ",
            "publisher": "In: 10th International Symposium on Postharvest Quality of Ornamental Plants",
            "url": "https://www.actahort.org/members/showpdf?booknrarnr=1060_40",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2015
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Silva",
                    "name": null,
                    "headline": "Sustainability | Product & Project Management | Agriculture & Supply Chains | ESG | CSR | Esthusiastic about Books, Management and Productivity"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Controle de Pragas em Hortali\u00e7as - Pest Control in Vegetable Crops",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso de Plantas Medicinais",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Gerenciamento do Escopo de Projetos - FGV Online",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Manejo Sustent\u00e1vel do Cafeeiro quanto a assuntos de \u00c1gua, Clima e Solo - ACOB",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Planejamento de Jardins - Landscape Design",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Produ\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica de Alimentos - Organic Food Production",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Treinamento T\u00e9cnico do Curr\u00edculo de Sustentabilidade do Caf\u00e9 (CSC) - Plataforma Global do Caf\u00e9",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 133748,
                "name": "Interfood Group",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFyhbmzGtH9Yw/company-logo_400_400/0/1638979907521?e=1703721600&v=beta&t=-2sedxK_U3OHYion9-a0dNueIWNCGLcE61N3B3so7Aw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/interfood-group/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Eindhoven, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Interfood Group",
                    "description": "- Product Owner for the digital tools developed for sustainability interventions \n- Application of Scrum Methodology \n- Coordination of developers and business towards common goal \n- Data analytics for Sustainability Project - Tableau \nScope: Global",
                    "title": "Product Owner Sustainability",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1032198,
                "name": "Climate Bonds Initiative",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHS0dJ-Nk-kUA/company-logo_400_400/0/1647271737624?e=1703721600&v=beta&t=qfnhVPA1ld3TWYezsEAjFoRG_Ld1SJDp1BR1UcL-_WI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/climate-bonds-initiative/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Climate Bonds Initiative",
                    "description": "- Technical coordination for the development of Commodity Supply Chain Criteria;\n- Desk research for commodity supply chain impacts on climate change and GHG emissions;\n- Organization and Secretariat of Technical Working Group (TWG) and Industry Working Group (IWG)\nScope: Global",
                    "title": "Sustainability Analyst (Agri-food)",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 22572,
                "name": "Rainforest Alliance",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGbFgEn-L0zlA/company-logo_400_400/0/1551882611119?e=1703721600&v=beta&t=JWYcvfwm4hfn-iUxZWh25m1PP8RRC-Oylx3ldSiZUSE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/rainforest-alliance/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Esp\u00edrito Santo do Pinhal, S\u00e3o Paulo, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Rainforest Alliance",
                    "description": "- Support more than 5 Teams on their journey with data-driven decision, helping them creating structures to ensure better (and easy) data collection; \n- Support 4 Quality of Implementation teams to align processes globally, respecting and understanding the differences of each region but allowing global exchange. As a result we have an aligned Risk Analysis Matrix, Certification Process Review and External Feedback Report globally. \n- Provide business requirements to Technology department (Product Owner and Developers) to Rainforest Alliance Certification Platform (RACP) software on Farm Information and Licensing; \n- Support to PowerBI Users across 4 different departments via biweekly calls in 3 different time zones; Development of more than 3 tools to collect and report data with Specialists in Markets, Human Rights and Field colleagues from Latin America, Asia and Africa.\n- Socpe of work: Global",
                    "title": "Senior Analyst, Certification Risk and Performance Data",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Esp\u00edrito Santo do Pinhal, S\u00e3o Paulo, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Rainforest Alliance",
                    "description": "- Analysis and review of more than 300 certification processes in South America; \n- Quarterly external feedback reports developed for more than 10 Stakeholders in Latin America;\n- Daily communication with more than 10 authorized Certification Bodies (CBs) in South America region; - More than 5 in person and online training for CBs; \n- Support to Field teams in Brazil, Colombia and Peru on actions towards credibility and assurance of the Rainforest Alliance Certification Program, \n- Onboarding of 4 new colleagues in the Data Management, Certification Platforms and Certification Processes;\n- Main accomplishment: development and approval of Certification Process Review Methodology on a global scale.\n- Scope of work: Regional (Latin America)",
                    "title": "Standards and Assurance Senior Officer",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Esp\u00edrito Santo do Pinhal, S\u00e3o Paulo, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Rainforest Alliance",
                    "description": "- Analysis and review of more than 300 certification processes in South America (focus in Brazil);\n- Daily communication with more than 10 authorized Certification Bodies (CBs) in South America region; - Support to Field teams in Brazil, Colombia and Peru on actions towards credibility and assurance of the Rainforest Alliance Certification Program, \n- Knowledge management and constant update of Confluence spaces and documents.\n- Scope of work: Regional (Latin America, focus on South America)",
                    "title": "Standards & Assurance Officer",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 11196567,
                "name": "P&A Ltda",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFpdDbTLZ9_3A/company-logo_400_400/0/1519922042254?e=1703721600&v=beta&t=ULiPMkt3uyNPmBslyqPzb2zqgU3Lx1zW4qnjH0e3CpY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/p-a-marketing-ltda/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Esp\u00edrito Santo do Pinhal, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "P&A Marketing Ltd",
                    "description": "- Support on the activities for 2 pre competitive, multi stakeholders projects in sustainability with focus on smallholders, mainly in coffee and cocoa crops in Brazil. \n- Part of the coordination team of the CocoaAction Brasil Initiative, with support from World Cocoa Foundation (WCF). \n- Daily communication and management of more than 20 stakeholders (including NGOs, companies and public sectors)\n- Organization of more than 5 events, highlighting the First F\u00f3rum Anual do Cacau in the Ministry of Agriculture in Brasilia (August, 2018)\n- Support on administrative tasks such as organization of meetings, minute taking, document development and management.",
                    "title": "Consultant - Sustainability Projects",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2615693,
                "name": "Wizard English School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHX8SpH0U-zNw/company-logo_400_400/0/1519874146293?e=1703721600&v=beta&t=EchTEY05Fxhq258WEK6bSxI7W_0HfBu96mu8DxTHnGI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/wizard/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Esp\u00edrito Santo do Pinhal e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Wizard by Pearson",
                    "description": "- Classes for more than 30 adults and teenager;\n- Levels from beginners to advances; \n- 2 intermediate groups, 2 VIP advanced students and 3 beginners groups.\n- Participation in annual cultural events with students.",
                    "title": "English Teacher for Portuguese Speakers",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1893,
                "name": "Bayer CropScience",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFu_eigMqBoVw/company-logo_400_400/0/1690891984446?e=1703721600&v=beta&t=ELHcReKlvlDzvdvYhBBrynnO6Ub92tmG0iG9EwCGe8U",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/bayer/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ponta Grossa e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Bayer",
                    "description": "- Internship Project developed at an Authorized Bayer Distributors \n- Study on Market Mapping (Market Share survey, Customer Share, Sales Potential) \n- Development of Marketing actions (Customer Retention and Acquisition) \n- Supporting Distributor on development and adaptation to the Annual Sustainability Audit with social and environmental actions developed; \n- More than 5 field visits with Bayer and Distributor consultants in wheat, corn and oat crops. \n- Major Accomplishment: The Distribuitor achieved highest evaluation on Sustainability Audit.",
                    "title": "Field Intern - Bayer Intership Program",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 306797,
                "name": "Prefeitura Municipal de Esp\u00edrito Santo do Pinhal",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/prefeitura-municipal-de-esp-rito-santo-do-pinhal/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Esp\u00edrito Santo do Pinhal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Prefeitura Municipal de Esp\u00edrito Santo do Pinhal",
                    "description": "- Assistance to more than 20 local farmers on the Rural Environmental Registry - CAR; \n- Participation in the Urban Arborization Plan and environmental projects of the \u201cPrograma Estadual Municipio VerdeAzul\u201d; \n- Support on administrative activities (drafting of letters, organizing files, drafting documents and requesting budgets).",
                    "title": "Prefeitura Municipal de Esp\u00edrito Santo do Pinhal - Voluntary Intership",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "DBV - UFV - Anatomia Vegetal",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Vi\u00e7osa e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "DBV - UFV - Anatomia Vegetal",
                    "description": "- Project: Prospecting for morphological, anatomical, physiological and metabolic markers associated with pointer drought tolerance in Eucalyptus.\n- Development and maintenance of experiments in a greenhouse; \n- Histological slides and photo recording under a photomicroscope \n- Installation, monitoring and evaluation of experiments. \n- Data tabulation, literature consultation \n- Development of 2 summaries for presentation in research meetings.",
                    "title": "Scientific Reseach Schorlarsip",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "role": "Monitora de Inform\u00e1tica",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "ETEC Dr Carolino da Motta e Silva",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "SCIENCE_AND_TECHNOLOGY",
            "description": "Inclus\u00e3o digital de pessoas carentes da 3\u00aa Idade da comunidade de Esp\u00edrito Santo do Pinhal."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "role": "Comiss\u00e3o Organizadora da 4\u00aa FEAC",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Departamento de Agricultura e Meio Ambiente de Esp\u00edrito Santo do Pinhal",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "SCIENCE_AND_TECHNOLOGY",
            "description": "Participa\u00e7\u00e3o na Organiza\u00e7\u00e3o da 4\u00aa Feira do Agroneg\u00f3cio Caf\u00e9 de Esp\u00edrito Santo do Pinhal \u2013 SP. Gerenciamento de Fornecedores e Expositores antes e durante o evento, assim como todos os contratos e solicita\u00e7\u00f5es. Gerenciamento de inscri\u00e7\u00f5es em cursos. Gerenciamento de Comunica\u00e7\u00e3o online. Confec\u00e7\u00e3o de documentos, registros eletr\u00f4nicos, e organiza\u00e7\u00e3o de documentos. Gerenciamento de cronograma de Divulga\u00e7\u00e3o. Treinamento e assist\u00eancia a equipe de apoio durante a feira."
        }
    ],
    "skills": [
        "Tableau",
        "Lactic\u00ednios",
        "Gest\u00e3o de produtos",
        "Conformidade com os padr\u00f5es",
        "Desk Research",
        "Pesquisa",
        "Auditoria",
        "ESL (Ingl\u00eas como segunda l\u00edngua)",
        "Microsoft Office",
        "Pesquisa e desenvolvimento (P&D)",
        "Anatomia vegetal",
        "Espanhol",
        "Capacidade anal\u00edtica",
        "Gest\u00e3o de documentos",
        "Ingl\u00eas",
        "Trabalho em equipe",
        "Engajamento das partes interessadas",
        "Microsoft Power BI",
        "Sustentabilidade",
        "Agricultura sustent\u00e1vel"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}