{
    "profile_id": "lady-paola-valbuena-841a0a64",
    "first_name": "Lady Paola",
    "last_name": "Valbuena Ar\u00e9valo",
    "sub_title": "Geographer and Urban planner",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQEAqUc-KtjtqA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1549058794610?e=1701302400&v=beta&t=GZByr0uV0NtwIF8OyjmNLa6y5cBUmwTRWEe960Hzp4Q",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAA2tADEBszH2wRD54rzPdLsTe1hXA5PmczU",
    "object_urn": 229441585,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am an Urban planner and Geographer interested in participating in the construction of cities and urban centers that allow a better quality of life and respect for the environment.\nI have followed different academic programs in Colombia and France that have allowed me to acquire the skills and competencies necessary to spatially evaluate urban projects, and to perform a complete analysis of the stakeholders involved. This allows me to participate in the entire life cycle of an urban development project, from design and planning to implementation and construction. During these different phases I study and diagnose a territory through the analysis of economic, geographical and demographic data, in order to propose possible alternative solutions and scenarios to optimize the outcome of the project.\nMy interests include ecological and environmentally mindful design and planning, while also focusing on financial viability and social responsibility. I am familiar with the incorporation of alternative and ecological materials into a project such as straw, wood, earth, clay and where possible the reuse and recycling of existing building materials as well.\n",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Hague, South Holland",
        "city": "The Hague",
        "state": "South Holland",
        "default": "The Hague, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Architecture & Planning",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paris-Sorbonne",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHNNR5ZC7Q-yA/company-logo_400_400/0/1611569857789?e=1703721600&v=beta&t=0XC3zvLBlXdbURkU9opwoD2GOJi-rAgYKuc24Is214I",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/lettres-sorbonne-universite/"
            },
            "degree_name": "Master Am\u00e9nagement, Urbanisme, Developpement, Prospective",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paris-Sorbonne",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHNNR5ZC7Q-yA/company-logo_400_400/0/1611569857789?e=1703721600&v=beta&t=0XC3zvLBlXdbURkU9opwoD2GOJi-rAgYKuc24Is214I",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/lettres-sorbonne-universite/"
            },
            "degree_name": "Licence de  g\u00e9ographie et am\u00e9nagement du territoire",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "Conservatoire National des Arts et M\u00e9tiers",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGRQuv1v-KRxQ/company-logo_400_400/0/1604394648285?e=1703721600&v=beta&t=fG8e9zZakR1g5Npyg3TwsnT5YaF5rn0Zbxn5Se1ZgIQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/conservatoire-national-des-arts-et-m%C3%A9tiers/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Jorge Tadeo Lozano",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQHvHm3pVgtzfw/company-logo_400_400/0/1694185165860?e=1703721600&v=beta&t=G1rcRfh9BR9DdMtqEe-og2uOhAplVkIhPE1Zinxi7LU",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/utadeo/"
            },
            "degree_name": "Economista",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 10817180,
                "name": "Grand Paris Am\u00e9nagement",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG-GlHPdl-Eng/company-logo_400_400/0/1654723468047?e=1703721600&v=beta&t=muSeHSvKXDWcm5W5fdh8oCMAwytv5aCY5ztBJSyHFDY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/grand-paris-amenagement/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Grand Paris Am\u00e9nagement",
                    "description": "Assistante Charg\u00e9e d'op\u00e9rations",
                    "title": "Assistante Charg\u00e9e d'op\u00e9rations",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "B\u00e9n\u00e9vole",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Service Civil International (SCI)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG8tBlVopuUGg/company-logo_400_400/0/1641470239117?e=1703721600&v=beta&t=XadlVd8WbSQ11ZDKGvLHgiNlVjPyt2ZIu8WHVJmB3iI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/service-civil-international/"
            },
            "cause": "ECONOMIC_EMPOWERMENT",
            "description": "J'ai particip\u00e9 au chantier d'\u00e9t\u00e9 \u00e0 Berlin. Le plus rel\u00e8vent de cette exp\u00e9rience a \u00e9t\u00e9 le travail en \u00e9quipe de jeunes de diff\u00e9rentes cultures. Gr\u00e2ce \u00e0 ce chantier j\u2019ai eu l\u2019opportunit\u00e9 d\u2019apprendre \u00e0 travers la pratique des enjeux de la permaculture, ainsi que la participation \u00e0 l'\u00e9coconstruction d'un b\u00e2timent agricole."
        }
    ],
    "skills": [
        "Planification urbaine",
        "Renouvellement urbain",
        "Planification strat\u00e9gique",
        "Adobe Illustrator",
        "SIG"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}