{
    "profile_id": "mariejasbleydyprieto",
    "first_name": "Marie Jasbleydy",
    "last_name": "Prieto G\u00f3mez",
    "sub_title": "Dependiente en Parfection",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQHP1_p5_9waew/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1516477822023?e=1701302400&v=beta&t=G4g8LZRv1kwAJd7jgsWorNCkZjkENp3EMxeF8lINLZ4",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAaqolcBYQ93pBkTMb_meo6KBwV9TLV3o9A",
    "object_urn": 111845975,
    "birth_date": null,
    "summary": "Periodista y dependiente. En la actualidad estoy cursando el M\u00e1ster en Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Destinos y Productos Tur\u00edsticos en la Universidad de A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a.\n\nCapacitada para trabajar en equipos multiculturales. Habilidad para la conciliaci\u00f3n, liderazgo y relaciones p\u00fablicas. ",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Almere, Flevoland",
        "city": "Almere",
        "state": "Flevoland",
        "default": "Almere, Flevoland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Gallego",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Retail",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade da Coru\u00f1a",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHNFha8yOI4BA/company-logo_400_400/0/1519856411090?e=1703721600&v=beta&t=5jI81lbU57vYqnWofc9osmLDkOryd4raWiTybGTVYjw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-da-coru%C3%B1a/"
            },
            "degree_name": "Master en Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Destinos y Nuevos Productos Tur\u00edsticos",
            "field_of_study": "Sociology",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Santiago de Compostela",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGTK4ga1JkB5A/company-logo_400_400/0/1519890223562?e=1703721600&v=beta&t=uSmkafU4aGmJWB06qSBKaHe0TxmW6kNcVg3smxCIevo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-santiago-de-compostela/"
            },
            "degree_name": "Especialidad en Ciberperiodismo y Contenidos para la Red",
            "field_of_study": "Ciberperiodismo",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Santiago de Compostela",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGTK4ga1JkB5A/company-logo_400_400/0/1519890223562?e=1703721600&v=beta&t=uSmkafU4aGmJWB06qSBKaHe0TxmW6kNcVg3smxCIevo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-santiago-de-compostela/"
            },
            "degree_name": "Licenciada en Periodismo",
            "field_of_study": "Especializaci\u00f3n en Comunicaci\u00f3n Audiovisual",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Tampere 1925-2018",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEKvZNwQE9veg/company-logo_400_400/0/1519884313006?e=1703721600&v=beta&t=-YyTsTeVahv59L5AXvQH_oToggIPSSsKxpVw0rQiyCA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-tampere-1925-2018/"
            },
            "degree_name": "Erasmus student",
            "field_of_study": "Journalism and mass communication",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Tampere 1925-2018",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEKvZNwQE9veg/company-logo_400_400/0/1519884313006?e=1703721600&v=beta&t=-YyTsTeVahv59L5AXvQH_oToggIPSSsKxpVw0rQiyCA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-tampere-1925-2018/"
            },
            "degree_name": "Estudiante Erasmus",
            "field_of_study": "Periodismo",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [
        {
            "name": "AME",
            "position": "Comunicaci\u00f3n",
            "date_start": null,
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [
        {
            "title": "ABOUT ME",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Parte de mi trabajo period\u00edstico.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie Jasbleydy",
                    "last_name": "Prieto G\u00f3mez",
                    "name": null,
                    "headline": "Dependiente en Parfection"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "CV o Hoja de Vida",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Mi CV o Hoja de Vida con los t\u00edtulos y diplomas acreditativos de mi formaci\u00f3n acad\u00e9mica y experiencia profesional. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie Jasbleydy",
                    "last_name": "Prieto G\u00f3mez",
                    "name": null,
                    "headline": "Dependiente en Parfection"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "ART\u00cdCULOS",
            "publisher": "MUNDIARIO",
            "url": "http://www.mundiario.com/author/mariejasbleydyprieto",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie Jasbleydy",
                    "last_name": "Prieto G\u00f3mez",
                    "name": null,
                    "headline": "Dependiente en Parfection"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Community Manager y Redes Sociales",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Protocolo, Empresa, Sociedad y Comunicaci\u00f3n",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Parfection",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "\u00c1msterdam y alrededores, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Parfection",
                    "description": "Atenci\u00f3n al cliente. Manejo de caja. Recepci\u00f3n y organizaci\u00f3n del almac\u00e9n. Visual merchandising semanal. Apertura y cierre de tienda. Venta cruzada.\n\nCustomer service (support and product representation for each client). Customer interface. Handling the kassa. Warehouse management.  Opening/closing procedures. Maintain the visual merchandising of the store on a weekly basis. Sells, cross-selling and upselling.",
                    "title": "Dependiente / Sales assistant ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Soap Stories",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Maastricht y alrededores, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Soap Stories",
                    "description": "Venta personalizada. Manejo de caja.\n\nAttract and adapt to every kind of customers and their needs. Convinced selling skills for profitable sales. Upselling.  Customer support and service. Acknowledge to work in a team under pressure. (Skin care \u2013face, body and hands\u2013).",
                    "title": "Dependiente / Sales assistant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 70282,
                "name": "Parfois",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGotmJJvvjiiw/company-logo_400_400/0/1519878350176?e=1703721600&v=beta&t=WnBJF9smW6euWGbjNOqEwtUGNcto7Zm3VIPDn2mGc_k",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/parfois/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Parfois",
                    "description": "Atenci\u00f3n al cliente. Manejo de caja. Recepci\u00f3n y organizaci\u00f3n de stock. Visual Merchandising.\n\nHandling the main cash register, customer service, solving queries. Maintain the visual merchandising of the store on a weekly basis. Sells, cross-selling and upselling.",
                    "title": "Dependiente / Sales assistant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Mundiario",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Mundiario",
                    "description": "Colaboradora en el peri\u00f3dico digital Mundiario. Redacci\u00f3n de noticias.\n\nFounding collaborator of the digital newspaper version. Writing news, features, interviews and opinion articles on politics, culture and society about Colombia and the world. Community Manager.",
                    "title": "Periodista / Journalist",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Radioactiva Europa 103.7",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Radioactiva Europa 103.7",
                    "description": "Locutora y guionista en el programa radiof\u00f3nico  \"Buenos D\u00edas Iberoam\u00e9rica\".",
                    "title": "Locutora",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Festival Internacional de Cine Euro\u00e1rabe AMAL",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santiago de Compostela y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Festival Internacional de Cine Euro\u00e1rabe AMAL",
                    "description": "Planificaci\u00f3n y redacci\u00f3n de art\u00edculos y entrevistas. Actualizaci\u00f3n y seguimiento del Festival a trav\u00e9s de las redes\nsociales. Bloguera. (Voluntaria)",
                    "title": "Periodista y bloguera",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1400391,
                "name": "Universidad Cooperativa de Colombia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE5Qt5mnpUESQ/company-logo_400_400/0/1673370679651?e=1703721600&v=beta&t=7D3Ql_KHMGOzY4xGl3VZstQwOb1_X2-BxkS_Wxa8HJ8",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-cooperativa-de-colombia/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Colombia (Villavicencio-Meta)",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Universidad Cooperativa de Colombia",
                    "description": "Redacci\u00f3n y presentaci\u00f3n del proyecto corporativo \u201cInternacionalizaci\u00f3n Educativa para la Universidad Cooperativa de Colombia\u201d. \u00c9nfasis en el buen uso de las redes sociales y las herramientas de comunicaci\u00f3n.\n\nPresentation of a corporate project \u201cInternationalization Educational for the Cooperative University of Colombia\u201d. Emphasis on a good use of social networks and communication tools.",
                    "title": "Periodista / Journalist",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "100x100: Comunicacion+Creatividad",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santiago de Compostela y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "100x100: Comunicacion+Creatividad",
                    "description": "(Becaria-FEUGA). Acciones activas de gabinete en empresas p\u00fablicas (Consorcio de la Ciudad de Santiago) y privadas (Marineda City y Sabores Gallegos, entre otras). Gesti\u00f3n corporativa en el gabinete de la Real Filharmon\u00eda de Galicia y la Escola de Altos Estudos Musicais de Galicia. Redacci\u00f3n de notas de prensa, actualizaci\u00f3n y mantenimiento de redes sociales, redacci\u00f3n de contenidos. Relaci\u00f3n con proveedores, gesti\u00f3n de la base de datos y conocimientos en el \u00e1rea de la publicidad y el marketing.\n\nWriting press releases, Social Media Engagement and branding, content writing. Stakeholder relationship management, database maintance and market research for public and private entities. Press office functions to private and public institutions: Consortium for the City of Santiago, Marineda City, Sabores Gallegos, Royal Philharmonic Orchesta of Galicia and Escola de Altos Estudos Musicais.",
                    "title": "Periodista / Journalist",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Bolanda, Ediciones y Marketing",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santiago de Compostela y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "Bolanda, Ediciones y Marketing",
                    "description": "Becaria. Pr\u00e1cticas en el \u00e1rea de gabinete de prensa (incluido dossier diario). Redacci\u00f3n de comunicados, y participaci\u00f3n en la redacci\u00f3n del diccionario \u201cGran enciclopedia del Camino de Santiago. Diccionario de la cultura jacobea\u201d, Ediciones Bolanda. Photoshop.\n\nPress Office area. Writing press releases and reports. Involved in various communications. Participation in drafting the dictionary \u201cGreat Encyclopedia of The Way of Saint James. Dictionary Jacobean culture\u201d.",
                    "title": "Periodista / Journalist",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Bufete Laura Consuelo Rond\u00f3n Manrique",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Colombia (Villavicencio-Meta)",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2003
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2003
                        }
                    },
                    "company": "Bufete Laura Consuelo Rond\u00f3n Manrique",
                    "description": "Pr\u00e1cticas en el \u00e1rea de secretariado ejecutivo. Tareas de archivo, redacci\u00f3n, recopilaci\u00f3n de datos y organizaci\u00f3n interna.",
                    "title": "Secretaria",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "role": "Juventudes, comunicaci\u00f3n y educaci\u00f3n",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Asociaci\u00f3n Amigos Mira Espa\u00f1a",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "SOCIAL_SERVICES",
            "description": null
        }
    ],
    "skills": [
        "Multicultural",
        "Video Editing",
        "Advertising",
        "Video",
        "Microsoft Excel",
        "Marketing Communications",
        "Social Media Marketing",
        "Corporate Social Responsibility",
        "Communication",
        "Broadcast Journalism",
        "Community Management",
        "Microsoft Office",
        "Photoshop",
        "InDesign",
        "Adobe Fireworks",
        "Wordpress",
        "Windows Movie Maker",
        "Public Relations",
        "Public Speaking"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}