{
    "profile_id": "angelique-tonnaer-5093856",
    "first_name": "Angelique",
    "last_name": "Tonnaer",
    "sub_title": "Founding partner@Kervansaray Horse Services/ CSR in tourism auditor/ Expert European Commission",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQE9t6sKB7paIQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1517681199090?e=1701302400&v=beta&t=0PqK0Xu_o1YaOaDm_LeuESkPiBY6htfgHTHpca1pq1k",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQFadgffc1z-jQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1517681199759?e=1701302400&v=beta&t=bdSHTaqpiYpPoGml3gabZcT1LSDdjFBJ48bGdsfWEIU",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAEfcJkBgbQ42AyJRUmqM3Ie8Tvk7mq2J6s",
    "object_urn": 18837657,
    "birth_date": null,
    "summary": "After my master in International Relations and Spanish philology at the Utrecht and Granada Universities, I worked three years with EU institutions in Brussels.\n\nThen I coordinated the foundation of the Dutch National Youth Council to promote youth participation at all levels of society and managed the international & social affairs departments of this organisation.\n\nIn 2006, together with Turkish partners I founded TRIADA, the consultancy company for international affairs in Antalya.\n\nThere I used my experiences and network for sustainable tourism development, connecting international with Turkish organisations and vice versa, and educational projects. \n\nI coordinated projects such as: EU funded sustainable tourism projects (SUSTOUR & INTOUR), educational projects to improve cooperation between companies, schools and other stakeholders (QAFP & STEPbeyond & EU-Move), Dutch funded Dutch-Turkish mounted police project and Dutch horticultural official trade mission to Turkey.\n\nCurrently I am auditor/ advisor for Travelife for accommodations and tourism companies and for Green Destinations, expert assessor for ERASMUS+ projects and sending Turkish agricultural students as interns to Dutch companies.\n\nAlso I train horses and develop events and cultural happenings like Infantesi; a show with horse dressage, human dance and music and and I am volunteering for environmental issues and for the Dutch language & culture foundation Lale in Antalya.  \n\nAll these experiences together I currently use to manage our brandnew family company 'Kervansaray Horse Services' in Thorn, my birthplace in Limburg.\n\nDutch & Limburgian are my mother tongues and I speak English, Turkish, French, German, Spanish, and a little Italian.\n\nSpecialities: Sustainable development (tourism & agriculture), training and improving horses, intercultural communication, connecting people & organisations for common sustainable goals and projects, event organisation & management, free publicity campaigning.",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": "https://www.ilerigazetem.com/universiteden-turizm-kongresine-ev-sahipligi/24917/",
            "title": "\u00dcniversiteden Turizm Kongresine ev sahipli\u011fi",
            "description": "Akdeniz Akdeniz \u00dcniversitesi Turizm Fak\u00fcltesi, II. Ulusal S\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir Turizm Kongresi\u2019ne ev sahipli\u011fi yapacak",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQH884s-4F7M8g/articleshare-shrink_800/0/1695792459493?e=1696449600&v=beta&t=dWYGBBH6X-d93sQOjvg9xcznDj-Yd51npa8mEaADZQk"
        },
        {
            "url": "https://www.sondakika.com/yerel/haber-turkiye-destinasyon-paydaslari-gorusme-planlamasi-3682991/",
            "title": "\u201cT\u00fcrkiye Destinasyon Payda\u015flar\u0131 G\u00f6r\u00fc\u015fme Planlamas\u0131\u201c Toplant\u0131s\u0131 - Son Dakika",
            "description": "Ana hedefi \u201cS\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir Turizm\u201c olan ve Alanya Ticaret ve Sanayi Odas\u0131\u2019n\u0131n da ALTSO orta\u011f\u0131 oldu\u011fu \u201c\u0130ntour Projesi\u201ckapsam\u0131nda d\u00fczenlenen, \u201cT\u00fcrkiye Destinasyon Payda\u015flar\u0131 G\u00f6r\u00fc\u015fme Planlamas\u0131\u201c toplant\u0131s\u0131, Alanya\u2019da yap\u0131ld\u0131.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQETxJghoHA5tg/articleshare-shrink_1280_800/0/1695792458391?e=1696449600&v=beta&t=JuB8gUzBWkkJD4nCnkRuJhh02vrzcnowswohOihhn28"
        },
        {
            "url": "http://www.turizmdosyasi.com/turizmde-surdurulebilir-turlar-egitimi-h11929.html",
            "title": "TUR\u0130ZMDE S\u00dcRD\u00dcR\u00dcLEB\u0130L\u0130R TURLAR E\u011e\u0130T\u0130M\u0130",
            "description": "Manavgat Belediyesi K\u00fclt\u00fcr Salonunda ger\u00e7ekle\u015ftirilen e\u011fitime, Alanya Alaaddin Keykubat \u00dcniversitesi Turizm ve Otel \u0130\u015fletmecili\u011fi Program\u0131 Koordinat\u00f6r\u00fc Murat Yetkin,TUI T\u00fcrkiye Turizm Operasyon M\u00fcd\u00fcr\u00fc Bar\u0131\u015f De\u011firmen, TUI T\u00fcrkiye Sat\u0131\u015f ve Geli\u015ftirme...",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQG3v-pmV5550g/articleshare-shrink_800/0/1639040556220?e=1696449600&v=beta&t=WvRIVnQNpitpkP7N_a2K3DTEy9oD4fPbqtRLA1TN0yo"
        },
        {
            "url": "https://formacionsostenible.org/entrevista-con-angelique-tonnaer-kirkil-sobre-la-sostenibilidad-del-turismo-en-turquia/",
            "title": "Entrevista con Angelique Tonnaer K\u0131rk\u0131l sobre la Sostenibilidad del Turismo en Turqu\u00eda - Formaci\u00f3n Sostenible",
            "description": "Angelique Tonnaer K\u0131rk\u0131l reflexiona sobre el sistema de gesti\u00f3n para hoteles de Travelife, su experiencia trabajando con hoteles en Antalya, y los desaf\u00edos de Turqu\u00eda en materia de sostenibilidad tur\u00edstica. Puedes leer la entrevista completa desde:...",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQHdb6kI8MrA2g/articleshare-shrink_800/0/1695792459329?e=1696449600&v=beta&t=bUasUMpW1uVSqv3IvevCHHEWTZynJsSABFiaF5qmriU"
        },
        {
            "url": "https://ilife.nu/blog-angelique-tonnaer-kirkil-10-jaar-geleden-emigreerde-naar-antalya/",
            "title": "Angelique Tonnaer: 10 jaar geleden emigreerde ik naar Antalya - Life Impact Company",
            "description": "Tien jaar geleden emigreerde ik naar Antalya. Nu heb ik een origineel bedrijf met een fantastische collega en inspirerend werk,\u2026",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQEUpTuP5E5PgA/articleshare-shrink_800/0/1695792458812?e=1696449600&v=beta&t=bfUd3K5hq6BvKXqPCGH41cFe8DLrCyhk6t6EzqSYqAc"
        },
        {
            "url": "http://www.radyotulu.com/antalya-2016-dunya-expo-su-ve-floriade-expo-2012-biraraya-geliyor_H4953.html",
            "title": "Antalya 2016 D\u00fcnya Expo'su ve Floriade Expo 2012 biraraya geliyor!",
            "description": "Antalya Avrupa Birli\u011fi \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 Destekleme Merkezi ve TRIADA, Limburg Ticaret Odas\u0131 i\u015fbirli\u011fi ve Kosgeb deste\u011fi ile, Hollanda'da ger\u00e7ekle\u015fmekte olan Floriade Expo'sunda, 17-21 Eyl\u00fcl 2012 tarihlerinde T\u00fcrk \u015firketleri i\u00e7in \u00f6zel firma e\u015fle\u015ftirme...",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQFIVHi1_p5myg/articleshare-shrink_800/0/1694766080248?e=1696449600&v=beta&t=hnVKO1Nk6sBxYoWVs1zMU24gYpCEAe3D86I591dbpog"
        },
        {
            "url": "https://www.turkiyeturizm.com/atli-polislere-hollandali-kadin-hoca-18337h.htm",
            "title": "Atl\u0131 polislere Hollandal\u0131 kad\u0131n hoca",
            "description": "Proje kapsam\u0131nda, Hollanda atl\u0131 polis yetkilileri, ba\u015fta Antalya olmak \u00fczere T\u00fcrkiye'deki atl\u0131 polislerin e\u011fitimini \u00fcstlenecek.\n\nProjenin Koordinat\u00f6r ve Yazar: Angelique Tonnaer K\u0131rk\u0131l (TRIADA Dan\u0131\u015fmanl\u0131k)",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQEsTxCqWndk4Q/articleshare-shrink_800/0/1694766079999?e=1696449600&v=beta&t=hTHjf8PKrSZQVdr8ZDgIPXJKY47Gmf4bOreZVqVMsyc"
        },
        {
            "url": "http://www.gollerbolgesigazetesi.com/haber-yasana-bilir-bir-dunya-10889.html",
            "title": "YA\u015eANA B\u0130L\u0130R B\u0130R D\u00dcNYA",
            "description": "Antalya \u0130li D\u00f6\u015femealt\u0131 \u0130l\u00e7esi D\u00fczler\u00e7am\u0131 Mahallesi sakinleri Ya\u015fana Bilir Bir d\u00fcnya i\u00e7in 18 Eyl\u00fcl D\u00fcnya Temizlik G\u00fcn\u00fc kapsam\u0131nda Seyitler \u00c7e\u015fmesi mevkisinde temizlik yapt\u0131lar",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQGtKcYScr6cMA/articleshare-shrink_800/0/1633334281213?e=1696449600&v=beta&t=7XQVVU38weJH2sOf8GvpHUabAFx2eK35xdiCiBuFXVY"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "DAHA TEM\u0130Z B\u0130R D\u00d6\u015eEMEALTI \u0130\u00c7\u0130N EL ELE VERD\u0130LER",
            "description": "D\u00f6\u015femealt\u0131 nda ya\u015fayan yerli ve yabanc\u0131lardan olu\u015fan bir grup, D\u00f6\u015femealt\u0131 Belediyesi Temizlik \u0130\u015fleri M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc n\u00fcn deste\u011fiyle \u00e7evre koruma bilincinin art\u0131r\u0131lmas\u0131 ve fark\u0131ndal\u0131k yaratmak i\u00e7in D\u00fczler\u00e7am\u0131 Termesos Alan\u0131 ndaki ormanl\u0131k b\u00f6lgede \u00e7\u00f6p toplad\u0131.",
            "image": null
        },
        {
            "url": null,
            "title": "'S\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir Turizm' masadayd\u0131",
            "description": "Hollanda Seyahat Acenteleri ve Tur Operat\u00f6rleri Birli\u011fi (ANVR) \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde Antalya ve Alanya'da d\u00fczenlenen \"S\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir Turizm Payda\u015f Toplant\u0131s\u0131\" turizmcileri bir araya getirdi",
            "image": null
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Dutch",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "English",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "French",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "German",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "Limburgish",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "Turkish",
                "proficiency": null
            }
        ]
    },
    "industry": "International Affairs",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1991
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1997
                }
            },
            "school": {
                "name": "Utrecht University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQG6HfmPTdJKXw/company-logo_400_400/0/1519884681258?e=1703721600&v=beta&t=dip0JQLPHIafltY09rUwsjeZiPiJpmfD6vJeMHxW-84",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universiteit-utrecht/"
            },
            "degree_name": "Master",
            "field_of_study": "International Relations/ Spanish",
            "grade": "Master"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1995
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1996
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Granada",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEPGw1pzWUynw/company-logo_400_400/0/1519856566391?e=1703721600&v=beta&t=HnlNlJ_n5B28ZFTKiOiq24-K2o78d3NGJfASEzzlC-Q",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-granada/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "International Relations",
            "grade": "Master"
        }
    ],
    "patents": [
        {
            "inventors": [
                {
                    "first_name": "Angelique",
                    "last_name": "Tonnaer",
                    "headline": "Founding partner@Kervansaray Horse Services/ CSR in tourism auditor/ Expert European Commission",
                    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQE9t6sKB7paIQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1517681199090?e=1701302400&v=beta&t=0PqK0Xu_o1YaOaDm_LeuESkPiBY6htfgHTHpca1pq1k"
                }
            ],
            "patent_number": null,
            "title": "TRIADA is a registered trademark",
            "issuer": "tr",
            "date": {
                "month": 3,
                "day": null,
                "year": 2015
            },
            "application_number": null
        }
    ],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Auditor/ advisor Green Destinations",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Green Destinations",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Green Destinations",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEmZIJBOHuQ0w/company-logo_400_400/0/1625653099764?e=1703721600&v=beta&t=iul368SW6RCIedWumvq_ErzKiVsTwjYgkx_5gxxqCdk",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Auditor/ advisor Travelife for Accomodations",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "TRAVELIFE",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        },
        {
            "name": "Auditor/ advisor Travelife for Tour Operators and Travel Agencies",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Travelife",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Kervansaray Horse Services ",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Thorn, Limburg, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Kervansaray Horse Services ",
                    "description": "Kervansaray Horse Services is a brand-new company born on the shortest day of 2022, established on a point where historic roads cross, in the white village Thorn, the Netherlands\u2026 \nWe, Mustafa Angelique & \u00c7\u0131nar (r)emigrated from Antalya to Thorn for the education of our son, for the family and to revive the old Tonnaer stables, riding hall and nature situated on 25.000m2 next to Napoleonsweg and the highway A2.\nWe love the word \u2018Kervansaray\u2019 because it means a place where travellers and their animals are welcome, a cross road of cultures, languages and knowledge! \n\u2018Horse services\u2019 means that we will offer a variety of services starting with Mustafa who is a respected international farrier with 15 years of sound experience with a broad variety of horses and clients in Turkey, the Netherlands, Norway and Cyprus. \nThe second branch of our company is training (young) horses for a successful life in sports or else. Currently we have bought a 3 and 4 year old horse at Kervansaray. Angelique has over 45 years of international experience in training horses for a wide variety of purposes in the Netherlands, Spain and Turkey. We are doing this with our partner Tomer Davidson from UK/ Israel who is an expert in training green horses and jumping. He has over 25 years\u2019 experience with training horses and bringing them to competition in different sport stables worldwide. \nAt the same time we are in an on-going process of renovation of the stables, riding hall and the nature around it in a sustainable way. \nAfter the renovation the third service will follow, a B&B for horses of tourists or international riders that are competing in the area or enjoying one of the many equestrian routes or in the area. This could be very attractive because Thorn has a lot to offer with regards to history, music, water sports, etc. including a variety of opportunities to stay in a local and authentic places while the horse is taken care of and in good hands at Kervansaray.",
                    "title": "Founder/ co-owner ",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5268840,
                "name": "Green Destinations",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEmZIJBOHuQ0w/company-logo_400_400/0/1625653099764?e=1703721600&v=beta&t=iul368SW6RCIedWumvq_ErzKiVsTwjYgkx_5gxxqCdk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/green-destinations/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Green Destinations",
                    "description": null,
                    "title": "Regional Coordinator Middle East ",
                    "employment_type": "Freelance"
                },
                {
                    "location": "Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Green Destinations",
                    "description": "Auditing and/ or advising provinces, small islands, cities on how to become a better place to visit and a better place to live in.",
                    "title": "Auditor/ Advisor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Travelife for Accomodations / Travelife for Tour Operators and Travel Agencies",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Antalya/ Amsterdam/ London",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Travelife for Accomodations / Travelife for Tour Operators and Travel Agencies",
                    "description": "Auditing the Corporate Social Responsibility performance of accomodations for Travelife for Accomodations, headoffices in the UK, www.travelife.org\n\nOfficial representative of Travelife for Tour Operators and Travel Agencies certification & training system in Turkey: Coordinate the PR/ coaching the travel companies towards certification/ arranging the audit of the companies/ involving educational institutes, www.travelife.info",
                    "title": "Senior Auditor/ Advisor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1809,
                "name": "European Commission",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQHCwyP0GmVfZQ/company-logo_400_400/0/1684393078705?e=1703721600&v=beta&t=RxBab800omVMbHN9Yc_etzC-DOgLjZXi2Q8yUwvJlAc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/european-commission/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "European Commission",
                    "description": "Evaluation of project proposals and reports for the European Commission",
                    "title": "Expert European Commission",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Freelance",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1980
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Kervansaray Horse Services in Thorn, The Netherlands, Spain and Turkey",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 1980
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Freelance",
                    "description": "Educate and improve jumping, dressage and baroque horses. Develop and perform in shows in which horse dressage, human dance and music are combined.",
                    "title": "Horse Educator",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "TRIADA Consultancy",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Antalya, Turkey",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "TRIADA Consultancy",
                    "description": "You may check out the TRIADA Consultancy page at:  https://www.linkedin.com/groups/3322657 and become member to get regular international & Turkish events, training, funding & career opportunities.",
                    "title": "Founding Partner",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Stichting Lale, www.stichtinglale.nl",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Antalya",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Stichting Lale, www.stichtinglale.nl",
                    "description": "President of the board of the Foundation for Dutch language and culture in Antalya.",
                    "title": "President",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "NIHA Projects",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ankara, Turkey",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "NIHA Projects",
                    "description": "- Cooperation in educational projects with a link to the Netherlands and/ or Turkey. \n- Assisting each other with relevant information and tips regarding international work placements in Turkey and the Netherlands.",
                    "title": "Collegue",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Dutch National Youth Council",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2000
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        }
                    },
                    "company": "Dutch National Youth Council",
                    "description": "I first coordinated its foundation and then managed the international affairs department. See also www.njr.nl",
                    "title": "Manager International Affairs",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1816,
                "name": "European Parliament & European Commission",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFY-t6U0s3uAg/company-logo_400_400/0/1669641425023?e=1703721600&v=beta&t=PRrQ7KNCvRfPSjhWoD7fzLqX1NnsgxVxwag4JnNrmW0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/european-parliament/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 1998
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Brussels Area, Belgium",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 1998
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2000
                        }
                    },
                    "company": "European Parliament",
                    "description": null,
                    "title": "Assistant Member of European Parliament & trainee at European Commission",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1998
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                }
            },
            "role": "Staffmember",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Young Europeans for Security",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "HUMAN_RIGHTS",
            "description": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1995
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Assistant",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Pax Christi International",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHHuXyASz32jA/company-logo_400_400/0/1626072716223?e=1703721600&v=beta&t=lc3xFmYQVEa2apljyjbj1d1RT_Z7rgap4CYJBJXrFxs",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/pax-christi-international/"
            },
            "cause": "CIVIL_RIGHTS",
            "description": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1990
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Board member",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Koninklijke Harmonie van Thorn",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "ARTS_AND_CULTURE",
            "description": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "President",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Stichtig Lale",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": null
        }
    ],
    "skills": [
        "International Relations",
        "Intercultural Communication",
        "European Union",
        "Spanish",
        "Event Management",
        "English",
        "NGOs",
        "Public Relations",
        "Management",
        "Volunteer Management",
        "German",
        "Dutch",
        "Corporate Social Responsibility",
        "Fundraising",
        "International Development",
        "Diplomacy",
        "Nonprofits",
        "Conferences",
        "Turkish",
        "Foreign Affairs"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}