{
    "profile_id": "marcoramirezviool",
    "first_name": "Marco",
    "last_name": "Ramirez ",
    "sub_title": "Violinista en Freelance musican",
    "profile_picture": null,
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABquc_MB8_QA6_OrI_TDd4w3PUXXiSLS6T0",
    "object_urn": 447640563,
    "birth_date": null,
    "summary": "Hello! \n\nMy name is Marco and I am a Spanish violinist. I have carried my studies in Spain until 2013 (Degree in Violin) and in Nederland until June 2015 (Master\u2019s degree). Nowadays I am living in Zwolle, working as a freelance musician, and my skills are at your service if you or your children want to learn music. \nI will be happy to be your teacher whether you have never seen a violin in your life or you have an advanced level and are in need of a help to improve. My lessons will be adapted to your needs and your aims. \nFeel free to contact me if you are interested in learning violin or viola (all levels). I can teach either in English, Dutch or Spanish. Although I live in Zwolle (Overijssel), I am willing to travel to your home for the lessons. They include working on good posture, technique, expression, music theory \u2026\n\nSend me a message for a free lesson (gratis proefles).\n\nLEARNING AN INSTRUMENT IS ONE OF THE BEST WAYS TO ENRICH LIVES! \n\nBiography\n\nMarco Ram\u00edrez began studying the violin with Pilar Ram\u00edrez, at age 7 in M\u00e1laga (Spain) and he finished his Bachelor degree at the High School of Music of M\u00e1laga in 2013 at age 20.  In 2015 he finished the Klassiek Muziek Master in ArtEZ with the violinist Sarah Kapustin.\n He has collaborated with professional orchestras, in Holland and Spain, like: Het symphonieorkest (Enschede), Symphonic Orchestra from M\u00e1laga and Chamber Ochestra from the University of M\u00e1laga. He has studied with international violinist like:  Michael Tomas, Shirly Laub, Larissa Kolos, Graf Murzh\u00e1, Olga Vilkomirskaya and David Quiggle. \nCurrently Marco has been selected as the new conductor/leader from \u2018\u2019Het Benjamin Strijkorkest\u201d (http://www.hetbenjamin.nl/benj-menu-home). Marco is also member of two chamber groups: Hidalgo Quartet and Iberus Quartet.\n\nInfo\nMarco Ramirez Oca\u00f1a\nVechtstraat 7B \n8021 AS Zwolle \nEmail. marcoramirez91@gmail.com\nCalls. 0 641 89 78 89 \nWhatsapp. +34 610 33 76 58 \n ",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Zwolle, Overijssel",
        "city": "Zwolle",
        "state": "Overijssel",
        "default": "Zwolle, Overijssel, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": null,
            "title": "970417_10200944474647113_932312579_n",
            "description": "",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E2DAQEfd_XCNgLwLg/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1601688741315?e=1696449600&v=beta&t=rG4xMId5hF4rK9_o1g6N_RYl2ifBKcMG8kc9jqEinsk"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "1375133_10201856765248245_402806336_n",
            "description": "",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E2DAQG1cIGxr8UVaA/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1596570954487?e=1696449600&v=beta&t=cVUxuAe1DU8eTbRES41zxkE9TXMy_jKq1uAEFrPozzw"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "5912_486558998090252_1921116290_n",
            "description": "",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E2DAQGhRJvJbZxHzA/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1597241282817?e=1696449600&v=beta&t=hXSmhDx4U1pJAzXb1xt4L4zJGl1fGI7_-lpT7olDe_w"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "417477_3167597102580_710382193_n",
            "description": "",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E2DAQG7O0KrV-2Jsw/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1602264782956?e=1696449600&v=beta&t=kLCZfPXpmIzbbntzWxrny7CzAoPVRgGvQBHDHCs8yXI"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "_88A6720",
            "description": "",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E2DAQGzvfdKErmg8w/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1602128710040?e=1696449600&v=beta&t=oLF9oXCboFIo05WeorXdtDHlX65Owx2poZkGM2QmA3M"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "Holand\u00e9s",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": null
            }
        ]
    },
    "industry": "Music",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "ArtEZ University of the Arts",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE22LP5xWJtiA/company-logo_400_400/0/1677157560572?e=1703721600&v=beta&t=pb_mENGRksQfeDVOmQm-c0JuSNtnsOm_o5SICf5x3i8",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/artezuniversityofthearts/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "M\u00fasica",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [
        {
            "name": "Het Benjamin Strijkorkest",
            "position": "Dirigent / leader / conductor",
            "date_start": {
                "month": 9,
                "day": null,
                "year": 2015
            },
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "profesor de violin y viola",
        "Docencia",
        "M\u00fasica",
        "Entretenimiento",
        "Educaci\u00f3n musical",
        "Producci\u00f3n discogr\u00e1fica",
        "Composici\u00f3n musical"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}