{
    "profile_id": "aloportus",
    "first_name": "Alberto",
    "last_name": "L\u00f3pez Ortega",
    "sub_title": "Post-doc researcher in Free University of Amsterdam | Interested in experiments, parties and personality",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFXZ3inBErtlg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1568825849510?e=1701302400&v=beta&t=w3CUjnueg0Ogd56lMmQnNmbEJSAjfzTmL5CNv0cVPEM",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQFvLg0wpDXH-A/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1516472270288?e=1701302400&v=beta&t=O9Xh7N_yJXcFCkETueRBljl8KYGPxa67EEX5RSuLiss",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAahpBABmY_kyC7bzBQmxcizwTL-MAMEY3Y",
    "object_urn": 111256592,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Franc\u00e9s",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00e9s",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            }
        ]
    },
    "industry": "Research",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Zurich",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEi1fl1yzka5A/company-logo_400_400/0/1553675499168?e=1703721600&v=beta&t=QPCwywga4rE0IH9gOnY_O9dVbGqNCOGl18JphyOpVBw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uzh/"
            },
            "degree_name": "PhD candidate (Institut f\u00fcr Politikwissenschaft)",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Carlos III de Madrid",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHseILzdvkmmw/company-logo_400_400/0/1688366442081?e=1703721600&v=beta&t=TUAmYf_ey098KNTvTgqFRFkXY5fjaGhiqs-JvOTjDuQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-carlos-iii-de-madrid/"
            },
            "degree_name": "Taller de Investigaci\u00f3n",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Carlos III de Madrid",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHseILzdvkmmw/company-logo_400_400/0/1688366442081?e=1703721600&v=beta&t=TUAmYf_ey098KNTvTgqFRFkXY5fjaGhiqs-JvOTjDuQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-carlos-iii-de-madrid/"
            },
            "degree_name": "M\u00e1ster en An\u00e1lisis Pol\u00edtico y Electoral",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Pablo de Olavide",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFPNqmulH0-Vw/company-logo_400_400/0/1693812932323?e=1703721600&v=beta&t=lgzJaMRcGzo3dWSkuNBSM_pNWrQykU7sjpEetz1fpug",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-pablo-de-olavide/"
            },
            "degree_name": "Doble Grado en Derecho y Ciencias Pol\u00edticas y de la Administraci\u00f3n",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Luxembourg",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGbfOLafhDpDQ/company-logo_400_400/0/1694507044107?e=1703721600&v=beta&t=SMj2vhIy4fn43_RspntYqMLCBWnRYH85hl7R7eKdc3c",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-luxembourg/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Laws (LL.B.)",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Certificate of Advanced in English",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "University of Cambridge",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "University of Cambridge",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGLqHVOwtQeUQ/company-logo_400_400/0/1663833278405?e=1703721600&v=beta&t=rBSEC4laXLMrsAo77KjBSU5k40hju6Bw7RdJ1UNhKt4",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Diploma Interm\u00e9dio de Portugu\u00eas L\u00edngua Estrangeira",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universidade de Lisboa",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "University of Lisbon",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGEzqG4wKW_JQ/company-logo_400_400/0/1653583242195?e=1703721600&v=beta&t=iETOO4yRp2ITzgmrx9vmq_hdWMXgospn8B7li6sOCIM",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Curso de Cartograf\u00eda Electoral",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso de R",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 5570,
                "name": "Vrije Universiteit Amsterdam (VU Amsterdam)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGFG964atm3Ow/company-logo_400_400/0/1682661887840?e=1703721600&v=beta&t=871s4br2EokXU4GPzYVwsoy3BpQAoKkgU-c2zYvtGmQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/vrije-universiteit-amsterdam/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, Holanda Septentrional, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Vrije Universiteit Amsterdam (VU Amsterdam)",
                    "description": null,
                    "title": "Post-doctoral Research Fellow",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 8148,
                "name": "Universit\u00e4t Z\u00fcrich | University of Zurich",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEi1fl1yzka5A/company-logo_400_400/0/1553675499168?e=1703721600&v=beta&t=QPCwywga4rE0IH9gOnY_O9dVbGqNCOGl18JphyOpVBw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uzh/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Z\u00fcrich y alrededores, Suiza",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "University of Zurich",
                    "description": null,
                    "title": "Pre-doctoral researcher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2267694,
                "name": "Dialoga",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGMLokndJN4Xw/company-logo_400_400/0/1579783667922?e=1703721600&v=beta&t=tv_82A-cIJ8rW4IRnKfJ44bQ2IRoopzloBmd9KTaRlI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/dialoga-consultores/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Sevilla",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Dialoga Consultores",
                    "description": "He colaborado en el dise\u00f1o de estudios demosc\u00f3picos, he colaborado en el an\u00e1lisis de los datos, he aprendido las t\u00e9cnicas de geom\u00e1rketing y microtrargeting y he desarrollado tareas de consultor\u00eda y estrateg\u00eda de campa\u00f1as electorales.",
                    "title": "Pr\u00e1cticas profesionales",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "E-Gobernanza",
        "Sistemas electorales",
        "An\u00e1lisis de datos",
        "Geopol\u00edtica",
        "C\u00e1lculo de tendencias",
        "Comportamiento pol\u00edtico",
        "Encuestas",
        "An\u00e1lisis de Big Data",
        "Actualidad mundial",
        "Cartograf\u00eda electoral",
        "Medios sociales"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}