{
    "profile_id": "carolina-rossi-728bb4b4",
    "first_name": "Carolina ",
    "last_name": "Rossi",
    "sub_title": "GIS Specialist | Data Scientist | Urban Planner",
    "profile_picture": null,
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQFXS2ylfw1PvQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_200_800/0/1517597347442?e=1701302400&v=beta&t=NyXaw4RIzoISerMIT1_MPxZm3DoVrirgii-pg0nXMLs",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABhh3hABdaduxgFwsN6EgDfSUmurk3lBoFg",
    "object_urn": 409067024,
    "birth_date": null,
    "summary": "Master of Science focused on urban planning and management, graduated in the masters course of Geo-Information Science and Earth Observation in ITC, The Netherlands. Currently working as a GIS analyst at GeoJunxion.  \nOnline portfolio: www.cargocollective.com/carolinarossi",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Delft, South Holland",
        "city": "Delft",
        "state": "South Holland",
        "default": "Delft, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": "https://cargocollective.com/carolinarossi",
            "title": "Portif\u00f3lio Online Carolina Rossi",
            "description": "Nesse portif\u00f3lio encontram-se meus \u00faltimos projetos durante o curso de arquitetura no Brasil e na Inglaterra, vinculados \u00e0 UFMG ou \u00e0 Anglia Ruskin University, bem como projetos pessoais ou realizados durante est\u00e1gio supervisionado em escrit\u00f3rios de arquitetura.",
            "image": null
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espanhol",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Franc\u00eas",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Holand\u00eas",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Architecture & Planning",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Faculty of Geo-Information Science and Earth Observation (ITC) of the University of Twente",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE1n3rjSxihHQ/company-logo_400_400/0/1519952527692?e=1703721600&v=beta&t=QiAwarOsCNVJ1Yn03ny_NeHn1hAj59F11qWjMkXNdoA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/faculty-of-geo-information-science-and-earth-observation/"
            },
            "degree_name": "Master of Science - MS",
            "field_of_study": "Urban Planning and Management",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal de Minas Gerais",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEn4a3xY_ZQTQ/company-logo_400_400/0/1674580959867?e=1703721600&v=beta&t=XNb_2YvE2xua8EA2uFFk7q6cyzy8iG6CKmAUQPn7cak",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufmg/"
            },
            "degree_name": "Bacharelado em Arquitetura e Urbanismo",
            "field_of_study": "Arquitetura e Urbanismo",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Anglia Ruskin University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFuvI1mbzqb9w/company-logo_400_400/0/1688461985658/angliaruskinuniversity_logo?e=1703721600&v=beta&t=awU0KKfE82rW7i7NWF0fPkW9sWwSvyNMdDRLNqUPvi8",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/angliaruskinuniversity/"
            },
            "degree_name": "Arquitetura e Urbanismo",
            "field_of_study": "Gest\u00e3o de Projetos",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "participante de concurso universit\u00e1rio nacional de urbanismo",
            "description": "Reconhecimento de participa\u00e7\u00e3o do concurso URBAN21, pela realiza\u00e7\u00e3o do plano urban\u00edstico da Lagoa Seca em Belo Horizonte. ",
            "issuer": "URBAN 21",
            "date": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2015
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "International English Language Testing System",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "IELTS-BRITISH-COUNCIL",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        },
        {
            "name": "URBAN 21 | Concurso Universit\u00e1rio Nacional de Urbanismo",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Urban 21 Property Solutions",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Urban 21 Property Solutions",
                "logo": null,
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "International English Language Testing System",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "British Council",
            "url": null,
            "license_number": "13BR001028CORC051A",
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "British Council",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEbgQMpvEqVNw/company-logo_400_400/0/1581068895810/british_council_logo?e=1703721600&v=beta&t=jVzs4oQ6Po04UZNZacPc3mB08DqsAAF5cXuK3oGUa6c",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Projeto Concurso de Estudantes URB21",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Projeto do Plano Urban\u00edstico da Lagoa Seca (Belo Horizonte) em concurso universit\u00e1rio nacional de estudantes. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Carolina ",
                    "last_name": "Rossi",
                    "name": null,
                    "headline": "GIS Specialist | Data Scientist | Urban Planner"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Lucas Magalh\u00e3es, Fernanda Fi\u00faza",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Centro de Medita\u00e7\u00e3o",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Projeto de um centro de medita\u00e7\u00e3o para regi\u00e3o do \"Comiteco\" no Bairro Mangabeiras em Belo Horizonte. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Carolina ",
                    "last_name": "Rossi",
                    "name": null,
                    "headline": "GIS Specialist | Data Scientist | Urban Planner"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Requalifica\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a Duque de Caxias",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Carolina ",
                    "last_name": "Rossi",
                    "name": null,
                    "headline": "GIS Specialist | Data Scientist | Urban Planner"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Requalifica\u00e7\u00e3o do Ed. Tiradentes",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Projeto de requalifica\u00e7\u00e3o do ed. Tiradentes, localizado no hipercentro de Belo Horizonte. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Carolina ",
                    "last_name": "Rossi",
                    "name": null,
                    "headline": "GIS Specialist | Data Scientist | Urban Planner"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Wivenhoe Civic Centre",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "Projeto urban\u00edstico e arquitet\u00f4nico do centro c\u00edvico de Wivenhoe, Reino Unido. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Carolina ",
                    "last_name": "Rossi",
                    "name": null,
                    "headline": "GIS Specialist | Data Scientist | Urban Planner"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Wivenhoe Health Center",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "Projeto arquitet\u00f4nico de hospital para a cidade de Wivenhoe, Reino Unido. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Carolina ",
                    "last_name": "Rossi",
                    "name": null,
                    "headline": "GIS Specialist | Data Scientist | Urban Planner"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "AutoCad",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 307466,
                "name": "GeoJunxion BV",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQF9BQhaq_WdGg/company-logo_400_400/0/1602755117279/and_automotive_navigation_data_logo?e=1703721600&v=beta&t=6f1dnSoE75qycV1j1xNl1zLGDOfN3DkHOnkgsiyVmTU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/geojunxion/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "GeoJunxion BV",
                    "description": null,
                    "title": "GIS Project Engineer",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Rotterdam, South Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "GeoJunxion BV",
                    "description": null,
                    "title": "Geographic Information Systems Analyst",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 132937,
                "name": "KAW architecten",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQG0crzDr63LLA/company-logo_400_400/0/1568799349062/kawarchitecten_logo?e=1703721600&v=beta&t=3TXzBjhC_bVwfZan6qGEL4Av81CjovYeis8PIWvStWw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/kawarchitecten/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Groningen, The Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "KAW architecten",
                    "description": null,
                    "title": "GIS Specilist and Researcher",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 3027975,
                "name": "linha2 arquitetura",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGv6CEvrmU4yw/company-logo_400_400/0/1519894352073?e=1703721600&v=beta&t=MuW9t9eTxLbn41v0UFAunq6eWbUGqDo1wxrtbFk1AXQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/linha2-arquitetura/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Belo Horizonte",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "linha2 arquitetura",
                    "description": "At Linha2 Arquitetura I was project coordinator of the architecture team. At this position, I managed executive architecture projects of a team of 10 people and was in touch with clients.",
                    "title": "Project Coordinator",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Hometeka",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Belo Horizonte Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Hometeka",
                    "description": "Na Hometeka desenvolvi diversos projetos de Modelagem 3D utilizando o software SketchUp. \nEra respons\u00e1vel pelo relacionamento com marcas e pela atualiza\u00e7\u00e3o de dados do site.",
                    "title": "3D Modeler ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Escrit\u00f3rio T\u00e2nia Freitas Arquitetura e Design de Interiores",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Escrit\u00f3rio T\u00e2nia Freitas Arquitetura e Design de Interiores",
                    "description": "Desenvolvimento de projetos arquitet\u00f4nicos, revis\u00e3o de projetos arquitet\u00f4nicos, cria\u00e7\u00e3o e melhoria de layouts, desenvolvimento de projetos de interiores, detalhamento de mobili\u00e1rio, constru\u00e7\u00e3o de maquetes 3D, realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa de ideias para desenvolvimento de projetos, levantamentos de memoriais e or\u00e7amentos, elabora\u00e7\u00e3o de projetos paisag\u00edsticos.",
                    "title": "Desenhista Cadista e Projetista",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Longstaff Designs Associates",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Chelmsford, Reino Unido",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Longstaff Designs Associates",
                    "description": "Desenhista cadista de projetos arquitet\u00f4nicos e Urban\u00edsticos no escrit\u00f3rio localizado no Reino Unido. Fazia parte do processo de desenvolvimento do projeto desde sua concep\u00e7\u00e3o at\u00e9 a entrega.",
                    "title": "Desenhista de CAD",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Ajudante em projeto de requalifica\u00e7\u00e3o em assentamentos prec\u00e1rios",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidade Federal de Minas Gerais",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEn4a3xY_ZQTQ/company-logo_400_400/0/1674580959867?e=1703721600&v=beta&t=XNb_2YvE2xua8EA2uFFk7q6cyzy8iG6CKmAUQPn7cak",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufmg/"
            },
            "cause": "POVERTY_ALLEVIATION",
            "description": "Participa\u00e7\u00e3o na elabora\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o de um sistema TEVAP de canaliza\u00e7\u00e3o de esgoto para a Comunidade do Eliana Silva. "
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Accreditation System",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Faculty of Geo-Information Science and Earth Observation (ITC) of the University of Twente",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE1n3rjSxihHQ/company-logo_400_400/0/1519952527692?e=1703721600&v=beta&t=QiAwarOsCNVJ1Yn03ny_NeHn1hAj59F11qWjMkXNdoA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/faculty-of-geo-information-science-and-earth-observation/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Member of the accreditation process of the ITC - University of Twente. Presented a summary of the Master Thesis Proposal phase of the Urban Planning and Management MsC course. "
        }
    ],
    "skills": [
        "AutoCAD",
        "SketchUp",
        "VRay",
        "Pesquisa",
        "Modelagem 3D",
        "Arquitetura",
        "Planejamento urbano",
        "An\u00e1lise de dados",
        "Revit",
        "Adobe Photoshop",
        "Indesign",
        "Adobe Illustrator",
        "Microsoft Excel",
        "Microsoft Word",
        "Microsoft PowerPoint",
        "GIS",
        "ArcGIS",
        "AutoCAD Architecture",
        "Atendimento ao Cliente",
        "Gest\u00e3o"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}