{
    "profile_id": "rathouskyjakub",
    "first_name": "Jakub",
    "last_name": "Rathousky",
    "sub_title": "Visual Coordinator Manager for Urban Outfitters",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQF_5ML7efHBUQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1643778834239?e=1701302400&v=beta&t=ZgBqzIuOPvHlHOI_XEc-X_4-Txsqq7m0bupNXZhGVE0",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQH47bEmlCsQkw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1619340650352?e=1701302400&v=beta&t=uoUOWb4ED1KYQWUZxiF_fQibaQECETcBnaqwCHSmups",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAA8GaZQBV0yjkmsOnMeA9p4tIKZ_gTpp-oc",
    "object_urn": 252078484,
    "birth_date": null,
    "summary": "portfolio: http://rathouskyjakub.tumblr.com/",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "CZ",
            "language": "cs"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "CZ",
                "language": "cs"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "czech",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "english",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "french",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "polish",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "slovak",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Apparel & Fashion",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "Ostravsk\u00e1 univerzita v Ostrav\u011b, Fakulta um\u011bn\u00ed",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Master of Arts (M.A.)",
            "field_of_study": "Graphic Design",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Ostrava",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGp2wuX02x5TQ/company-logo_400_400/0/1519911924012?e=1703721600&v=beta&t=JeibSqtWQBtp_7X_Y2LeCnWB2p4WtS7Y9vxiPqsBqKQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ostravska-univerzita/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Arts (B.A.)",
            "field_of_study": "Graphic Design",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "\u00c9cole sup\u00e9rieure des beaux-arts du Mans",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "school": {
                "name": "St\u0159edn\u00ed um\u011bleck\u00e1 \u0161kola grafick\u00e1 Jihlava",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Graphic Design",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "the most interesting work in atelier TFF at OU",
            "description": null,
            "issuer": "OU",
            "date": {
                "month": 6,
                "day": null,
                "year": 2013
            }
        },
        {
            "title": "the best work in final exam",
            "description": null,
            "issuer": "OU",
            "date": {
                "month": 6,
                "day": null,
                "year": 2011
            }
        }
    ],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Sell",
            "number": null
        },
        {
            "name": "visual merchandising",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 164238,
                "name": "HUGO BOSS",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH_povZvcU81g/company-logo_400_400/0/1688366552129/hugo_boss_logo?e=1703721600&v=beta&t=y7CmBoUHlB7WeTk_ScKKFgmiA_rtb9I4vW4zhIhPsEM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/hugo-boss/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "HUGO BOSS",
                    "description": "\u2013 responsibility shop in shop de Bijenkorf \n\u2013 creating a complete lifestyle and all view of the store \n\u2013 adapt actual trend in store\n\u2013 co-work in showroom\n\u2013 dressing, the styling of mannequins in store and windows \n\u2013 using the Hugo Boss Brand image values\n\u2013 training and coaching the store team \n\u2013 working with KPI and statistic",
                    "title": "Area Visual Merchandiser",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 8280,
                "name": "Urban Outfitters",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGkoCr2t34jWA/company-logo_400_400/0/1519856510353?e=1703721600&v=beta&t=gJSbXvs6C2YWmOYnmNasr2jgoQqaYfMtY7ka7UnKnTg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/urban-outfitters/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Amsterdam, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Urban Outfitters",
                    "description": "\u2013 responsibility for Flagship store Kalvestraat Amsterdam\n\u2013 creating a complete lifestyle and all view of the store\n\u2013 co-work with display coordinator and department managers \n\u2013 adapt actual trend in store\n\u2013 dressing, the styling of mannequins on store\n\u2013 making windows and brand campaigns (mannequins, graphic, decorations,...)\n\u2013 using the UO Brand image values.\n\u2013 training and coaching the store team \n\u2013 supporting opening new stores ( Den Haag, Rotterdam, Berlin,\u2026)\n\u2013 working with KPI and statistic\n\u2013 responsible for the UO Amsterdam Instagram-account (@uoamsterdam)",
                    "title": "Visual Merchandising Coordinator Senior Manager",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2473017,
                "name": "Bershka",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHyLCgrKut64Q/company-logo_400_400/0/1682061891833/bershka_fashionshops_logo?e=1703721600&v=beta&t=JpAPe3AfK-kNefwCdryBecLdB2SdYORRnhIot6HXWdw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/bershka-fashionshops/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Bershka",
                    "description": "\u2013 order and set up of decoration in windows\n\u2013 analyzing new trends\n\u2013 responsible for Netherland's stores\n\u2013 dressing and styling mannequins\n\u2013 care about flagship store for Nederland, images store\n\u2013 opening new concepts stores",
                    "title": "Area Window Dresser",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1202887,
                "name": "TALLY WEiJL",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFlGg-FmrlGow/company-logo_400_400/0/1661874750846/tally_weijl_logo?e=1703721600&v=beta&t=y4-FhHFbCgcmbZmWRn0TTWCoC1S_JbGjRelo8LHxEvQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/tally-weijl/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "TALLY WEiJL",
                    "description": "\u2013 responsible for all Prague's stores\n\u2013 helping with bohemia stores\n\u2013 preparing inspiration for podium (mannequins) dresser for Czech, Slovakia and Poland\n\u2013 training new VMs\n\u2013 participation on global workshops in Switzerland\n\u2013 team leader for czech-slovakia workshop, present new trends for next season from SwissCooperation with sales. Team working. Team leadership.Customer service.\n\u2013 execution and control of shop windows + implementation alternatives\n\u2013 regular stores visits + feedback of the real state of the VM and the overall operation of the brand strategy\n\u2013 opening 2 flagship stores (CZ- PL)\n\u2013 making outfits for  instagram official Palladium flagship store",
                    "title": "Area Visual Merchandiser Manager",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "\u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "TALLY WEiJL",
                    "description": "\u2013 responsible for stores in the Czech Republic\n\u2013 including two tops Prague stores: Flag-Ship Store Palladium, Main Station\n\u2013 Hradec Kr\u00e1lov\u00e9, Pardubice \n\u2013 preparing inspiration for podium (mannequins) dresser for Czech, Slovakia and Poland\n\u2013 training new VMs\n\u2013 participation on global workshops in Switzerland\n\u2013 team leader for czech-slovakia workshop, present new trends for next season from SwissCooperation with sales. Team working. Team leadership.Customer service.\n\u2013 execution and control of shop windows + implementation alternatives\n\u2013 regular stores visits + feedback of the real state of the VM and the overall operation of the brand strategy",
                    "title": "Area Visual Merchandiser Junior",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "TALLY WEiJL",
                    "description": "\u2013 FLAG-SHIP store\n\u2013 from 1.2.2015 picking of outfits for the mannequins for Czech and Slovak stores.\n\u2013 from 1.1.2015 visual controlor and assistant on second important store for czech republic Main station (Hlavn\u00ed N\u00e1dra\u017e\u00ed) Prague.\n\u2013 window dresser for Prague\n\u2013 doing styling and propagation with czech model Romana Pavelkov\u00e1\n\u2013 staff training in vm (26people)\n\u2013 dressing, styling of mannequins and busts\n\u2013 making windows and campaigns (mannequins, graphic, decorations,...)\n\u2013 refresh store\n\u2013 opening new store with new concept in Fr\u00fddek - M\u00edstek, mannequins and window\n\u2013 Prague Palladium",
                    "title": "Store Visual Merchandiser",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5328,
                "name": "H&M",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHq33akTF76eA/company-logo_400_400/0/1679061165891/hm_logo?e=1703721600&v=beta&t=g_nPjoJHan_4gTMx3933_pRPtLY3ApykNUOtpU3dP9U",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/h&m/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Okres Ostrava-m\u011bsto, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "H&M",
                    "description": "\u2013 staff training in vm\n\u2013 dressing, styling of mannequins and busts\n\u2013 making windows and campaigns (mannequins, graphic, decorations,...)\n\u2013 refresh store\n\u2013 Ostrava Avion Shopping Park, Opava Breda & Weinstein",
                    "title": "Store Visual Merchandise",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 40975,
                "name": "Peek & Cloppenburg KG D\u00fcsseldorf",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEIn25Skkba4A/company-logo_400_400/0/1667284599916?e=1703721600&v=beta&t=YOjvSKx4swCKNHB-nH0UnXG9UcdpYezjqcEJ1Q-MCmQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/peek-&-cloppenburg-kg-duesseldorf/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Okres Ostrava-m\u011bsto, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Peek & Cloppenburg KG D\u00fcsseldorf",
                    "description": "\u2013 staff training in vm\n\u2013 dressing, styling of mannequins and busts\n\u2013 making windows and campaigns (mannequins, graphic, decorations,...)\n\u2013 refresh store (2 floor)\n\u2013 opening this store with visual team from Germany, Estonia and Poland\n\u2013 Ostrava Nov\u00e1 Karolina",
                    "title": "Store Visual Merchandising",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Augea",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Nantes a okol\u00ed, Francie",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Augea",
                    "description": "\u2013 book about Cameroon's history\n\u2013 typography\n\u2013 photoshop\n\u2013 publishing house, \n\u2013 design of book\n\u2013 Nantes, France",
                    "title": "Junior Graphic Designer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "University Of Ostrava",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Okres Ostrava-m\u011bsto, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "University Of Ostrava",
                    "description": null,
                    "title": "Co-operation with International Student Club / Erasmus",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5328,
                "name": "H&M",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHq33akTF76eA/company-logo_400_400/0/1679061165891/hm_logo?e=1703721600&v=beta&t=g_nPjoJHan_4gTMx3933_pRPtLY3ApykNUOtpU3dP9U",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/h&m/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Okres Ostrava-m\u011bsto, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "H&M",
                    "description": "\u2013 support for vm, presentation of garment on tables\n\u2013 refresh of departments\n\u2013 sale\n\u2013 Ostrava Avion Shopping Park",
                    "title": "Shop Assistant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Scura",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Okres Karvin\u00e1, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Scura",
                    "description": "\u2013 showroom new fashion brand\n\u2013 design textile\n\u2013 helping with make new collection\n\u2013 sale\n\u2013 Hav\u00ed\u0159ov",
                    "title": "Sales Executive",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "organizace v\u00fdstavy student\u016f V. Vackov\u00e9",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Z\u00e1kladn\u00ed um\u011bleck\u00e1 \u0161kola Pelh\u0159imov",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "ARTS_AND_CULTURE",
            "description": "art exhibition of graduates from V. Vackov\u00e9 \u2013 City Gallery Pelh\u0159imov"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "organizace v\u00fdstavy Na\u0161e pokoj\u00edky",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "studenti",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "ARTS_AND_CULTURE",
            "description": "Our Little Rooms -art exhibition of graduates from Graphic College \u2013 Castle of Nasavrky"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "rekord o nejv\u011bt\u0161\u00ed velikono\u010dn\u00ed kraslici",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "m\u011bsto Pelh\u0159imov",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "ARTS_AND_CULTURE",
            "description": "Easter Egg \u2013 record attempt for the tallest human-built easter egg \u2013 Main Square Pelh\u0159imov"
        }
    ],
    "skills": [
        "Visual Merchandising",
        "Textile Design",
        "Adobe Creative Suite",
        "Windows Design",
        "Mannequin Styling",
        "French",
        "English",
        "Graphic Design",
        "Creativity",
        "Staff Development",
        "New Store Openings",
        "Organization",
        "Visual Arts",
        "Art History",
        "Fine Art",
        "Apple OS",
        "Interior Design",
        "Creative Arts",
        "Teamwork",
        "Photoshop"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}