{
    "profile_id": "eugenia-mena",
    "first_name": "Eugenia",
    "last_name": "Mena",
    "sub_title": "Industrial Designer, Photographer & Visual Artist ///  Creating, drawing, painting & registering \ud83d\udcf8",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFMvypym4_TaA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1600284153722?e=1701302400&v=beta&t=wQDaY7vnSiL-WKcp8Oy34x8avDK6rZPyeHNTNH-BUAg",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQE25d0Ft9Rmaw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1600284589499?e=1701302400&v=beta&t=eTKoyJKzlium_ufOP7x30mKCpjFORehGTyBK4bUGM4E",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADIPywkBaRU2vJaTSQo0QF6XUitc6upY2nY",
    "object_urn": 839895817,
    "birth_date": null,
    "summary": "I\u00b4m Eugenia, an Argentinian industrial and multidisciplinary creative designer, who moved to Nederlands - Rotterdam in August 2020. \nI like creative processes.  My expertise involves and intertwines different areas of design and the visual Arts.\nI have worked on different local companies in Mendoza as well as a freelance on several of my own projects. As a result, I have acquired great experience in both practice and decision-making. \nIn my jobs, I have performed very different tasks (ranging from creative to technical) including communication, development of new products, consulting, layout, management, research, technical advice, among others.\nI am strongly interested on the interdisciplinary team work which is enriched by the different human\u2019s perspectives as well as the active collaboration and participation.  \nI am very enthusiastic about the development of new projects and the challenges and opportunities they present. That\u2019s what keeps me moving and growing as both person and professional.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Rotterdam, South Holland",
        "city": "Rotterdam",
        "state": "South Holland",
        "default": "Rotterdam, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": null,
            "title": "Eugenia Mena: Dise\u00f1ar el paisaje urbano - INmendoza",
            "description": "NOTA JULIO 2020\nLa creadora industrial y de producto es una referente en lo que hace: pensar en un sentido colectivo, para que los espacios p\u00fablicos sean m\u00e1s disfrutables. Hablamos con ella de dise\u00f1o, conciencia y posibilidades creativas.",
            "image": null
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Italiano",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "Neerland\u00e9s A2",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Photography",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Nacional de Cuyo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGPipTFg2wA3g/company-logo_400_400/0/1666610997578?e=1703721600&v=beta&t=RJZ9_XALewi24ZjKN7tfo2KNq-Wrco1XRXQ7KxGJbdQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uncuyo/"
            },
            "degree_name": "Industrial Designer",
            "field_of_study": "Dise\u00f1o industrial y de productos",
            "grade": "EGRESADA CON DIPLOMA DE HONOR de las Carreras de artes y dise\u00f1o - FAD UNCuyo"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Nacional de Cuyo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGPipTFg2wA3g/company-logo_400_400/0/1666610997578?e=1703721600&v=beta&t=RJZ9_XALewi24ZjKN7tfo2KNq-Wrco1XRXQ7KxGJbdQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uncuyo/"
            },
            "degree_name": "Adscripci\u00f3n a c\u00e1tedra Dise\u00f1o de Productos I ",
            "field_of_study": "Educaci\u00f3n universitaria/Gesti\u00f3n en el \u00e1mbito de la educaci\u00f3n universitaria",
            "grade": "Dise\u00f1o de Productos I \u2013 Carrera Dise\u00f1o Industrial -"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Nacional de Cuyo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGPipTFg2wA3g/company-logo_400_400/0/1666610997578?e=1703721600&v=beta&t=RJZ9_XALewi24ZjKN7tfo2KNq-Wrco1XRXQ7KxGJbdQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uncuyo/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "INGL\u00c9S BRIT\u00c1NICO como lengua extranjera",
            "grade": "Colegio Internacional de Lenguas Extranjeras "
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Sello del Buen Dise\u00f1o Argentino - L\u00ednea Mad\u00ed",
            "description": "La nueva l\u00ednea de asientos MAD\u00cd, compuesta por tres m\u00f3dulos de diferentes configuraciones y tama\u00f1os, fue reciemnete distinguida con el SBD \"Sello de Buen Dise\u00f1o\" otorgado por el Ministerio de Desarrollo Productivo de la Naci\u00f3n.\nSe caracteriza por ser un sistema vers\u00e1til que ofrece numerosas posibilidades de configuraci\u00f3n mediante la combinaci\u00f3n y yuxtaposici\u00f3n de los diferentes m\u00f3dulos en el espacio.\nLa L\u00ednea Mad\u00ed promueve la uni\u00f3n y el encuentro, as\u00ed como tambi\u00e9n se adapta el ritmo urbano y propone nuevos usos y la apropiaci\u00f3n del espacio p\u00fablico.\n\nSELLO DEL BUEN DISE\u00d1O ARGENTINO\nhttp://sbd.produccion.gob.ar\nCon este galard\u00f3n, el organismo oficial busca fomentar y distinguir la aplicaci\u00f3n del dise\u00f1o a los productos industriales.\nEsta distinci\u00f3n,  tiene como objetivo profundizar la incorporaci\u00f3n del dise\u00f1o en el entramado productivo nacional para potenciar la competitividad de las compa\u00f1\u00edas.",
            "issuer": "Ministerio de Desarrollo Productivo - Argentina",
            "date": {
                "month": 5,
                "day": null,
                "year": 2021
            }
        },
        {
            "title": "DISE\u00d1ADORA - Finalista en Bienal Iberoamericana de Dise\u00f1o Madrid ",
            "description": "PALESTRA finalista > BIENAL IBEROAMERICANA DE DISE\u00d1O \u2013 Madrid, Espa\u00f1a - BID18 \n\nLa Palestra Urbana Modular fue seleccionada como producto finalista en el m\u00e1ximo evento del dise\u00f1o contempor\u00e1neo iberoamericano, llevado a cabo en 2018 en la Central de Dise\u00f1o Matadero de Madrid.\n\nPalestra Urbana incorpora en el espacio p\u00fablico muros de escalada aptos para todas las edades. Nace bajo la premisa de modernizar el paisaje urbano y propiciar en \u00e9l la recreaci\u00f3n interdisciplinaria. Realizada en hormig\u00f3n y con agarres de ambos lados, su dise\u00f1o modular permite m\u00faltiples configuraciones. La versatilidad morfol\u00f3gica y funcional del conjunto resulta tanto de la variaci\u00f3n en el emplazamiento de cada bloque como de la ubicaci\u00f3n de las tomas. La incidencia del contexto geogr\u00e1fico y cultural es notable: su lugar de producci\u00f3n, Mendoza, limita al oeste con la cordillera de los Andes, por lo que el andinismo es una pr\u00e1ctica usual. La propuesta hace eje en la t\u00e9cnica del b\u00falder. La prescindencia de material de seguridad posibilita su instalaci\u00f3n en parques y plazas.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yLysbrZexQc&ab_channel=CimalcoS.A.\nhttps://cimalco.com/palestra-urbana-modular/",
            "issuer": "BIENAL IBEROAMERICANA DE DISE\u00d1O - BID18 - Madrid, Espa\u00f1a - PALESTRA URBANA FINALISTA",
            "date": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2018
            }
        },
        {
            "title": "DISE\u00d1ADORA - Seleccionada en Bienal Iberoamericana de Dise\u00f1o - Madrid",
            "description": "SELLO DEL BUEN DISE\u00d1O ARGENTINO / Palestra Urbana Modular\nLa Palestra Urbana Modular fue distinguida por el Ministerio de Industria de la Naci\u00f3n y la Secretar\u00eda de Industria en virtud de su destacado dise\u00f1o. \nhttp://sbd.produccion.gob.ar/productos/palestra-urbana-modular/\n\nPalestra Urbana incorpora en el espacio p\u00fablico muros de escalada aptos para todas las edades. Nace bajo la premisa de modernizar el paisaje urbano y propiciar en \u00e9l la recreaci\u00f3n interdisciplinaria. Realizada en hormig\u00f3n y con agarres de ambos lados, su dise\u00f1o modular permite m\u00faltiples configuraciones. La versatilidad morfol\u00f3gica y funcional del conjunto resulta tanto de la variaci\u00f3n en el emplazamiento de cada bloque como de la ubicaci\u00f3n de las tomas. La incidencia del contexto geogr\u00e1fico y cultural es notable: su lugar de producci\u00f3n, Mendoza, limita al oeste con la cordillera de los Andes, por lo que el andinismo es una pr\u00e1ctica usual. La propuesta hace eje en la t\u00e9cnica del b\u00falder. La prescindencia de material de seguridad posibilita su instalaci\u00f3n en parques y plazas.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yLysbrZexQc&ab_channel=CimalcoS.A.\n\nhttps://cimalco.com/palestra-urbana-modular/",
            "issuer": "SBD PALESTRA - Sello del Buen Dise\u00f1o Argentino - Ministerio de Producci\u00f3n de la Naci\u00f3n - Argentina - PALESTRA URBANA",
            "date": {
                "month": 7,
                "day": null,
                "year": 2018
            }
        },
        {
            "title": "DISE\u00d1ADORA - Sello del Buen Dise\u00f1o Argentino",
            "description": "SELLO DEL BUEN DISE\u00d1O ARGENTINO / L\u00ednea Barna\nLa l\u00ednea Barna fue distinguida por el Ministerio de Industria de la Naci\u00f3n y la Secretar\u00eda de Industria en virtud de su destacado dise\u00f1o. (Dise\u00f1o de producto: D.I. Rolando espina, D.I. Ricardo colombano, Arq.Ema Zuccardi, D.I. Eugenia Mena)\n",
            "issuer": "SBD - Sello del Buen Dise\u00f1o Argentino - Ministerio de Producci\u00f3n de la Naci\u00f3n - Argentina",
            "date": {
                "month": 8,
                "day": null,
                "year": 2017
            }
        },
        {
            "title": "DISE\u00d1ADORA - Finalista en Bienal Iberoamericana de Dise\u00f1o - Madrid ",
            "description": "BIENAL IBEROAMERICANA DE DISE\u00d1O \u2013 Madrid, Espa\u00f1a / Finalista: L\u00ednea Singular\nLa l\u00ednea Singular fue seleccionada como producto finalista en el m\u00e1ximo evento del dise\u00f1o contempor\u00e1neo iberoamericano, llevado a cabo en 2016 en la Central de Dise\u00f1o Matadero de Madrid.\n\n* L\u00cdNEA SINGULAR : L\u00ednea de asientos de hormig\u00f3n para uso exterior e interior producida y comercializada por Cimalco, surgida del trabajo final de Eugenia Mena en la c\u00e1tedra de Dise\u00f1o de Productos de la FAD, UNCuyo. (Primer proyecto de tesis en la historia de la FAD que llega a producirse industrialmente). Fue distinguida con el Sello del Buen Dise\u00f1o argentino (SBD, 2016), otorgado por el Ministerio de Industria de la Naci\u00f3n, y result\u00f3 finalista en la Bienal Iberoamericana de Dise\u00f1o Madrid (BID, 2016). ",
            "issuer": "BIENAL IBEROAMERICANA DE DISE\u00d1O - BID16 - Madrid, Espa\u00f1a - L\u00cdNEA SINGULAR - producto seleccionado",
            "date": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2016
            }
        },
        {
            "title": "DISE\u00d1ADORA - Sello del Buen Dise\u00f1o Argentino",
            "description": "SELLO DEL BUEN DISE\u00d1O ARGENTINO / L\u00cdNEA SINGULAR\nLa l\u00ednea Singular fue distinguida por el Ministerio de Industria de la Naci\u00f3n y la Secretar\u00eda de Industria en virtud de su destacado dise\u00f1o. \nhttp://sbd.produccion.gob.ar/productos/taburete-singular/\n\n* L\u00cdNEA SINGULAR : L\u00ednea de asientos de hormig\u00f3n para uso exterior e interior producida y comercializada por Cimalco, surgida del trabajo final de Eugenia Mena en la c\u00e1tedra de Dise\u00f1o de Productos de la FAD, UNCuyo. (Primer proyecto de tesis en la historia de la FAD que llega a producirse industrialmente). Fue distinguida con el Sello del Buen Dise\u00f1o argentino (SBD, 2016), otorgado por el Ministerio de Industria de la Naci\u00f3n, y result\u00f3 finalista en la Bienal Iberoamericana de Dise\u00f1o Madrid (BID, 2016). ",
            "issuer": "SBD - Sello del Buen Dise\u00f1o Argentino - Ministerio de Producci\u00f3n de la Naci\u00f3n - Argentina",
            "date": {
                "month": 7,
                "day": null,
                "year": 2016
            }
        },
        {
            "title": "EGRESO CON DIPLOMA DE HONOR - Dise\u00f1adora Industrial",
            "description": "Egresada con DIPLOMA DE HONOR de todas las carreras de artes y dise\u00f1o de la FAD (Facultad de Artes y Dise\u00f1o), UNCuyo (2014).\n\nCarrera Universitaria: Dise\u00f1o Industrial\nA\u00f1os de cursado: 2007 -2012\nA\u00f1o de egreso: 2014",
            "issuer": "Universidad Nacional de Cuyo - Facultad de Artes y dise\u00f1o",
            "date": {
                "month": 12,
                "day": null,
                "year": 2014
            }
        },
        {
            "title": "DISE\u00d1ADORA - producto finalista bienal Iberoamericana de Dise\u00f1o",
            "description": "BIENAL IBEROAMERICANA DE DISE\u00d1O \u2013 Madrid, Espa\u00f1a / Finalista: L\u00ednea Barna \nLa l\u00ednea Barna fue seleccionada como producto finalista en el m\u00e1ximo evento del dise\u00f1o contempor\u00e1neo iberoamericano, llevado a cabo en 2014 en la Central de Dise\u00f1o Matadero de Madrid. (Dise\u00f1o de producto: D.I. Rolando espina, D.I. Ricardo colombano, Arq.Ema Zuccardi, D.I. Eugenia Mena)\n\nhttp://galerias.bid-dimad.org/bid_14/?p=2514",
            "issuer": "Producto FIinalista - BIENAL IBEROAMERICANA DE DISE\u00d1O - BID14 - Madrid, Espa\u00f1a ",
            "date": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2014
            }
        },
        {
            "title": "DISE\u00d1ADORA - segundo premio concurso de Bancos Urbanos",
            "description": "CASA FOA \u2013 Buenos Aires, Argentina / 2\u00ba Premio: Asiento Tolmo\nEl asiento Tolmo recibi\u00f3 el segundo premio en el concurso de dise\u00f1o bancos urbanos, organizado por Casa FOA en La Abad\u00eda, situada en el barrio porte\u00f1o de Palermo. (Dise\u00f1o de producto: D.I. Rolando espina, Arq.Ema Zuccardi, D.I. Eugenia Mena)\n",
            "issuer": "CASA FOA \"La Abad\u00eda\" - Buenos Aires Argentina",
            "date": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2014
            }
        }
    ],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "EUGENIA MENA FOTOGRAF\u00cdA",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "A lo largo del tiempo, he tenido la posibilidad de realizar trabajos fotogr\u00e1ficos de diferentes caracter\u00edsticas, tanto para proyectos personales como para pedidos espec\u00edficos por parte de otros profesionales. \nFotograf\u00edas para publicidad en medios gr\u00e1ficos y online para empresas locales argentinas. Fotograf\u00eda de eventos (casamientos, conciertos, eventos culturales, cumplea\u00f1os y celebraciones). Fotograf\u00eda para revistas de eventos culturales (en Barcelona y Argentina). Sesiones fotogr\u00e1fica a embarazadas, ni\u00f1os y ni\u00f1as y familias. Registro documental para proyecto de investigaci\u00f3n. Proyectos personales. Streetphotography. Registro documental para empresas del \u00e1mbito local. Participaci\u00f3n en publicaciones de libros del \u00e1mbito local, como el libro QUILOMBO (2012) - y el libro INTERMITENCIA \u2013 HISTORIA DEL DISE\u00d1O MENDOCINO (2020).\n\nEmpec\u00e9 a sacar fotos en la adolescencia. Tom\u00e9 clases de Fotograf\u00eda con Daniel Serio y  en la Escuela de Fotograf\u00eda de Mendoza que funciona en el ECA, con Luis V\u00e1zquez y Sergio Pantaley.\nDesde los 18 a\u00f1os viajo por el mundo captando momentos y situaciones, mirando la vida cotidiana de cada lugar a trav\u00e9s del lente. Ha tra\u00eddo im\u00e1genes de varios pa\u00edses, Europa, Per\u00fa, Cuba, Uruguay, Chile y Brasil.\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Eugenia",
                    "last_name": "Mena",
                    "name": null,
                    "headline": "Industrial Designer, Photographer & Visual Artist ///  Creating, drawing, painting & registering \ud83d\udcf8"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "FORTEPIANO",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Son dibujos llenos de emociones que saltaron del cuaderno a la ropa para despu\u00e9s ir copando otras superficies  de Mendoza, m\u00f3viles, murales, publicidades y dem\u00e1s.\nUna marca llena de ilusiones e ilustraciones, creada por Eugenia Mena en 2008. \nDibujos muy expresivos caracterizados por los trazos lineales, colores planos, personajes asim\u00e9tricos y vibrantes que van desde tiernos monstruos y se\u00f1ores boquiabiertos a  mujeres apuradas por encontrar un toilette. Siempre reinvent\u00e1ndose, estos personajes se van abriendo a otras dimensiones\u2026. Y yo hace a\u00f1os me pregunto \u00a1que c$% pasa por la cabeza de esta chica cuando dibuja?\nhttps://es-la.facebook.com/Fortepiano-50753895993/\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Eugenia",
                    "last_name": "Mena",
                    "name": null,
                    "headline": "Industrial Designer, Photographer & Visual Artist ///  Creating, drawing, painting & registering \ud83d\udcf8"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "BIRRA LA HOLANDESA",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Proyecto desarrollado junto a mi pareja (el holand\u00e9s) Guus Alexander De Leeuw.\n\nBirra la holandesa, es una cerveza artesanal hecha en Mendoza Argentina. Especializada en cervezas de trigo, y caracterizada por crear y desarrollar estilos propios.\n\nBirra es una marca innovadora y propositiva. Desde sus inicios organiz\u00f3 gran cantidad de eventos, y fue pionera en la organizaci\u00f3n de degustaciones propias (eventos de diferentes formatos, llevados a cabo en distintos sitios y locales , caracterizados por el buen ambiente, buenos precios y la birra gratis). \n\nBirra La Holandesa sin dudas marc\u00f3 una fuerte impronta en la propuesta de eventos mendocinos de este tipo. A lo largo de su trayectoria, se desarrollaron gran cantidad de eventos en el Argentina. \nEn 2019 desarrolla y produce su Beertruck, con el cual se enfatizan los eventos n\u00f3mades.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Eugenia",
                    "last_name": "Mena",
                    "name": null,
                    "headline": "Industrial Designer, Photographer & Visual Artist ///  Creating, drawing, painting & registering \ud83d\udcf8"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "2003 - 2006  - Fotograf\u00eda \u201cEscuela Mendocina de Fotograf\u00eda\u201d (Profesores: Luis Vazquez, Sergio Pantaley) - ECA Espacio de Arte Contempor\u00e1neo - Mendoza",
            "number": null
        },
        {
            "name": "2014 - Taller de Lettering \u201cLa letra dibujada\u201d a cargo de Ricardo Rousselot - BARCELONA",
            "number": null
        },
        {
            "name": "2015 - \"Introducci\u00f3n a la caligraf\u00eda\" - (dictado por Graciela Amad\u00edo) - Mendoza",
            "number": null
        },
        {
            "name": "2019 - Curso de Introducci\u00f3n a la Arquitectura del Paisaje - a cargo de: Ing. Mart\u00edn Balasch - CEPA (Centro de estudios del paisaje) -  Mendoza -",
            "number": null
        },
        {
            "name": "2019 - Seminario \"Hormigones reforzados con fibras\" (ICPA - Instituto del Cemento Portland Argentina)",
            "number": null
        },
        {
            "name": "2021 -  Riso Print Workshop - Amsterdam (by Riso Pop Studio)",
            "number": null
        },
        {
            "name": "2021 - Concrete Photo Workshop - Amsterdam - (By Kristina Czika)",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "eugeniamena.com",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "eugeniamena.com",
                    "description": "https://eugeniamena.com/",
                    "title": "Freelance Photographer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 35713433,
                "name": "CIMALCO S.A.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFSNmTh3PMX7A/company-logo_400_400/0/1589947412516?e=1703721600&v=beta&t=z_txsXjDehrFdkSs0c8YGQtEHu7lRBBD_0ZdRRASdSA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cimalco-s.a./",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Mendoza, Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "CIMALCO S.A.",
                    "description": "Direction and coordination of the design and communication areas.\nResponsible of the design of new lines of urban and interior equipment / furniture.\nCoordination and work teams. Production manager and production monitoring.\nPhotography for advertising and communication.\nSales. Technical and creative advice to clients and professional teams.\n\n+   cimalco.com",
                    "title": "CREATIVE & DESIGNER / CIMALCO",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Mendoza, Mendoza, Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "CIMALCO S.A.",
                    "description": "Cimalco was invited to participate in the design master conferences. The presentation was held on Friday, October 4, 2019, by DI Eugenia Mena and Arch. Goli (Ema) Zuccardi. Mendoza hosted the XIV edition of Mundaneum, the most important architecture, urban planning and design event in Latin America, which was held from October 1 to 5 at the Nave UNCuyo and Nave Cultural, in the City of Mendoza. Professionals from Chile, Brazil, Uruguay, Mexico, Peru, Colombia, USA, Spain and Argentina were summoned to exhibit.\n\nINFO: https://camza.org.ar/veni-a-disfrutar-mundaneum-mendoza-2019/\n\nConferencia magistral de Dise\u00f1o junto a la Arq. Ema Zuccardi \u2013 acerca de la labor de dise\u00f1o e industria llevada a cabo en la empresa CIMALCO \u2013 Soluciones Urbanas.",
                    "title": "Ponente en MUNDANEUM ",
                    "employment_type": "Part-time"
                },
                {
                    "location": "Madrid, Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "CIMALCO S.A.",
                    "description": "2016\nBIENAL IBEROAMERICANA DE DISE\u00d1O \u2013 Madrid \nDise\u00f1o de Producto / Industrial y Transversal\n-\nProduct / Industrial and Cross-Sectional Design\nPresentation of products with awards and mentions - Singular Line Finalist\n-\nCAT\u00c1LOGO: https://issuu.com/ghierraintendente/docs/cat--logo-bid16\n\nhttps://inmendoza.com/artes-y-cultura/eugenia-mena-disenar-el-paisaje-urbano/",
                    "title": "Ponente en BIENAL IBEROAMERICANA DE DISE\u00d1O MADRID 2016 - Espa\u00f1a / Dise\u00f1o de Producto ",
                    "employment_type": "Freelance"
                },
                {
                    "location": "Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "CIMALCO S.A.",
                    "description": "CONFERENCE as a designer. Presenting experiences in the field of the local industry of Mendoza, through the work carried out in the company CIMALCO SA\nhttps://cimalco.com/\nDISUR - Mendoza / Argentina\nPolitical dimension of design in Latin America. Debates and challenges\nFourth congress organized at FAD-Uncuyo\nTalk about personal work experience at the local level / Mendoza",
                    "title": "Ponente en - CONFERENCIAS DE DISE\u00d1O - DISUR 2017",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Birra La Holandesa",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Mendoza, Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Birra La Holandesa",
                    "description": "Creative director, designer and responsible of communication for local brewery.\nCommunity manager. Sales.\nDesign and production management of personalized \"beertruck\".\nParticipation, coordination of staff and customer service in Festivals and events.\n------------\nDirecci\u00f3n de imagen y comunicaci\u00f3n para cervecer\u00eda local.  - Dise\u00f1o de marca \u2013 estrategia comunicacional (trabajo en equipo junto a Franco Glellel del grupo Panam\u00e1 Club y Guus A. De Leeuw) - Organizaci\u00f3n y gesti\u00f3n de eventos. Atenci\u00f3n al p\u00fablico, comunicaci\u00f3n, difusi\u00f3n y promoci\u00f3n de eventos. Dise\u00f1o y gesti\u00f3n de producci\u00f3n de \u201cBEERTRUCK\u201d personalizado. Community manager \u2013 manejo de redes sociales, difusi\u00f3n y comunicaci\u00f3n de marca. Trabajos de cocina para eventos gastron\u00f3micos. Participaci\u00f3n, coordinaci\u00f3n de personal y atenci\u00f3n al p\u00fablico en Festivales y eventos.\n\nhttps://www.instagram.com/birraholandesa/\n\nBirra la holandesa, es una cerveza artesanal hecha en Mendoza Argentina. Especializada en cervezas de trigo, y caracterizada por crear y desarrollar estilos propios.\nBirra es una marca innovadora y propositiva. Desde sus inicios organiz\u00f3 gran cantidad de eventos, y fue pionera en la organizaci\u00f3n de degustaciones propias (eventos de diferentes formatos, llevados a cabo en distintos sitios y locales , caracterizados por el buen ambiente, buenos precios y la birra gratis). \nBirra La Holandesa sin dudas marc\u00f3 una fuerte impronta en la propuesta de eventos mendocinos de este tipo. A lo largo de su trayectoria, se desarrollaron gran cantidad de eventos en el Argentina. \nEn 2019 desarrolla y produce su Beertruck, con el cual se enfatizan los eventos n\u00f3mades.",
                    "title": "Creative Director & Co-Owner / BIRRA LA HOLANDESA",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "INTERMITENCIA - Fundaci\u00f3n IDA (Investigaci\u00f3n en Dise\u00f1o Argentino)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "INTERMITENCIA - Fundaci\u00f3n IDA (Investigaci\u00f3n en Dise\u00f1o Argentino)",
                    "description": "History of Mendoza design Research work and photographic record Documentary photographer for the book Intermitencia, which tells the History of Mendoza design (2019), being the first comprehensive research on the history and future of the discipline in the province.\n-\nINTERMITENCIA \u2013 Historia del dise\u00f1o mendocino.\nTrabajo de investigaci\u00f3n y Registro fotogr\u00e1fico Fot\u00f3grafa documentalista para el libro Intermitencia, el cual relata la Historia del dise\u00f1o mendocino (2019), siendo la primera investigaci\u00f3n integral sobre la historia y el devenir de la disciplina en la provincia.\n\n-\tInfo: http://www.fundacionida.org/post/intermitencia-diseno-mendocino\n-\tlink de la versi\u00f3n digital: https://issuu.com/intermitencia/docs/intermitencia_web?fbclid=IwAR1rgwJAG9mREVX7CYu_VbdFZ8mxz3tWeYW__S7rbJmLb8lS43gYqatRuUw\n\nA su vez, tengo la posibilidad de formar parte de la historia del dise\u00f1o mendocino con el trabajo llevado a cabo durante estos a\u00f1os en CIMALCO. Trabajo que sin dudas ha sido posible gracias a otro hermoso equipo de personas, a quienes agradezco tantos a\u00f1os de aprendizaje compartido!",
                    "title": "Photographer & Design Researcher - Book INTERMITENCIA",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "FUNDACI\u00d3N IDA (Investigaci\u00f3n en Dise\u00f1o Argentino)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Barcelona, Madrid,  Espa\u00f1a / Chile y Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "FUNDACI\u00d3N IDA (Investigaci\u00f3n en Dise\u00f1o Argentino)",
                    "description": "In the research area, I carried out documentary records of Argentine designers in Spain, Chile and Argentina for Fundaci\u00f3n IDA.  \nResearch work and photographic record of pioneers and references of design, both their production material such as interviews and meetings with them. \n-\nArmado de archivos internacionales de dise\u00f1o para Fundaci\u00f3n Ida (dentro de los programas de acci\u00f3n en busca de preservar la memoria) Trabajo de investigaci\u00f3n y registro fotogr\u00e1fico de pioneros y referentes del dise\u00f1o,  tanto su producci\u00f3n material como las entrevistas y encuentros con ellos. (algunos de ellos son: Alberto Lievore, Carlos Rolando, Ricardo Rouselott, Jorge Pensi, Juan Gatti y Norberto Ch\u00e1vez).\n\nLINK\nhttp://www.fundacionida.org/colaboraciones\n\nhttp://www.fundacionida.org/",
                    "title": "Photographer & Design Researcher ",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "FORTEPIANO  ",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Mendoza, Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "FORTEPIANO  ",
                    "description": "Illustrations and graphic design by manually intervening. I hand painted a large of number of clothes, accessories, interior and exterior spaces, restaurants, furniture and mobiles for decoration. \n-\nEmprendimiento propio. Creaci\u00f3n de dise\u00f1os e ilustraciones para indumentaria, etiquetas de vino, restaurantes. Pint\u00e9 a mano gran cantidad de prendas, accesorios e incluso uniformes para coros y grupos de entre 20 y 40 personas. Tambi\u00e9n desarroll\u00e9 m\u00f3viles de gran escala para ambientar espacios con tem\u00e1tica infantil y gener\u00e9 la imagen visual de restaurantes interviniendo a mano sus espacios, muebles y carteler\u00eda en general.\n\nSon dibujos llenos de emociones que saltaron del cuaderno a la ropa para despu\u00e9s ir copando otras superficies  de Mendoza, m\u00f3viles, murales, publicidades y dem\u00e1s.\nUna marca llena de ilusiones e ilustraciones, creada por Eugenia Mena en 2008. \nDibujos muy expresivos caracterizados por los trazos lineales, colores planos, personajes asim\u00e9tricos y vibrantes que van desde tiernos monstruos y se\u00f1ores boquiabiertos a  mujeres apuradas por encontrar un toilette. Siempre reinvent\u00e1ndose, estos personajes se van abriendo a otras dimensiones\u2026. Y yo hace a\u00f1os me pregunto \u00a1que c$% pasa por la cabeza de esta chica cuando dibuja?\n\n\n\nhttps://es-la.facebook.com/Fortepiano-50753895993/\n\nhttps://www.flickr.com/photos/fortepianofotos",
                    "title": "FORTEPIANO - Ilustration & design",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": null,
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": null,
                    "description": "Photography for advertising, books and events. Local projects of different kinds. \nGraphic Design for local clients. Personal project: Postalcards from Mendoza, Argentina. \n-\nA lo largo del tiempo, he tenido la posibilidad de realizar trabajos fotogr\u00e1ficos de diferentes caracter\u00edsticas, tanto para proyectos personales como para pedidos espec\u00edficos por parte de otros profesionales. \n\nPROYECTO: POSTALES DE MENDOZA\nFot\u00f3grafa mendocina, es una precursora en su intento de retraratar Mendoza, no desde nuestros paisajes o iconos t\u00edpicos, sino en los detalles, de nuestra cosa cotidiana, de sutiles costumbres que nos hacen argentinos, mendocinos.\nCosas que pasan inadvertidas a nuestras ojos pero que no se borrarn del recuerdo de nuestros visitantes. La extra\u00f1a obsesi\u00f3n por las veredas limpias, el ritual de costumbres vendimieras, nuestros paseos , el trole, la carne y hasta las sorpresas para encontrar combustible....",
                    "title": "PHOTOGRAPHY / POSTALES MENDOZA_Freelance project_(Eugenia Mena Fotograf\u00eda)",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": null,
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": null,
                    "description": "Photography for advertising, books and events. Local projects of different kinds. \n-\nColaboraci\u00f3n de fotograf\u00edas para libro mendocino que ilustra y descubre costumbres, tradiciones, personajes y lugares de Mendoza, de una manera muy peculiar.\nLIBRO QUILOMBO \"Quilombo es un lugar donde todo lo que pasa en Mendoza se junta. As\u00ed, mezclado pero no desordenado\". https://www.facebook.com/libroquilombo/\n\n\u201cL\u00edo, barullo, gresca, desorden\u201d uno de los dos significados de quilombo seg\u00fan el Diccionario del habla de los argentinos, editado por la Academia Argentina de Letras. Concepto que ilustra a la perfecci\u00f3n el contenido de esta guiamapalibroenciclopedia callejera de nuestra Mendoza, fruto del talento creativo de un afamado publicitario local, reconocido a nivel mundial, Horacio Chacho Puebla.\nLINK nota completa sobre quilombo:\nhttp://www.unidiversidad.com.ar/el-quilombo-llego-a-mendoza",
                    "title": "PHOTOGRAPHY / for the book / QUILOMBO / MENDOZA /",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Producci\u00f3n de contenido creativo",
        "Dise\u00f1o de productos",
        "Artes gr\u00e1ficas",
        "Fotograf\u00eda",
        "Dise\u00f1o",
        "Dise\u00f1o de interiores",
        "Arte conceptual",
        "Gesti\u00f3n de dise\u00f1o",
        "Dise\u00f1o industrial",
        "Artes visuales",
        "Ilustraci\u00f3n",
        "Redes sociales",
        "Marketing online",
        "Adobe Illustrator",
        "Adobe Photoshop",
        "Lightroom",
        "Resoluci\u00f3n creativa de problemas",
        "Gesti\u00f3n",
        "Comunicaci\u00f3n visual",
        "Dise\u00f1o de conceptos creativos"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}