{
    "profile_id": "marjorie-quezada-b1b84969",
    "first_name": "Marjorie ",
    "last_name": "Quezada",
    "sub_title": "Looking for new opportunities in Holland",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQHcurwkMCyG7g/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1646576158961?e=1701302400&v=beta&t=jAih_rfjkheT6TogRrlDZwPQzd_hJHGyzEBBpWQ_aZ8",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQFfqtyp0qVxrA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1646571126453?e=1701302400&v=beta&t=9_GDorgBE4GfxV_SjHwioK-kR7In5dV7yp92TbDqJV8",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAA6KdwcBETA2B7xi_bkkfRqLOWuXywqC7W0",
    "object_urn": 243955463,
    "birth_date": null,
    "summary": "English information first, Spanish information below. \n\nI am an enthusiastic and adventurous girl with a lot of interest in learning and getting to know the world. I work with perseverance to achieve my goals. \nI have a bachelor in International Trade and graduated from the University of Murcia (Spain) in Tourism. \nDuring my career I had a university experience that led me to live more than half a year in Chile and I have been able to develop and create my own photography brand since I was 19 years old. I have worked in different types of events and photoshoots (for example weddings, baptisms, communions, corporate events or advertising), designing albums and digital videos. \nI am currently living in the Netherlands and would like to further develop my career either as a portrait and event photographer or as a tourism professional.  I am improving my English and studying Dutch while working and looking for new job opportunities!\n\nLink to my business account on Instagram:  \nhttps://www.instagram.com/marjorieq.photography/ \n\nSoy una chica entusiasta y aventurera con mucho inter\u00e9s en aprender y conocer el mundo. Trabajo con constancia para conseguir mis objetivos.\nSoy T\u00e9cnico en Comercio Internacional y graduada por la universidad de Murcia (Espa\u00f1a) en Turismo. Durante mi carrera tuve una experiencia universitaria que me llevo a vivir m\u00e1s de medio a\u00f1o en Chile y he sido capaz de desarrollar y crear mi propia marca de fotograf\u00eda desde los 19 a\u00f1os. He trabajo en diferentes tipos de eventos y sesiones fotogr\u00e1ficas  (por ejemplo bodas, bautizos, comuniones, eventos corporativos o publicidad), dise\u00f1ando \u00e1lbumes y videos digitales.\nActualmente vivo en Holanda y me gustar\u00eda seguir desarrollando mi carrera tanto como fot\u00f3grafa de retratos y eventos o como profesional del turismo. Estoy mejorando mi ingles y estudiando holand\u00e9s mientras trabajo y busco nuevas oportunidades laborales.\n\nEnlace de mi cuenta profesional en Instagram: \nhttps://www.instagram.com/marjorieq.photography/",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Oosterhout, North Brabant",
        "city": "Oosterhout",
        "state": "North Brabant",
        "default": "Oosterhout, North Brabant, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": null,
            "title": "Curriculum Vitae",
            "description": "If you are looking  for any details about my skills, please have a look at my Curriculum vitae.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C562DAQE0QeFXmaFp0w/profile-treasury-document-cover-images_1920/0/1646584058084?e=1696438800&v=beta&t=XHTdMxYZrY6GbSGGZ2RIx6OgtU7AxmUlOjtIQYxdPU4"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Photography",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Curso Genius",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Strategic Learning Method.",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de La Serena",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQF58cys35houQ/company-logo_400_400/0/1693917147079?e=1703721600&v=beta&t=AgzU0mLEhnqtrBG_LMn0cbvIpPtwTyQmKApDBtAE4Ig",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-la-serena/"
            },
            "degree_name": "Grado en Administraci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas Turisticas",
            "field_of_study": "Ciencias sociales",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Murcia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQH-OeVTQQZSyw/company-logo_400_400/0/1695496426647?e=1703721600&v=beta&t=A3AosXM9yHPdDSavmnqw_OD0A20aV_soa_h-1uxKKtA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-murcia/"
            },
            "degree_name": "Grado en Turismo",
            "field_of_study": "Ciencias sociales",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "CIFP CARLOS III ",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Comercio Internacional (biling\u00fce)",
            "field_of_study": "Comercio y marketing",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Softs Skills Academy",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Desarrollo Personal",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "LEVEL UP NEGOCIOS",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Los secretos de la empresa de Exito",
            "field_of_study": "Empresariales",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Curso Genius",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Apura",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Tilburg, Brabante Septentrional, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Apura",
                    "description": null,
                    "title": "Personal de limpieza",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 76440728,
                "name": "GXO Logistics, Inc.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFte0Ww1-AYtQ/company-logo_400_400/0/1656688260779?e=1703721600&v=beta&t=u94vHZDI6xNBQR-ooedGGWpcpXy9MvsMdyFwnanGdpk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/gxologistics/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Tilburg, Brabante Septentrional, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "GXO Logistics, Inc.",
                    "description": null,
                    "title": "Empleado",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "MarjorieQ.Photography",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Cartagena, Region de Murcia, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "MarjorieQ.Photography",
                    "description": "Duties: portrait photography, social events, weddings, baptisms and communions. Organisation of photo shoots, agenda planning and client acquisition, financial management, social networks, creation of digital content, design and layout of digital albums, postcards and videos. High quality photo and video editing.",
                    "title": "Photographer",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 28937844,
                "name": "Hotel Sercotel Alfonso XIII y Sercotel Carlos III",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFMyOc3u-AWGg/company-logo_400_400/0/1683215836428?e=1703721600&v=beta&t=ADlzzRkjs5JuBOPGkkjUIljIOpMbKeGHDaAfhrSP4JY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/hotel-sercotel-alfonso-xiii/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Cartagena, Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Hotel Sercotel Alfonso XIII",
                    "description": null,
                    "title": "Recepcionista",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1949338,
                "name": "HALC\u00d3N VIAJES",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFoW8yWEdosJQ/company-logo_400_400/0/1682580410527?e=1703721600&v=beta&t=6djod8CThXZp4JFe1BWReJLff_YpQMig2qmYWZZyPZ0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/halcon-viajes/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Cartagena, Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "VIAJES HALCON, S.A.",
                    "description": null,
                    "title": "Departamento de ventas",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 3509107,
                "name": "C\u00e1mara de Comercio de Cartagena (Espa\u00f1a)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEf8g6PIaO1Mw/company-logo_400_400/0/1551775251857?e=1703721600&v=beta&t=pCceBR3vneiSZzytz7Ty4WbW3e2RXRXID1Y-P5Gu3fw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/camara-de-comercio-de-cartagena/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Cartagena, Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "C\u00e1mara de Comercio de Cartagena (Espa\u00f1a)",
                    "description": null,
                    "title": "Servicio de atenci\u00f3n al cliente",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Ventas y marketing",
        "Relaciones p\u00fablicas",
        "Fotograf\u00eda digital",
        "Viajes",
        "Administraci\u00f3n log\u00edstica",
        "Espa\u00f1ol",
        "Marketing internacional",
        "Turismo",
        "Fotograf\u00eda de eventos",
        "Fotograf\u00eda de bodas",
        "Fotograf\u00eda",
        "Comercio internacional",
        "Portrait Photography",
        "English",
        "Gesti\u00f3n del turismo",
        "Viajes y turismo",
        "Fotograf\u00eda de estudio"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}