{
    "profile_id": "ignacio-leone-arg",
    "first_name": "Ignacio",
    "last_name": "Leone",
    "sub_title": "Business Development Director at Connex B.V. | Head of Production and Sustainability at CAPBA | Mentor at SingularityU EI LATAM | Advisor at SIMAP \u25ba Chemical Engineer | MBA cand. | Diploma in COMEX",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D03AQECND1bA4RQkg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1678368967253?e=1701302400&v=beta&t=SiQEG2KJQyA2irmB851s6wqEzk3BGDsoVocOrUciMVI",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D16AQH4voJLzbR64g/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1680993241140?e=1701302400&v=beta&t=AOLdmiGm_mlTANjKVGJDzd5NCAE2VURZv0e73oqhMPE",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAARSZ3QBcvN_mRu5xKuWDb5fT6vjYyzC2-g",
    "object_urn": 72509300,
    "birth_date": null,
    "summary": "Ciudadano \u00edtalo-argentino, Ingeniero Qu\u00edmico, diplomado en Industrias Oil & Gas y en Comercio Internacional (COMEX), candidato a MBA, con m\u00e1s de 14 a\u00f1os de experiencia en posiciones t\u00e9cnicas y de management en las industrias del Refino de Petr\u00f3leo, Qu\u00edmica, Petroqu\u00edmica, Biocombustibles y Oleoqu\u00edmica y en docencia de grado y posgrado, habiendo desempe\u00f1ado funciones en las \u00e1reas de Investigaci\u00f3n & Desarrollo, Calidad, Operaciones (Producci\u00f3n y Log\u00edstica), Ingenier\u00eda de Procesos, Direcci\u00f3n de Proyectos, Sostenibilidad y Trading en mercado dom\u00e9stico (Argentina) e internacional.\n\nItalian-Argentine citizen, Chemical Engineer, postgraduate in Oil & Gas Industries and International Trade (COMEX), MBA candidate, with more than 14 years of experience in technical and management positions in the Petroleum Refining, Chemical, Petrochemical, Biofuels and Oleochemistry industries and in undergraduate and graduate teaching, having performed functions in the areas of Research & Development, Quality, Operations (Production and Logistics), Process Engineering, Project Management, Sustainability and Trading in the domestic (Argentina) and international markets.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Rotterdam, South Holland",
        "city": "Rotterdam",
        "state": "South Holland",
        "default": "Rotterdam, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Renewables & Environment",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Nacional de R\u00edo Cuarto",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-nacional-de-r-o-cuarto/"
            },
            "degree_name": "Ingeniero Qu\u00edmico",
            "field_of_study": null,
            "grade": "9,15/10"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Nacional de La Plata",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHYXHfAmHJs7w/company-logo_400_400/0/1519866754211?e=1703721600&v=beta&t=gW33XbLuA1YH2ZiT5wxtBXsOJVNd7B4J0PlxUvzE81Q",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-nacional-de-la-plata/"
            },
            "degree_name": "Master of Business Administration (MBA)",
            "field_of_study": "Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas, general",
            "grade": "9,00/10"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Nacional de La Plata",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHYXHfAmHJs7w/company-logo_400_400/0/1519866754211?e=1703721600&v=beta&t=gW33XbLuA1YH2ZiT5wxtBXsOJVNd7B4J0PlxUvzE81Q",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-nacional-de-la-plata/"
            },
            "degree_name": "Especialista en Procesos de Refino de Petr\u00f3leo y Petroqu\u00edmica",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Cat\u00f3lica de C\u00f3rdoba",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE6f0cyDBEhOw/company-logo_400_400/0/1544127978869/universidad_cat_lica_de_c_rdoba_logo?e=1703721600&v=beta&t=ZKJ2za4GdIGqIiSShTQKIphXOpAPEkJcxKopXyDUlqU",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uccoficial/"
            },
            "degree_name": "Diplomado en Empresas Exportadoras",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Primer promedio de la Facultad de Ingenier\u00eda (9,15/10)",
            "description": null,
            "issuer": "Universidad Nacional de R\u00edo Cuarto",
            "date": {
                "month": 6,
                "day": null,
                "year": 2007
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Executive Program in Exponential Technologies",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Singularity University",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Singularity University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHYG0R5wEJe4A/company-logo_400_400/0/1636299198224/singularity_university_logo?e=1703721600&v=beta&t=DGVs81U_NqgmOBaDaqX1ykXk_2UK7STO19gLdJ8L_8g",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Intercambio profesional YPF-DOW",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Programa de intercambio profesional entre las empresas YPF y DOW con el fin de intercambiar pr\u00e1cticas y procesos de trabajo e identificar oportunidades de mejora para ambas compa\u00f1\u00edas. Locaci\u00f3n: plantas de ETILENO Bah\u00eda Blanca de DOW.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ignacio",
                    "last_name": "Leone",
                    "name": null,
                    "headline": "Business Development Director at Connex B.V. | Head of Production and Sustainability at CAPBA | Mentor at SingularityU EI LATAM | Advisor at SIMAP \u25ba Chemical Engineer | MBA cand. | Diploma in COMEX"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cristian",
                    "last_name": "Dell Occhio",
                    "name": null,
                    "headline": "Jefe de Servicios Auxiliares en YPF SA "
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Jer\u00f3nimo",
                    "last_name": "Siro",
                    "name": null,
                    "headline": "Ingeniero de optimizaci\u00f3n operativa en YPF S.A"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ricardo",
                    "last_name": "Ceskiavikus",
                    "name": null,
                    "headline": "Gerente de Seguridad y Medio Ambiente en YPF SA"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Programa \u201cLos No Convencionales\u201d",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Serie televisiva (Telef\u00e9, Canal Encuentro, F\u00fatbol para Todos, cines) de la fundaci\u00f3n YPF para la promoci\u00f3n de las carreras de grado relacionadas con la Energ\u00eda.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ignacio",
                    "last_name": "Leone",
                    "name": null,
                    "headline": "Business Development Director at Connex B.V. | Head of Production and Sustainability at CAPBA | Mentor at SingularityU EI LATAM | Advisor at SIMAP \u25ba Chemical Engineer | MBA cand. | Diploma in COMEX"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mart\u00edn Federico",
                    "last_name": "Cavalitto",
                    "name": null,
                    "headline": "Ingeniero Qu\u00edmico - Traductor t\u00e9cnico"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Proyecto PICT categor\u00eda IV Start-Up: \u201cDesarrollo de una tecnolog\u00eda de tratamiento de efluentes gaseosos para la eliminaci\u00f3n de COVs mediante combusti\u00f3n catal\u00edtica\u201d",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Este proyecto tiene por objetivo contribuir a la protecci\u00f3n del medio ambiente poniendo al alcance del sistema productivo una unidad de proceso, acorde a las caracter\u00edsticas de cada industria, para la eliminaci\u00f3n, o al menos la reducci\u00f3n de la concentraci\u00f3n hasta valores tolerables en la legislaci\u00f3n internacional, de los contaminantes denominados Compuestos Org\u00e1nicos Vol\u00e1tiles (COVs) presentes en los efluentes gaseosos de diversos sectores industriales.\nLa forma de alcanzar este objetivo es por medio de la articulaci\u00f3n en una EBT, de la capacidad para evaluar un efluente industrial, dimensionar un reactor capaz de proveer una soluci\u00f3n tecnol\u00f3gica, fabricar un reactor. Dicho reactor constituir\u00eda el insumo principal de una unidad de negocios de una\nempresa de tratamiento de efluentes gaseosos industriales o de ventilaci\u00f3n industrial.\nEl eje de la EBT es la fabricaci\u00f3n de reactores catal\u00edticos monol\u00edticos, iniciando su actividad con uno espec\u00edfico aplicado a la purificaci\u00f3n de efluentes gaseosos industriales contaminados con COVs. La actividad incluye la capacidad de evaluaci\u00f3n en calidad y cantidad de efluentes gaseosos industriales contaminantes con cargas de COVs.\n\nLa empresa de base tecnol\u00f3gica se dedicar\u00eda a:\na) Recabar las caracter\u00edsticas del efluente a tratar (caudal, composici\u00f3n de COVs, temporalidad de la emisi\u00f3n, existencia de posibles venenos para el catalizador).\nb) Ensayar una muestra sint\u00e9tica con las caracter\u00edsticas del efluente real, en el Reactor Prototipo dise\u00f1ado y montado durante la ejecuci\u00f3n del presente proyecto. Con los datos obtenidos evaluar el Volumen de reactor y las condiciones operativas necesarias (temperatura de trabajo, necesitad de uso\nde filtros, etc\u00e9tera).\nc) Fabricar el reactor para prove\u00e9rselo a la empresa asociada.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ignacio",
                    "last_name": "Leone",
                    "name": null,
                    "headline": "Business Development Director at Connex B.V. | Head of Production and Sustainability at CAPBA | Mentor at SingularityU EI LATAM | Advisor at SIMAP \u25ba Chemical Engineer | MBA cand. | Diploma in COMEX"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Luis Eduardo",
                    "last_name": "Cadus",
                    "name": null,
                    "headline": "Investigador principal de CONICET en CONICET"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Combusti\u00f3n catal\u00edtica de COVs usados en la industria de la imprenta: cin\u00e9tica para la mezcla etanol - acetato de etilo",
            "publisher": "XII Simposio Iberoamericano de Cat\u00e1lisis. Benalm\u00e1dena Costa, M\u00e1laga, ESPA\u00d1A",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2008
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ignacio",
                    "last_name": "Leone",
                    "name": null,
                    "headline": "Business Development Director at Connex B.V. | Head of Production and Sustainability at CAPBA | Mentor at SingularityU EI LATAM | Advisor at SIMAP \u25ba Chemical Engineer | MBA cand. | Diploma in COMEX"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "L. E. Cadus",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "B. P. Barbero",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "G. Barreto",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "N. Mariani",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "M. Pramparo",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Osvaldo Miguel",
                    "last_name": "Mart\u00ednez",
                    "name": null,
                    "headline": "--"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Simulation of deacidification process by molecular distillation of deodorizer distillate",
            "publisher": "Revista cient\u00edfica Latin American Applied Research",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2007
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ignacio",
                    "last_name": "Leone",
                    "name": null,
                    "headline": "Business Development Director at Connex B.V. | Head of Production and Sustainability at CAPBA | Mentor at SingularityU EI LATAM | Advisor at SIMAP \u25ba Chemical Engineer | MBA cand. | Diploma in COMEX"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "M. PRAMPARO",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Miriam",
                    "last_name": "Martinello",
                    "name": null,
                    "headline": "Decana Facultad de Ingenieria en Universidad Nacional de R\u00edo Cuarto"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Estudio cin\u00e9tico de la eliminaci\u00f3n catal\u00edtica de etanol sobre Mn9Cu1",
            "publisher": "XV Congreso Argentino de Cat\u00e1lisis y 4\u00ba Congreso de Cat\u00e1lisis del MERCOSUR. La Plata, ARGENTINA",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2007
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ignacio",
                    "last_name": "Leone",
                    "name": null,
                    "headline": "Business Development Director at Connex B.V. | Head of Production and Sustainability at CAPBA | Mentor at SingularityU EI LATAM | Advisor at SIMAP \u25ba Chemical Engineer | MBA cand. | Diploma in COMEX"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "M. Pramparo",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "N. Mariani",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "G.Barreto",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "B. Barbero",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "L. Cad\u00fas",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Osvaldo Miguel",
                    "last_name": "Mart\u00ednez",
                    "name": null,
                    "headline": "--"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 71521805,
                "name": "Connex",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHDP7SvM6CLcA/company-logo_400_400/0/1613562444304?e=1703721600&v=beta&t=bjbNL5pVpIW3Dt5m96z-wiFDcw1KAw_-kfDjkUJqZuM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/connex-trading/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00f3terdam, Holanda Meridional, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Connex",
                    "description": null,
                    "title": "Business Development Director",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 86385093,
                "name": "C\u00e1mara Panamericana de Biocombustibles Avanzados",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGpisp_oZaTsg/company-logo_400_400/0/1687813339294/cmara_panamericana_de_biocombustibles_avanzados_logo?e=1703721600&v=beta&t=FHT7lJcbiVzCdDIDfmwspRbOQfA8F-e6OBC22T_sRM0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/capba/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Buenos Aires y alrededores",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "C\u00e1mara Panamericana de Biocombustibles Avanzados",
                    "description": "Dise\u00f1o, coordinaci\u00f3n y participaci\u00f3n en actividades para la promoci\u00f3n del uso sostenible de biocombustibles avanzados, la reducci\u00f3n de emisiones de gases de efecto invernadero y el desarrollo tecnol\u00f3gico a fin de mejorar la eficiencia y competitividad de las industrias representadas en la C\u00e1mara; Miembro del equipo de direcci\u00f3n de la C\u00e1mara.",
                    "title": "Responsable de Producci\u00f3n y Sostenibilidad",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "SIMAP (Grupo de Simulaci\u00f3n Aplicada a Procesos)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Facultad de Ingenier\u00eda-Universidad Nacional de R\u00edo Cuarto",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "SIMAP (Grupo de Simulaci\u00f3n Aplicada a Procesos)",
                    "description": "Asesoramiento y consultor\u00eda en dise\u00f1o y simulaci\u00f3n de procesos qu\u00edmicos y petroqu\u00edmicos; Participaci\u00f3n en la exposici\u00f3n de cursos y seminarios de simulaci\u00f3n computacional aplicada a procesos qu\u00edmicos y petroqu\u00edmicos.",
                    "title": "Asesor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2204527,
                "name": "Explora S.A.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGG9I-IRoL3Ow/company-logo_400_400/0/1519869049490?e=1703721600&v=beta&t=8xieKxoxPd_-73HehCThaDiWVbdDaKYl09yPZVyAMpU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/explora-s-a-/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Buenos Aires y alrededores",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Explora S.A.",
                    "description": null,
                    "title": "Director de Desarrollo de Negocios, Innovaci\u00f3n y Sostenibilidad",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Buenos Aires y alrededores",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Explora S.A.",
                    "description": "Direcci\u00f3n de operaciones de compras y ventas estrat\u00e9gicas en mercado interno (Argentina) e internacional; Miembro del equipo de Direcci\u00f3n de la compa\u00f1\u00eda con reporte directo a accionistas; Participaci\u00f3n en el desarrollo de nuevos negocios.",
                    "title": "Director Comercial",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Puerto General San Mart\u00edn, Santa Fe, Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Explora S.A.",
                    "description": "Gerenciamiento de todas las \u00e1reas del Complejo Industrial Puerto General San Mart\u00edn (Producci\u00f3n, Mantenimiento, Log\u00edstica, Calidad, Administraci\u00f3n: RRHH, RRLL, RRII y Suministros, Servicios T\u00e9cnicos y Control F\u00edsico, SHYMA) con 50 personas a cargo y reporte directo al Presidente de la Compa\u00f1\u00eda; Gesti\u00f3n en instancia estrat\u00e9gica con foco en la productividad, la calidad, la salud, la higiene y el cuidado del medio ambiente y la energ\u00eda con visi\u00f3n integral de toda la cadena de valor; Participaci\u00f3n en el desarrollo de nuevos negocios.",
                    "title": "Plant General Manager",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 321888,
                "name": "YPF",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF9bxKTPsaFbA/company-logo_400_400/0/1672166691782/ypf_s_a__logo?e=1703721600&v=beta&t=Kps0oOulYtFQbzcMZxy9v8GUmwcvlBGo4HhSTDzR2jw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ypf-s-a-/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Complejo Industrial La Plata",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "YPF",
                    "description": "Administraci\u00f3n de 5 unidades de proceso con 40 personas a cargo (supervisores, operadores de consola y operadores de campo); Gesti\u00f3n en instancia operativa basada en KPI\u2019s con seguimiento a trav\u00e9s de cuadro de mando integral con foco en la productividad, la calidad, la seguridad, la salud, la higiene y el cuidado del medio ambiente y la energ\u00eda; Miembro de mesa de decisiones en instancia estrat\u00e9gica; Confecci\u00f3n del presupuesto y control presupuestario del \u00e1rea; Inspecci\u00f3n y auditor\u00eda de contratos de servicios; Coaching y Mentoring de pasantes y j\u00f3venes profesionales.",
                    "title": "Jefe de Planta de Complejo de Hidrotratamiento, Reformado e Isomerizaci\u00f3n de Naftas",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Complejo Industrial La Plata",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "YPF",
                    "description": "Coordinaci\u00f3n operativa y optimizaci\u00f3n de 7 unidades de proceso; Coordinaci\u00f3n de roles de emergencia operativos, ambientales y de seguridad; Planificaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de paradas de planta programadas; Planificaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de despachos de productos terminados; Participaci\u00f3n en proyectos de modificaciones de plantas existentes y de grandes inversiones (nuevas unidades), ej.: ampliaci\u00f3n de la capacidad de las unidades: Prefraccionamiento de Kerosene, Hidrotratamiento de Kerosene, Molex, Pacol, Define, Alkilaci\u00f3n con HF, Sulfonaci\u00f3n de LAB; nueva unidad de producci\u00f3n de H2SO4; Coaching de pasantes y j\u00f3venes profesionales.",
                    "title": "Coordinador de Operaciones de Complejo Petroqu\u00edmico LAB/LAS",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Complejo Industrial La Plata",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "YPF",
                    "description": "Implementaci\u00f3n, cumplimiento y optimizaci\u00f3n de las pautas operativas relacionadas con los programas de abastecimiento, procesamiento, producci\u00f3n y despacho de la Refiner\u00eda; Disparo y coordinaci\u00f3n de roles de emergencia operativos, ambientales y de seguridad; Fuera del horario h\u00e1bil, manejo de los recursos de mantenimiento y asignaci\u00f3n de prioridades en tareas relacionadas con el mismo; M\u00e1xima autoridad de la Refiner\u00eda en horarios no h\u00e1biles.",
                    "title": "Jefe de Turno de Refiner\u00eda La Plata",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Complejo Industrial La Plata",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "YPF",
                    "description": "Asistencia en la gesti\u00f3n operativa y en la optimizaci\u00f3n de 5 unidades de proceso; Asistencia en tareas de ingenier\u00eda de procesos y en proyectos de inversi\u00f3n.",
                    "title": "Ingeniero de Procesos de Complejo de Hidrotratamiento, Reformado e Isomerizaci\u00f3n de Naftas",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Complejo Industrial La Plata",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "YPF",
                    "description": "Participaci\u00f3n en las fases de ingenier\u00eda conceptual y b\u00e1sica del proyecto: \u201cDise\u00f1o de una Unidad Continua de Combusti\u00f3n Catal\u00edtica Recuperativa de los Compuestos Org\u00e1nicos Vol\u00e1tiles (COVs) efluentes de Piletas API de recuperaci\u00f3n de hidrocarburos\u201d; Participaci\u00f3n en las auditor\u00edas de Gesti\u00f3n de la Energ\u00eda 2008/09 de las instalaciones operativas del Complejo Industrial La Plata; Participaci\u00f3n en el proyecto: \u201cSeguimiento, detecci\u00f3n de desv\u00edos y propuesta de mejoras operativas en el circuito de tratamiento de efluentes l\u00edquidos del Complejo Industrial La Plata\u201d.",
                    "title": "Pasante",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 728787,
                "name": "UNLP-Universidad Nacional de La Plata",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHYXHfAmHJs7w/company-logo_400_400/0/1519866754211?e=1703721600&v=beta&t=gW33XbLuA1YH2ZiT5wxtBXsOJVNd7B4J0PlxUvzE81Q",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-nacional-de-la-plata/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Facultad de Ingenier\u00eda-Universidad Nacional de La Plata",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Universidad Nacional de La Plata",
                    "description": "Planificaci\u00f3n, coordinaci\u00f3n y correcci\u00f3n de trabajos pr\u00e1cticos y proyectos finales de la carrera de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica (tesina de grado); Confecci\u00f3n de apuntes bibliogr\u00e1ficos; Dictado de clases; Asesoramiento y consultor\u00eda de alumnos; Tutor\u00eda de alumnos en pasant\u00edas y pr\u00e1cticas profesionales supervisadas.",
                    "title": "Jefe de Trabajos Pr\u00e1cticos Dedicaci\u00f3n Simple de la c\u00e1tedra Proyecto de la carrera de Ingenier\u00eda Qca.",
                    "employment_type": "Part-time"
                },
                {
                    "location": "Facultad de Ingenier\u00eda-Universidad Nacional de La Plata",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Universidad Nacional de La Plata",
                    "description": "Planificaci\u00f3n, coordinaci\u00f3n y correcci\u00f3n de trabajos pr\u00e1cticos y proyectos finales de la carrera de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica (tesina de grado); Asesoramiento y consultor\u00eda de alumnos.",
                    "title": "Ayudante Diplomado Dedicaci\u00f3n Simple de la C\u00e1tedra Proyecto de la carrera de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "INTEQUI (Instituto de Investigaciones en Tecnolog\u00eda Qu\u00edmica)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Facultad de Ingenier\u00eda-Universidad Nacional de San Luis",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        }
                    },
                    "company": "INTEQUI (Instituto de Investigaciones en Tecnolog\u00eda Qu\u00edmica)",
                    "description": "Desarrollo y ensayo de catalizadores y reactores para la combusti\u00f3n de COVs efluentes de unidades impresoras de envases y de plantas petroqu\u00edmicas.",
                    "title": "Ayudante de Investigaci\u00f3n",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "CITTEC (Centro de Investigaci\u00f3n y Transferencia de Tecnolog\u00eda)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Facultad de Ingenier\u00eda-Universidad Nacional de R\u00edo Cuarto",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        }
                    },
                    "company": "CITTEC (Centro de Investigaci\u00f3n y Transferencia de Tecnolog\u00eda)",
                    "description": "Dise\u00f1o y simulaci\u00f3n de plantas de combusti\u00f3n catal\u00edtica de COVs, de Lixiviaci\u00f3n de semillas oleaginosas y de Destilaci\u00f3n Molecular de los residuos del refino de aceites vegetales; Simulaci\u00f3n de la red de agua potable de la ciudad de R\u00edo Cuarto, C\u00f3rdoba.",
                    "title": "Ayudante de Investigaci\u00f3n",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Miembro del Chapter Buenos Aires de Singularity University; Mentor en programa Exponential Inception LATAM",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "SingularityU Chapter Buenos Aires",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHrCObg8GixTA/company-logo_400_400/0/1656691707093?e=1703721600&v=beta&t=rc77-Y2lYixn6UrLaRjdEBzLWkhpqajATApe5VhfoXs",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/singularityu-chapter-buenos-aires/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Exponential Inception es un programa dise\u00f1ado para que perfiles l\u00edderes latinoamericanos comprendan el futuro y c\u00f3mo hacer converger tecnolog\u00edas 10x para crear impacto positivo en su ecosistema, transformando organizaciones y comunidades."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "role": "Disertante",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad Tecnol\u00f3gica Nacional",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGeb4HjTCzsFg/company-logo_400_400/0/1630632917858/universidad_tecnologica_nacional_logo?e=1703721600&v=beta&t=NCvkSgZxqE2V1Ulu75V8U4JxJ0I9APuqdvTomqKbj_Y",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-tecnologica-nacional/"
            },
            "cause": null,
            "description": "Participaci\u00f3n como disertante en el seminario: \u201cLa hoja de ruta del biodiesel\u201d."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "role": "Disertante",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad Nacional de Rosario",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE6w4XO8Mi67g/company-logo_400_400/0/1630613257410/universidad_nacional_de_rosario_logo?e=1703721600&v=beta&t=2NsL4sJMpJ_95zk29T1Jql7mMTNOG5jKZjYMt6NuRiE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/unroficial/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Participaci\u00f3n como disertante en el seminario: \u201cIngenier\u00eda al servicio de la energ\u00eda: la hoja de ruta desde el petr\u00f3leo hasta los biocombustibles\u201d."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "role": "Disertante",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Fundaci\u00f3n Nueva Generaci\u00f3n Argentina",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEgKpZT_2nlpQ/company-logo_400_400/0/1630632509501/fundacionfnga_logo?e=1703721600&v=beta&t=-sUHOZgqECZZgNe_rv0CGWh5e9q_bv-U78kXlAGpc9Q",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/fundacionfnga/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Participaci\u00f3n como disertante en charlas y seminarios sobre cadenas productivas de energ\u00edas f\u00f3siles y renovables."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "role": "Disertante",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "C\u00e1mara de Comercio, Industria y Servicios de San Lorenzo y su zona",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF8-sgg6QMvrA/company-logo_400_400/0/1631362186924/camarasanlorenzo_logo?e=1703721600&v=beta&t=u7k8WP7f0mlbfYIUIK4DpztBYGl4hp1Hoyup4L9otwk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/camarasanlorenzo/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Participaci\u00f3n como representante de Explora S.A. en el programa que invita a los m\u00e1s j\u00f3venes (alumnos de escuelas primarias del Cord\u00f3n Industrial de San Lorenzo) a conocer el proceso productivo de la regi\u00f3n."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "role": "Camar\u00f3grafo, Editor",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Instituto Provincial de Ense\u00f1anza Media y T\u00e9cnica N\u00ba 280 - IPEMyT 280",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "ARTS_AND_CULTURE",
            "description": "Participaci\u00f3n como camar\u00f3grafo y editor del video educativo documental \u201cContemos Nuestra Historia II\u201d sobre la evoluci\u00f3n de la localidad de Coronel Moldes, C\u00f3rdoba, desde 1930 a 1960.\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=zL9qrjR9uLU."
        }
    ],
    "skills": [
        "Petroleum",
        "Petrochemical",
        "Energy",
        "Petroleum Engineering",
        "Process Engineering",
        "Process Simulation",
        "Project Engineering",
        "Project Management",
        "Project Estimation",
        "CAD",
        "SAP",
        "Ingenier\u00eda de procesos",
        "Industria petrolera",
        "Energ\u00eda",
        "Simulaci\u00f3n de procesos",
        "Ingenier\u00eda",
        "Ingl\u00e9s",
        "Industria petroqu\u00edmica",
        "Gas",
        "Espa\u00f1ol"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}