{
    "profile_id": "cleide-dias",
    "first_name": "Cleide",
    "last_name": "Dias",
    "sub_title": "Entomologist - Global Seed Production Researcher at Bejo Zaden",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQFlUP8gsk3wOQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1523984723650?e=1701302400&v=beta&t=euSPibvvpzNkCLn6sdoKvZKcmpOphlwq5nVPP-p7Ve4",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQHq6RTQS_Zavw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1517704548569?e=1701302400&v=beta&t=QzCuHnAit18DZ8K_IkJm5NXTjsNHJAxx0PKcU0tqjsA",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAIaECMBb4OG66-h9cvgOEpdu-OK4QxsTrM",
    "object_urn": 35262499,
    "birth_date": {
        "month": 10,
        "day": 13,
        "year": null
    },
    "summary": "Experience in Entomology, Acarology, crop protection, biological control, prey-natural enemy interactions, inset-plant interactions, and plant defense.\n\n\n ",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Warmenhuizen, North Holland",
        "city": "Warmenhuizen",
        "state": "North Holland",
        "default": "Warmenhuizen, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Dutch",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Portuguese",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Food Production",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal de Vi\u00e7osa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGezs_RrStDCw/company-logo_400_400/0/1688742772384?e=1703721600&v=beta&t=hm5oIFHnz0VpSNLsRYzOrdkyyeGhDbGkK4QjU7JeG40",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-federal-de-vicosa/"
            },
            "degree_name": "PhD",
            "field_of_study": "Entomology",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Amsterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEfHBj_we-_kw/company-logo_400_400/0/1659945104460?e=1703721600&v=beta&t=nxt14hUDODg3MttkNj5Qa0fCu2FbgGbRXyFSapRtNv4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-amsterdam/"
            },
            "degree_name": "PhD Guest Researcher",
            "field_of_study": "Population Biology",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal de Vi\u00e7osa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGezs_RrStDCw/company-logo_400_400/0/1688742772384?e=1703721600&v=beta&t=hm5oIFHnz0VpSNLsRYzOrdkyyeGhDbGkK4QjU7JeG40",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-federal-de-vicosa/"
            },
            "degree_name": "Master",
            "field_of_study": "Entomology",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal de Vi\u00e7osa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGezs_RrStDCw/company-logo_400_400/0/1688742772384?e=1703721600&v=beta&t=hm5oIFHnz0VpSNLsRYzOrdkyyeGhDbGkK4QjU7JeG40",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-federal-de-vicosa/"
            },
            "degree_name": "Bachelor",
            "field_of_study": "Agronomy Engineer",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Scholarship for undergraduate studies",
            "description": "Undergraduate researcher at the Agricultural Research Company of Minas Gerais - EPAMIG; under supervision of the Professors Dra. Madelaine Venzon and Dr. Angelo Pallini; From March 2010 to February 2011, 20 hours per week.",
            "issuer": "Foundation for Research Support of the State of Minas Gerais - FAPEMIG",
            "date": {
                "month": 3,
                "day": null,
                "year": 2010
            }
        },
        {
            "title": "Scholarship for undergraduate studies",
            "description": "Undergraduate researcher at the Entomological Department of the Federal University of Vi\u00e7osa - UFV; under supervision of the Professor Dr. Angelo Pallini; From March 2009 to February 2010, 20 hours per week.",
            "issuer": "National Council for Scientific and Technological Development - CNPq",
            "date": {
                "month": 3,
                "day": null,
                "year": 2009
            }
        },
        {
            "title": "Scholarship for undergraduate studies",
            "description": "Undergraduate researcher at the Entomological Department of the Federal University of Vi\u00e7osa - UFV; under supervision of the Professor Dr. Angelo Pallini; From March 2008 to February 2009, 20 hours per week.",
            "issuer": "Foundation for Research Support of the State of Minas Gerais - FAPEMIG",
            "date": {
                "month": 3,
                "day": null,
                "year": 2008
            }
        },
        {
            "title": "Scholarship for undergraduate studies",
            "description": "Undergraduate researcher at the Entomological Department of the Federal University of Vi\u00e7osa - UFV;\nUnder supervision of the Professor Dr. Angelo Pallini; From March 2007 to February 2008, 20 hours per week.",
            "issuer": "Foundation for Research Support of the State of Minas Gerais - FAPEMIG",
            "date": {
                "month": 3,
                "day": null,
                "year": 2007
            }
        },
        {
            "title": "Awarded as the best work of the Department of Animal Biology presented orally in the XVII Symposium of Academic Initiation - SIC.",
            "description": "Previous infestation of host plant by herbivorous heterospecific affect oviposition and web production of the red spider mite Tetranychus evansi (Acari: Tetranychidae).",
            "issuer": "XVII Symposium of Academic Initiation - SIC.",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2007
            }
        }
    ],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Defesa direta e indireta do tomateiro afetando as intera\u00e7\u00f5es predador-presa. Direct and Indirect defence of tomato plants affecting the interactions predator-prey",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "description": "No sistema planta-predador-presa, as plantas podem afetar os herb\u00edvoros atravez das suas defesas diretas e indiretas, podendo tamb\u00e9m afetar os inimigos naturais. As plantas defendem-se indiretamente contra herb\u00edvoros atrav\u00e9s da produ\u00e7\u00e3o de compostos vol\u00e1teis que s\u00e3o atraentes para os inimigos naturais desses herb\u00edvoros. Herb\u00edvoros tamb\u00e9m podem percebem pistas qu\u00edmicas e vol\u00e1teis proveniente de plantas atacadas, coespec\u00edficos ou predadores, e apresentar comportamentos espec\u00edficos para evitar a preda\u00e7\u00e3o, como fuga, mudan\u00e7a no s\u00edtio de oviposi\u00e7\u00e3o ou produ\u00e7\u00e3o de compostos de alarme. Entretanto, esses comportamentos geram custos, pois levam a um menor investimento de tempo e energia em atividades importantes para o desenvolvimento, como por exemplo, alimenta\u00e7\u00e3o e reprodu\u00e7\u00e3o. O objetivo desse trabalho \u00e9 o estudo das intera\u00e7\u00f5es tritr\u00f3ficas existentes entre o tomateiro, os \u00e1caros herb\u00edvoros Tetranychus urticae e Tetranychus evansi, e os \u00e1caros predadores Phytoseiulus longipes e Phytoseiulus macropilis. Sr\u00e1 investigado o efeito da defesa direta e indireta do tomateiro sobre os \u00e1caros predadores e outros artr\u00f3podes, e tamb\u00e9m o comportamento de T. evansi mediante pistas de predadores que representam alto ou baixo risco de preda\u00e7\u00e3o. Em teias alimentares, cada organismo se comporta de forma diferente a medida que um novo indiv\u00edduo \u00e9 inserido no sistema. Desse modo, em condi\u00e7\u00f5es de campo, onde tem-se m\u00faltiplas infesta\u00e7\u00f5es, o estudo dessas intera\u00e7\u00f5es, entre planta, predador e presa, s\u00e3o de grande import\u00e2ncia para a implementa\u00e7\u00e3o com sucesso do controle biol\u00f3gico.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cleide",
                    "last_name": "Dias",
                    "name": null,
                    "headline": "Entomologist - Global Seed Production Researcher at Bejo Zaden"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Angelo Pallini",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Arne Janssen",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Madelaine Venzon",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "L\u00edvia Ata\u00edde",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Marcelo Coutinho Pican\u00e7o",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Elucidating the ecological consequences of plant defence suppression",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "description": "Rooted and unable to flee, plants are vulnerable to herbivores even more than animals to their predators. Nevertheless, a plant cannot only defend itself directly against herbivores, but also indirectly by betraying the whereabouts of their herbivorous attackers to foraging natural enemies via distinct odour signals. Natural selection, however, is predicted to promote herbivores that escape from this double ?bear hug? by suppressing plant defences to levels before attack or even to lower levels than in an unattacked plant (Sarmento et al., 2011). We have recently discovered a case of the latter type of defence suppression in the herbivore spider mite Tetranychus evansi Baker & Pritchard (Acari: Tetranychidae), an emerging pest on tomato original from Brazil and currently distributed on countries of Africa, Europe and Asia. We plan to analyze how defence suppression impacts T. evansi through competition with other herbivores and through predation by natural enemies in the field. With this population biology and evolutionary ecology approach we expected obtain some insights required for new crop protection strategies to combat plant-defence-suppressing pests",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cleide",
                    "last_name": "Dias",
                    "name": null,
                    "headline": "Entomologist - Global Seed Production Researcher at Bejo Zaden"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Felipe de Lemos",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Angelo Pallini",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Arne Janssen",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Madelaine Venzon",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Maurice W. Sabelis",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "L\u00edvia Ata\u00edde",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Fabr\u00edcio Rainha Ribeiro",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Ana Maria Guimar\u00e3es Bernardo",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Eraldo Rodrigues Lima",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Induction and suppression of tomato plant defences and its effects on arthropods",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "description": "Plants suffer constantly from herbivore attacks, but they have many mechanisms to defend themselves against these attacks. They can produce defences continuously, which are called ?constitutive defences?, or may start producing defences after being attacked by herbivores, so-called ?induced defences?. Besides being constitutive or induced, plant defence can affect herbivores in two different ways, directly (direct defence) or indirectly (indirect defence). Direct defences are physical plant structures, such as thick leaf cuticles or trichomes, or increased concentrations of secondary chemicals. Indirect defences affect herbivores indirectly by arresting or attracting natural enemies to attacked plants. Unlike most herbivores, including the spider mite Tetranychus urticae, Tetranychus evansi suppresses plant defence, causing decreases of many defence compounds to levels below that in clean plants, resulting in a significantly higher performance on previously attacked plants than on clean plants .The aim here is to study the effects of induction or suppression of plant defences, by prior infestation with T. urticae or T. evansi respectively, on other arthropods",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cleide",
                    "last_name": "Dias",
                    "name": null,
                    "headline": "Entomologist - Global Seed Production Researcher at Bejo Zaden"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Angelo Pallini",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Arne Janssen",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Madelaine Venzon",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Tritrophic interactions among tomato plants, herbivores and predatory mites./ Intera\u00e7\u00f5es tritr\u00f3ficas entre plantas de tomate, \u00e1caros herb\u00edvoros e predadores.",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "description": "Dentro de uma comunidade, as intera\u00e7\u00f5es n\u00e3o se baseiam apenas em cadeias alimentares, existem redes de intera\u00e7\u00f5es muito mais complexas chamadas teias alimentares, onde diversos n\u00edveis tr\u00f3ficos interagem entre si. Dentre elas, tem-se as intera\u00e7\u00f5es entre predadores e presas que s\u00e3o amplamente estudadas devido a sua import\u00e2ncia para a din\u00e2mica populacional, composi\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies. Comumente se tem grande preocupa\u00e7\u00e3o com os efeitos letais que um predador tem sobre sua presa, ou seja, aquele que resulta na morte de presa. No entanto, em mesma grandeza de import\u00e2ncia se tem os efeitos n\u00e3o letais da presen\u00e7a de predadores em sistema ecol\u00f3gicos, que leva a uma altera\u00e7\u00e3o no comportamento das presas a fim de dificultar ou evitar a preda\u00e7\u00e3o. O objetivo do trabalho \u00e9 o estudo das intera\u00e7\u00f5es tritr\u00f3ficas entre a cultura do tomateiro, os \u00e1caros herb\u00edvoros Tetranychus evansi e Tetranychus urticae e os \u00e1caros predadoresPhytoseiulus longipese Phytoseiulus macropilis.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cleide",
                    "last_name": "Dias",
                    "name": null,
                    "headline": "Entomologist - Global Seed Production Researcher at Bejo Zaden"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Angelo Pallini",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Arne Janssen",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Madelaine Venzon",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Avalia\u00e7\u00e3o da efici\u00eancia e inocuidade de produtos a base de nim para o controle de \u00e1caros em culturas com suporte fitossanit\u00e1rio insuficiente. Evaluation of the efficiency and safety of neem products for mites control in crops.",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cleide",
                    "last_name": "Dias",
                    "name": null,
                    "headline": "Entomologist - Global Seed Production Researcher at Bejo Zaden"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Angelo Pallini",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Madelaine Venzon",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Elaine Ferrari de Brito",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Sele\u00e7\u00e3o de inimigos naturais para o controle biol\u00f3gico do \u00e1caro Tetranychus evansi (Acari: Tetranychidae) na cultura do tomateiro. Selection of natural enemies for the biological control of Tetranychus evansi mites (Acari: Tetranychidae) in tomato crops.",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cleide",
                    "last_name": "Dias",
                    "name": null,
                    "headline": "Entomologist - Global Seed Production Researcher at Bejo Zaden"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Felipe de Lemos",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Renato de Almeida Sarmento",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Angelo Pallini",
                    "headline": null
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Physiological and biochemical responses of Eucalyptus seedlings to hypoxia",
            "publisher": "Annals of Forest Science, Springer Paris",
            "url": "https://link.springer.com/article/10.1007/s13595-018-0789-4",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cleide",
                    "last_name": "Dias",
                    "name": null,
                    "headline": "Entomologist - Global Seed Production Researcher at Bejo Zaden"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Eduardo",
                    "last_name": "Medina",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. Soil Science and Plant Nutrition, M.Sc. Plant Physiology "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Gustavo C. V. Mayrink",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Camilo E. Vital",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Dimas M. Ribeiro",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Ivo R. Silva",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Andrew Merchant",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Food decisions of an omnivorous thrips are independent from the  indirect efects of jasmonate- inducible plant defences on prey  quality",
            "publisher": "Scientific Reports",
            "url": "https://www.nature.com/articles/s41598-018-38463-w",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cleide",
                    "last_name": "Dias",
                    "name": null,
                    "headline": "Entomologist - Global Seed Production Researcher at Bejo Zaden"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Livia",
                    "last_name": "Ataide",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD in Entomology | Research Scientist | Insect-Plant Biology Specialist |"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Bernardus C. J. Schimmel",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Thijs van Erp",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Angelo Pallini",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Merijn R. Kant",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Antipredator behaviours of a spider mite in response to cues of dangerous and harmless predators.",
            "publisher": "Experimental & Applied Acarology",
            "url": "http://link.springer.com/article/10.1007%2Fs10493-016-0042-5",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cleide",
                    "last_name": "Dias",
                    "name": null,
                    "headline": "Entomologist - Global Seed Production Researcher at Bejo Zaden"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Ana Maria Guimar\u00e3es Bernardo",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Jussara Mencalha",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Caelun Wood de Carvalho Freitas",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Angelo Pallini",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Renato de Almeida Sarmento",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Arne Janssen",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Breaking and entering: predators invade the shelter of their prey and gain protection. Experimental & Applied Acarology",
            "publisher": "http://link.springer.com/article/10.1007%2Fs10493-015-9951-y",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2015
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Lemos F",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Bernardo AMG",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cleide",
                    "last_name": "Dias",
                    "name": null,
                    "headline": "Entomologist - Global Seed Production Researcher at Bejo Zaden"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Sarmento RA",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Pallini A",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Venzon M",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Janssen A",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Herbivorous Mite Down-Regulates Plant Defence and Produces Web to Exclude Competitors.",
            "publisher": "Plos One",
            "url": "http://journals.plos.org/plosone/article?id=10.1371/journal.pone.0023757",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2011
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Renato de Almeida Sarmento",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Felipe de Lemos",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cleide",
                    "last_name": "Dias",
                    "name": null,
                    "headline": "Entomologist - Global Seed Production Researcher at Bejo Zaden"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Kikuchi WT",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Rodrigues JCP",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Angelo Pallini",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "SABELIS MW",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Arne Janssen",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Infoqu\u00edmicos induzidos por herbivoria mediando a comunica\u00e7\u00e3o entre plantas de tomate e o predador Cycloneda sanguinea (Coleoptera: Coccinellidae).",
            "publisher": "Revista CERES",
            "url": "http://www.redalyc.org/pdf/3052/305226814008.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Sarmento RA",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Lemos F",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cleide",
                    "last_name": "Dias",
                    "name": null,
                    "headline": "Entomologist - Global Seed Production Researcher at Bejo Zaden"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Pallini A",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Venzon M",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Intera\u00e7\u00f5es simbi\u00f3ticas entre Escherichia coli e seres humanos: a instabilidade de uma rela\u00e7\u00e3o.",
            "publisher": "Revista HCPA",
            "url": "http://seer.ufrgs.br/hcpa/article/view/22399",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "PINTO FA",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cleide",
                    "last_name": "Dias",
                    "name": null,
                    "headline": "Entomologist - Global Seed Production Researcher at Bejo Zaden"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "RAMOS M",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "ELLIOT SL",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Spider mite web mediates anti-predator behaviour. Experimental & Applied Acarology.",
            "publisher": "Experimental & Applied Acarology",
            "url": "http://link.springer.com/article/10.1007%2Fs10493-010-9344-1",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Lemos F",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Sarmento RA",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Pallini A",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cleide",
                    "last_name": "Dias",
                    "name": null,
                    "headline": "Entomologist - Global Seed Production Researcher at Bejo Zaden"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Sabelis MW",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Janssen A",
                    "headline": null
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 513606,
                "name": "Bejo Zaden",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHpilhLlT6vsg/company-logo_400_400/0/1586877491500?e=1703721600&v=beta&t=QQApF5gPvg4NMWzkLyw8ZMrINP2fAtgHF8VNdoJKVYo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/bejo/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Warmenhuizen, North Holland Province, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Bejo",
                    "description": null,
                    "title": "Global Seed Production Researcher - Entomology",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 283816,
                "name": "Universidade Federal de Vi\u00e7osa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGezs_RrStDCw/company-logo_400_400/0/1688742772384?e=1703721600&v=beta&t=hm5oIFHnz0VpSNLsRYzOrdkyyeGhDbGkK4QjU7JeG40",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-federal-de-vicosa/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Vi\u00e7osa, Minas Gerais, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Universidade Federal de Vi\u00e7osa",
                    "description": null,
                    "title": "PhD Researcher",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Vi\u00e7osa, Minas Gerais, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Universidade Federal de Vi\u00e7osa",
                    "description": "Teaching  Bachelor students of the Federal University of Vi\u00e7osa, Vi\u00e7osa MG - Brazil. Subject: Agricultural entomology and acarology. 95 hours.",
                    "title": "Volunteer teacher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 4081,
                "name": "University of Amsterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEfHBj_we-_kw/company-logo_400_400/0/1659945104460?e=1703721600&v=beta&t=nxt14hUDODg3MttkNj5Qa0fCu2FbgGbRXyFSapRtNv4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-amsterdam/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "University of Amsterdam",
                    "description": null,
                    "title": "PHD Guest Researcher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Agricultural Research Company of Minas Gerais - EPAMIG",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Vi\u00e7osa MG, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Agricultural Research Company of Minas Gerais - EPAMIG",
                    "description": "Undergraduate researcher at the Agricultural Research Company of Minas Gerais - EPAMIG;\nFunded by Foundation for Research Support of the State of Minas Gerais - FAPEMIG;\nUnder supervision of the Professors Dra. Madelaine Venzon and Dr. Angelo Pallini;\nFrom March 2010 to February 2011, 20 hours per week.",
                    "title": "Undergraduate researcher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2904731,
                "name": "AgroPlan - UFV",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHs_ShZLA9t5Q/company-logo_400_400/0/1519893298272?e=1703721600&v=beta&t=kZQiucGr1M481FPkeSseVN1CnANuM_2IpYryaOKjL8o",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/agroplan---ufv/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Piranga MG, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "AgroPlan - UFV",
                    "description": "Agricultural consulter. Assistance to Small Farmers on the production of organic vegetable, in field and\ngreenhouse. The assistance covers all the process of crop production with emphasis on biological control of pests and diseases. Piranga - MG, Brazil. From December 2009 to June 2010.",
                    "title": "Crop advisor",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Vi\u00e7osa y alrededores, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "AgroPlan - UFV",
                    "description": "Junior Company of Agronomy-agronomic advices (AgroPlanUFV). Vi\u00e7osa MG - Brazil.\nFrom January 2009 to January 2010, 6 hours per week.",
                    "title": "Internship at Junior Company of Agronomy-agronomic advices - AgroPlanUFV",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 283816,
                "name": "Universidade Federal de Vi\u00e7osa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGezs_RrStDCw/company-logo_400_400/0/1688742772384?e=1703721600&v=beta&t=hm5oIFHnz0VpSNLsRYzOrdkyyeGhDbGkK4QjU7JeG40",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-federal-de-vicosa/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Vi\u00e7osa y alrededores, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Universidade Federal de Vi\u00e7osa",
                    "description": "Laboratory of Agricultural Acarology, at the Federal University of Vi\u00e7osa, Vi\u00e7osa MG - Brazil, 10 hours per week.",
                    "title": "Internship at Laboratory of Agricultural Acarology",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Vi\u00e7osa MG, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Universidade Federal de Vi\u00e7osa",
                    "description": "Undergraduate researcher at the Entomological Department of the Federal University of Vi\u00e7osa - UFV;\nFunded by National Council for Scientific and Technological Development (CNPq) from March 2009 to February 2010; and by Foundation for Research Support of the State of Minas Gerais (FAPEMIG) from March 2007 to February 2009, 20 hours per week. Under supervision of the Professor Dr. Angelo Pallini.",
                    "title": "Undergraduate researcher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "role": "Christmas recreational activities in kindergarden",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "AgroPlan - UFV",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHs_ShZLA9t5Q/company-logo_400_400/0/1519893298272?e=1703721600&v=beta&t=kZQiucGr1M481FPkeSseVN1CnANuM_2IpYryaOKjL8o",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/agroplan---ufv/"
            },
            "cause": "CHILDREN",
            "description": "Distribution of toys and activities for needy children in the city of Vi\u00e7osa-MG."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "role": "Talk given to elementary school children about insect plant interaction.",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidade Federal de Vi\u00e7osa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGezs_RrStDCw/company-logo_400_400/0/1688742772384?e=1703721600&v=beta&t=hm5oIFHnz0VpSNLsRYzOrdkyyeGhDbGkK4QjU7JeG40",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-federal-de-vicosa/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": null
        }
    ],
    "skills": [
        "Agronomy",
        "Entomology",
        "Research",
        "Agriculture",
        "Agribusiness",
        "Strategic Planning",
        "Microsoft Excel",
        "Microsoft Word",
        "English",
        "Brazilian Portuguese",
        "Microsoft Office",
        "Biologia",
        "Ci\u00eancias",
        "Doc\u00eancia",
        "Plant Ecology",
        "Agricultural Research",
        "Ecology",
        "Field Work",
        "Experimental Design",
        "Environmental Science"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}