{
    "profile_id": "pascaltacite",
    "first_name": "Pascal",
    "last_name": "T.",
    "sub_title": "Implementation Manager at Worldpay",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQEYwNf2GBumqA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1516604987722?e=1701302400&v=beta&t=18GeYU5hVN21LDtc0FTnIERqmENIxX1DSy1GetIG7k0",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQG2O3bh7n_fow/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1648469702851?e=1701302400&v=beta&t=gLPxkEdCXT7SDWvlcjsOw8-sFILnA3IliZem7B7lr-8",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAANNTlQBvjtzd6hcvcHnH6I7ImPK0BbyqDs",
    "object_urn": 55397972,
    "birth_date": null,
    "summary": "Highly-focused, analytical and forward-thinking professional with more than five years of providing comprehensive marketing, management, and financial support to operational and technical departments.\nPossess strong verbal communication skills, thoughtful assessments, and in-depth analysis; able to communicate in clear and precise terms delivering exceptional presentations.\nA confident and natural group leader, cultivates and maintains strong professional relationships.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Randstad, Netherlands",
        "city": "The Randstad",
        "state": "Netherlands",
        "default": "The Randstad, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Dutch",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Espagnol",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Norv\u00e9gien",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Financial Services",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "ESCE International Business School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHanFrDqFSJmw/company-logo_400_400/0/1645712904515?e=1703721600&v=beta&t=3MF2fPOIgjhFhO-kw1ex3pc3VehHJjOERpP_I6OELY4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/esce-international-business-school/"
            },
            "degree_name": "Master Grande Ecole",
            "field_of_study": "Management, Finance d'entreprise, Administration des affaires",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Manhattan Institute of Management",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHLzjgsuUFM1w/company-logo_400_400/0/1519915594406?e=1703721600&v=beta&t=V6jEfEVpIKgWwAmATNfa07goGf8_hNBMrTVmCcSO-O4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/manhattan-institute-of-management/"
            },
            "degree_name": "Diploma in Business Administration",
            "field_of_study": "Business Administration and Management, General",
            "grade": "GPA: 3.26/4"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paris-Est Cr\u00e9teil (UPEC)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEErdpTzCZMDA/company-logo_400_400/0/1579185950452?e=1703721600&v=beta&t=-TiYlb1amWQsXfm2ok8xeJ31UXXlQ5KfPyByhi_ARTA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/upecofficiel/"
            },
            "degree_name": "Licence Professionnelle de Commerce, sp\u00e9cialit\u00e9 \u00c9changes Internationaux (Import-Export)",
            "field_of_study": "Management, Marketing, Commerce International",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paris 13",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGOqph9-sp_8g/company-logo_400_400/0/1570201324607?e=1703721600&v=beta&t=EwwyeoC60kA3ugfkTlWk5UuicKXPFqnzMvVP0GpZufI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit-paris-13-nord/"
            },
            "degree_name": "DUT Techniques de Commercialisation",
            "field_of_study": "Marketing, Management, Commerce",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Lincoln",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGJG7HEa3pFRg/company-logo_400_400/0/1663688271255?e=1703721600&v=beta&t=hW_rYEQt9-Y9eHdljXGJoQsy8REgpAVUtc0jpUsMWgo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-lincoln/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Arts (Hons)",
            "field_of_study": "European Business",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Business Analytics",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Growth Tribe",
            "url": "https://certificates.growthtribe.io/en/verify/91731041143962",
            "license_number": "91731041143962",
            "display_source": "growthtribe.io",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Growth Tribe",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHeR_dfrmhFUQ/company-logo_400_400/0/1527590806559?e=1703721600&v=beta&t=yvjvWHLjPUX5VvlDYArEIBGjIw7qBrmSpJdeanYowgA",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Conf\u00e9rence sur la marque employeur",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": "Pr\u00e9paration d'une conf\u00e9rence sur la marque employeur au pr\u00e8s de Logica-CGI. Proposition d'une strat\u00e9gie et de solutions adapt\u00e9es \u00e0 leur besoin. Conf\u00e9rence en partenariat avec studyka, Logica Viad\u00e9o et HumanLinks. Ainsi qu'en comp\u00e9tition avec le CIFFOP, l'EM Normandie et l'EM Strasbourg.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pascal",
                    "last_name": "T.",
                    "name": null,
                    "headline": "Implementation Manager at Worldpay"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Quentin",
                    "last_name": "Clerc",
                    "name": null,
                    "headline": "PMO"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mathieu",
                    "last_name": "Prevot",
                    "name": null,
                    "headline": "Directeur d\u2019Exploitation"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Suzanne",
                    "last_name": "C.",
                    "name": null,
                    "headline": "RSE & Missions Sociales"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mathilde",
                    "last_name": "de Ramel",
                    "name": null,
                    "headline": "Export Manager at Acetaia Giusti"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ali\u00e9nor",
                    "last_name": "d'Aligny",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Associate, Financial Services at Spencer Stuart"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "CESIM SimFirm",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": "CESIM SimFirm est une simulation qui int\u00e8gre les domaines cl\u00e9s du management: la gestion de production, le marketing et la finance. Elle permet de sensibiliser les participants \u00e0 la gestion op\u00e9rationnelle et financi\u00e8re tout en suivant une strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pascal",
                    "last_name": "T.",
                    "name": null,
                    "headline": "Implementation Manager at Worldpay"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Morgane",
                    "last_name": "Thomas",
                    "name": null,
                    "headline": "International business and marketing master degree graduated"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Serge Pierre",
                    "last_name": "Besanger",
                    "name": null,
                    "headline": "Professor / Director / CEO"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Quentin",
                    "last_name": "Clerc",
                    "name": null,
                    "headline": "PMO"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "CESIM Global Challenge",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": "CESIM Global Challenge est une simulation con\u00e7ue pour permettre aux participants de d\u00e9velopper leur compr\u00e9hension du management op\u00e9rationnel et financier d\u2019un groupe international, dans un environnement comp\u00e9titif et en perp\u00e9tuelle \u00e9volution.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pascal",
                    "last_name": "T.",
                    "name": null,
                    "headline": "Implementation Manager at Worldpay"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Serge Pierre",
                    "last_name": "Besanger",
                    "name": null,
                    "headline": "Professor / Director / CEO"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Quentin",
                    "last_name": "Clerc",
                    "name": null,
                    "headline": "PMO"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "IPM Project 2011 - Globe Aliz\u00e9e",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "description": "Cr\u00e9ation d'une structure fictive multinationale\nDirection + 6 d\u00e9partements:\n- \u00e9v\u00e9nements externes\n- \u00e9v\u00e9nements internes\n- Ressources humaines\n- Communication\n- Production\n- Validation des contenus",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pascal",
                    "last_name": "T.",
                    "name": null,
                    "headline": "Implementation Manager at Worldpay"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mathilde",
                    "last_name": "BERNADAC",
                    "name": null,
                    "headline": "Sales Manager - Bespoke Orders departement at MONNAIE DE PARIS"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petra",
                    "last_name": "Holst",
                    "name": null,
                    "headline": "HR-Chef at Besikta Bilprovning"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Quentin",
                    "last_name": "Clerc",
                    "name": null,
                    "headline": "PMO"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Duchef SARL (Projet tutor\u00e9)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "description": "Cr\u00e9ation d'une entreprise agroalimentaire (fictive) sp\u00e9cialis\u00e9e dans les plats surgel\u00e9s et tourn\u00e9e vers l'export (positionnement haut de gamme):\n- Montage du business plan, choix de la structure juridique\n- Recherche d'aides au financement export via la CCI Seine et Marne (concernant le d\u00e9veloppement international), la COFACE (assurance cr\u00e9dit export)\n- Recherche de partenaires/distributeurs dans les pays vis\u00e9s (Chine, Cor\u00e9e du Sud, Japon) \n- Recherche de fournisseurs (emballages, mati\u00e8res premi\u00e8res alimentaires, etc.)\n- Cr\u00e9ation d'un spot publicitaire destin\u00e9 au march\u00e9 sud-cor\u00e9en\n\nR\u00e9sultat: \u00e9lu meilleur projet de la promotion 2010-2011",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pascal",
                    "last_name": "T.",
                    "name": null,
                    "headline": "Implementation Manager at Worldpay"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rachel",
                    "last_name": "A.",
                    "name": null,
                    "headline": "Logistics and procurement assistance"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Maxime",
                    "last_name": "Brochet",
                    "name": null,
                    "headline": "Chef de produit Marketing client - ELLE, ELLE \u00e0 Table, ELLE D\u00e9coration, Franc-Tireur."
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Nicolas",
                    "last_name": "Cabotte",
                    "name": null,
                    "headline": "Manager Transport"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Latifa",
                    "last_name": "KHERDOU",
                    "name": null,
                    "headline": "Responsable Logistique Export "
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "J\u00e9r\u00f4me",
                    "last_name": "M.",
                    "name": null,
                    "headline": "ADV - Europe du Sud (Trilingue)"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Salima",
                    "last_name": "I.",
                    "name": null,
                    "headline": "Brand Manager- Suisse "
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Djon",
                    "last_name": "L.",
                    "name": null,
                    "headline": "Product Marketing Manager @Statrys \u2022 Helping 3,500+ SMEs stay on top of the Payment Game"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marion",
                    "last_name": "Leymarie",
                    "name": null,
                    "headline": "Acheteuse chez Maisons du Monde"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Concours Master de la n\u00e9gociation",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "description": "Atteint la demi-finale du concours national (inter-IUT) \u00e0 Reims",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pascal",
                    "last_name": "T.",
                    "name": null,
                    "headline": "Implementation Manager at Worldpay"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Amal",
                    "last_name": "SAKI",
                    "name": null,
                    "headline": "Category Purchasing Manager chez SIAAP"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Diana",
                    "last_name": "O.",
                    "name": null,
                    "headline": "Lead Buyer G6* IT - HW Magasins et solutions associ\u00e9es chez Carrefour\n*G4 (France, Espagne, Italie, Belgique, Pologne, Roumanie) "
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ludiwine",
                    "last_name": "G\u00e9nipa",
                    "name": null,
                    "headline": "Webmarketer "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Mission de sensibilisation (m\u00e9moire de groupe)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "description": "Au sein de l'association \"AFS Vivre Sans Fronti\u00e8re\" \u00e0 Fontenay-sous-Bois (94)\n\nMission de sensibilisation aupr\u00e8s des coll\u00e8ges et lyc\u00e9es de l'Acad\u00e9mie de Cr\u00e9teil (d\u00e9partements 77-93-94) sur les possibilit\u00e9s de d\u00e9part \u00e0 l'\u00e9tranger\n\nProgrammes d'\u00e9change entre 2 \u00e0 12 mois pour les - de 18 ans.\nProgrammes de b\u00e9n\u00e9volat ou ann\u00e9e dans une universit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tranger pour les + de 18 ans.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pascal",
                    "last_name": "T.",
                    "name": null,
                    "headline": "Implementation Manager at Worldpay"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cannelle",
                    "last_name": "Beaujouan",
                    "name": null,
                    "headline": "Medical Resources Manager"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Nabila",
                    "last_name": "F.",
                    "name": null,
                    "headline": "Consultante en Recrutement  chez Fed Ing\u00e9nierie"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Programme International \"Imagineering\"",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "description": "\u00e0 l'Universit\u00e9 des Sciences Appliqu\u00e9es de la Haye (Pays-Bas)",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pascal",
                    "last_name": "T.",
                    "name": null,
                    "headline": "Implementation Manager at Worldpay"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Jaimie",
                    "last_name": "O.",
                    "name": null,
                    "headline": "Business Relation Manager - (Retina, Cardio, EstMe) at Novartis"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Analyse financi\u00e8re",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Applied Business Communication",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Approche des march\u00e9s \u00e9mergents",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Business Administration",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Business Strategies & Policies",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Comptabilit\u00e9 de gestion",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Corporate Finance",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Corporate Management & Business Environment",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Corporate Social Responsibility",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Developing Business & Sales Internationally",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Developing Potential",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Droit des affaires europ\u00e9ennes & internationales",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Economie g\u00e9n\u00e9rale",
            "number": null
        },
        {
            "name": "English as a Foreign Language",
            "number": "EFL3006"
        },
        {
            "name": "Espa\u00f1ol",
            "number": null
        },
        {
            "name": "European Business",
            "number": "BUS3147"
        },
        {
            "name": "Gestion de la relation client",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Gestion financi\u00e8re \u00e0 l'international",
            "number": null
        },
        {
            "name": "ICTP",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Informatique appliqu\u00e9e",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [
        {
            "name": "GPA",
            "score": "3.3",
            "date": {
                "month": 6,
                "day": null,
                "year": 2012
            }
        },
        {
            "name": "Score IAE-MESSAGE",
            "score": "242/400",
            "date": {
                "month": 3,
                "day": null,
                "year": 2011
            }
        },
        {
            "name": "Test of English for International Communication (TOEIC)",
            "score": "970/990",
            "date": {
                "month": 3,
                "day": null,
                "year": 2011
            }
        }
    ],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 260387,
                "name": "Worldpay",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHzncP8lJiuFA/company-logo_400_400/0/1583407764068?e=1703721600&v=beta&t=HAnMtn1BkYeiu_92N-9FK70DTUogalua3yS8OXsN_6s",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/worldpay/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Worldpay",
                    "description": null,
                    "title": "Implementation Manager",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Worldpay",
                    "description": null,
                    "title": "Sales Operations Analyst",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Amsterdam Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Worldpay",
                    "description": null,
                    "title": "Corporate Support Consultant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 13505,
                "name": "DigiOutsource",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGWmmpFD_VfVA/company-logo_400_400/0/1688453951307?e=1703721600&v=beta&t=kjBOdYrS0EDukUuro6V_Yzsn_Ulw-My0VoGYMZ432ro",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/digioutsource/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Cape Town Area, South Africa",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "DigiOutsource",
                    "description": "Provided superior end-user support and service to customers operating internal CRM, network operating system, email, chat, and distribution phone software. Scheduled follow-up call backs to customers, presented alternative solutions to customers, and performed duties via 24/7 call centre.\nKey Projects:\n\uf0a7\tSuccessfully interface with customers, respond to inquiries, address concerns, provide access to and promote company products and services.\n\uf0a7\tExpertly evaluate systems, analyze symptoms, diagnose issues, and resolve internet connectivity problems.  \n\uf0a7\tMarkedly improved customer service satisfaction 27% while increasing revenue over $600,000 in one year.\n\uf0a7\tAwarded agent of the month for the French department on two separate occasions.",
                    "title": "Customer Service Agent",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 21987051,
                "name": "DALBERG RESEARCH LIMITED",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH5LNsNOMgELg/company-logo_400_400/0/1588024733862?e=1703721600&v=beta&t=wVrpHm6yVtwNfvk4McBvhq2VhxM_FtEQcV9uWZxGN_w",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/dalberg-research-limited/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "London, United Kingdom",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "DALBERG RESEARCH LIMITED",
                    "description": "Analyzed, researched, and presented material for Dalberg Research's quarterly reports on food loss, waste and spoilage for The Rockefeller Foundation. Provided dedicated research services for Senegal and Malawi in both French and English, collected and analyzed media data related to the reduction of post-harvest loss across a variety of commodities. \n\uf0a7\tAccurately identified and categorized key figures including development finance institutions, NGOs, private sector, government, and international aid agencies.",
                    "title": "Research Analyst",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Hard Rock Cafe Oslo",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Oslo Area, Norway",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Hard Rock Cafe Oslo",
                    "description": "Managed customer relations in Norwegian, French, and Spanish, scheduled reservations, arranged special events, assigned work tasks, and supervised and coordinated all activities of dining room staff. \n\uf0a7\tMentored and trained four new bar and restaurant employees on best practices.",
                    "title": "Supervisor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2712981,
                "name": "Grey Consulting",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEvGj2Z76AdLA/company-logo_400_400/0/1519880670942?e=1703721600&v=beta&t=va_hCYSeR2BmLWHdYC1CDUSpKjvj2_ybpoekxxyD7uQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-greyconsulting/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris Area, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Cabinet GreyConsulting",
                    "description": "Generated and increased new business up to 100 phone calls daily; initiated contact and developed relations with audit and accounting firms. Interviewed and briefed candidates regarding salary, benefits, and responsibilities. \n\uf0a7\tGenerated over 90,000\u20ac in revenue and positioned eleven financial services employees with eight audit and accounting firms. \n\uf0a7\tIntroduced new recruitment marketing strategies via professional social networks including LinkedIn and Viadeo that expanded candidate base by over 14%.",
                    "title": "Recruitment Consultant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1075902,
                "name": "Disneyland Paris",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGuCVYwxhzrfg/company-logo_400_400/0/1674059907834?e=1703721600&v=beta&t=Dwpx4YTgDxNGvaeDCULW3SuOsja2c4xVScbk4jaArDU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/disneyland-paris/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris Area, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Disneyland Paris",
                    "description": "Attractions Cast Members are responsible for greeting Guests, loading and unloading attractions, operating attraction systems, delivering narrations of varying lengths and providing audience control.",
                    "title": "Host",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 9247782,
                "name": "UBIFRANCE Norv\u00e8ge",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE8BYmBvfhRgw/company-logo_400_400/0/1633510425134?e=1703721600&v=beta&t=xQginOrV_2t2TX2c-7gCCkm3p6Q6skILhowHmGtp-6U",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/business-france/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Oslo Area, Norway",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Business France",
                    "description": "Executed multiple export projects, provided exceptional support and analysis, and conducted market research as it pertained to the Norwegian maritime industry. Advanced business development initiatives, prepared for agency meetings, and coordinated the local partners\u2019 selection. \n\uf0a7\tDeveloped professional relations with small and medium enterprises (SME) and provided export guidance.",
                    "title": "Trade Advisor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Institut Gillette Leuwat (Skin & Hair)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris Area, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "Institut Gillette Leuwat (Skin & Hair)",
                    "description": "Monitoring of the competition (organic and natural cosmetics) on French and European markets\nProduct positioning \nSelection of new distribution channels\nPromoting the product externally with press, customers and partners\nComputerization of the database on IBM Notes\n\nWebsite: http://www.gilletteleuwat.fr/",
                    "title": "Assistant Product Manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Wombat",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris Area, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "Wombat",
                    "description": "Analysis of qualitative and quantitative data about the satisfaction rate of the Art Box subscribers\nPrimary (editing and coding of questionnaires) and secondary data analysis",
                    "title": "Market Research Analyst",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 3402,
                "name": "Sodexo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEJAlwSr9SZuQ/company-logo_400_400/0/1688338945656?e=1703721600&v=beta&t=5PzZZLBHeqV7dWNB1hA4XEGdvm0VLhZjsIa6dzf8vos",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/sodexo/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "London, United Kingdom",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        }
                    },
                    "company": "Sodexo",
                    "description": "at the HSBC group HQ in Canary Wharf, London",
                    "title": "Food Service Worker",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Data Analytics",
        "Business Analytics",
        "International Trade",
        "International Business",
        "International Management",
        "Business Strategy",
        "Corporate Social Responsibility",
        "Organizational Change",
        "Database Management",
        "PowerPoint",
        "Excel",
        "Change Management",
        "Innovation Management",
        "Social Media Marketing",
        "Teamwork",
        "Virtual Teams",
        "Wordpress",
        "Photoshop",
        "English",
        "French"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}