{
    "profile_id": "esther-landu-paka",
    "first_name": "Esther",
    "last_name": "Landu Paka",
    "sub_title": "Senior catalog associate chez Amazon",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQH9Pc1_JRlWTQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1627569495312?e=1701302400&v=beta&t=dY5a9Xeb0DJQfaNUZLKTFQsn85uOL1MqwKbODrNJlIQ",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQFDmrxMGOeQ2Q/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1609848882815?e=1701302400&v=beta&t=SNeJncGO0UBDbWUq-X88XYoTtoSjteyci17EYsKuNxc",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABxSw1QBoD1DMkdU4gpEoEr5V3feTGhdi1s",
    "object_urn": 475186004,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am dynamic manager passionate about Innovation and Sustainability. I hold a Master degree in Food and Beverage Management, a Bachelor degree in Life and Health Sciences Engineering, with additional training in the fields of Process and Quality Engineering. I am pursing my dream of making the world a more sustainable and healthier place for future generations.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Hague, South Holland",
        "city": "The Hague",
        "state": "South Holland",
        "default": "The Hague, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "N\u00e9erlandais",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Management Consulting",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "Rome Business School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH8Y2dLNexn1A/company-logo_400_400/0/1617985833590?e=1703721600&v=beta&t=h1FMpAuyDXtXY7wOfCAYkVREnHGhTpNGVHKDVMO-RJ8",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/rome-business-school/"
            },
            "degree_name": "Master",
            "field_of_study": "Food and Beverage Management ",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paul Sabatier Toulouse III",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHiRvEGtyxm-g/company-logo_400_400/0/1519898148333?e=1703721600&v=beta&t=03SqhwplJBz5yU5asGHwqO_zvUz0gTgviTDcwyzG74M",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-paul-sabatier-toulouse-iii/"
            },
            "degree_name": "Master",
            "field_of_study": "G\u00e9nie des Proc\u00e9d\u00e9s et Bioproc\u00e9d\u00e9s",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 de Rouen",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFSmwhd0mS9Xw/company-logo_400_400/0/1574257346459?e=1703721600&v=beta&t=FzqxIskYcnYDrPStGiSZ4EVjU1M2wri6LfKpXduQLGg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-de-rouen/"
            },
            "degree_name": "Licence Ing\u00e9nierie de la Sant\u00e9",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 1586,
                "name": "Amazon",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHTvZwCx4p2Qg/company-logo_400_400/0/1612205615891?e=1703721600&v=beta&t=Z4vrFJ_cjXRl5aO2BaHduFaeweGjzERzZpHIbqeJxS4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/amazon/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "La Haye, Hollande M\u00e9ridionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Amazon",
                    "description": null,
                    "title": "Senior Catalog Associate",
                    "employment_type": "Permanent"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Teleperformance Benelux",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ryswick, Hollande M\u00e9ridionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Teleperformance Benelux",
                    "description": null,
                    "title": "Customer Support Specialist",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 74627510,
                "name": "BEEZI",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFI-PhJGBRmIg/company-logo_400_400/0/1609847228185?e=1703721600&v=beta&t=4Fchg1Fmzh4DEnNMyddF3KiSnLP17u8JkZZVMqoKkkc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/beezi-deals/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "BEEZI",
                    "description": "Management - Strat\u00e9gie",
                    "title": "Chief Operating Officer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "DAJO-SIABE",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "DAJO-SIABE",
                    "description": "Leadership technique et soutien \u00e0 l'\u00e9valuation et \u00e0 la conception de projets de d\u00e9veloppement et de transformation alimentaire",
                    "title": "Conseill\u00e8re Qualit\u00e9 et Innovation, Agroalimentaire",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15250261,
                "name": "Universit\u00e9 Paul Sabatier Toulouse III",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHiRvEGtyxm-g/company-logo_400_400/0/1519898148333?e=1703721600&v=beta&t=03SqhwplJBz5yU5asGHwqO_zvUz0gTgviTDcwyzG74M",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-paul-sabatier-toulouse-iii/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Toulouse, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Universit\u00e9 Paul Sabatier Toulouse III",
                    "description": "- Participation \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 l\u2019implantation d\u2019un Fablab \n- Gestion de l\u2019atelier \u00ab membrane et Eau \u00bb en mode projet : chiffrage, pilotage d\u2019une \u00e9quipe de 3 personnes, planning, r\u00e9partition et suivi des t\u00e2ches, pr\u00e9paration des exp\u00e9rimentations, r\u00e9daction scientifique\n- Conception de l\u2019atelier \u00ab Electrochimie et Energie \u00bb : revue de la bibliographie, analyse, r\u00e9daction des sp\u00e9cifications techniques",
                    "title": "Stage Laboratoire de G\u00e9nie Chimique ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 71735,
                "name": "Universit\u00e9 de Rouen Normandie",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFSmwhd0mS9Xw/company-logo_400_400/0/1574257346459?e=1703721600&v=beta&t=FzqxIskYcnYDrPStGiSZ4EVjU1M2wri6LfKpXduQLGg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-de-rouen/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de \u00c9vreux, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Universit\u00e9 de Rouen",
                    "description": "Evaluation de plusieurs familles de polluants (HAP, PCB) dans des carottes s\u00e9dimentaires et s\u00e9diments trait\u00e9s",
                    "title": "Stage, Laboratoire COBRA",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 417398,
                "name": "Mairie et agglom\u00e9ration d'Evreux",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEWl2_brtH9Zw/company-logo_400_400/0/1519885270710?e=1703721600&v=beta&t=ck51RaIvBILTki7Nqd5vfkVP1PTjDO_Ex0q1M6t1XCo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mairie-et-agglom-ration-d'evreux/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de \u00c9vreux, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Mairie et agglom\u00e9ration d'Evreux",
                    "description": "Accompagnement scolaire d'enfants ayant des fragilit\u00e9s en lecture et \u00e9criture",
                    "title": "Animatrice Club Coup de Pouce",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Gestion de projet",
        "Management",
        "Anglais",
        "\u00c9valuation du risque",
        "Sensibilisation environnementale",
        "Chimie analytique",
        "Contr\u00f4le qualit\u00e9",
        "Biotechnologie",
        "Strat\u00e9gie",
        "Science",
        "R\u00e9daction",
        "Microsoft Office",
        "Gestion d\u2019\u00e9quipe",
        "Leadership",
        "Cr\u00e9ativit\u00e9",
        "Marketing digital",
        "Entrepreneuriat",
        "Leadership technique",
        "Aliments et boissons",
        "Transformation alimentaire"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}