{
    "profile_id": "alexander-lukiancik",
    "first_name": "Alexander",
    "last_name": "Lukiancik",
    "sub_title": "Service Coordinator LATAM @ Damen Shipyards | Marine Industry | Shipyards | Services | Repair & Conversion | Naval ",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQFvPlIL8SFUCg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1663410193960?e=1701302400&v=beta&t=SMTNmEiYlGlbna0F_UXuoQISS_4rHL3kHb_SINoeaDE",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQFsPxwBLzlywQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1614007105290?e=1701302400&v=beta&t=yjAZWPqp2GZc-YTAgGC5AM_1_QUfQsyo0feTz8ZeM6g",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABlXihYBWnw6a8kqOrldCx3CWcd05N09Tjk",
    "object_urn": 425167382,
    "birth_date": null,
    "summary": "Creative and skilled Naval Architect and Marine Engineer with knowledge and experience in:\n- Marine engineering\n- Naval Architecture \n- Sales\n- Business development \n- Consultancy\n- Management\n",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Gorinchem, South Holland",
        "city": "Gorinchem",
        "state": "South Holland",
        "default": "Gorinchem, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol, Spanish,  \u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s, \u0410\u043d\u0433\u043b\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439, English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Ruso,  \u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439, Russian",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Shipbuilding",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "EAE Business School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFmtXTGcmT5Aw/company-logo_400_400/0/1643720151455?e=1703721600&v=beta&t=-hP7bBN6JUfVrmeNJllHuSnt8AEO7Xe9PaeX2g0Vy9w",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/eae-business-school/"
            },
            "degree_name": "Master of Business Administration - MBA",
            "field_of_study": "Business Administration and Management, General",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHJPlcA68PA2Q/company-logo_400_400/0/1686904766425?e=1703721600&v=beta&t=143oaqVTiLyBSw9Y4v1j0UxHTKo7fTXIWW2o7yqYC5U",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-politecnica-de-madrid/"
            },
            "degree_name": "Ingeniero Naval y Oce\u00e1nico / MSc Naval Architect and Marine Engineer",
            "field_of_study": "Arquitectura naval e Ingenier\u00eda mar\u00edtima",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [
        {
            "name": "Damen Shipyards ",
            "position": "Regional Service Manager // Gerente Servicios Am\u00e9rica Central ",
            "date_start": {
                "month": 7,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "Alfa Laval ",
            "position": null,
            "date_start": null,
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "BEST",
            "position": null,
            "date_start": null,
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "STA",
            "position": "Consultor T\u00e9cnico",
            "date_start": null,
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "TTC",
            "position": null,
            "date_start": null,
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "UPM",
            "position": null,
            "date_start": null,
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 30419,
                "name": "Damen",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGrc9R5PBMStg/company-logo_400_400/0/1605884597597?e=1703721600&v=beta&t=LRLIfekuFIfHIT7RqQTxQxIl3FrphRH7DXrZIPw0RQk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/damen-shipyards/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Gorinchem, South Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Damen",
                    "description": null,
                    "title": "Service Coordinator LATAM",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Gorinchem, South Holland Province, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Damen",
                    "description": "Engineering | Shipbuilding | Repairs and Refits | Technical Assistance | Parts | Maintenance\nwww.damen.com/services",
                    "title": "Regional Service Manager Americas / Gerente Regional Servicios (Construcci\u00f3n Naval)",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5050,
                "name": "Alfa Laval",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG_q4kY6BCWpQ/company-logo_400_400/0/1608538390123?e=1703721600&v=beta&t=iKhQ5CYxdH1cOVN2r3zad9RwY3cBSWhGHzjIvDiuMwc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/alfa-laval/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Alfa Laval",
                    "description": "-Pure SOx responsible\n-Pure Ballast responsible\n-Calculating client quotations and administering client accounts\n-Providing pre-sales technical assistance and product education\n-Working on after-sales support services and providing technical back up as required\n-Analysing costs and sales\n-Preparing reports for head office and keeping customer records\n-Meeting regular sales targets\n-Supporting marketing activities\n-Making technical presentations and demonstrating how a product meets client needs\n-Liaising with other members of the sales team and other technical experts\n-Helping in the design of custom-made products",
                    "title": "Marine & Diesel Sales Executive / Responsable Ventas Marina y Diesel",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 372271,
                "name": "Solar Technology Advisors",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQGIvVj68xZVmQ/company-logo_400_400/0/1519903118661?e=1703721600&v=beta&t=wZ2xAAb5d_1GqYlGxV0jkPs5nNjYGgPV9O-ulvogAJI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/solar-technology-advisors/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Solar Technology Advisors",
                    "description": "Renewable Energy Consultant for Central Asia\nInvolved in several projects in Uzbekistan, Turkmenistan and Vietnam.\n\nMain projects: \n-Policy and advisory technical assistance (PATA-8008) Uzbekistan (ADB)\n-Project preparatory technical assistance (PPTA 8372) Uzbekistan (ADB)\n-Solar PV based power supply to Rural Health Clinics of Uzbekistan (CASEP)\n-PV Vietnam roadmap manufacturing (World Bank)",
                    "title": "Renewable Energy Consultant Central Asia / Consultor Energ\u00edas Renovables (Asia Central) ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 166617,
                "name": "Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHJPlcA68PA2Q/company-logo_400_400/0/1686904766425?e=1703721600&v=beta&t=143oaqVTiLyBSw9Y4v1j0UxHTKo7fTXIWW2o7yqYC5U",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-politecnica-de-madrid/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
                    "description": "Realizando actividades relacionadas con el departamento de proyectos de la ETSIN tales como actualizaci\u00f3n de normativa, realizaci\u00f3n de gu\u00edas para uso de software naval, actualizaci\u00f3n y gesti\u00f3n de la base de datos de diferentes sociedades de clasificaci\u00f3n, gesti\u00f3n de redes, actualizaci\u00f3n de la web de la escuela, etc.",
                    "title": "Beca asistencia proyectos",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Gesti\u00f3n de proyectos",
        "Liderazgo de equipos",
        "Direcci\u00f3n",
        "Ingenier\u00eda",
        "Liderazgo",
        "Energ\u00edas renovables",
        "Consultor\u00eda",
        "Planificaci\u00f3n de proyectos",
        "Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica",
        "Ingenier\u00eda de proyectos",
        "Mejora de procesos",
        "CFD",
        "Industria naval",
        "Energ\u00eda",
        "Construcci\u00f3n naval",
        "Dise\u00f1o asistido por ordenador (CAD)",
        "Estrategia",
        "Empresas de nueva creaci\u00f3n",
        "Mitigaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico",
        "Operaciones de venta"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}