{
    "profile_id": "albertoknt",
    "first_name": "Alberto",
    "last_name": "Ca\u00f1ete",
    "sub_title": "Platform Manager at NTT DATA Europe & LATAM",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQG-14K-5Er1KA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1608726930916?e=1701302400&v=beta&t=6CHEOR8J0HG4sKV5Hv_eMhVG9Vj6k4z9DJwXrsHo9To",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQEPaGjNu00boQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1634818040241?e=1701302400&v=beta&t=uala0FJmmybu7QtQ0aDxxHQNVPQ9zN4n7xIj7b1NC5M",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAApWlOgBtxfc3-wQAznuS8DjIs6EQLo7vSk",
    "object_urn": 173446376,
    "birth_date": null,
    "summary": "Experienced IT Consultant and Project Manager with over 10 years of expertise acquired in The Netherlands, United Kingdom, and Spain. My focus lies in planning and controlling the delivery of IT Solutions while ensuring alignment with budget and quality standards. I possess extensive experience as an intermediary between end users and IT teams. Moreover, I have a proven ability to work effectively in multicultural and multidisciplinary teams.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Alem\u00e1n",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Catal\u00e1n",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Franc\u00e9s",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Information Technology & Services",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Granada",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEPGw1pzWUynw/company-logo_400_400/0/1519856566391?e=1703721600&v=beta&t=HnlNlJ_n5B28ZFTKiOiq24-K2o78d3NGJfASEzzlC-Q",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-granada/"
            },
            "degree_name": "Ingeniero en Inform\u00e1tica",
            "field_of_study": "Computer Science",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "EPFL (\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH2roCFqd0gPA/company-logo_400_400/0/1552924931981?e=1703721600&v=beta&t=1isj2BjTPDoVXInFnna9BG0ATyZVerc7AXubOzoRiS4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/epfl/"
            },
            "degree_name": "Libre Intercambio",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universitat Pompeu Fabra",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQGKUPI03WP6vA/company-logo_400_400/0/1519856187408?e=1703721600&v=beta&t=KopGYhl7E9IfeSuL0FBuTl1JcmmS1UrU0W1s7lXRzsk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universitat-pompeu-fabra/"
            },
            "degree_name": "Beca de Intercambio S\u00e9neca",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "Technische Universit\u00e4t Braunschweig",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFOLJEynYwgaw/company-logo_400_400/0/1550242110329?e=1703721600&v=beta&t=al0DlSzf6X1-gf1zaStej7ji1xwJ0fxDpZ04C_AJzg8",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/tu-braunschweig/"
            },
            "degree_name": "Beca de Intercambio Erasmus",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Certified SAFe\u00ae 6 Agilist",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2024
                }
            },
            "authority": "Scaled Agile, Inc.",
            "url": "https://www.credly.com/badges/f955fa9c-3005-4c07-bc27-f7a0f4b442e7/linked_in_profile",
            "license_number": null,
            "display_source": "credly.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Scaled Agile, Inc.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFti5SCrDfBWA/company-logo_400_400/0/1668017354645?e=1703721600&v=beta&t=bRAEHLYgASGjmZLkwTgxwmZvhkMYmMV9di2OmMKWwPU",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [
        {
            "name": "GDG Granada",
            "position": null,
            "date_start": {
                "month": 12,
                "day": null,
                "year": 2012
            },
            "date_end": {
                "month": 9,
                "day": null,
                "year": 2013
            }
        }
    ],
    "projects": [
        {
            "title": "GeTVivid",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "\u201cGeTVivid \u2013 Let\u2019s do things together\u201d aims at supporting older adults with mild impairments (e.g., restricted mobility, hearing or vision impairments) to manage their daily activities in their (residential) home and aims at improving the quality of life, autonomy and participation in social life.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Alberto",
                    "last_name": "Ca\u00f1ete",
                    "name": null,
                    "headline": "Platform Manager at NTT DATA Europe & LATAM"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Christiane Moser",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Katja Neureiter",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Dr. Philipp",
                    "last_name": "Osl",
                    "name": null,
                    "headline": "Chief Innovation Officer at ELPRO Global"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Victor",
                    "last_name": "Sanchez Martin",
                    "name": null,
                    "headline": "Content-driven program manager at Eindhoven University of Technology"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Contigo Hasta El Final.",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "description": "El Lucena C.F., equipo del Grupo IV de la 2\u00aaB vive una tesitura especial; es el \u00fanico club de Espa\u00f1a en manos de una junta gestora; un grupo de amigos, aficionados  y simpatizantes que se ha hecho cargo del equipo ante la posibilidad de que el club, debido a las deudas que arrastra, desaparezca. \n\nDurante la temporada 2011-2012, el Lucena C.F. consigue, por primera vez en su historia colarse en una fase de ascenso a la 2\u00aa Divisi\u00f3n; con este ascenso, el club podr\u00eda conseguir la salvaci\u00f3n econ\u00f3mica y la estabilidad necesaria para cumplir su objetivo prioritario: la permanencia en La Divisi\u00f3n De Bronce; \n\n\u00c9sta es la historia del f\u00fatbol modesto, \u00e9sta es la historia del momento en que vivimos; esta es la historia de la gran mayor\u00eda.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Alberto",
                    "last_name": "Ca\u00f1ete",
                    "name": null,
                    "headline": "Platform Manager at NTT DATA Europe & LATAM"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Migue",
                    "last_name": "Pacheco Trapiello",
                    "name": null,
                    "headline": "Freelance"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Jorge",
                    "last_name": "Sales T\u00e0rrega",
                    "name": null,
                    "headline": "Video Editor"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Buenas Pr\u00e1cticas SQL",
            "number": "7h"
        },
        {
            "name": "Business Object",
            "number": "24h"
        },
        {
            "name": "Hibernate",
            "number": "24h"
        },
        {
            "name": "Introducci\u00f3n a PL/SQL",
            "number": "16h"
        },
        {
            "name": "Java/J2EE",
            "number": "117h"
        },
        {
            "name": "Powercenter",
            "number": "24h"
        },
        {
            "name": "Solution Building",
            "number": "21h"
        },
        {
            "name": "Spring",
            "number": "24h"
        }
    ],
    "test_scores": [
        {
            "name": "Zertifikat Deutsch (B1)",
            "score": "89.17%",
            "date": {
                "month": 9,
                "day": null,
                "year": 2009
            }
        }
    ],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 76533648,
                "name": "NTT DATA Europe & LATAM",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQG-h_fTmKZjCA/company-logo_400_400/0/1688545883572?e=1703721600&v=beta&t=ZNMJUbJ5yB8DQf4Y0EY6Wcneli3Mtd7dvwl8Dy76P28",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ntt-data-europe-latam/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "NTT DATA Europe & Latam",
                    "description": "European Medicines Agency",
                    "title": "Project Leader",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Amsterdam",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "NTT DATA Europe & Latam",
                    "description": "(1) European Medicines Agency: EVVET Implementation Phase 1\n(2) European Medicines Agency: EVVET Implementation Phase 2",
                    "title": "Team Leader",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "London, United Kingdom",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "NTT DATA Europe & Latam",
                    "description": "(1) European Medicines Agency: ADR\n(2) European Medicines Agency: EVVET Analysis&Design",
                    "title": "Senior Solutions Analyst",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2514302,
                "name": "VINCLE",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQETP_pK5yEMbw/company-logo_400_400/0/1678204509874?e=1703721600&v=beta&t=eccIrVPr-8_FDK1cuX5nWRfmSKOK0fmL5UNgUbDEiI8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/vincle/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid Area, Spain",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Vincle",
                    "description": "(1) Japan Tobacco International\n\n-Perform analysis, designing and programming to meet business requirements. \n-Analyze, develop and implement testing procedures, programming and documentation. \n-Maintain, manage and modify software systems and applications. \n-Interface with end-users and software consultants. \n-Develop, maintain and manage systems, software tools and applications. \n-Coordinate and support software professionals in installing applications.\n-Analyze, design and develop modifications and changes to existing systems to enhance performance",
                    "title": "Analista de proyectos",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 3054,
                "name": "Sopra Group",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQF_0JqR2CRpJw/company-logo_400_400/0/1688571542920?e=1703721600&v=beta&t=gZL9RZy0oA73vtDXB7XbEGV5RG7tv3BqD8AXBZbsT3I",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/soprasteria/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid Area, Spain",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Sopra Steria",
                    "description": "(1) ASIP Sant\u00e9\nDevelopment Environment: J2EE, Struts, Spring MVC, jQuery, JavaScript, CSS, Maven.\nTools: Eclipse, SVN, SQL Developer, Oracle, Tortoise.\n\n(2) \u00c9lectricit\u00e9 de France\nDevelopment Environment:Business Objects, PowerCenter, J2EE, Struts, Hibernate, Delphi.\nTools: Eclipse, SVN, Toad, Oracle.",
                    "title": "Junior Software Engineer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1703907,
                "name": "ISOIN, Ingenier\u00eda y Soluciones Inform\u00e1ticas, S.L.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEi2n7RNZbpjA/company-logo_400_400/0/1539068654338?e=1703721600&v=beta&t=tn6ZaxkaGLxshpptXSKj6Dlz-rsIe-ps2JSGZsocTpA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/isoin/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Sevilla y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "ISOIN",
                    "description": "Software Engineer, Developer and Technical Supervisor on RTD Projects.\n\n(1)\tE3MEL\n\u2022\tWeb application development\n\u2022\tMobile application implementation and design (Android)\n\n(2)\tGeTVivid\n\u2022\tProject technical supervision",
                    "title": "RTD Engineer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "PatoCuchara - \"Web Design & Stuff\"",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "C\u00f3rdoba y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "PatoCuchara - \"Web Design & Stuff\"",
                    "description": "www.patocuchara.com\n\n(1)\tWeb Development\n\u2022\tCremasco\n\u2022\tLa Toscana\n\u2022\tJCH Antenas, s.l.\n\u2022\tSaban Construcciones\n\n\n(2)\tAudiovisual Production\n\u2022\t\"Contigo Hasta El Final\". http://www.filmaffinity.com/es/film964892.html",
                    "title": "Web Developer - Multimedia Producer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 28491,
                "name": "DECSAI, Universidad de Granada",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEPGw1pzWUynw/company-logo_400_400/0/1519856566391?e=1703721600&v=beta&t=HnlNlJ_n5B28ZFTKiOiq24-K2o78d3NGJfASEzzlC-Q",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-granada/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Granada, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Universidad de Granada",
                    "description": "Desarrollo de la herramienta sulaIR, un sistema de recuperaci\u00f3n de informaci\u00f3n con fines did\u00e1cticos, que de una forma interactiva representa cada uno de los procesos o etapas internos de un sistema de recuperaci\u00f3n de informaci\u00f3n y sirve de aplicaci\u00f3n educativa para su comprensi\u00f3n.",
                    "title": "Docent Innovation Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Scaled Agile Framework",
        "Agile Project Management",
        "Software Documentation",
        "Software Project Management",
        "Gesti\u00f3n de proyectos",
        "Agile Methodologies",
        "Android Development",
        "Software Engineering",
        "Web Design",
        "Software Design",
        "Software",
        "Ingenier\u00eda de software",
        "Metodolog\u00edas \u00e1giles",
        "Programaci\u00f3n",
        "Relaciones internacionales",
        "Tecnolog\u00eda farmac\u00e9utica",
        "Uni\u00f3n Europea",
        "Elaboraci\u00f3n de propuestas",
        "Industria farmac\u00e9utica",
        "Farmacia"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}