{
    "profile_id": "amandine-bonnet-jean-baptiste-30129a1b9",
    "first_name": "Amandine",
    "last_name": "Bonnet Jean-Baptiste",
    "sub_title": "Event and program facilitator ",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFXwoet1clrIQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1618904528389?e=1701302400&v=beta&t=vMO7EV1UzYHqI6s2EuTJEOsw_AqZ959OxtpvPnPLaXM",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADLEBjEBGfHiMbUt3lOMW7nBH6JvdHvETLQ",
    "object_urn": 851707441,
    "birth_date": null,
    "summary": "De par mon parcours acad\u00e9mique et personnel, j'ai pu \u00eatre confront\u00e9e \u00e0 de nombreuses situations dont peu se ressemblaient. J'ai eu la chance d'\u00eatre form\u00e9e dans des secteurs et dans des langues diff\u00e9rents, chose qui m'a permis d'\u00eatre adaptable aux nouveaux environnements, aux nouvelles personnes et aux nouvelles t\u00e2ches.  \nMon exp\u00e9rience s'axe surtout autour de la branche culturelle et linguistique, m\u00eame si j'effectue parfois des travaux de service et de conseil. J'ai de nombreuses fois travaill\u00e9 en \u00e9quipe ainsi qu'en relation avec le public. J'ai pu faire de la vente, du conseil, de l'accueil etc. \nMa formation, elle, a plut\u00f4t \u00e9t\u00e9 dans le domaine de la recherche. Cela m'a permis, parall\u00e8lement \u00e0 mes emplois, de d\u00e9velopper des comp\u00e9tences plus th\u00e9oriques et de recherche dans des th\u00e9matiques diverses.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Allemand",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Espagnol",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "N\u00e9erlandais",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Performing Arts",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Heidelberg University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH899HhZs9cHg/company-logo_400_400/0/1519873916707?e=1703721600&v=beta&t=DYlLKFS8sX0YgqaWx3mIQLx3Sf3fCh80n5BPEuxD9wo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uni-heidelberg/"
            },
            "degree_name": "Master",
            "field_of_study": "Languages and arts",
            "grade": "Passed in October 2020"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paul Val\u00e9ry - Montpellier III",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFtKQ0ZmDAHLQ/company-logo_400_400/0/1519873840983?e=1703721600&v=beta&t=VB_G5PVgkle5DBGOLW-rMlEfBSjr9iqev7EmaitBqag",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit-paul-val-ry---montpellier-iii/"
            },
            "degree_name": "Master",
            "field_of_study": "Cultural and intercultural studies",
            "grade": "Passed in October 2020"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of M\u00fcnster",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGpKl9fXcWaUQ/company-logo_400_400/0/1671697645159?e=1703721600&v=beta&t=Sce1pPijWinakXM5BbPf2DmzBStX9O20EuThWWzihhg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-muenster/"
            },
            "degree_name": "Bachelor (year 3)",
            "field_of_study": "Cultural studies/English literature",
            "grade": "Passed in August 2018"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Lumi\u00e8re Lyon 2",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF_28EdXzjmVg/company-logo_400_400/0/1672831495745?e=1703721600&v=beta&t=6Dx8tmbxCTDaKkhdeKM7EvYd94bjn2tCAEptkdkeZ1M",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-lumiere-lyon-2/"
            },
            "degree_name": "Bachelor",
            "field_of_study": "Language, culture and literature",
            "grade": "Passed in August 2018"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lyc\u00e9e Gabriel Guist'hau",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE829jfh79Xmg/company-logo_400_400/0/1525957764490?e=1703721600&v=beta&t=4f_gy8p4HHMCKZ7FWK0Ll3UgXJ5INrTr65C9Vhl3_DM",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/lyceegabrielguisthau/"
            },
            "degree_name": "DMA - Artistic crafts diploma",
            "field_of_study": "Live show sound engineering",
            "grade": "Interruption de la formation apr\u00e8s la premi\u00e8re ann\u00e9e"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 61801918,
                "name": "Mezrab",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGx7IzFJ_7e8g/company-logo_400_400/0/1616568212385?e=1703721600&v=beta&t=W-vOoS-50FT-xYvYvm4HxBhK0Ag_z-erslBJY6XsY_g",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mezrab/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Mezrab",
                    "description": null,
                    "title": "Event and program facilitator",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15094138,
                "name": "Universit\u00e9 Bordeaux Montaigne (ex - Bordeaux 3)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFhmR8Uk-kmQw/company-logo_400_400/0/1609838444922?e=1703721600&v=beta&t=ivoB2wblHMXjZLg6MJrzVWeUgh4zni2Wu38CwGoJzr0",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-michel-de-montaigne-bordeaux-3-/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bordeaux",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Universit\u00e9 Bordeaux Montaigne (ex - Bordeaux 3)",
                    "description": null,
                    "title": "International mobility counselor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2607716,
                "name": "SINGA France",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFiI-CvELFI2A/company-logo_400_400/0/1678721787673?e=1703721600&v=beta&t=u0mVMGH9lgzxqJZnFvEg0jeAiBfEwuWZ-IonIoEnKJI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/singa-project/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "SINGA",
                    "description": null,
                    "title": "Community Development Manager",
                    "employment_type": "Civil Service Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Office de Tourisme et des Congr\u00e8s de Montpellier",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Office de Tourisme et des Congr\u00e8s de Montpellier",
                    "description": null,
                    "title": "Visitor advisor",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 47247052,
                "name": "Th\u00e9\u00e2ViDa",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/theavida/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Montpellier",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "THEAVIDA",
                    "description": null,
                    "title": "Mediator/Communication manager",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Maison de Montpellier",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Heidelberg",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Maison de Montpellier",
                    "description": null,
                    "title": "Various missions for a cultural center",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 7246207,
                "name": "OFFICE DE TOURISME DE MONTPELLIER",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEMaa-kCY0OAQ/company-logo_400_400/0/1687843709600?e=1703721600&v=beta&t=0-P-FdvB0jlgDKWaE7FVPRkHmCum9JSAF_1WkGv2POs",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/office-de-tourisme-de-montpellier/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Montpellier",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "OFFICE DE TOURISME DE MONTPELLIER",
                    "description": null,
                    "title": "Visitor advisor",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 25295233,
                "name": "Le Bookshop",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/le-bookshop/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Montpellier",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "LE BOOKSHOP",
                    "description": null,
                    "title": "Bookseller",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 12300373,
                "name": "Coconut Beach",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/club-coconut-beach/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "M\u00fcnster",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Club-Coconut-Beach",
                    "description": null,
                    "title": "Barmaid",
                    "employment_type": "Permanent Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 45091847,
                "name": "Pavillon Populaire",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/pavillon-populaire/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Montpellier",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Pavillon Populaire",
                    "description": null,
                    "title": "Surveillance and reception agent",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "B\u00e9n\u00e9vole",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Festival universitaire de courts m\u00e9trages \"Paul Va au cin\u00e9ma\"",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "ARTS_AND_CULTURE",
            "description": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "role": "B\u00e9n\u00e9vole",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Festival litt\u00e9raire \"La Com\u00e9die du Livre\"",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "ARTS_AND_CULTURE",
            "description": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "B\u00e9n\u00e9vole en gestion de projets",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "CollAction",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEYL40gySb4Yg/company-logo_400_400/0/1681028650494?e=1703721600&v=beta&t=MPF2jo4cfLOs2Zw-CxfmF6cufSrbQ_6dED4U2ZJWy0U",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/stichting-collaction/"
            },
            "cause": "ENVIRONMENT",
            "description": null
        }
    ],
    "skills": [
        "Sens de l\u2019organisation",
        "Minutieux",
        "Briefing",
        "Pr\u00e9sentations",
        "Comp\u00e9tences en communication interculturelle",
        "Organisation d\u2019\u00e9v\u00e9nements",
        "Gestion de projet",
        "Gestion du temps",
        "Anglais",
        "Recherche",
        "Contact client",
        "Communication interculturelle",
        "R\u00e9solution de probl\u00e8mes",
        "R\u00e9daction"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}