{
    "profile_id": "carme-paz",
    "first_name": "Carme",
    "last_name": "Paz",
    "sub_title": "Spanish Linguist | Proofreader & Editor | Teacher | Instructional Design",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQF33RZLCbbalw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1525370665927?e=1701302400&v=beta&t=PmVOwd9-kbBNZhdS29B3qiGvJSbRpQt8P4dpMBcn2iI",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQGDt392CzGg6w/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1517249333530?e=1701302400&v=beta&t=ExWzBxOhf4lybVwqGW0JkzBgUIflCWD22AnPL24DNGo",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAUrL70BD5rS36tx_5lIcQyDbly4QoarkWI",
    "object_urn": 86716349,
    "birth_date": null,
    "summary": "Language teacher;  Translator and proofreader of Galician and Spanish; Instructional designer and digital content writer (elearning and web); Master\u2019s degree in linguistics applied to Spanish teaching.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Haarlem, North Holland",
        "city": "Haarlem",
        "state": "North Holland",
        "default": "Haarlem, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            },
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Franc\u00e9s",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Gallego",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Computer Software",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Nebrija",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEkxgcfGaCEhg/company-logo_400_400/0/1519856818151?e=1703721600&v=beta&t=l0ru7PVG7D0glMH-8YQqPPEiBgquUtisqX_nsnHrUW8",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-nebrija/"
            },
            "degree_name": "University Master\u2019s Degree in Linguistics applied to Teaching Spanish as a Foreign Language.",
            "field_of_study": "Lengua y literatura espa\u00f1ola",
            "grade": "9,16"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1994
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1997
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Santiago de Compostela",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGTK4ga1JkB5A/company-logo_400_400/0/1519890223562?e=1703721600&v=beta&t=uSmkafU4aGmJWB06qSBKaHe0TxmW6kNcVg3smxCIevo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-santiago-de-compostela/"
            },
            "degree_name": "Bachelor\u2019s Degree",
            "field_of_study": "Hispanic Philology. Galician-Portuguese Sub-Department.",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1991
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1993
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade da Coru\u00f1a",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHNFha8yOI4BA/company-logo_400_400/0/1519856411090?e=1703721600&v=beta&t=5jI81lbU57vYqnWofc9osmLDkOryd4raWiTybGTVYjw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-da-coru%C3%B1a/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Certificaci\u00f3n en Formaci\u00f3n de Profesionales en Tecnolog\u00edas para el Aprendizaje y el Conocimiento.",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universidad de Salamanca",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad de Salamanca",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHppUrz76hK-w/company-logo_400_400/0/1567509898760/universidad_de_salamanca_logo?e=1703721600&v=beta&t=V73RGK4ymUAzYfRuW6F7U3P2gzegrqmKdL-fKwkzhtY",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Certificaci\u00f3n Profesional en Arquitectura de Contenidos para Aplicaciones Digitales",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universidad de Salamanca",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad de Salamanca",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHppUrz76hK-w/company-logo_400_400/0/1567509898760/universidad_de_salamanca_logo?e=1703721600&v=beta&t=V73RGK4ymUAzYfRuW6F7U3P2gzegrqmKdL-fKwkzhtY",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Curso de aptitud pedag\u00f3gica",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 1998
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universidad de Santiago de Compostela",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad de Santiago de Compostela",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGTK4ga1JkB5A/company-logo_400_400/0/1519890223562?e=1703721600&v=beta&t=uSmkafU4aGmJWB06qSBKaHe0TxmW6kNcVg3smxCIevo",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Galeguizame. P\u00edlulas de lingua para aprender galego",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Carme",
                    "last_name": "Paz",
                    "name": null,
                    "headline": "Spanish Linguist | Proofreader & Editor | Teacher | Instructional Design"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Amador",
                    "last_name": "L.",
                    "name": null,
                    "headline": "I teach people how to solve problems."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Programa IOSEFIN 2006 para la Igualdad de Oportunidades, Sensibilizaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Institucional",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "description": "Dise\u00f1o e impartici\u00f3n de los talleres correspondientes al proyecto  IOSEFIN de coeducaci\u00f3n en centros de ense\u00f1anza de Nar\u00f3n (A Coru\u00f1a).",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Carme",
                    "last_name": "Paz",
                    "name": null,
                    "headline": "Spanish Linguist | Proofreader & Editor | Teacher | Instructional Design"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mar\u00eda",
                    "last_name": "S\u00e1nchez",
                    "name": null,
                    "headline": "Edici\u00f3n, contenidos y dise\u00f1o instruccional"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Proyecto IRIS de Iniciativas Rurales para la Igualdad Sociolaboral",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "description": "Coordinaci\u00f3n del intercambio educativo de experiencias para la coeducaci\u00f3n entre escuelas gallegas y portuguesas. Dise\u00f1o de una gu\u00eda coeducativa, planificaci\u00f3n de actividades y exposici\u00f3n del proyecto final.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Carme",
                    "last_name": "Paz",
                    "name": null,
                    "headline": "Spanish Linguist | Proofreader & Editor | Teacher | Instructional Design"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Aprendiendo a conciencia\u201d: \u00bfC\u00f3mo se promueve el conocimiento metacognitivo en la ense\u00f1anza de la expresi\u00f3n escrita? An\u00e1lisis de materiales espec\u00edficos de espa\u00f1ol para extranjeros.",
            "publisher": "Universidad de Nebrija",
            "url": "http://www.slideshare.net/carmepazdieguez/presentacion-tfm-carmepaz",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2014
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Carme",
                    "last_name": "Paz",
                    "name": null,
                    "headline": "Spanish Linguist | Proofreader & Editor | Teacher | Instructional Design"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Direcci\u00f3n y gesti\u00f3n de proyectos.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Formaci\u00f3n para tutores del Aula Virtual de Espa\u00f1ol: materiales, secuencia did\u00e1ctica y evaluaci\u00f3n",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Habilidades sociales en empresas",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Seminario Aula de Espa\u00f1ol. Ediciones XXI y XXII.",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 14918,
                "name": "Gracenote",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEiK56Bs97FGg/company-logo_400_400/0/1649104270744/gracenote_logo?e=1703721600&v=beta&t=w61KCvVBwwZdwmWFISeoEvhtb6H1jdx6CQ29hnGK3mo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/gracenote/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Gracenote",
                    "description": null,
                    "title": "Editor",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Concello de Ferrol",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Concello de Ferrol",
                    "description": "Responsible for teaching functional skills in Spanish and Galician language for\nadults with basic skill needs.",
                    "title": "Teacher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1179218,
                "name": "EGA CONSULTORES",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFSZsQUkr05jg/company-logo_400_400/0/1604489255542/ega_consultores_1179218_logo?e=1703721600&v=beta&t=BT-YPrXQpL5vKaZOvq9Y944ezn3tZJ08A1flEhAT5-U",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ega-consultores_1179218/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "EGA CONSULTORES",
                    "description": "Designing teaching materials and teaching classes to adults in a professional environment.",
                    "title": "Spanish teacher for foreigners",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1332778,
                "name": "Tagen Ata",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFT_PaHDoWyBg/company-logo_400_400/0/1519895280515?e=1703721600&v=beta&t=gK9jf10HQN-MZ1_r6m6kMsohQQBXN2k8Kf2mRBGFXc0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/tagen-ata/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2002
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Tagen Ata",
                    "description": "Creating and teaching educational activities in the area of language and communication (Spanish language, Galician language, writing techniques, legal and administrative language).\nWriting and adapting educational contents for teaching.\nCoordinating and tutoring e-learning using the Moodle, E-Front and Dokeos platforms.\nCoordinating translation and proofreading.",
                    "title": "Instructional Designer",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Academia Pomba",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santiago de Compostela y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2000
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2002
                        }
                    },
                    "company": "Academia Pomba",
                    "description": "Preparing students for official civil service exams.",
                    "title": "Teacher of Spanish and Galician language",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 665042,
                "name": "Servicio de Publicaciones de la Universidad de Santiago de Compostela.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGTK4ga1JkB5A/company-logo_400_400/0/1519890223562?e=1703721600&v=beta&t=uSmkafU4aGmJWB06qSBKaHe0TxmW6kNcVg3smxCIevo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-santiago-de-compostela/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santiago De Compostela Area, Spain",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2002
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2002
                        }
                    },
                    "company": "Universidad de Santiago de Compostela",
                    "description": "Translating and proofreading.",
                    "title": "Translator Spanish-Galician language: Heterodoxos y malditos.",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 315655,
                "name": "Xunta de Galicia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEl650vXhfBCg/company-logo_400_400/0/1633078482795/xunta_de_galicia_logo?e=1703721600&v=beta&t=zzuEn98Urn61NFvwVSPED6Mx40kXAaULUtdgSj2cb5g",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/xunta-de-galicia/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 1998
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Galicia, Andorra y Mallorca",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 1998
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2001
                        }
                    },
                    "company": "Xunta de Galicia",
                    "description": "Designing and teaching courses in Galicia, Andorra and Mallorca.",
                    "title": "Teacher of Galician language",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Profesora de ESO",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Asociaci\u00f3n de voluntariado O Mencer",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Profesora del \u00e1rea de lengua, como refuerzo educativo, para ni\u00f1os y ni\u00f1as de ESO"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "role": "Teaching Assistant",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Action Foundation UK",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF4m_9fE4KWmQ/company-logo_400_400/0/1582627441783/action_foundation_uk_logo?e=1703721600&v=beta&t=Pcu7QlBP2MYeT-15ntv2fhM6q5S2GVcJuQCWwrWP_aM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/action-foundation-uk/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "role": "Kitchen Assistant",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "St Oswald's Hospice",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEYFxXUbWz21g/company-logo_400_400/0/1663663412634/stoswaldshospice_logo?e=1703721600&v=beta&t=wByhvwGf1G5iW18hQQkA-lU9dbn7AAsl0aKybBEhpEA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/stoswaldshospice/"
            },
            "cause": null,
            "description": null
        }
    ],
    "skills": [
        "Redes sociales",
        "Ingl\u00e9s",
        "Web 2.0",
        "Spanish",
        "Espa\u00f1ol",
        "Docencia",
        "Ense\u00f1anza de idiomas",
        "E-learning",
        "Redacci\u00f3n de contenidos",
        "Traducci\u00f3n",
        "Ling\u00fc\u00edstica",
        "Microsoft Excel",
        "Microsoft Office",
        "Aprendizaje semipresencial",
        "Aprendizaje electr\u00f3nico",
        "Moodle",
        "Revisi\u00f3n de textos",
        "Escritura",
        "Dise\u00f1o de sistemas educativos",
        "E-Learning"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}