{
    "profile_id": "juliette-cabanac-32b3aa205",
    "first_name": "Juliette",
    "last_name": "Cabanac",
    "sub_title": "3rd year exchange student from Sciences Po Paris at the Universiteit Van Amsterdam.",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQFPSPemb_AaJQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1675777118476?e=1701302400&v=beta&t=_mEderkO9_yzMEVilu66Ra4m9d2VFWjs-Q1cJgL4PuY",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQE31hSgySWfxA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1675777321279?e=1701302400&v=beta&t=qNy82L2ydyzG4m8KKp-ONomZP2MIBVPHQujc-sF4fXs",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADQ0o1MBU8nRLPll41-Feb-qeLCDrtwYpXM",
    "object_urn": 875864915,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English (C2)",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Espagnol (B2)",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais (Langue Natale)",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Museums & Institutions",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Amsterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEfHBj_we-_kw/company-logo_400_400/0/1659945104460/university_of_amsterdam_logo?e=1703721600&v=beta&t=Dp0EJ3lpSLv3Mh_YrqSl6A7-xXfu6pL_sUUVd0ZqwG0",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-amsterdam/"
            },
            "degree_name": "Exchange Year",
            "field_of_study": "Social Sciences and Humanities ",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "Sciences Po",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGibH--XUFAAg/company-logo_400_400/0/1519952326460?e=1703721600&v=beta&t=MVT3DWpjDQa8dgfVrKkkTqO1d9yPiaueU-37lvLoETc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/sciences-po/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Euro-American program, sp\u00e9cialit\u00e9 en Humanit\u00e9s Politiques ",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lyc\u00e9e Andr\u00e9 Argouges (Highschool)",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Baccalaureat ",
            "field_of_study": "Economic and Social Sciences major (in French) in an International Option of the Baccalaureat. ",
            "grade": "Mention tr\u00e8s bien et F\u00e9licitations du jury "
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Westmont High School ",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null,
            "grade": "4.0"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Stanford University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHr9suxyJBXMw/company-logo_400_400/0/1635534378574/stanford_university_logo?e=1703721600&v=beta&t=hWbJ8CBI6CYkBmfT6JZgW0jbgFXUcXdgOeWOBH-ATKE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/stanford-university/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Photography",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Cr\u00e9ation d'un MUN (Model United Nations) dans mon lyc\u00e9e",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "description": "Cr\u00e9ation d'un MUN au sein du lyc\u00e9e pour la premi\u00e8re fois. En charge de la cr\u00e9ation et de la logistique (notamment le lien entre l'administration, les professeurs et les \u00e9l\u00e8ves). J'\u00e9tais aussi en charge d'animer les c\u00e9r\u00e9monies d'ouverture et de fermeture. La cr\u00e9ation a amen\u00e9 beaucoup de travaux et de groupe de r\u00e9flexion collectifs.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Juliette",
                    "last_name": "Cabanac",
                    "name": null,
                    "headline": "3rd year exchange student from Sciences Po Paris at the Universiteit Van Amsterdam."
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [
        {
            "name": "TOEFL",
            "score": "114/120",
            "date": {
                "month": 12,
                "day": null,
                "year": 2021
            }
        }
    ],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 10870139,
                "name": "Plurial Novilia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHrvkYSdfTalQ/company-logo_400_400/0/1519869526456?e=1703721600&v=beta&t=CZ9IHxfKbyPi_IfwfwJhtCOTarIKVlrFstT7Pr6xkUQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/plurial-novilia/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Reims, Grand Est, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Plurial Novilia",
                    "description": "- Appui sur les projets en cours notamment le projet \"50 ans Croix du Sud\" c\u00e9l\u00e9brant sur un mois les 50 ans de la cr\u00e9ation du quartier en collaboration avec les habitants\n- Porte \u00e0 porte et \u00e9laboration de formulaires d'enqu\u00eate \n- Recherche et pr\u00e9sentation sur l'int\u00e9gration de l'art dans la fabrique urbaine  \n- Pilote des \u00e9v\u00e8nements et responsable de projet en remplacement 3 semaines",
                    "title": "Stagiaire au service de d\u00e9veloppement social urbain",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 47467954,
                "name": "BUREAU DES ARTS DU CAMPUS EURO AMERICAIN DE SCIENCES PO PARIS BDA SCIENCES PO REIMS",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/bureau-des-arts-du-campus-euro-americain-de-sciences-po-paris-bda-sciences-po-reims/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Reims, Grand Est, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "BUREAU DES ARTS DU CAMPUS EURO AMERICAIN DE SCIENCES PO PARIS BDA SCIENCES PO REIMS",
                    "description": "-  N\u00e9gociations de partenariats avec les institutions culturelles locales \n-  Communication des \u00e9v\u00e8nements en partenariat \n-  Aide \u00e0 la logistique et l'organisation",
                    "title": "Responsable Partenariats et Presse au Bureau des Arts de Sciences Po Paris, campus de Reims",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10432461,
                "name": "Couleurs d'Avenir",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH7z4OlgfN7hw/company-logo_400_400/0/1695106668192?e=1703721600&v=beta&t=YLNIrf8J5XqgmJwOySpAWih5ACnoP2oQCHQOlgnB5HA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/couleurs-d'avenir/",
                "employees": {
                    "start": 0,
                    "end": 1
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Montreuil, \u00cele-de-France, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "NC",
                    "description": "Stage de 6 semaines dans la structure Couleurs d'Avenir (entreprise/association sp\u00e9cialis\u00e9e dans le d\u00e9veloppement social urbain) dans le cadre du Parcours Civique de Sciences Po Paris. \n\n- Stage effectu\u00e9 sur dix sites de la r\u00e9gion parisienne: Trappes, Champigny, Saint-Ouen l\u2019Aum\u00f4ne, Villiers-Le-Bel, Clichy-Sous-Bois, La Verri\u00e8re, Gennevilliers, ainsi que des missions dans le 17\u00e8me et le 20\u00e8me arrondissement.\n- Missions de sensibilisation sur les nuisibles, r\u00e9unions de concertations pour des projets d\u2019urbanisme transitoire, information sur le projet du Grand Paris \u00e0 Clichy-sous-Bois.",
                    "title": "Stagiaire",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 6802629,
                "name": "Local Town hall",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mairie-de-bernin/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bernin, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Mairie de Bernin",
                    "description": "Various technical maintenance work, gardening and painting mostly, in the technical services of the city hall for 2 weeks.",
                    "title": "Technical Services Employee",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Nacho Grez",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Vercors, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Nacho Grez",
                    "description": "Short internship aiming at acquiring photography skills and adapt to the intimate environment of weddings with the photographer Nacho Grez (https://nachogrez.com).",
                    "title": "Intern for a wedding photographer",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "role": "R\u00e9dactrice d'articles",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "SOS Sciences Po",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Association affili\u00e9e \u00e0 Sciences Po visant \u00e0 pr\u00e9parer gratuitement des lyc\u00e9ens au concours de Sciences Po Paris. \nMember of a Sciences Po organization helping students all other France with tools and advice to enter Sciences Po. \n\n"
        }
    ],
    "skills": [
        "Anglais",
        "\u00c9criture cr\u00e9ative",
        "Contact",
        "Sens de l\u2019organisation",
        "Cr\u00e9ativit\u00e9",
        "Public Speaking"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}