{
    "profile_id": "gonzalo-mier",
    "first_name": "Gonzalo",
    "last_name": "Mier Mu\u00f1oz",
    "sub_title": "PhD student at Wageningen University & Research",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQH0RoKquFQHKw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1614936912685?e=1701302400&v=beta&t=Z50D4OTSYCiog5v99xo-SvAKh2DMf87VuPK5MNY8ap0",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQHvjVQu8z7Ehw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1652881733764?e=1701302400&v=beta&t=X2dk-cnBHd6uSEwXsNuIV9G2qy8rLxchJS35amxit1g",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAB0YFy4BT1c7LGRPPX4-asf1QK9Tuizp93E",
    "object_urn": 488118062,
    "birth_date": {
        "month": 10,
        "day": 31,
        "year": null
    },
    "summary": "My name is Gonzalo Mier Mu\u00f1oz. I am a robotics engineer willing to automate the world a bit more. Right now I am focused on a PhD on Coverage Path Planning for agriculture.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Wageningen, Gelderland",
        "city": "Wageningen",
        "state": "Gelderland",
        "default": "Wageningen, Gelderland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": null,
            "title": "Gonzalo Mier Resume",
            "description": null,
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQH_MQ-mEJBNDA/profile-treasury-document-cover-images_1920/0/1598371056896?e=1696446000&v=beta&t=_4tIiSHINFhrC9UpPXA4OZtcRO3077zhZ-QlctH0bT4"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Japanese",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Research",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Pablo de Olavide",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFPNqmulH0-Vw/company-logo_400_400/0/1693812932323?e=1703721600&v=beta&t=lgzJaMRcGzo3dWSkuNBSM_pNWrQykU7sjpEetz1fpug",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-pablo-de-olavide/"
            },
            "degree_name": "PhD",
            "field_of_study": "Social Robotics (not finished)",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHJPlcA68PA2Q/company-logo_400_400/0/1686904766425?e=1703721600&v=beta&t=143oaqVTiLyBSw9Y4v1j0UxHTKo7fTXIWW2o7yqYC5U",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-politecnica-de-madrid/"
            },
            "degree_name": "Msc in Artificial Intelligence",
            "field_of_study": "Artificial Intelligence",
            "grade": "9.15/10"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Sevilla",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFeIC0XDU7cug/company-logo_400_400/0/1537776039163?e=1703721600&v=beta&t=lpgltWsbCLDNaiCtVbKBcGVJPY1gz3OM3YAkb-3fGdc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-sevilla/"
            },
            "degree_name": "Electronic, Robotics and Mechatronics Engineering Degree",
            "field_of_study": "Robotics and Electronics",
            "grade": "8.01/10"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "IES Pablo Ruiz Picasso (Chiclana de la Fra.)",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Bachillerato",
            "field_of_study": "Tecnolog\u00eda",
            "grade": "9.26"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Jos\u00e9 Cuena award",
            "description": "Premio otorgado por estar entre las mejores calificaciones medias de las asignaturas del M\u00e1ster Universitario en Inteligencia Artificial (MUIA) de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid.",
            "issuer": null,
            "date": {
                "month": 4,
                "day": null,
                "year": 2017
            }
        },
        {
            "title": "Ganador del primer premio del hackaton \u201cHackForGood\u201d",
            "description": "Ganador del primer premio del hackaton \u201cHackForGood\u201d, organizado por\nTelef\u00f3nica en Madrid (Madrid), por el reto de la Universidad de Comillas sobre\ndiscapacidad e inclusi\u00f3n social. Concurso de programaci\u00f3n con una duraci\u00f3n de\n30 horas. Se desarroll\u00f3 el proyecto \u201cAID\u201d, compuesto por una p\u00e1gina web de\nsubida de c\u00f3digo para aplicaciones para personas con discapacidad, 3 bots de\ntelegram (asistente personal para situaciones de estr\u00e9s, retos matem\u00e1ticos y\nfrases motivadores) y un trivial, que se subieron a la web para mostrar el inicio\nde esta plataforma.",
            "issuer": "Telefonica",
            "date": {
                "month": 3,
                "day": null,
                "year": 2017
            }
        },
        {
            "title": "Ganador del tercer premio del hackaton \u201cFS CodeWeekend 2017\u201d",
            "description": "Ganador del tercer premio del hackaton \u201cFS CodeWeekend 2017\u201d en Madrid\n(Madrid). Concurso de programaci\u00f3n con una duraci\u00f3n de 24 horas sobre\naplicaciones para Banca y Seguros usando beacons, donde se desarroll\u00f3 \u201cLoc-APet\u201d,\nuna aplicaci\u00f3n m\u00f3vil para la localizaci\u00f3n de animales perdidos mediante la\ncolaboraci\u00f3n social.",
            "issuer": "Capgemini",
            "date": {
                "month": 3,
                "day": null,
                "year": 2017
            }
        },
        {
            "title": "Participante del hackaton \u201cHackaton 4YFN\u201d",
            "description": "Participante del hackaton \u201cHackaton 4YFN\u201d en Barcelona (Catalu\u00f1a) como parte\ndel evento Mobile World Congress 2017. Concurso de programaci\u00f3n sobre\nciberseguridad e IoT con una duraci\u00f3n de 21 horas, donde se desarroll\u00f3 el\nproyecto \u201cThe WatchIAtower\u201d, un programa capaz de detectar comunicaciones\ninusuales entre un dispositivo e internet, solo atendiendo a estas\ncomunicaciones.",
            "issuer": "INCIBE",
            "date": {
                "month": 2,
                "day": null,
                "year": 2017
            }
        },
        {
            "title": "Participante en el concurso Hack2Progress",
            "description": "Participaci\u00f3n en el hackathon \"Hack2Progress\" sobre Big Data, orientado a mejorar la calidad de vida de las personas con aplicaciones web o moviles que hiciesen uso de estas t\u00e9cnicas. Para ello, nuestro grupo (Hack2Travel team) implemento un generador de rutas tur\u00edsticas a medida del usuario, prestando atenci\u00f3n a su perfil, su punto de comienzo, su inicio, fin y fechas.",
            "issuer": "Empresa CIC junto a la Universidad de Cantabria",
            "date": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2016
            }
        },
        {
            "title": "Expedicionario del programa cultural \u201cTras la huella de Magallanes 2011. expedici\u00f3n R\u00edo de la Plata y la Patagonia\u201d",
            "description": "Expedicionario del programa cultural \u201cTras la huella de Magallanes 2011. expedici\u00f3n R\u00edo de la Plata y la Patagonia\u201d, dirigido por la Fundaci\u00f3n Museo Atarazanas y patrocinado por la Caixa, Plan tur\u00edstico de Sevilla, Consorcio de turismo, Diputaci\u00f3n, Instituto Andaluz de la Juventud, Consejer\u00eda de Cultura y la Asociaci\u00f3n Magallanes 2019. ",
            "issuer": "Fundaci\u00f3n Museo Atarazanas",
            "date": {
                "month": 8,
                "day": null,
                "year": 2011
            }
        },
        {
            "title": "Participante del Programa Campus Cient\u00edficos de verano",
            "description": "Participante del Programa Campus Cient\u00edficos de verano 2011 dentro de los proyectos \u201cmodelado de personajes y entornos virtuales para simulaci\u00f3n de videojuegos\u201d y \u201caerodin\u00e1mica experimental. ensayos en t\u00fanel\u201d desarrollados en el campus de Montegancedo del 17 al 30 de julio de 2011 concedido por el Ministerio de Educaci\u00f3n y la Fundaci\u00f3n Espa\u00f1ola para la ciencia y la tecnolog\u00eda.",
            "issuer": "Ministerio de Educaci\u00f3n",
            "date": {
                "month": 7,
                "day": null,
                "year": 2011
            }
        },
        {
            "title": "Expedicionario de la expedicion Ruta Quetzal BBVA 2010",
            "description": "Participante en el programa cultural de formaci\u00f3n y aventura adscrito a la Secretar\u00eda de Estado para la Cooperaci\u00f3n Internacional y para Iberoam\u00e9rica del Ministerio de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n de Espa\u00f1a. Declarado de \u201cInter\u00e9s Universal\u201d por la UNESCO y avalado por la Uni\u00f3n Europea.",
            "issuer": "Ruta Quetzal BBVA",
            "date": {
                "month": 7,
                "day": null,
                "year": 2010
            }
        },
        {
            "title": "Premio Profesora Rosana Gallardo Mu\u00f1oz (in memoriam)",
            "description": "Premio Profesora Rosana Gallardo Mu\u00f1oz (in memoriam) por el mejor expediente acad\u00e9mico en el \u00e1rea de matem\u00e1ticas en la E.S.O. concedido por el departamento de matem\u00e1ticas del I.E.S. \u201cCiudad de H\u00e9rcules\u201d de Chiclana de la Frontera (C\u00e1diz).",
            "issuer": "IES Ciudad de H\u00e9rcules de Chiclana de la Frontera (C\u00e1diz)",
            "date": {
                "month": 7,
                "day": null,
                "year": 2010
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "EF SET Certificate",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "EF Standard English Test (EF SET) ",
            "url": "http://www.efset.org/cert/ZrEYoU",
            "license_number": null,
            "display_source": "efset.org",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "EF Standard English Test (EF SET) ",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE0iRUqSJueUw/company-logo_400_400/0/1519902704390?e=1703721600&v=beta&t=sL1_tz9oK4sTkmGBP7Ai60Qo0k9xkpbemzyuWGButRY",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Batalla de pistoleros usando Algoritmos Gen\u00e9ticos",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Implementaci\u00f3n de un algoritmo gen\u00e9tico en Matlab para entrenar una red neuronal usada para jugar a un videojuego. \nEste juego se resume en una batalla entre dos jugadores cuyas unicas acciones son disparar o moverse. Aquel jugador que golpee con m\u00e1s balas al otro, gana. Adem\u00e1s, se han a\u00f1adido otros ejemplos con peque\u00f1os cambios como 4 jugadores o teniendo solo 3 vidas.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Gonzalo",
                    "last_name": "Mier Mu\u00f1oz",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD student at Wageningen University & Research"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Julio",
                    "last_name": "L\u00f3pez Paneque",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD Student at the GRVC Robotics Lab (Univ. Of Seville)"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Trabajo de Fin de Grado: Detecci\u00f3n de Personas usando AdaBoost mediante Sensor de Esc\u00e1ner L\u00e1ser",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Este trabajo de fin de grado forma parte de un proyecto internacional sobre rob\u00f3tica social, FROG, el cual busca implementar un gu\u00eda tur\u00edstico que sea capaz de relacionarse con las personas que le rodean.\n\nLa parte realizada con este trabajo ha sido la detecci\u00f3n de personas en entornos poblados usando un sensor l\u00e1ser 2D. Con esto se busca capacitar al robot para esquivar personas sin invadir su espacio vital o aproximarse a estas para ofreces su ayuda.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Gonzalo",
                    "last_name": "Mier Mu\u00f1oz",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD student at Wageningen University & Research"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Child-Robot Collaborative Problem-Solving and the Importance of Child's Voluntary Interaction: A Developmental Perspective",
            "publisher": "Frontiers in Robotics and AI",
            "url": "https://www.frontiersin.org/articles/10.3389/frobt.2020.00015/full",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Gonzalo",
                    "last_name": "Mier Mu\u00f1oz",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD student at Wageningen University & Research"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Emilia",
                    "last_name": "G\u00f3mez",
                    "name": null,
                    "headline": "Joint Research Centre (EC) & Music Technology Group,  Universitat Pompeu Fabra"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Luis",
                    "last_name": "Merino",
                    "name": null,
                    "headline": "Associate Professor en Universidad Pablo de Olavide"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Randy",
                    "last_name": "Gomez",
                    "name": null,
                    "headline": "Chief Scientist at Honda Research Institute Japan Co., Ltd."
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Generation of expressive motions for a tabletop robot interpolating from hand-made animations",
            "publisher": "2019 28th IEEE International Conference on Robot and Human Interactive Communication (RO-MAN)",
            "url": "https://ieeexplore.ieee.org/document/8956246",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Gonzalo",
                    "last_name": "Mier Mu\u00f1oz",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD student at Wageningen University & Research"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Fernando",
                    "last_name": "Caballero Ben\u00edtez",
                    "name": null,
                    "headline": "Associate Professor en University of Seville"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Luis",
                    "last_name": "Merino",
                    "name": null,
                    "headline": "Associate Professor en Universidad Pablo de Olavide"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Randy",
                    "last_name": "Gomez",
                    "name": null,
                    "headline": "Chief Scientist at Honda Research Institute Japan Co., Ltd."
                }
            ]
        },
        {
            "name": "SIAR: A Ground Robot Solution for Semi-autonomous Inspection of Visitable Sewers",
            "publisher": "Advances in Robotics Research: From Lab to Market",
            "url": "https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-030-22327-4_13",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Gonzalo",
                    "last_name": "Mier Mu\u00f1oz",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD student at Wageningen University & Research"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "David",
                    "last_name": "Alejo",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD in Robotica"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Fernando",
                    "last_name": "Caballero Ben\u00edtez",
                    "name": null,
                    "headline": "Associate Professor en University of Seville"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Luis",
                    "last_name": "Merino",
                    "name": null,
                    "headline": "Associate Professor en Universidad Pablo de Olavide"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Control of the Acrobot with Motors of Atypical Size Using Artificial Intelligence Techniques",
            "publisher": "Inventions",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2017
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Gonzalo",
                    "last_name": "Mier Mu\u00f1oz",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD student at Wageningen University & Research"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [
        {
            "name": "English TOEFL IBT",
            "score": "101/120",
            "date": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2020
            }
        }
    ],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 166859,
                "name": "Wageningen University & Research",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFQJQXtOy2Stw/company-logo_400_400/0/1519889640020?e=1703721600&v=beta&t=Su9zrADK5ucUe1IMPUem90O0-tpcelhnIRTeUDAPDq4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/wageningenuniversity/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Wageningen, Gelderland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Wageningen University & Research",
                    "description": "I'm doing a PhD about Coverage Path Planning.\nCheck it out the repo here: https://github.com/Fields2Cover/Fields2Cover",
                    "title": "PhD student",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 9509,
                "name": "Nova",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG2Az4sSx_0ng/company-logo_400_400/0/1642067675406?e=1703721600&v=beta&t=85UZX0ohzzSM2aYQ6FL08XhwUHtaCFPILtBTho_vRlY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/nova/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Nova",
                    "description": null,
                    "title": "Member",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Nova",
                    "description": null,
                    "title": "Software Development & Programming Moderator",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 108563,
                "name": "Universidad Pablo de Olavide",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFPNqmulH0-Vw/company-logo_400_400/0/1693812932323?e=1703721600&v=beta&t=lgzJaMRcGzo3dWSkuNBSM_pNWrQykU7sjpEetz1fpug",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-pablo-de-olavide/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Seville",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Universidad Pablo de Olavide",
                    "description": null,
                    "title": "Researcher",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Honda HRI",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Tokyo, Japan",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Honda HRI",
                    "description": null,
                    "title": "PhD stay on Honda HRI Japan",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1995284,
                "name": "AICIA (Andalusian Association for Research and Industrial Cooperation)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFMJ3DqU94fpw/company-logo_400_400/0/1519890740104?e=1703721600&v=beta&t=ljYSXumoBVPPN8QBy-SVWRedwI69KR2uF72UhIKMWEQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/aicia-andalusian-association-for-research-and-industrial-cooperation-/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Seville, Andalusia, Spain",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "AICIA (Andalusian Association for Research and Industrial Cooperation)",
                    "description": null,
                    "title": "Robotics Engineer",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 307293,
                "name": "Universidad de Sevilla",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFeIC0XDU7cug/company-logo_400_400/0/1537776039163?e=1703721600&v=beta&t=lpgltWsbCLDNaiCtVbKBcGVJPY1gz3OM3YAkb-3fGdc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-sevilla/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Sevilla Area, Spain",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Universidad de Sevilla",
                    "description": "I work in the department of Systems Engineering and Automation as an intern, for the branch of Control and Automation, under the supervision of Dr. Fernando Caballero Ben\u00edtez. In this position, it is requested to do a few hours as a control engineer and a few hours as a professor of the US. The work carried out was the control of a quadcopter by means of location with respect to a visual marker using ROS and the Aruco library.",
                    "title": " Research Scholar, Part Time ",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "role": "Event Planner",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ruteros Asociados del Sur",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "ENVIRONMENT",
            "description": "Several events are organized annually to coincide with the festivities of Fallas in Valencia, Pilares in Zaragoza, Christmas in Madrid and Summer in Galicia making a stretch of a week on the Camino de Santiago. These meetings are proposed as a meeting point for former expedition members of the Ruta Quetzal and those people who have the same ideals, with the idea of remembering the Ruta and motivating new routers. This year the expedition members of the Inti route have joined these meetings, as they shared similar values and the same objectives with the environment."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Event Planner",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "ESTIEM",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG0SbfuJGebrQ/company-logo_400_400/0/1676628637807?e=1703721600&v=beta&t=AsPj1alpwoexD6dsjvJL_GcS0xzcGpAysnAI-7sxWtE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/estiem/"
            },
            "cause": "SCIENCE_AND_TECHNOLOGY",
            "description": "The ESTIEM association focuses on showing young engineers the possibilities offered by an international network of contacts, while preparing them to face pressure situations in uncontrolled environments when organizing events related to the technology area. ESTIEM is distributed in committees, which are in charge of carrying out different tasks to focus efforts on smaller objectives. My work in the association was as an organizer of one of these committees."
        }
    ],
    "skills": [
        "Rob\u00f3tica",
        "Inteligencia artificial",
        "Sistemas embebidos",
        "Matlab",
        "C++",
        "ROS",
        "Dise\u00f1o de sistemas de control",
        "Electr\u00f3nica",
        "FPGA",
        "Microcontroladores",
        "NI LabVIEW",
        "Ingenier\u00eda",
        "C (programaci\u00f3n)",
        "Microsoft Office",
        "Investigaci\u00f3n y desarrollo",
        "Pruebas",
        "Trabajo en equipo",
        "Hablar en p\u00fablico",
        "Presentaciones",
        "Investigaci\u00f3n"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}