{
    "profile_id": "mara-ilinca-bejan",
    "first_name": "Mara Ilinca",
    "last_name": "Bejan",
    "sub_title": "Labour Law Intern at Cuatrecasas",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D03AQFbxx_wUfdjWg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1666097554393?e=1701302400&v=beta&t=vNVD_M0k2Yql7CYLa6batTl48EGJZ9jpNhNW2kV-wDk",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D16AQFOX0m4SQlkkg/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1665146430210?e=1701302400&v=beta&t=gaAOhJLzrFY1VhbplyZjHWbeUK3t7tTg6PtWyysXX28",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADAFv7sByl4bP-s9eeNMcOIisKpQhvVBqtY",
    "object_urn": 805683131,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am currently studying to become a Spanish lawyer at the Autonomous University of Madrid. LL.M. European Law School graduate by Maastricht University. I am interested in EU law and labour law.",
    "location": {
        "country": "Spain",
        "short": "Madrid, Community of Madrid",
        "city": "Madrid",
        "state": "Community of Madrid",
        "default": "Madrid, Community of Madrid, Spain"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "French",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Romanian",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Law Practice",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2024
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Aut\u00f3noma de Madrid",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEvmivAb4xnSA/company-logo_400_400/0/1564727866871?e=1703721600&v=beta&t=NPypvDdj87iuwFB_qxy1EvJO9OecumPtzuis85fQSIk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-autonoma-de-madrid/"
            },
            "degree_name": "LL.M.",
            "field_of_study": "Law",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "Maastricht University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFA1gR1FvG8aQ/company-logo_400_400/0/1588059465102?e=1703721600&v=beta&t=5E9Moi4Han_VxrPz2BT0jDZmVl8Q-Rn0ESe1JTXGjLA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/maastricht-university/"
            },
            "degree_name": "LL.M.",
            "field_of_study": "European Law School General Programme",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "Maastricht University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFA1gR1FvG8aQ/company-logo_400_400/0/1588059465102?e=1703721600&v=beta&t=5E9Moi4Han_VxrPz2BT0jDZmVl8Q-Rn0ESe1JTXGjLA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/maastricht-university/"
            },
            "degree_name": "Double Degree Programme in Spanish Law and European Law",
            "field_of_study": "Comparative Law",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "International Baccalaureate",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH1trVeMU7kyA/company-logo_400_400/0/1519855985203?e=1703721600&v=beta&t=Kfvp97jmnLv4L-nogEbBObR1UElcAV-1jDE-1GO5Z5U",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ibo/"
            },
            "degree_name": "International Baccalaureate Diploma",
            "field_of_study": "Bilingual, Social sciences",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Certificate in Advanced English (CAE)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Cambridge Assessment English",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Cambridge University Press & Assessment English",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF764moHT29Og/company-logo_400_400/0/1650876512808?e=1703721600&v=beta&t=80c7skobfhKLILQ3KmADgOlZ2L2CtWA8KylrAN66dm0",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [
        {
            "name": "The problem of sexual exploitation of women belonging to vulnerable groups",
            "publisher": "ADC Memorial",
            "url": "https://adcmemorial.org/en/articles/sexual-exploitation/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2022
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mara Ilinca",
                    "last_name": "Bejan",
                    "name": null,
                    "headline": "Labour Law Intern at Cuatrecasas"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "La abogac\u00eda del siglo XXI, el abogado solidario. Nociones b\u00e1sicas sobre responsabilidad social.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Negociaci\u00f3n integradora",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 13423,
                "name": "Cuatrecasas",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHLhQiby8hm0g/company-logo_400_400/0/1688367745957?e=1703721600&v=beta&t=CP1C4qCLD27JIuxHczE4WkbM2CjGyT2EHx7psbSrI7w",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cuatrecasas/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Cuatrecasas",
                    "description": null,
                    "title": "Estudiante en pr\u00e1cticas",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "ADC Memorial",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bruselas, Regi\u00f3n de Bruselas, B\u00e9lgica",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "ADC Memorial",
                    "description": "Independent research and drawing up of a report on sexual exploitation of vulnerable women in Eastern Europe under the supervision of ADC Memorial, a Brussels-based NGO focused on human rights of minorities in Eastern Europe.",
                    "title": "Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 42971486,
                "name": "Flying Forward 2020",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGKq_PCV7QXPg/company-logo_400_400/0/1615368360303?e=1703721600&v=beta&t=F_pgX19Q4Oc5jBViZ_XUjN76HrhGvnH5rXfHQJCoOrQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/flying-forward-2020/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Maastricht, Limburgo, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Flying Forward 2020",
                    "description": "Student intern working for the Maastricht Law and Tech Lab on the Flying Forward 2020 project. Tasks include research on European and Spanish law regulating drones, as well as collaboration on drafting reports.",
                    "title": "Student Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Law firm Layda Soriano Mar\u00edn",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Logro\u00f1o, La Rioja, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Law firm Layda Soriano Mar\u00edn",
                    "description": "My tasks included reading legal documents, research of data and legislation relative to cases, as well as elaboration of documents.\n\n- Family law\n- Labor law\n- Administrative law",
                    "title": "Student internship",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "role": "Jefa de proyecto",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Refugee Project Maastricht (RPM)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE0_hZWTY5Jew/company-logo_400_400/0/1615477757780?e=1703721600&v=beta&t=ZF6YAYPprL1mcY_xlOd_M_oNLaS2QbPhJKfyPIyKaD4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/refugee-project-maastricht-rpm/"
            },
            "cause": "CHILDREN",
            "description": "Desde febrero hasta junio de 2021, compart\u00ed el liderazgo del equipo de voluntariado para ni\u00f1os refugiados con una compa\u00f1era. A partir de finales de agosto 2021, fui la \u00fanica responsable del equipo.\n\nMis tareas consistieron en:\n- Organizaci\u00f3n de reuniones de equipo\n- Comunicaci\u00f3n con los otros equipos y con el centro de refugiados\n- Coordinaci\u00f3n de las actividades llevadas a cabo por el equipo"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "role": "Voluntaria",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Refugee Project Maastricht (RPM)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE0_hZWTY5Jew/company-logo_400_400/0/1615477757780?e=1703721600&v=beta&t=ZF6YAYPprL1mcY_xlOd_M_oNLaS2QbPhJKfyPIyKaD4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/refugee-project-maastricht-rpm/"
            },
            "cause": "CHILDREN",
            "description": "Voluntariado en una organizaci\u00f3n que realiza talleres y actividades con refugiados. Mis tareas incluyeron la organizaci\u00f3n de actividades de ocio para ni\u00f1os junto a mis compa\u00f1eras, as\u00ed como la supervisi\u00f3n y el cuidado de los ni\u00f1os durante el desarrollo de las mismas. Como parte del equipo de empoderamiento, facilit\u00e9 la comunicaci\u00f3n entre los refugiados y la organizaci\u00f3n, as\u00ed como la cooperaci\u00f3n de embajadores refugiados con nuestro equipo para dar a conocer las actividades al m\u00e1ximo n\u00famero de refugiados."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "role": "Estudiante voluntaria",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad Aut\u00f3noma de Madrid",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEvmivAb4xnSA/company-logo_400_400/0/1564727866871?e=1703721600&v=beta&t=NPypvDdj87iuwFB_qxy1EvJO9OecumPtzuis85fQSIk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-autonoma-de-madrid/"
            },
            "cause": "ENVIRONMENT",
            "description": "Voluntariado en la Oficina Ecocampus de la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. \nParticip\u00e9 en actividades formativas para el voluntariado y el voluntariado medioambiental, as\u00ed como los desaf\u00edos para proteger el medio ambiente. Trabaj\u00e9 con otros voluntarios para plantar un huerto com\u00fan."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "role": "Voluntaria",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Asociaci\u00f3n Riojana Pro Infancia",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "CHILDREN",
            "description": "Monitora en un campamento urbano para ni\u00f1os durante dos semanas. Mis tareas consist\u00edan en el cuidado y supervisi\u00f3n de los ni\u00f1os, as\u00ed como la organizaci\u00f3n de actividades de ocio y trabajo en equipo con otros monitores."
        }
    ],
    "skills": [
        "Trabajo en equipo",
        "Liderazgo de equipos",
        "Comunicaci\u00f3n interpersonal",
        "Investigaci\u00f3n jur\u00eddica",
        "Legislaci\u00f3n europea"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}