{
    "profile_id": "arthurrebelatto",
    "first_name": "Arthur",
    "last_name": "Rebelatto",
    "sub_title": "Innovation Consultant and Scrum Master/Agile Coach",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQHpqNzT2a8OaA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1521190367746?e=1701302400&v=beta&t=Jj7bC_d_DzHelT8lxGV-vzwi4ie3702orDqzzIHdQU0",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQE3oE2K1pg-TQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1516781770450?e=1701302400&v=beta&t=hH7dOAzexZKPsXZcQWbVTRVCGqzRC9ThUNoGZxABEww",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAfXlcsBdDgME0BdBsW7lWGEgm6bzxcYp0g",
    "object_urn": 131569099,
    "birth_date": null,
    "summary": "A PSM1-certified Scrum Master and SAFe Agilist with 10 years of international work experience and a Masters on a world top-100 University. As an Innovation Agent, I have provided consultancy to 50+ entrepreneurs within several industries for two years. As a leader, I coordinated a team in an international Chamber of Commerce and represented a German non-profit organization. As an entrepreneur, I started my own consultancy company and supported clients from different industries. During my last job at Accenture Netherlands, I supported the creation of a dedicated Agile entity and supported the digital transformation as a Scrum Master and Agile Coach at clients based in France and the Netherlands.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Utrecht, Utrecht",
        "city": "Utrecht",
        "state": "Utrecht",
        "default": "Utrecht, Utrecht, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=nt4XHRxUimo",
            "title": "Marc\u00edlio Dias: Volvo Ocean Race e Apresenta\u00e7\u00e3o do Planejamento Estrat\u00e9gico 2018-23",
            "description": "O clube Marc\u00edlio Dias confirmou participa\u00e7\u00e3o na Volvo Ocean Race que est\u00e1 chegando a Itaja\u00ed. O rubro-anil vai ter um espa\u00e7o com v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es que prometem ...",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C5627AQEKUG6l92mwow/articleshare-shrink_1280_800/0/1695127253844?e=1696446000&v=beta&t=lJK9u0UKhv68zA-dskN1oxK4ylhw7LGZFTKRJZPceEU"
        },
        {
            "url": "http://cnmd.com.br/v2/noticias.php?id=1542",
            "title": "Marc\u00edlio Dias trabalha Planejamento Estrat\u00e9gico do Clube para os pr\u00f3ximos seis anos",
            "description": "A atual diretoria executiva ir\u00e1 apresentar o planejamento durante as comemora\u00e7\u00f5es de 99 anos do Marc\u00edlio Dias, no m\u00eas de mar\u00e7o. O processo \u00e9 conduzido pela empresa Inovativ, atrav\u00e9s do consultor Arthur Rebelatto, e participa do planejamento uma comiss\u00e3o formada por membros da Diretoria Executiva, Conselho Deliberativo e colaboradores. ",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C5627AQEN6gwwYw6keg/articleshare-shrink_800/0/1695127254604?e=1696446000&v=beta&t=r_1S5RpQ0RPAqqb7pRSP6n-QJsOrsvJC522ZKAztl-c"
        },
        {
            "url": "https://www.acate.com.br/node/4061",
            "title": "Vertical Educa\u00e7\u00e3o da ACATE promove almo\u00e7o com apresenta\u00e7\u00f5es sobre interc\u00e2mbio profissional",
            "description": "O Verticalmo\u00e7o de abril ser\u00e1 realizado na ter\u00e7a-feira (02), a partir das 12h15, no Hotel Maria do Mar, sob responsabilidade da Vertical Educa\u00e7\u00e3o.",
            "image": null
        },
        {
            "url": "http://www.grupoopentrade.com.br/?p=1084",
            "title": "ACII recebe o coordenador do Departamento de Projetos Internacionais da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Brasil-Alemanha, Arthur Galli Rebelatto",
            "description": "Na reuni\u00e3o desta segunda-feira, a ACII recebeu ainda o coordenador do Departamento de Projetos Internacionais da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Brasil-Alemanha, Arthur Galli Rebelatto. Ele falou brevemente sobre os trabalhos desenvolvidos pela C\u00e2mara, \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o e ferramentas para inser\u00e7\u00e3o de empresas no mercado internacional e as vantagens e oportunidades oferecidas pela C\u00e2mara.",
            "image": null
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Relat\u00f3rio de atividades 2012-2013 AHK Santa Catarina (Portugu\u00eas e Alem\u00e3o)",
            "description": "Este documento destaca a atua\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Brasil-Alemanha nos anos de 2012-2013, incluindo a atua\u00e7\u00e3o do Departamento de Projetos Internacionais.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQHY7G-Wz5U1qQ/profile-treasury-document-cover-images_1920/0/1583613668320?e=1696446000&v=beta&t=c0ym3FXHX4kkabZm1LkRis73rIdePpEAxK0u7bJ0F-A"
        },
        {
            "url": "http://www.grupoopentrade.com.br/?p=1084",
            "title": "ACII recebe o coordenador do Departamento de Projetos Internacionais da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Brasil-Alemanha, Arthur Galli Rebelatto",
            "description": "Na reuni\u00e3o desta segunda-feira, a ACII recebeu ainda o coordenador do Departamento de Projetos Internacionais da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Brasil-Alemanha, Arthur Galli Rebelatto. Ele falou brevemente sobre os trabalhos desenvolvidos pela C\u00e2mara, \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o e ferramentas para inser\u00e7\u00e3o de empresas no mercado internacional e as vantagens e oportunidades oferecidas pela C\u00e2mara.",
            "image": null
        },
        {
            "url": "https://aciag.com.br",
            "title": "ACIAG - Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Guaramirim",
            "description": "ACIAG recebeu na Reuni\u00e3o Plen\u00e1ria da \u00faltima segunda-feira o Gerente Regional Sr. Otfried August Schnabel, e o Coordenador do Departamento de Projetos Internacionais Sr. Arthur Galli Rebelatto, da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Brasil \u2013 Alemanha, para a apresenta\u00e7\u00e3o da entidade e fomento de parcerias entre o Brasil e a Alemanha.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C5627AQEYWC9x44B0Xg/articleshare-shrink_800/0/1695127254015?e=1696446000&v=beta&t=o1sUgVbnLs-i2ylFU2RbIoYs1Pdf7JBWhbd7fmoFlrU"
        },
        {
            "url": "http://acijs.com.br/blog/relacoes-comerciais-entre-brasil-e-alemanha/",
            "title": "Rela\u00e7\u00f5es comerciais entre Brasil e Alemanha",
            "description": "Estar\u00e3o na plen\u00e1ria de segunda-feira, 7/10, Otfried Schnabel, gerente geral, e Arthur Rebelatto, coordenador do Departamento de Projetos Internacionais, da C\u00e2mara Brasil-Alemanha. Eles far\u00e3o uma exposi\u00e7\u00e3o de atividades da C\u00e2mara Brasil-Alemanha e as...",
            "image": null
        },
        {
            "url": "http://acijs.com.br/blog/camara-brasil-alemanha-divulga-oportunidades-a-empresarios/",
            "title": "C\u00e2mara Brasil-Alemanha divulga oportunidades a empres\u00e1rios",
            "description": "Otfried Schnabel, gerente geral, e Arthur Rebelatto, coordenador do Departamento de Projetos Internacionais\u00a0da C\u00e2mara Brasil-Alemanha participaram na segunda-feira, 7, de um encontro no Centro Empresarial para apresentar oportunidades de parcerias...",
            "image": null
        },
        {
            "url": "https://www.acicri.com.br/noticia/acic-recebe-representante-camara-brasil-alemanha-3475",
            "title": "ACIC recebe representante da C\u00e2mara Brasil - Alemanha",
            "description": "A Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Crici\u00fama- ACIC, recebeu na noite desta segunda-feira (8), o coordenador do Departamento de Projetos Internacionais da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Brasil - Alemanha, Arthur Rebelatto.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4D27AQGgpS5LF2aE1Q/articleshare-shrink_800/0/1695297681271?e=1696446000&v=beta&t=UA9d9Bdltpug0P5PHePw6Mr2rgvD3KwJqBoQKIcOiLk"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espanhol",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Hospital & Health Care",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Groningen",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHjFD1KsBlUnQ/company-logo_400_400/0/1519868080428?e=1703721600&v=beta&t=ibr9rujnIcZokKKBnQd60TZXHnVytrrpVhwxed_gkrk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/rijksuniversiteit-groningen/"
            },
            "degree_name": "Master of Arts ",
            "field_of_study": "International Relations and International Organization",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade do Minho",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE-rnsTh-ulCw/company-logo_400_400/0/1519856240230?e=1703721600&v=beta&t=JaT9bGhTenbKQPjGE2HnbmIpDVKOisSergnmqDDgGL0",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-do-minho/"
            },
            "degree_name": "1-year Academic Exchange",
            "field_of_study": "International Relations",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade do Vale do Itaja\u00ed",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFd-NCTYRhWgg/company-logo_400_400/0/1667237745196?e=1703721600&v=beta&t=xFlwZ0ybyygZfBZXvB1APySvli9zMvA1PBnI68lqM-g",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/univali/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
            "grade": "8.52"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Instituto Cultural Brasil-Alemanha",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Formado no Curso Alem\u00e3o Preparat\u00f3rio Intensivo",
            "field_of_study": "L\u00edngua alem\u00e3 - N\u00edvel B1",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "SAFe Agilist Certification",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "authority": "Scaled Agile, Inc.",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Scaled Agile, Inc.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFti5SCrDfBWA/company-logo_400_400/0/1668017354645?e=1703721600&v=beta&t=bRAEHLYgASGjmZLkwTgxwmZvhkMYmMV9di2OmMKWwPU",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "TOEFL iBt",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "The TOEFL\u00ae test",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "TOEFL",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEioLdeVJq-rw/company-logo_400_400/0/1692109938365?e=1703721600&v=beta&t=fSBXXzF10hC4pTqc42Go9_bPDfT3it5cWUgMTa_8ODY",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Zertifikat Deutsch Zeugnis B1",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Goethe-Institut e.V.",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Goethe-Institut e.V.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEAUmE98bh11g/company-logo_400_400/0/1519881950154?e=1703721600&v=beta&t=g8wYWBqq0z5MNBgUwF4Qq6p7oRS_4ZffJKXRruDKVYM",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 381868,
                "name": "Hoogheemraadschap De Stichtse Rijnlanden",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGeSi1JY3kTrg/company-logo_400_400/0/1565689837038?e=1703721600&v=beta&t=RvEb9xuAQLEx5gSBXp-bXfdrqp7N1EWOvc3wwYzgEZk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/hoogheemraadschap-de-stichtse-rijnlanden/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Houten, Utrecht, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Hoogheemraadschap De Stichtse Rijnlanden",
                    "description": null,
                    "title": "Scrum Master",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1090,
                "name": "Philips",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQG4O5wCG6zf2Q/company-logo_400_400/0/1519855869410?e=1703721600&v=beta&t=AwT4OtKaChfPg1Rv0FCXPZ0aI3a7TPbiAfYxHqJIa04",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/philips/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Zeist, Utrecht, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Philips",
                    "description": null,
                    "title": "Scrum Master",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1033,
                "name": "Accenture",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGTUswcRlgg9A/company-logo_400_400/0/1689352303421?e=1703721600&v=beta&t=QIEfFVt8aN4INiZ972M26UqvNOfNeO4juQ-oGQHfqis",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/accenture/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Accenture",
                    "description": null,
                    "title": "Scrum Master Senior Analyst",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2677373,
                "name": "Accenture",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEvdevYh89t7Q/company-logo_400_400/0/1685606499524?e=1703721600&v=beta&t=bGXIWE9RlmKAL1zSZSHWXyzXuibHOM1eG-EQtm_0TE0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/accenture-the-netherlands/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Utrech, Liquid Studio",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Accenture the Netherlands",
                    "description": null,
                    "title": "Business&Integration Arch Associate ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Inovativ - Inova\u00e7\u00e3o Descomplicada",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Blumenau  and Florian\u00f3polis, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Inovativ - Inova\u00e7\u00e3o Descomplicada",
                    "description": "In loco innovation and management consultancy for small and medium businesses, focused on:\n- Standard Operating Procedures (SOPs )\n- Implementation of Good Management Practices \n- Innovation Committees\n- Development of Strategic Business Planning",
                    "title": "Founder, Consultant and Lecturer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 17017,
                "name": "SEBRAE",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE3yUa6eeSb4A/company-logo_400_400/0/1688301975586?e=1703721600&v=beta&t=Bb_9yPtxPJ9JXR-TEQg8XQ6goG7Zd268-jhpLM4072g",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/sebrae/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Blumenau Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "SEBRAE",
                    "description": "The Innovation Agent Program (Programa Agentes Locais de Inova\u00e7\u00e3o) is partnership between a non-profit entity with the mission of promoting the sustainable and competitive development of small businesses in Brazil (SEBRAE) and the National Council for Scientific and Technological Development (CNPq). I have had the privilege to be an Innovation Agent for two years, fostering regional economic development through the promotion of continuous practice of sustainable innovation activities to more than 50 small businesses.\n\nMain tasks were:\n- Promoting the innovation culture\n- Conducting business diagnosis (SWOT Analysis, CANVAS and other)\n- Identifying new market opportunities\n- Developing action plans",
                    "title": "Innovation Agent",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 915516,
                "name": "German-Brazilian Chamber of Commerce and Industry Santa Catarina (AHK SC)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHIIABAJaSB0g/company-logo_400_400/0/1675955647976?e=1703721600&v=beta&t=gQWb_GUEmc3BqY_zEOQitzGG3kvxCN9OgLtMbp6WrRA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ahkbrasil/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Blumenau and its surroundings, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Industria Brasil-Alemanha de S\u00e3o Paulo",
                    "description": "In charge of all International Projects, including:\n- Coordinate the intermediation of business missions with German professional in companies in Santa Catarina\n- Organization of business trips to visit German Fairs and technical visits to German companies\n- Meetings with business men and commercial associations in Brazil and Germany, in order to bring more projects to the Chamber of Commerce\n- Intermediation of business partnership between Brazilian and German Companies\n- Speeches/presentations for big companies CEOs and Business Associations",
                    "title": "Coordinator - International Projects Department",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Blumenau and its surroundings",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Industria Brasil-Alemanha de S\u00e3o Paulo",
                    "description": "- In charge of all Senior Experten Service (a German non-profit organization) missions in Santa Catarina, Brazil, making contact with their staff in Germany\n- Speeches for big companies CEOs in Business Associations\n- Researches for German and Brazilian companies that want to make business partnerships",
                    "title": "International Projects Assistant",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Blumenau and its surroundings, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Industria Brasil-Alemanha de S\u00e3o Paulo",
                    "description": "- Prospect and meet potential companies to become AHK members\n- Help to organize business events",
                    "title": "Trainee",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Iberoamericana Turismo - Portugal",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Braga and its surroundings, Portugal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Iberoamericana Turismo - Portugal",
                    "description": "- Managing the itinerary on behalf of the tour operator\n- Giving local practical information\n- Sale Iberoamericana's products to the travellers",
                    "title": "Tour Manager and Salesman",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Portuguese",
        "English",
        "Negotiation",
        "Microsoft Office",
        "International Trade",
        "Latin America",
        "International Relations",
        "Foreign Policy",
        "German",
        "Planejamento estrat\u00e9gico",
        "Negocia\u00e7\u00e3o",
        "Ingl\u00eas",
        "Microsoft Word",
        "Estrat\u00e9gias de marketing",
        "Marketing Strategy",
        "Gest\u00e3o",
        "Management",
        "Agile Methodologies",
        "Agile Project Management",
        "Agile Environment"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}