{
    "profile_id": "camille-stephany-32904a177",
    "first_name": "Camille",
    "last_name": "Stephany",
    "sub_title": "Global designer | Creative, critical thinking, and curious | Looking for work opportunities",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQGSGL4OXOYOYA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1603744200999?e=1701302400&v=beta&t=QchusYyx1SWk2WAzBJ3gFt0l2dvrPnGdD0LkCLmpArU",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQG3ZIyaofjsTg/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1646150690439?e=1701302400&v=beta&t=XcYX9NrdQFiC9ZU0gII4LQOtScFOMH8xGL5QgnXOjb8",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACnUuVEB7aKM9t_QhO3MnOyUKyfvvavuQc4",
    "object_urn": 701806929,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Writing & Editing",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "Vrije Universiteit Amsterdam (VU Amsterdam)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGFG964atm3Ow/company-logo_400_400/0/1682661887840?e=1703721600&v=beta&t=871s4br2EokXU4GPzYVwsoy3BpQAoKkgU-c2zYvtGmQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/vrije-universiteit-amsterdam/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Design Cultures",
            "grade": "8.5 (thesis grade)"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "Ecole Sup\u00e9rieure d'Art et de Design d'Orl\u00e9ans",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree (Design)",
            "field_of_study": "Design (object and space)",
            "grade": "Graduated"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lyc\u00e9e Fran\u00e7ois d'Estaing",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Baccalaur\u00e9at",
            "field_of_study": "Sciences techniques du design et des arts appliqu\u00e9s (STD2A)",
            "grade": "Mention Bien"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Haute \u00e9cole des arts du Rhin",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEA1ABb6v8kyA/company-logo_400_400/0/1519886632110?e=1703721600&v=beta&t=P9k95DdPGd_FTEmhKZlzGvwPTPEWozAL7cNsXNFOvPE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/haute-%C3%A9cole-des-arts-du-rhin/"
            },
            "degree_name": "Master",
            "field_of_study": "Design",
            "grade": "Honors, for the aesthetic qualities of my final project."
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 2528784,
                "name": "IDNTT",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE2Sjntovf3yw/company-logo_400_400/0/1622792713714/idntt_ch_logo?e=1703721600&v=beta&t=Y6yWr4VhUkd_wkMPwy7HmbXdtFSYDc8LpCB91x4dz0s",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/idntt-ch/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, Hollande Septentrionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "IDNTT",
                    "description": null,
                    "title": "Content Editor",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 3853022,
                "name": "Basic-Fit",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHBigfNQ_b6ww/company-logo_400_400/0/1688986589945/basic_fit_logo?e=1703721600&v=beta&t=oDCRa1PvAaCD_oAvgKGqLpQzCtX1b2mx1F5mEOCIgjY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/basic-fit/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hoofddorp",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Basic-Fit",
                    "description": null,
                    "title": "Sp\u00e9cialiste contenu",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Hoofddorp, Hollande Septentrionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Basic-Fit",
                    "description": null,
                    "title": "Agent de service client\u00e8le",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Marie Samson",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Orl\u00e9ans, Centre-Val de Loire, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Marie Samson",
                    "description": "Pratique de la porcelaine par coulage, puis finissage et cuisson des pi\u00e8ces (vaisselle, objets d\u00e9coratifs) par engobes et \u00e9mails. R\u00e9alisations de moules en pl\u00e2tre par diverses techniques.",
                    "title": "Ceramic Artist",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Marl\u00e8ne Vidal",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "La Gaunhe, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Marl\u00e8ne Vidal",
                    "description": "D\u00e9couverte du m\u00e9tier et des techniques de tapisseur garnisseur. Aide aux diff\u00e9rents projets en cours \u00e0 l'atelier, dont des r\u00e9novations de mobiliers anciens. Travail avec diff\u00e9rents outils et mat\u00e9riaux (bois, textile, toiles, cordes). J'ai grandement appr\u00e9ci\u00e9 ce stage qui m'a aid\u00e9 \u00e0 penser un mobilier dans tout son ensemble.",
                    "title": "Tapissier garnisseur",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Julien Salaud",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Orl\u00e9ans, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Julien Salaud",
                    "description": "Aide \u00e0 la cr\u00e9ation d'oeuvres, enfilage de perles, de plumes, moulages en pl\u00e2tre, en cire, en silicone...",
                    "title": "Stagiaire",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ver'Art",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rodez, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Ver'Art",
                    "description": "Conception de miroirs et de table en verre, aide \u00e0 la r\u00e9alisation de projets, livraison,\ninstallation de double vitrage...",
                    "title": "Stagiaire",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10790757,
                "name": "Domaine de Chaumont-sur-Loire",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQH3iZCHuVB_NQ/company-logo_400_400/0/1519925939274?e=1703721600&v=beta&t=kMlZdPPJYBG5hqOboKRRYxFZK3o7YF_szc3YRTj2tqM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/domaine-de-chaumont-sur-loire/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Chaumont-Sur-Loire",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Domaine de Chaumont-sur-Loire",
                    "description": "Mise en place de l'installation textile GLOSSOLALIA de Sheila Hicks lors du Festival International des Jardins de Chaumont Sur Loire 2017.",
                    "title": "Assistante pour le montage d'une exposition",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "\u00c9dition de contenu",
        "Relecture",
        "Contentful (logiciel)",
        "Salesforce.com",
        "Communication",
        "empathie",
        "App support",
        "Syst\u00e8mes de gestion de contenu (CMS)",
        "JIRA",
        "R\u00e9daction num\u00e9rique",
        "Applications mobiles",
        "Figma (logiciel)",
        "3D Studio Max",
        "Mod\u00e9lisation 3D",
        "AutoCAD",
        "Adobe Photoshop",
        "Adobe Illustrator",
        "Adobe Indesign",
        "Microsoft Office",
        "Esquisses"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}