{
    "profile_id": "agnes-siarkiewicz",
    "first_name": "Agnieszka Agnes",
    "last_name": "Siarkiewicz",
    "sub_title": "Director, Investments and Asset Management",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5103AQFJ15sNr1WBoQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1573706120628?e=1701302400&v=beta&t=vGvvvIlAZBRuA5FgyfL062SAklbxnnOUYDlonI-iwK0",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQGIpFaBGdimpw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1526009631414?e=1701302400&v=beta&t=NQACX8Q2bHnkquAM6r3qj0PuzxHiP7iFAK2qRMH7tOw",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAA40DwYBNXoykjrNzgEQOrZ1dHxUK-A9SX0",
    "object_urn": 238292742,
    "birth_date": null,
    "summary": "A highly specialized manager with extensive experience. Perfectionist allows me to pursue multi-purpose goals. Perfectly organized, able to plan and implement a complex project.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Sittard, Limburg",
        "city": "Sittard",
        "state": "Limburg",
        "default": "Sittard, Limburg, Netherlands"
    },
    "premium": true,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "PL",
            "language": "pl"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "PL",
                "language": "pl"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Polish",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Management Consulting",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Uniwersytet im. Adama Mickiewicza w Poznaniu",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH-uQkOyOP-JQ/company-logo_400_400/0/1646291013845?e=1703721600&v=beta&t=1f_rfq3nJAbHySuZwFNYtFIw64MhKWrGOibCc9hCCys",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uam-poznan/"
            },
            "degree_name": "Postgraduate Degree",
            "field_of_study": "Public Relations",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1994
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                }
            },
            "school": {
                "name": "Uniwersytet Zielonog\u00f3rski",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uniwersytet-zielonog%C3%B3rski/"
            },
            "degree_name": "Master",
            "field_of_study": "Sociology",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "My Region w National Geographic",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "The material that was created thanks to cooperation with National Geographic. The journalists and  bloggers have seen some of the most-important places in our region.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Agnieszka Agnes",
                    "last_name": "Siarkiewicz",
                    "name": null,
                    "headline": "Director, Investments and Asset Management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Press Conference Promoting the Lubuskie Voivodeship at 22 Przystanek Woodstock",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "An annual press conference organized during Przystanek Woodstock, which gathers ca. 100 journalists from all over Poland. Every year, we discovered interesting parts of our region and we praised its excellent taste.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Agnieszka Agnes",
                    "last_name": "Siarkiewicz",
                    "name": null,
                    "headline": "Director, Investments and Asset Management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "\u015awi\u0119to Wojew\u00f3dztwa Lubuskiego - Koncert Emira Kusturicy",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "By\u0142o to wydarzenie niesamowite wydarzenie ko\u0144cz\u0105ce \u015awi\u0119to Wojew\u00f3dztwa Lubuskiego 2016. Energetyczny koncert w cudownym miejscu uwieczniony na zdj\u0119ciach przez Adama Brzoz\u0119. Realizacja tego projektu wymaga\u0142a wsp\u00f3\u0142pracy i determnacji bardzo wielu os\u00f3b. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Agnieszka Agnes",
                    "last_name": "Siarkiewicz",
                    "name": null,
                    "headline": "Director, Investments and Asset Management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Wizyta Premier RP Ewy Kopacz",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "By\u0142a to pierwsza z szeregu wizyt Premier Ewy Kopacz w Wojew\u00f3dztwie Lubuskim, kt\u00f3r\u0105 koordynowa\u0142am. Uda\u0142o nam si\u0119 zapr\u0119z\u0119towa\u0107 nowoczesn\u0105 i rozwojow\u0105 stron\u0119 naszego regionu.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Agnieszka Agnes",
                    "last_name": "Siarkiewicz",
                    "name": null,
                    "headline": "Director, Investments and Asset Management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Wizyta Prezydenta RP",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "Wizyta Prezydenta RP za kt\u00f3r\u0105 by\u0142am bezpo\u015brednio odpowiedzialna. Wydarzenie zorganizowane z udzia\u0142em lokalnych dzia\u0142aczy, anga\u017cuj\u0105ce ca\u0142\u0105 lokaln\u0105 spo\u0142eczno\u015b\u0107. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Agnieszka Agnes",
                    "last_name": "Siarkiewicz",
                    "name": null,
                    "headline": "Director, Investments and Asset Management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Wizyta Premiera RP Donalda Tuska",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "Koordynacja i planowanie tej wizyty Donalda Tuska wymaga\u0142a \u015bwietnej znajomo\u015bci lokalnych problem\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy z wieloma \u015brodowiskami. Wyj\u0105tkowo satysfakcjonuj\u0105ce by\u0142o to, \u017ce Premier doceni\u0142a nasz regiom i zainteresowa\u0142 si\u0119 naszymi problemami i zaplanowa\u0142 powt\u00f3rn\u0105 wizyt\u0119 tydzi\u0144 p\u00f3\u017aniej. R\u00f3wnie wa\u017cnym nast\u0119pstwem by\u0142o spotkanie w Warszawie z praducentami produkt\u00f3w loakalnych kt\u00f3re zaoowocowa\u0142o ustaw\u0105 u\u0142atwiaj\u0105c\u0105 im funkcjonowanie. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Agnieszka Agnes",
                    "last_name": "Siarkiewicz",
                    "name": null,
                    "headline": "Director, Investments and Asset Management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Wizyta Prezydenta RP w Wojew\u00f3dztwie Lubuskim w ramach obchod\u00f3w 15 lecia wojew\u00f3dztwa",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "description": "Jedna z pierwszych realizacji na tak du\u017c\u0105 skal\u0119. Ca\u0142a wizyta obejmowa\u0142a trzy lokalizacje i trzy wydarzenia, z po\u015br\u00f3d kt\u00f3rych, dw\u00f3ch byli\u015bmy gospodarzami i byli\u015bmy odpowiedzialni za nie w ka\u017cdym drobniejszym szczeg\u00f3le. Ja by\u0142am osob\u0105 wskazan\u0105 przez Pa\u0142ac Prezydencki odpowiedzialn\u0105 za planowanie i koordynowanie wszystkich wydarze\u0144.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Agnieszka Agnes",
                    "last_name": "Siarkiewicz",
                    "name": null,
                    "headline": "Director, Investments and Asset Management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Promotion of Region In Theater in Warsow",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "The project, which enjoyed great success, both among viewers and invited guests. We invited everyone to walk around our region and to have fun together.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Agnieszka Agnes",
                    "last_name": "Siarkiewicz",
                    "name": null,
                    "headline": "Director, Investments and Asset Management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Strona Atrakcje Lubuskie",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Jest to strona internetowa stworzona na potrzeby promocji Wojew\u00f3dztwa Lubuskiego, na kt\u00f3rej chcia\u0142am pokaza\u0107 najwi\u0119ksze atrakcje naszego wojew\u00f3dztwa. To co je wyr\u00f3\u017cnia z po\u015br\u00f3d innych, to co jest ciekawe i atrakcyjne dla turysty. Praca nad tym projektem da\u0142a mnie i mojemy zespo\u0142owi du\u017co satysfakcji, poniewa\u017c mogli\u015bmy pokaza\u0107 miejsce kt\u00f3re kochamy z najlepszej strony.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Agnieszka Agnes",
                    "last_name": "Siarkiewicz",
                    "name": null,
                    "headline": "Director, Investments and Asset Management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Rodzinka Pl w Lubuskiem",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": "Lokowanie produktu jako ciekawy spos\u00f3b przyci\u0105gni\u0119cia turyst\u00f3w do regionu. Uda\u0142o nam si\u0119 nawi\u0105za\u0107 bardzo dobr\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z producentk\u0105 Dorot\u0105 Ko\u015bmick\u0105-Gacke, kt\u00f3ra zaowocowa\u0142a \u015bwietnym doborem miejsc i koordynacj\u0119 na poziomie zmian scenariuszowych.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Agnieszka Agnes",
                    "last_name": "Siarkiewicz",
                    "name": null,
                    "headline": "Director, Investments and Asset Management"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Tasty Journey",
            "publisher": "Wyprawy ze smakiem",
            "url": "http://www.wyprawyzesmakiem.pl",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2018
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Agnieszka Agnes",
                    "last_name": "Siarkiewicz",
                    "name": null,
                    "headline": "Director, Investments and Asset Management"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Open Water Scuba Diver, PADI ",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 7957116,
                "name": "McNeill Hotel Company",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFt-cmmrIfA6A/company-logo_400_400/0/1679685319166?e=1703721600&v=beta&t=NFVGWi_JApU7hVqZ036fW_U9gKDCiHdli6rK-iNE3sE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mcneill-hotel-company/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Memphis Metropolitan Area",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "McNeill Hotel Company",
                    "description": null,
                    "title": "Director, Investments & Asset Management",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Memphis Metropolitan Area",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "McNeill Hotel Company",
                    "description": null,
                    "title": "Senior Associate - Acquisition and Asset Management",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Germantown, Tennessee, United States",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "McNeill Hotel Company",
                    "description": "sponsible for the following items among others:\n \n* Hotel Effectiveness Reports\n* Brand Related Items \u2013 deadlines, GSS/SALT reports, brand initiatives, monthly scorecards\n* CRF Process \u2013 handle all CapEx requests\n* Daily Reporting\n* Avendra/iBuy Efficient Overview\n* Accounts Receivables Updates\n* Liquor / F&B Permits Renewals\n* Quore Reports\n* EOM Reporting",
                    "title": "Operational Support Specialist",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Greater Memphis Area",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "McNeill Hotel Company",
                    "description": null,
                    "title": "Financial Analyst",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Greater Memphis Area",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "McNeill Hotel Company",
                    "description": "\u2022\tCompleting Front Desk activities related to guest check-ins and check-outs in accordance with established policies and procedures; accurately conduct all cash handling and credit card processing activities\n\u2022\tResponding to customer concerns, issues, inquiries, and input in a timely, professional, and courteous manner; resolve customer complaints, escalate issues as necessary or report to other departments for resolution",
                    "title": "McNeill Hotel Company Employee",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 6863401,
                "name": "River Inn in Harbor Town",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQG-mZ5J2mwtEg/company-logo_400_400/0/1643833576980?e=1703721600&v=beta&t=QRGRAf_uZJbSgfGQTYfeIgQmtk4vqWTK-NHRdD5oT4Y",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/river-inn-of-harbor-town/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Greater Memphis Area",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "River Inn of Harbor Town",
                    "description": "\u2022\tCreating a yearly marketing plan\n\u2022\tCo-creation digital marketing and promotion\n\u2022\tTraining and developing new team members\n\u2022\tIncreasing sales by ensuring guest satisfaction and prompt problem resolution\n\u2022\tMaintaining an overall management style in accordance with best practices\n\u2022\tProviding leadership and direction to all team members to ensure efficient operation\n\u2022\tSupervising correct execution of the events",
                    "title": "Restaurant Manager, Marketing Specialist",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": " Government Regional Office",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Zielona Gora, Polska",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": " Government Regional Office",
                    "description": "\u2022\tLed regional strategy development, and managed a 30-person cross-functional team\n\u2022\tDeveloped and managed the annual departmental budget of $500K\n\u2022\tPrepared and coordinated visits of government representatives including 4 visits of the President of Poland and the Prime Minister\n\u2022\tOrganized and managed large-scale regional events, such as a promotional event in Presidential Palace for over 600 people, \n\u2022\tstrategic digital paid media planning including 3rd party agency campaign management, multi-channel campaign planning, reporting, competitive analysis, social media expertise\n\u2022\tSupervised the external unit. Regional Promotion Center with hotel and dining area \n\u2022\tSupervised the press office, liaison to marketing agencies, PR agencies and media houses. Cooperated with National Geographic, national range television, radio, and press. \n\u2022\tResponsible for the strategic digital paid media planning including 3rd party agency campaign management, multi-channel campaign planning, reporting, competitive analysis, social media expertise. Created the tourist portal, websites, mobile apps, outdoor campaign",
                    "title": "Director of Communication and Promotion, Chief of Staff",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Janczewska & Stasiuk Real Estate, Pilot Real Estate",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Zielona G\u00f3ra, woj. lubuskie, Polska",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Janczewska & Stasiuk Real Estate, Pilot Real Estate",
                    "description": "\u2022\tHandled full cycle of selling and renting residential and commercial properties\n\u2022\tCreated and maintained positive relationships to gain new and repeat clients\n\u2022\tProvided positive interface as the point-of-contact with clients, ensuring complete customer satisfaction",
                    "title": "Real Estate Agent",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Terra Nieruchomosci",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Zielona G\u00f3ra, woj. lubuskie, Polska",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2004
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "Terra Nieruchomosci",
                    "description": "\u2022\tManaged 200+ full cycle selling and renting of residential and commercial properties\n\u2022\tCollaborated with seller to maximize profitability including necessary design changes\n\u2022\tProactively designed company\u2019s marketing image and executed marketing strategies\n\u2022\tCreated and maintained positive relationships to gain new and repeat clientele\n\u2022\tProvided positive interface as the point-of-contact with clients to ensure complete customer satisfaction",
                    "title": "Real Estate Agent",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Trust Trade",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Zielona Gora, Lubusz District, Poland",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 1999
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2003
                        }
                    },
                    "company": "Trust Trade",
                    "description": "\u2022\tCo-created 3 children's stores, supervised the choice of furniture, and product selection\n\u2022\tManaged day-to-day operations of the stores, including purchase planning, sales analysis, revenue management\n\u2022\tNegotiated and managed relationships with suppliers to ensure competitive pricing and on-time delivery\n\u2022\tSupervised the recruitment of company associates\n\u2022\tCreated a company marketing strategy and supervised its implementation\n\u2022\tSuccessfully managed a 20-person cross-functional team, Recruitment, development, and scheduling of staff",
                    "title": "Executive Director",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Volunteer Staff",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "St. Jude Children's Research Hospital",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHxUlnzTw-4fg/company-logo_400_400/0/1653341738195?e=1703721600&v=beta&t=P3Apa0T9c9lftdphYOb9hCdcpxoJhq4Zx9j4eVEaxn8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/st-jude-childrens-research-hospital/"
            },
            "cause": "CHILDREN",
            "description": "Great experience working for a great cause. Surrounded by amazing people."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Volunteer",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Germantown Performing Arts Center",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFkvdi76TXfIA/company-logo_400_400/0/1519872166899?e=1703721600&v=beta&t=BJ2Kbbr_g1Pd-grtpND8FteIKm5kjNh5f3ktLFGXMCs",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/germantown-performing-arts-centre/"
            },
            "cause": "ARTS_AND_CULTURE",
            "description": "Being involved in local community activity is great opportunity to become real part of this community."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "role": "Internal Auditor",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Harwood Center",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHpWFjLu5BsvA/company-logo_400_400/0/1636849748979?e=1703721600&v=beta&t=_N8r4omjl0GqSba3pWqExgmIkRWRXO9bTGUiuJLM3Jk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/harwood-center-inc/"
            },
            "cause": "HEALTH",
            "description": "This position was perfect because while helping  kids with disables I was able to improved my skills."
        }
    ],
    "skills": [
        "Microsoft Office",
        "Event Management",
        "Project Management",
        "Brand Marketing",
        "Zarz\u0105dzanie zespo\u0142em",
        "Zarz\u0105dzanie",
        "Przyw\u00f3dztwo",
        "Negocjacje",
        "Obs\u0142uga klienta",
        "Przyw\u00f3dztwo w zespole",
        "Planowanie strategiczne",
        "Protok\u00f3\u0142 dyplomatyczny",
        "Zarz\u0105dzanie czasem",
        "Komunikacja strategiczna",
        "Marketing Strategy",
        "Marketing",
        "Management",
        "Public Relations",
        "Business Strategy",
        "Strategic Planning"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}