{
    "profile_id": "patricia-rodrigues-64638a230",
    "first_name": "Patricia ",
    "last_name": "Rodrigues",
    "sub_title": "Professional Dancer / Dance Teacher / Producer",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQHIg5DQhCa19g/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1643666201335?e=1701302400&v=beta&t=XqxLU0C0bsU9uGE553_P7Ft-fCfZEosfex7HZhoB6ZA",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQGqHF2UVuazWQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1643666216898?e=1701302400&v=beta&t=FqgpxTCECiuxlsoNFZpYlw-HhgxtdnTY9Dvgg_LUSds",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADm4cxYBF1Ft4twrdNjB6Bca5ihaGMjcqjQ",
    "object_urn": 968389398,
    "birth_date": null,
    "summary": "My name Patr\u00edcia Gomes Rodrigues. I\u2019m 25 years old. I\u2019m from Lisbon, Portugal. \n\nI start to dance when I was 5 years old. I study at the National Conservatoire, in Lisbon and I did my bachelor at the Royal Conservatoire, in The Hague. \n\nI start my professional career in 2017 with a intership in Scapino Ballet Rotterdam, where I work with Ed Wubbe, Itamar Serussi, Martin Harriague, F\u00e9lix Landerer and Ryan Djojokarso. In 2018 I joined the Dutch Don't Dance Division, where I worked with Thom Stuart and Rinus Sprong. \n\nI had my first choregraphic experience in July 2021 for the Dutch Don't Dance Divison.\n\nIn the end of 2021 I joined the Pop Up Dance, where I perform Cinderella, by Youri Jongenelen and Julia Zuurbier.",
    "location": {
        "country": "Spain",
        "short": "Betanzos, Galicia",
        "city": "Betanzos",
        "state": "Galicia",
        "default": "Betanzos, Galicia, Spain"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "NL",
            "language": "nl"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "NL",
                "language": "nl"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Performing Arts",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Koninklijk Conservatorium - Royal Conservatoire",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEohJos-Hn8Bg/company-logo_400_400/0/1678100658051?e=1703721600&v=beta&t=TCYM0ptPGtDiSBLQ6JAnLssoQglUoIsCT7IDJYB-bWw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/koninklijk-conservatorium-royal-conservatoire/"
            },
            "degree_name": "Bacharelado",
            "field_of_study": "Dan\u00e7a",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Artes de Palco Produ\u00e7\u00f5es",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Curso",
            "field_of_study": "Produ\u00e7ao de Espet\u00e1culos",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Escola de Dan\u00e7a do Conservatorio Nacional ",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": null,
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": null,
                    "description": null,
                    "title": "Freelance dancer",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Pop up Dance",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Pop up Dance",
                    "description": null,
                    "title": "Dan\u00e7arina profissional",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 12666459,
                "name": "De Dutch Don't Dance Division",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFzcdH8ounC0A/company-logo_400_400/0/1579251011512?e=1703721600&v=beta&t=sbmqJxlYHL7fjQsNDUgj_X3WtgPRJ7zg-ZkAeIgLLmI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/de-dutch-don-t-dance-division/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Roterd\u00e3o e Haia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "De Dutch Don't Dance Division",
                    "description": null,
                    "title": "Dan\u00e7arino profissional",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 348674,
                "name": "Scapino Ballet Rotterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEuElOamtvJlg/company-logo_400_400/0/1519887716203?e=1703721600&v=beta&t=XglGJk4Sc73RqQRx53FSgbQBkOxGQy-xigGcJ6OWSkQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/scapino-ballet-rotterdam/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Roterd\u00e3o, Holanda do Sul, Pa\u00edses Baixos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Scapino Ballet Rotterdam",
                    "description": null,
                    "title": "Dan\u00e7arino profissional",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "M\u00eddias sociais",
        "Planejamento de produ\u00e7\u00e3o",
        "Dan\u00e7a",
        "Forma\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a",
        "Gest\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}