{
    "profile_id": "diana-belem-daniel",
    "first_name": "Diana Belem",
    "last_name": "Daniel",
    "sub_title": "Human Rights Lawyer| Women's Rights| International Criminal Law|Children's Rights| Humanitarian Law| Legal Research",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQEC0npoI3BCfg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1677422662443?e=1701302400&v=beta&t=ZyJ6vfRiIz_JXxFwzcO9OQcT9Jn7zTML5zy2upSLh_o",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQEyvDwoltXzag/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1673330004148?e=1701302400&v=beta&t=IJ_qzwMjZ1Ga6uGMuOIzMKqkSqp6KTxt9rQwlEoksKk",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADk-2AIBfyEUYbReScBjJEtjZA99elb4mx4",
    "object_urn": 960419842,
    "birth_date": null,
    "summary": "Dedicated specialist in human rights with a passion for promoting global justice and strengthening the rule of law through academia. Committed to ensuring the civil, political  , economic, social and cultural rights of every individual are respected and protected.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Maastricht, Limburg",
        "city": "Maastricht",
        "state": "Limburg",
        "default": "Maastricht, Limburg, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Law Practice",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "Maastricht University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFA1gR1FvG8aQ/company-logo_400_400/0/1588059465102?e=1703721600&v=beta&t=5E9Moi4Han_VxrPz2BT0jDZmVl8Q-Rn0ESe1JTXGjLA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/maastricht-university/"
            },
            "degree_name": "Graduate LLM Globalisation and Law",
            "field_of_study": "Human Rights",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Groningen",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHjFD1KsBlUnQ/company-logo_400_400/0/1519868080428?e=1703721600&v=beta&t=ibr9rujnIcZokKKBnQd60TZXHnVytrrpVhwxed_gkrk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/rijksuniversiteit-groningen/"
            },
            "degree_name": "Summer school",
            "field_of_study": "Human Rights",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGABD7hwSgTaQ/company-logo_400_400/0/1519878988972?e=1703721600&v=beta&t=A7DCV70L6j-z0_vq6OYu3dVeMusRCYW_5RY1eAdQLwg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-nacional-aut%C3%B3noma-de-m%C3%A9xico/"
            },
            "degree_name": "Diploma of Education",
            "field_of_study": "The protection of women against domestic violence under human rights law",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGABD7hwSgTaQ/company-logo_400_400/0/1519878988972?e=1703721600&v=beta&t=A7DCV70L6j-z0_vq6OYu3dVeMusRCYW_5RY1eAdQLwg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-nacional-aut%C3%B3noma-de-m%C3%A9xico/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Laws - LLB",
            "field_of_study": "International Law",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Orange Tulip Scholarship ",
            "description": null,
            "issuer": "Nuffic Neso LATAM and Maastricht University ",
            "date": {
                "month": 5,
                "day": null,
                "year": 2021
            }
        },
        {
            "title": "Radboud Scholarship ",
            "description": null,
            "issuer": "Radboud University ",
            "date": {
                "month": 4,
                "day": null,
                "year": 2021
            }
        }
    ],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 59236237,
                "name": "Instituto de Imvestigaciones Juridicas UNAM",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/instituto-de-investigaciones-jur%C3%ADdicas-unam/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Instituto de Investigaciones Jur\u00eddicas, UNAM",
                    "description": "Research Assistant of Dra. Rosa Mar\u00eda \u00c1lvarez Gonz\u00e1lez, former judge of the Inter-American Court of Human Rights. The main role of this position is to assist her in the legal research of topics related to women and children\u2019s rights and their protection against violence in Mexico",
                    "title": "Research Assistant",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 51617571,
                "name": "Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores de M\u00e9xico",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEl3w59r6LjOA/company-logo_400_400/0/1570124843803?e=1703721600&v=beta&t=-Kt4Zmfm5wC2WPshzoYoBtllpwcj4XkGpLZWiLk9oRs",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/sremx/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores de M\u00e9xico",
                    "description": null,
                    "title": "Law Intern",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Derechos humanos",
        "Igualdad de g\u00e9nero",
        "Trabajo en equipo",
        "Elaboraci\u00f3n de documentos",
        "Derecho penal",
        "Documentos jur\u00eddicos",
        "Investigaci\u00f3n",
        "Ingl\u00e9s",
        "Google+",
        "Microsoft Office",
        "Redacci\u00f3n de art\u00edculos",
        "Gesti\u00f3n de eventos",
        "Introducci\u00f3n de datos",
        "Elaboraci\u00f3n de documentos jur\u00eddicos",
        "Espa\u00f1ol",
        "Asistencia de administraci\u00f3n",
        "Ingl\u00e9s como lengua extranjera",
        "Investigaci\u00f3n jur\u00eddica",
        "Investigaciones acad\u00e9micas",
        "Redacci\u00f3n de textos acad\u00e9micos"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}