{
    "profile_id": "jules-chaigneau-4ab1a1196",
    "first_name": "Jules",
    "last_name": "Chaigneau",
    "sub_title": "Stagiaire \u00e0 Paris Europlace -                                        \u00c9tudiant en programme Grande \u00c9cole de commerce              Relation clients, Gestion de projet et marketing\ud83d\udcc8\u2705",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D5603AQHPj33ZZZfYFg/profile-displayphoto-shrink_400_400/0/1681717930551?e=1701302400&v=beta&t=dN9bAj-sUxf0EXsi9YAYcJgwmlcO8-OYD1Vi7OwBVCs",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQH2RiXoHPGfAw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1681780202967?e=1701302400&v=beta&t=E1JKC3bEX_NXmMXzcr6FhC_sO17urj8U4E78FoUFuGg",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAC3yH4MB6roa_63LyKvpayDUnXv_Eaa9HGc",
    "object_urn": 770842499,
    "birth_date": null,
    "summary": "Bienvenue sur mon profil LinkedIn ! Je suis actuellement \u00e9tudiant en Bachelor de Business Marketing \u00e0 l'ICD business school et suis passionn\u00e9 par l'entrepreneuriat ainsi que le monde des affaires. J'ai toujours \u00e9t\u00e9 fascin\u00e9 par l'art de cr\u00e9er une entreprise et de la faire cro\u00eetre avec succ\u00e8s. Mon objectif \u00e0 long terme est de devenir un entrepreneur accompli et inspirant.\n\nPour atteindre cet objectif, je suis constamment \u00e0 la recherche de nouvelles opportunit\u00e9s d'apprentissage et d'exp\u00e9rience dans le monde des affaires. J'ai eu l'occasion de travailler sur plusieurs projets de marketing et de communication au cours de mes \u00e9tudes, ce qui m'a permis d'affiner mes comp\u00e9tences en mati\u00e8re d'analyse de march\u00e9, de branding et de strat\u00e9gie.\n\nJe suis convaincu que l'entrepreneuriat est la cl\u00e9 de l'innovation et du changement positif, et je suis impatient de travailler avec des personnes partageant les m\u00eames id\u00e9es et d'apprendre d'elles. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9 par une collaboration ou simplement pour discuter de vos projets !\n",
    "location": {
        "country": "France",
        "short": "Paris, \u00cele-de-France",
        "city": "Paris",
        "state": "\u00cele-de-France",
        "default": "Paris, \u00cele-de-France, France"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "International Trade & Development",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2027
                }
            },
            "school": {
                "name": "ICD Business School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFQBI8284On6w/company-logo_400_400/0/1569925296545/icd_internationalbusinessschool_logo?e=1703721600&v=beta&t=T9kFLflMoFeGMRpVlxFiwKb1IZU5Xfg2eVwCjznSuNI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/icd-internationalbusinessschool/"
            },
            "degree_name": "Programme grande \u00e9cole",
            "field_of_study": "Business marketing",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "De Haagse Hogeschool / The Hague University of Applied Sciences",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFtr7VqGaVWcQ/company-logo_400_400/0/1519902744083?e=1703721600&v=beta&t=ew41NCanlNmwyTdBrEWlDbT-UPrngQr0UpMZx5yzjCw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/haagse-hogeschool/"
            },
            "degree_name": "Bachelor international business",
            "field_of_study": "Commerce international",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Hotelschool The Hague",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEJsFO9c0b9mw/company-logo_400_400/0/1632815685969/hotelschool_the_hague_logo?e=1703721600&v=beta&t=Vyso8AE4HRQSFWuJI4JfBwJdwV8AscCkwqMGOjeTJwE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/hotelschool-the-hague/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Ecole Europ\u00e9enne Luxembourg",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Baccalaur\u00e9at",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 1604383,
                "name": "Paris Europlace",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFDRmdYj9fd9A/company-logo_400_400/0/1583945489308/paris_europlace_logo?e=1703721600&v=beta&t=ZF7mxBw6UViVJBEx-PkKPSuLrYs_WOcO2dk-7EMzT44",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/paris-europlace/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Paris Europlace",
                    "description": "Stage au sein de Paris Europlace : Promotion de la place financi\u00e8re parisienne :\n\n-Organisation du Paris finance forum : \u00e9v\u00e9nement phare de la place financi\u00e8re de Paris qui regroupe les grandes institutions financi\u00e8res, publiques et corps minist\u00e9riels autour de tables rondes.\n\n-Marketing digital : assurer la pr\u00e9sence de Paris Europlace sur la toile (WordPress), assurer le suivi RS et RP sur les r\u00e9seaux de plusieurs m\u00e9dias sp\u00e9cialis\u00e9s finance et finance durable.\n\n-Communication : mise en place d\u2019une Newsletter port\u00e9e sur les \u00e9nergies renouvelables et infrastructures vertes : fonds d\u2019investissement infra, giga-factories, \u00e9nergies decarbon\u00e9es.\n\n-Reporting : Partenariats B2B et conf\u00e9rences OFEM ( Observatoire du Financement des Entreprises par le march\u00e9).\n\n-Remise des dipl\u00f4mes Executive master March\u00e9 des Capitaux ( International Finance Corporation, Paris Europlace, Paris Dauphine) : Mise en place du site internet du programme et rencontre avec hauts cadres minist\u00e9riels africains.",
                    "title": "Assistant chef de projet",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 21575,
                "name": "Monoprix",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGPvJ3QqF4lpA/company-logo_400_400/0/1652196656589/monoprix_logo?e=1703721600&v=beta&t=M7d34ctXrbQMzgGiZz3lx1YGQ7YOoWO-Lb2gPd0phZk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/monoprix/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ville de Paris, \u00cele-de-France, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Monoprix",
                    "description": "Monoprix: \u00e9tude de satisfaction client concernant les corners anti-gaspillage dans le cadre de ma formation \u00e0 ICD Business school\n\nT\u00e2ches:\n-Administration d\u2019un questionnaire \u00e0 la client\u00e8le\n-Analyse des donn\u00e9es\n-Rapport des r\u00e9sultats \u00e0 la direction de Monoprix France\n-Brainstorming en \u00e9quipe sur les am\u00e9liorations \u00e0 apporter au service anti-gaspillage de Monoprix",
                    "title": "Charg\u00e9 d\u2019\u00e9tude de satisfaction client",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 66278935,
                "name": "Avient Corporation",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQElUGkC0x2fWg/company-logo_400_400/0/1678905082353/avient_corporation_logo?e=1703721600&v=beta&t=lFl954s1vQM04OFlfaUO-MlyX3Xly_6FjQQfFyArlWE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/avient-corporation/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Luxembourg",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Avient Corporation",
                    "description": "Au cours de mon poste de Master file coordinator au sein de Avient corporation j\u2019ai pu endosser plusieurs responsabilit\u00e9s:\n\n-G\u00e9rer la base de donn\u00e9e d\u2019une multinationale (logiciel SAP)\n-Rapports de donn\u00e9es de ventes \u00e0 la direction de Avient corporation\n-Analyses des performances\n-Relations multiculturelles professionnelles avec plusieurs d\u00e9partements (Marketing, Finance, RH, Strat\u00e9gie)\n-Relation client\n-Support client",
                    "title": "Master file coordinator",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 40735801,
                "name": "Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 Luxembourg ",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHuMfNphQs_Cw/company-logo_400_400/0/1664529168553/ministre_de_la_sant_luxembourg_logo?e=1703721600&v=beta&t=jpk_kLZ-nL5GJh-C9uOghFeAI7poC77B8Xfs-rB0wBg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/minist%C3%A8re-de-la-sant%C3%A9-luxembourg/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Centre de vaccination Victor Hugo luxembourg",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 Luxembourg ",
                    "description": "Au cours de mon poste en tant que coordinateur administratif au sein du minist\u00e8re de la Sant\u00e9 Luxembourgeois et plus particuli\u00e8rement en centre de vaccination j\u2019ai pu endosser plusieurs responsabilit\u00e9s:\n\n-Coordination et planning des effectifs pr\u00e9sents en cette de vaccination (logistique, m\u00e9dicaux, urgence, s\u00e9curit\u00e9)\n-Rapport des donn\u00e9es de vaccination au minist\u00e8re de la Sant\u00e9 Luxembourgeois\n-Supervision des effectifs\n-Suivre le bon fonctionnement du processus de vaccination dans le centre\n-Support du M\u00e9decin chef de centre dans ses t\u00e2ches",
                    "title": "Coordinateur administratif",
                    "employment_type": "Permanent"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10355998,
                "name": "LALUX Assurances",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFKUitC23lpCA/company-logo_400_400/0/1617032638430/lalux_assurances_logo?e=1703721600&v=beta&t=zVKVy9ug0dXNQQp-fFNji5E1rdCap_W84fUlfwy4hos",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/lalux-assurances/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Luxembourg",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "LALUX Assurances",
                    "description": "Au cours de mon poste en tant que catering coordinator au sein de Lalux Luxembourg j\u2019ai pu endosser plusieurs responsabilit\u00e9s:\n\n-Effectuer le service pour 500 employ\u00e9s\n-Management de stock\n-\u00c9tude de satisfaction client (\u00e9tudier les produits qui plaisent et conviennent \u00e0 la client\u00e8le)\n-logistique",
                    "title": "Catering coordinator",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Comeback sarl",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Luxembourg",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Comeback sarl",
                    "description": "Organisation d\u2019\u00e9v\u00e8nements, n\u00e9gociations prestataires, planning, promotion",
                    "title": "Event manager ",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Gestion d\u2019\u00e9v\u00e9nements",
        "Administration des ventes",
        "Etude de satisfaction",
        "Mise en \u0153uvre de solutions",
        "Prise de d\u00e9cision",
        "Prise d'initiative",
        "\u00c9tablissement du budget",
        "Gestion budg\u00e9taire",
        "N\u00e9gociation de contrat",
        "Macro\u00e9conomie",
        "Micro\u00e9conomie",
        "Droit des soci\u00e9t\u00e9s",
        "Droit commercial",
        "Gestion des stocks",
        "Analyse des ventes",
        "Service client",
        "Logistique",
        "Suivi de proc\u00e9dure",
        "Rapports et analyses",
        "Management"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}