{
    "profile_id": "samad-oukaid-12504035",
    "first_name": "Samad",
    "last_name": "OUKAID",
    "sub_title": "French teacher and tour guide in Amsterdam",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFn5bLeBDh22Q/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1586895716847?e=1701302400&v=beta&t=eQZqfyiO43i1_yQnVIMpinNKiYnqSWXeU8HbSgPDyhA",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAdNVK0Bhw8Fx0rhTk-VeFeJ_EDDH4XMSNw",
    "object_urn": 122508461,
    "birth_date": null,
    "summary": "With 10 years of experience in renowned establishments, I created my own tourism company in Amsterdam. Self-taught and passionate about challenges, the professions of tourism and education correspond in every way to my personality. My ambition in life, to meet all the expectations of my clients and to give them the best of myself..",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Arabe",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Espagnol",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "N\u00e9erlandais",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            }
        ]
    },
    "industry": "Higher Education",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Lille 1 Sciences and Technology",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEbV95q4pf8Yg/company-logo_400_400/0/1641197607899?e=1703721600&v=beta&t=anzUEP_F3g4DhZZJfzLonrxGf95dD46oLulCC9i0LQY",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-de-lille/"
            },
            "degree_name": "MASTER 1 M\u00e9tiers de l'enseignement",
            "field_of_study": "\u00c9ducation sp\u00e9cialis\u00e9e et enseignement sp\u00e9cial",
            "grade": "MASTER"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Lille 1 Sciences and Technology",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEbV95q4pf8Yg/company-logo_400_400/0/1641197607899?e=1703721600&v=beta&t=anzUEP_F3g4DhZZJfzLonrxGf95dD46oLulCC9i0LQY",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-de-lille/"
            },
            "degree_name": "Licence 3 Sciences de l'\u00e9ducation ",
            "field_of_study": "Parcours Enseignement, apprentissage et didactique ",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Lille 1 Sciences and Technology",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEbV95q4pf8Yg/company-logo_400_400/0/1641197607899?e=1703721600&v=beta&t=anzUEP_F3g4DhZZJfzLonrxGf95dD46oLulCC9i0LQY",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-de-lille/"
            },
            "degree_name": "DEUST ",
            "field_of_study": "Sciences et techniques de l'information et de la documentation",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Alliance Fran\u00e7aise La Haye",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFL-oeRz3RigA/company-logo_400_400/0/1586287248196?e=1703721600&v=beta&t=qnRLwkAycw9xtu4DFr_lKSx2Epqn4hQIupSasr-HoTE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/alliance-francaise---la-haye/"
            },
            "degree_name": "Habilitation DELF/DALF",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "BAFD",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Ufcv",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "UFCV",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHQP4UOwnP-0g/company-logo_400_400/0/1675179417433?e=1703721600&v=beta&t=Tv9v_CfulwE6aSMI98DqBGtlBiKq9C5ION-HwUBsN0k",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [
        {
            "name": "Workaway",
            "position": "Moniteur de plong\u00e9e au Mexique : Playa del Carmen",
            "date_start": null,
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 791546,
                "name": "UvA Talen",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFPq-LNvc9f_w/company-logo_400_400/0/1550590892856?e=1703721600&v=beta&t=JjQkH0-kW6yYMrCkOH3gcKJQeLALP_LmzDJStdiLjRg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uva-talen/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "UvA Talen",
                    "description": "Professeur de fran\u00e7ais \u00e0 des adultes. Cours de fran\u00e7ais \u00e0 tous les niveaux.\nCours collectifs et priv\u00e9s, en entreprise : Air France/KLM, Danone, ING, Accor hotel...",
                    "title": "Professeur de fran\u00e7ais",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Amsterdamcycletours",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Amsterdam, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Amsterdamcycletours",
                    "description": "Guide touristique en v\u00e9lo, \u00e0 pied, sur des bateaux, aux mus\u00e9es pour des clients fran\u00e7ais, francophones, anglais, am\u00e9ricains, canadiens...\n\nwww.amsterdamcycletours.com",
                    "title": "Guide touristique",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 309694,
                "name": "Airbnb",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFhfl32crIGIw/company-logo_400_400/0/1595528954632?e=1703721600&v=beta&t=DcKCayrhybjBNBkDsj-d46PA2DfvcWf0mRi3kbXVTLg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/airbnb/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Airbnb",
                    "description": "Accueil de touristes du monde entier dans mon appartement \u00e0 Amsterdam.",
                    "title": "H\u00f4te",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 162696,
                "name": "Berlitz Corporation",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGt2iVzaBxb6Q/company-logo_400_400/0/1547610719778?e=1703721600&v=beta&t=dkAr_KdwG7mx0gEM9AfWLYfLkeQyobbBFCpaaDpwXgM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/berlitz-corporation/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Amsterdam, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Berlitz Corporation",
                    "description": "Professeur de fran\u00e7ais \u00e0 des adultes. Cours priv\u00e9s en entreprise.",
                    "title": "Professeur de fran\u00e7ais",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1437708,
                "name": "CCE AIR FRANCE",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cce-air-france/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Monde",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "CCE AIR FRANCE",
                    "description": "Directeur BAFD : Nombreuses directions de s\u00e9jours \u00e0 l'\u00e9tranger avec des adolescents.",
                    "title": "Directeur de s\u00e9jours de vacances \u00e0 l'\u00e9tranger",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Microsoft Office",
        "Management",
        "Microsoft Excel",
        "Leadership",
        "Microsoft Word",
        "PowerPoint",
        "Training",
        "Bateau",
        "Anglais",
        "N\u00e9erlandais",
        "Enseignement",
        "Planification d\u2019\u00e9v\u00e8nements",
        "Prise de parole en public",
        "Animation",
        "Animation de formation",
        "management",
        "Espagnol",
        "tourisme",
        "Service client",
        "Travail d\u2019\u00e9quipe"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}