{
    "profile_id": "ma\u0142gorzata-sojka-265b8a93",
    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
    "last_name": "Sojka",
    "sub_title": "Order Picker at Albert Heijn",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQHOidjaUNuiJw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1517552752741?e=1701302400&v=beta&t=w4YbV4LIPPpFDSbl6EO7txnBRRUZK0OAhK2oyCjprZ4",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQGVrgdbM0UHnw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1517552753380?e=1701302400&v=beta&t=xSQsULDiiPHIqkHmSmINlhPz2WLfBgCHsXAkNR0fass",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABPuAO0BnJWdZehhJZo_OqxTVAcG1fmWu3o",
    "object_urn": 334364909,
    "birth_date": null,
    "summary": "The ambitious and self-confident architect fascinated by culinary world with over five years of experience in architectural design. Having exceptional skills and experience in CAD drawing, planning, detailing, designing and coordinating projects. \nNow looking fora new challenge - working on architect position with a reputable and exciting employer who offers competetive rates of pay as well as development opportunities and also makes best use of my existing skills and experience.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "PL",
            "language": "pl"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "PL",
                "language": "pl"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "angielski",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "francuski",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "hiszpa\u0144ski",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "niemiecki",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "polski",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Architecture & Planning",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "The Silesian University of Technology",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHmxlmdyraecA/company-logo_400_400/0/1648792680587?e=1703721600&v=beta&t=tp8l4g_aEytx5j_BPXTRNJj5WB573sNPXi8Pbp8pr4U",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/polsl/"
            },
            "degree_name": "Master of Architecture (M.Arch.)",
            "field_of_study": "Architecture and Urban Planning",
            "grade": "5"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "school": {
                "name": "II Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Andrzeja Frycza Modrzewskiego w Rybniku",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "High School",
            "field_of_study": "mathematics and physics sciences",
            "grade": "5"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Certificate of specialty clinical dietetics /Certyfikat uko\u0144czenia kursu o specjalno\u015bci dietetyka kliniczna",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Poradnia Zdrowego Od\u017cywiania Dietetycznie Poprawni",
            "url": null,
            "license_number": "19762",
            "display_source": null,
            "company": null
        },
        {
            "name": "Duolingo German Fluency: Beginner (Estimated)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Duolingo",
            "url": "https://www.duolingo.com/zordoon",
            "license_number": null,
            "display_source": "duolingo.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Duolingo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHd72JkEVaFHw/company-logo_400_400/0/1657189019428?e=1703721600&v=beta&t=nh4yEYvf-iT0ltf3EYCIlY2z8LERQC5DERUuUB5TnzE",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Duolingo Spanish Fluency: Elementary (Estimated)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Duolingo",
            "url": "https://www.duolingo.com/zordoon",
            "license_number": null,
            "display_source": "duolingo.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Duolingo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHd72JkEVaFHw/company-logo_400_400/0/1657189019428?e=1703721600&v=beta&t=nh4yEYvf-iT0ltf3EYCIlY2z8LERQC5DERUuUB5TnzE",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Duolingo: poziom bieg\u0142o\u015bci w j\u0119zyku w angielskim: Advanced (szacowany)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Duolingo",
            "url": "https://www.duolingo.com/zordoon",
            "license_number": null,
            "display_source": "duolingo.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Duolingo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHd72JkEVaFHw/company-logo_400_400/0/1657189019428?e=1703721600&v=beta&t=nh4yEYvf-iT0ltf3EYCIlY2z8LERQC5DERUuUB5TnzE",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "SEGRO Logistics Park Warsaw Nadarzyn",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Alternative building project of warehouse DC_02 with socjal blocks and offices and the technical infrastructure located in Nadarzyn,  aleja Katowicka street (SEGRO Logistics Park Warsaw Nadarzyn)\n\nProjekt budowlany zamienny budowy hali magazynowej DC_02 wraz z zapleczem socjalno-biurowym oraz infrastruktur\u0105 towarzysz\u0105c\u0105 przy al. Katowickiej w Nadarzynie (SEGRO Logistics Park Warsaw Nadarzyn)\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "SEGRO O\u017car\u00f3w Biznes Park",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Alternative building project of warehouse with social blocks and offices and the technical infrastructure located in Duchnice,  O\u017carowska street (SEGRO O\u017car\u00f3w Biznes Park)\n\nProjekt budowlany zamienny hali magazynowej wraz z zapleczem socjalno-biurowum oraz infrastruktur\u0105 towarzysz\u0105c\u0105 w Duchnicach przy ul. O\u017carowskiej (SEGRO O\u017car\u00f3w Biznes Park).\n\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "DC1 PROLOGIS PARK - \u017bera\u0144 Warsaw",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Building project of warehouse DC1 reconstruction  (warehouse A) located at Prologis Park - \u017bERA\u0143 WARSAW,  Annopol 3 street, mainly: design of social blocks, offices and the technical infrastructure of the axes 12-14 / A - B, precinct 4-07-10\n\nProjekt budowlany przebudowy fragmentu budynku hali DC1 (hala A) zlokalizowanej w PROLOGIS PARK WARSZAWA-\u017bERA\u0143, ul. Annopol 3, w zakresie bloku socjalno-biurowego wraz z infrastruktur\u0105 techniczn\u0105 w osiach 12-14/A-B, obr\u0119b 4-07-10",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "PLASTIC OMNIUM AUTO Sp. z o.o. przy ul. Leonarda da Vinci, Gliwice",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Detailed design projekt of extension existing warehouse no1 and extension office and social building with technical infrastructure in PLASTIC OMNIUM AUTO Sp. z o.o. przy ul. Leonarda da Vinci, Gliwice\n\nProjekt wykonawczy rozbudowy istniej\u0105cej hali produkcyjno-magazynowej nr 1 oraz rozbudowa budynku socjalno-biurowego, wraz z niezb\u0119dn\u0105 infrastruktur\u0105 techniczn\u0105 na terenie zak\u0142adu PLASTIC OMNIUM AUTO Sp. z o.o. przy ul. Leonarda da Vinci w Gliwicach",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Saint-Gobain Construction Products Polska Sp. z o.o. w Gliwicach",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Building project of warehouse reconstruction for the purpose of reconstruction of the technological line in Saint - Gobain Construction Products Poland Sp . o.o. in Gliwice at Okr\u0119\u017cna street\n\nProjekt budowlany przebudowy hali produkcyjno-magazynowej pod przebudow\u0119 linii technologicznej na terenie zak\u0142adu Saint-Gobain Construction Products Polska Sp. z o.o. w Gliwicach przy ul. Okr\u0119\u017cnej",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "DC1 SEGRO Industrial Park Wroc\u0142aw",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Building project of warehouse DC1 reconstruction located at SEGRO Industrial Park Wroc\u0142aw,  , mainly: design of social blocks, offices and the technical infrastructure \n\nProjekt budowlany przebudowy fragmentu hali magazynowej DC1 wraz z zapleczem socjano-biurowym oraz infrastruktur\u0105 techniczn\u0105 ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "DC2A PROLOGIS PARK - Sochaczew",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Building project of warehouse DC2A reconstruction located at PROLOGIS PARK - SOCHACZEW,  Olimpijska 16 street, mainly: rebuilt of social blocks, offices and the technical infrastructure and charging station battery forklift trucks\n\nProjekt budowlany przebudowy fragmentu hali DC2A zlokalizowanej w PROLOGIS PARK Sochaczew, przy ul. Olimpijskiej 16, w zakresie przebudowy bloku socjalno-biurowego wraz z infrastruktur\u0105 techniczn\u0105 oraz stacj\u0105 \u0142adowania w\u00f3zk\u00f3w wid\u0142owych",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "DC3 Prologis Park - B\u0142onie",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Building project of warehouse DC3 reconstruction  located at ProLogis Park - B\u0141ONIE, mainly: design of social blocks, offices and the technical infrastructure\n\nProjekt budowlany przebudowy fragmentu  hali DC3 zlokalizowanej w PROLOGIS PARK B\u0142onie,w zakresie wydzielenia zaplecza socjalnego pracownik\u00f3w hali, wraz z infrastruktur\u0105 techniczn\u0105",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Supermarket Biedronka - Ruda \u015al\u0105ska",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Building project of renovation the supermarket Biedronka located in Ruda \u015al\u0105ska, Niedurnego street.\n\nProjekt budowlany remontu pawilonu handlowo-us\u0142ugowego w Rudzie \u015al\u0105skiej przy ul. Niedurnego.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Biedronka - Czerwionka-Leszczyny ul. 3Maja",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Przebudowa strefy wej\u015bciowej oraz zaplecza socjalnego z przylegaj\u0105c\u0105 do\nniego cz\u0119\u015bci\u0105 zaplecza magazynowego wraz z dostosowaniem warunk\u00f3w\newakuacji oraz prace remontowe w pawilonie handlowo-us\u0142ugowym w Czerwionce-Leszczynach przy ul. 3 Maja",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Biedronka - Czerwionka-Leszczyny ul.Pojdy",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Przebudowa strefy wej\u015bciowej oraz zaplecza socjalnego z przylegaj\u0105c\u0105 do\nniego cz\u0119\u015bci\u0105 zaplecza magazynowego wraz z dostosowaniem warunk\u00f3w\newakuacji oraz prace remontowe w pawilonie handlowo-us\u0142ugowym w Czerwionce-Leszcyznach przy ul. Pojdy",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Biedronka - Dzier\u017coni\u00f3w",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Projekt budowlano-wykonawczy przebudowy istniej\u0105cego obiektu handlowo-us\u0142ugowego znajduj\u0105cego si\u0119 w Dzier\u017coniowie na os. R\u00f3\u017canym 23",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Biedronka - Gliwice",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Projekt architektoniczno-budowlany i wykonawczy budowy pawilonu handlowo-us\u0142ugowego wraz z zagospodarowaniem terenu oraz budow\u0105 niezb\u0119dnej infrastruktury towarzysz\u0105cej w Gliwicach przy ul. Toszeckiej",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Biedronka - Paczk\u00f3w",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Projekt budowlano-wykonawczy przebudowy istniej\u0105cego obiektu handlowo-us\u0142ugowego, remont istniej\u0105cych miejsc postojowych dla samochod\u00f3w osobowych, budowa urz\u0105dze\u0144 budowlanych zwi\u0105zanych z obs\u0142ug\u0105 obiektu znajduj\u0105cego si\u0119 w Paczkowie przy ul. Sienkiewicza 13",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Biedronka - Pyskowice",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Przebudowa i rozbudowa istniej\u0105cego obiektu handlowo-us\u0142ugowego, budowa urz\u0105dze\u0144 budowlanych zwi\u0105zanych z obs\u0142ug\u0105 obiektu handlowo-us\u0142ugowego w Pyskowicach",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Biedronka - Ruda \u015al\u0105ska ul. Radoszowska",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Przebudowa strefy wej\u015bciowej oraz zaplecza socjalnego z przylegaj\u0105c\u0105 do niego cz\u0119\u015bci\u0105 zaplecza magazynowego wraz z dostosowaniem warunk\u00f3w ewakuacji oraz prace remontowe w pawilonie handlowo-us\u0142ugowym w Rudzie \u015al\u0105skiej przy ul. Radoszowskiej.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Biedronka - Strzelce Opolskie",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Projekt zagospodarowania terenu polegaj\u0105cego na przebudowie istniej\u0105cego obiektu handlowo-us\u0142ugowego wraz z instalacjami wewn\u0119trznymi, remoncie istniej\u0105cych miejsc postojowych dla samochod\u00f3w osobowych, remoncie elewacji zewn\u0119trznych obiektu oraz remoncie wiat stalowych w Strzelcach Opolskich",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Kontenery KWK Knur\u00f3w - Szczyg\u0142owice",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Wykonanie wielobran\u017cowego projektu budowlanego budowy dw\u00f3ch kompletnych kontenerowych stacji dozowania podchlorynu sodu wraz z urz\u0105dzeniami sterowania dla KW S.A. Oddzia\u0142 KWK \u201eKnur\u00f3w -                     - Szczyg\u0142owice\u201d Ruch Szczyg\u0142owice",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "NZOZ ZPO D\u0105browa G\u00f3rnicza",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Przebudowa budynku NZOZ ZPO \u201eCentrum us\u0142ug piel\u0119gniarskich El\u017cbieta Porc\u201d w D\u0105browie G\u00f3rniczej",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "O\u015brodek pomocy spo\u0142ecznej \u017belech\u00f3w",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Projekt architektoniczno-budowlany kompleksowej adaptacji z rozbudow\u0105 budynku przychodni zdrowia na mieszkania socjalne i o\u015brodkiem pomocy spo\u0142ecznej w \u017belechowie",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ma\u0142gorzata",
                    "last_name": "Sojka",
                    "name": null,
                    "headline": "Order Picker at Albert Heijn"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Kurs dietetyki klinicznej",
            "number": "19762"
        },
        {
            "name": "szkolenie firmy BIMs",
            "number": null
        },
        {
            "name": "szkolenie firmy Parady\u017c",
            "number": null
        },
        {
            "name": "szkolenie firmy STO",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 10031312,
                "name": "Albert Heijn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE_asn6DhgWeg/company-logo_400_400/0/1549381485173?e=1703721600&v=beta&t=deGEH57SRFqXMyr2fO0fjugNztjwyrrYd3XEu4Wm7Ww",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/albert-heijn/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Zaandam",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Albert Heijn",
                    "description": null,
                    "title": "Order Picker",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1504092,
                "name": "Koninklijke Vezet B.V.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFGW49uQ4cWjA/company-logo_400_400/0/1519903852176?e=1703721600&v=beta&t=cV2hFOpHAjyzPfQpsEEaNGK7Bz1UdCJ9mBQfF8Hs1B4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/vezet-bv/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Warmenhuizen",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Vezet BV",
                    "description": null,
                    "title": "Production Worker",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Architectural Design Studio KWADRAT",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Gliwice, woj. \u015bl\u0105skie, Polska",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Architectural Design Studio KWADRAT",
                    "description": null,
                    "title": "Project Architect",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Architectural Design Office An Archi Group",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Gliwice, woj. \u015bl\u0105skie, Polska",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Architectural Design Office An Archi Group",
                    "description": null,
                    "title": "Project Architect",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Design Studio ConstructoR",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Design Studio ConstructoR",
                    "description": null,
                    "title": "Project Architect",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Architect Franciszek Plutowski",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Architect Franciszek Plutowski",
                    "description": null,
                    "title": "Architect Assistant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "AutoCAD",
        "Construction",
        "Green Building",
        "Building Materials",
        "Photoshop",
        "Architecture",
        "Interior Design",
        "Architectural Design",
        "ZwCAD",
        "SketchUp",
        "Microsoft Office",
        "Urban Planning"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}