{
    "profile_id": "hevertonsene",
    "first_name": "Heverton",
    "last_name": "Ivan de Sene",
    "sub_title": "Java Architect, Software Engineer, Cloud, Telecom OSS",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQGyHJlovZZ8pA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1668695814972?e=1701302400&v=beta&t=q0zy14gFo1bZZyBhq-llKMZcwk5bas0AWZPIWOmpTVk",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQGX6S3piDlUTg/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1620293401666?e=1701302400&v=beta&t=nx2oYt9G3SiI5RqZ-b6ILDeP0W11E_qhQ9s3x0Ocda0",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAUEB60BNKX1Tg-agGeW0nrnk0hGumPJpYk",
    "object_urn": 84150189,
    "birth_date": null,
    "summary": "10+ years of Software Development experience. 7+ Years of working experience in the architecture, design, development and implementation of information technology systems/solutions for the Telecommunications and IT industry.\n6+ Years of solid experience in Telecom, specifically in OSS Fulfillment, Service and Resource Activation and Test, Integrated Fault, Performance, TT Management.\nIn depth knowledge of Java Enterprise Technology and Software Architecture.\nTechniques for gathering requirements, to gain a complete picture from a diverse set of clients and stakeholders..\nExperience of leading complex Systems Integration (SI) projects, using a variety of industry products and/or home developed technologies. Technical Strategy and Application Roadmap Development, Consultative approach.\nStrong Systems Integration capabilities with software development, applications, and infrastructure experience.\nSoft skills and experience in demanding customer situations customer negotiations, problem solving and crisis management\n\nSpecialties: Java EE Architect, OSS Fulfillment Process and experience in Service and Resource Activation.\n\nAwarded \"the best student\" of the 2011 class, overall scoring - 95.5%.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Eindhoven, North Brabant",
        "city": "Eindhoven",
        "state": "North Brabant",
        "default": "Eindhoven, North Brabant, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Portuguese",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Semiconductors",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Paran\u00e1",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEHmi_8MB8beg/company-logo_400_400/0/1603228810470?e=1703721600&v=beta&t=NZJybHEwT_JdyhqHKnjbNofZILZT3BOuLWzL3NJZ8sQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidade-catolica-do-parana/"
            },
            "degree_name": "Computer Engineering",
            "field_of_study": "Computer Engineering",
            "grade": "95.5"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "FAE Centro Universit\u00e1rio",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE2-L3YXf4aIg/company-logo_400_400/0/1678303755848?e=1703721600&v=beta&t=cL3s6Lh0AhmAtL-6yEg3ahXJmDzg4UsKONn4pJOLUWo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/fae-centro-universitario/"
            },
            "degree_name": "Graduate",
            "field_of_study": "Computer/Information Technology Administration and Management",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Marcelino Champagnat Prize",
            "description": "2011 best academic performance of the class. Overwall Score of 95.5%",
            "issuer": "Pontificia Universidade Cat\u00f3lica do Paran\u00e1",
            "date": {
                "month": 7,
                "day": null,
                "year": 2011
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Java SE 8 MOOC: Lambdas and Streams",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Oracle",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Oracle",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHYCgYovUuPtQ/company-logo_400_400/0/1665755678671?e=1703721600&v=beta&t=Dm76HdWfxIWnpbvHLebFl3pVU3k77A1u2lhJxvxe8s4",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Projeto IMS (H248 e SIP)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Prover solu\u00e7\u00e3o sist\u00eamica para venda, aprovisonamento,troubleshooting e migra\u00e7\u00f5es;\n\nProver processo t\u00e9cnico para troubleshooting no Call Center e Suporte.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Heverton",
                    "last_name": "Ivan de Sene",
                    "name": null,
                    "headline": "Java Architect, Software Engineer, Cloud, Telecom OSS"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Adriana",
                    "last_name": "Soares da Concei\u00e7\u00e3o",
                    "name": null,
                    "headline": "Especialista em projetos e Transforma\u00e7\u00e3o digital na Vivo - Telef\u00f4nica Brasil ! Prof\u00ba P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o PUC PR! Mentora Diversidade"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Yeja",
                    "last_name": "Freire",
                    "name": null,
                    "headline": "Analista de Qualidade de Rede SR na Telef\u00f4nica Vivo"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Quadros",
                    "name": null,
                    "headline": "Tutor Maker | @daprarecriar"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Fabio",
                    "last_name": "Crozeta",
                    "name": null,
                    "headline": "Gerente de sistemas de TI na Vivo (Telef\u00f4nica Brasil)"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Projeto Freedom",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "description": "(Description still confidential)",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Heverton",
                    "last_name": "Ivan de Sene",
                    "name": null,
                    "headline": "Java Architect, Software Engineer, Cloud, Telecom OSS"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Robert",
                    "last_name": "Cantarutti Jr, MSc,",
                    "name": null,
                    "headline": "Project Coordinator | Caixa Econ\u00f4mica Federal"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Mellora de Mattos",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Adriana Soares da Conceicao",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Alexandre",
                    "last_name": "Oberg P. Cruz",
                    "name": null,
                    "headline": "Systems Manager"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Rafael Campanholo",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Felipe Greco",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Giselle Cristina Soares Ferreira",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Projeto Freedom",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "description": "(Description still confidential)",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Heverton",
                    "last_name": "Ivan de Sene",
                    "name": null,
                    "headline": "Java Architect, Software Engineer, Cloud, Telecom OSS"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Robert",
                    "last_name": "Cantarutti Jr, MSc,",
                    "name": null,
                    "headline": "Project Coordinator | Caixa Econ\u00f4mica Federal"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Mellora de Mattos",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Adriana Soares da Conceicao",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Alexandre",
                    "last_name": "Oberg P. Cruz",
                    "name": null,
                    "headline": "Systems Manager"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Rafael Campanholo",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Felipe Greco",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Giselle Cristina Soares Ferreira",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "GVT TV",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": "O Projeto GVT TV, foi um grande desafio para todas as \u00c1reas da Empresa, pois um conceito novo de Televis\u00e3o nascia, um conceito Hibrido de IPTV e DTH.\nTodos os processos legados tiveram que ser revistos e adequados, tanto sist\u00eamicos como manuais.\nNovos fluxos tiveram que ser criados, fluxos de instala\u00e7\u00e3o, fluxos de atendimento, fluxos de cobran\u00e7a, fluxos de ativa\u00e7\u00e3o, fluxos de troubleshooting, etc.\nOutro principal desafio a vencer era o prazo, assim foi formada equipes em diversas frentes, focadas na entrega do projeto e trabalhando, na at\u00e9 ent\u00e3o in\u00e9dita na empresa, metodologia \u00e1gil.\n\nA premissa do projeto foi criar uma TV por assinatura como voc\u00ea nunca viu. Tornar a experi\u00eancia de assistir TV \u00e9 incr\u00edvel. \nO Produto possui canais HD em todos os pacotes, desde os mais econ\u00f4micos e n\u00e3o paga nada a mais por isso.\n\nO projeto \u00e9 considerado:\n* Inovador: A GVT TV \u00e9 a primeira e a \u00fanica TV por assinatura com canais HD em todos os pacotes, desde os mais econ\u00f4micos, sem voc\u00ea pagar nada mais por isso.\n* Inteligente: Na GVT TV \u00e9 assim: quem controla a divers\u00e3o \u00e9 voc\u00ea. A \u00fanica TV por assinatura com servi\u00e7os On Demand GVT, Gravador Digital GVT e o Outra Chance GVT, dispon\u00edveis em todos os pacotes. Uma nova experi\u00eancia de assistir TV.\n* Interativo: A GVT TV \u00e9 tamb\u00e9m interativa. Voc\u00ea est\u00e1 sempre conectado e pode acompanhar as redes sociais, consultar a previs\u00e3o do tempo e escutar suas m\u00fasicas favoritas quando quiser, diretamente da tela da sua TV.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Heverton",
                    "last_name": "Ivan de Sene",
                    "name": null,
                    "headline": "Java Architect, Software Engineer, Cloud, Telecom OSS"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rafael",
                    "last_name": "Tartalia",
                    "name": null,
                    "headline": "IT Manager - BSS Architecture & Development"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Allysson",
                    "last_name": "Alves de Oliveira",
                    "name": null,
                    "headline": "Consultor Big Data na Accenture Brasil"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rafael",
                    "last_name": "Grottoli",
                    "name": null,
                    "headline": "CTO na Matera"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rafael",
                    "last_name": "Mysczak",
                    "name": null,
                    "headline": "Solutions Architect at Logic Information Systems"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Henrique",
                    "last_name": "Boz",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Engineering @Docket Brasil"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Evandro",
                    "last_name": "Nunes Regolin",
                    "name": null,
                    "headline": "Tech Lead"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Adriana",
                    "last_name": "Soares da Concei\u00e7\u00e3o",
                    "name": null,
                    "headline": "Especialista em projetos e Transforma\u00e7\u00e3o digital na Vivo - Telef\u00f4nica Brasil ! Prof\u00ba P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o PUC PR! Mentora Diversidade"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Refor\u00e7o Escolar de Matem\u00e1tica",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "description": "Atividades de refor\u00e7o escolar de Matem\u00e1tica para alunos do Ensino Fundamental.\nAplicar exerc\u00edcios de matem\u00e1tica, bem como situa\u00e7\u00f5es problemas que podem ser resolvidos no cotidiano.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Heverton",
                    "last_name": "Ivan de Sene",
                    "name": null,
                    "headline": "Java Architect, Software Engineer, Cloud, Telecom OSS"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Eug\u00eanio Burg Filho",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Hightech Roadster",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Heverton",
                    "last_name": "Ivan de Sene",
                    "name": null,
                    "headline": "Java Architect, Software Engineer, Cloud, Telecom OSS"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pedro",
                    "last_name": "M.",
                    "name": null,
                    "headline": "Computer Engineering"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rafael",
                    "last_name": "Pizzamiglio",
                    "name": null,
                    "headline": "Coordenador de Qualidade da empresa Rubber New Produtos de Borracha Ltda."
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Eugenio",
                    "last_name": "Burg Filho",
                    "name": null,
                    "headline": "Researcher / Software Engineer / Crime Scene Analyst / Digital Forensic Expert"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Application Development on Oracle Cloud Ed 2 LVC",
            "number": "8829007"
        },
        {
            "name": "Java SE 8 MOOC: Lambdas and Streams",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 3894,
                "name": "ASML",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGssQfw50QsaQ/company-logo_400_400/0/1519855871260?e=1703721600&v=beta&t=Dy9d-y1YEURWKW9gwgee0M1kiJhHIn_5C8HeOomdIr8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/asml/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Veldhoven, North Brabant, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "ASML",
                    "description": "Senior Software Engineer\n\nKey technologies:\n- Java, Spring Boot, Cloud, Kubernets, MongoDB",
                    "title": "Senior Software Engineer",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1208386,
                "name": "TAF Eenvoudig Transparant",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFpo62Qllhh5Q/company-logo_400_400/0/1519878049532?e=1703721600&v=beta&t=T5IaOPNqx1ikP87rtuRaDtWErky2y-1ZIirJ0-WsPAU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/taf-verzekeringen/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Eindhoven Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "TAF Eenvoudig Transparant",
                    "description": "IT Architect responsible to drive the company to the next step of the evolution:\n- Process digitalization;\n- Implement new technologies to fulfill business needs;\n- Modernization of current landscape tech stack;\n- Translate business and stockholders needs into fast and reliable solutions;",
                    "title": "Information Technology Architect",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5300,
                "name": "Luxoft",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGEEw9HXvgGzA/company-logo_400_400/0/1639383758689?e=1703721600&v=beta&t=ASfPf4Lsr1eZLgib8GSy0Qx46PVf5i7SBPdkV5sd_F4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/luxoft/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Eindhoven Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Luxoft",
                    "description": "Java Senior Software Engineer at ASML. ASML is a manufacturer of chip-making equipment. The Company is engaged in the development, production, marketing, selling and servicing of semiconductor equipment systems, consisting of lithography systems. I work in a self-driven team in an Agile environment. Helping them to develop and improve software for Estimation and Optimization of the lithography scanner machines and chips productions.",
                    "title": "Java Senior Software Engineer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 4206,
                "name": "Telef\u00f4nica Brasil",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFAPjbHf1NRLg/company-logo_400_400/0/1691088904825?e=1703721600&v=beta&t=u4HsY8VDifa6IVjgdnRLoumdyMYmqFa7iMvB38RoZ08",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/vivo-telefonicabr/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Vivo (Telef\u00f4nica Brasil)",
                    "description": "Java Architect and OSS Telecom Specialist at Telefonica Brasil S.A.\n\nI work as a specialist in OSS Telecom area, mainly focused in Service and Resource Activation System. As a Java architect, I was responsible for technical leading, conducting and delivering projects and solutions to simplify and integrate a huge and complex TI environment, solving complex technical and architectural challenges.\nHad to report to all management levels, since the Project Manager, IT Development and Project Directors, IT's Vice President.\nEngaged and passionate for Agile development methodologies, continuous integrations, code quality and concise.\nAlways looking for the non-functional Quality of Service, such as Performance, Scalability, Reliability, Availability, Extensibility, Maintainability, Security and Manageability.\n\nTechnical Experience:\n\u2022\tWork with JavaEE technology stack: EJB, MDB, CDI, JSF, JPA, JMS, and so on.\n\u2022\tExperience with SOA WebService and Rest Architecture;\n\u2022\tTechniques for gathering requirements, to gain a complete picture from a diverse set of clients and stakeholders.\n\u2022\trelational databases (Oracle and Postgress).\n\u2022\tmicro-services architecture, netflix hystrix.",
                    "title": "Java Architect and OSS Telecom Specialist",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 164096,
                "name": "GVT",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEyKF3k-dNaxg/company-logo_400_400/0/1519912561580?e=1703721600&v=beta&t=CuC0tGkZRR9cwCINRJF1jpllLP4b1tbMT46wWAb9DCA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/gvt/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "GVT",
                    "description": "Mainly focused in OSS Java backend architecture.\nWorking with integration of new and legacy systems.\nDesigning system to fulfill the activation of the following resources (Northbound Provisioning Interfaces):\n* Switches IMS (Huawei);\n* Switches NGN (Nortel and Huawei);\n* DSLAMs (Keymile, Zhone, Teledata);\n* Hybrid and IPTV Plataform MsMw (Multi screen Middleware - Ericsson);",
                    "title": "Senior Java Architect",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "GVT",
                    "description": "Java EE (6.0) backend developer.\nMy responsibilities are:\n* Integrate legacy Service And Resource Activation system with new systems.\n* Requirements Gathering and Analyses;\n* Maintain n-tiers legacy systems;\n* Technical documentation;\n* Agile Scrum Methodology.\n\nTechnical Proficiencies:\n* SOA, Rest, EJB, BUS (Oracle OSB);\n* (MsMw) IPTV Application Platform from Ericsson;\n* Auto-Con\ufb01g Server (ACS) Motorola TR-069.\n* IMS H248/SIP (Huawei) \u2013 Fixed-line equipment.\n* CPE\u2019s integrations, such as Home Gateway, Set Top Boxes, SIP Modens, ATA Devices;",
                    "title": "Senior Software Developer",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "GVT",
                    "description": "OSS Java Medium Software Development.\nPersonal Skills:\n+ Technical Leader;\n+ Excellent Learnability;\n+ Easy to work;\n\nTechnical Skill:\n+ Java EE 5 and 6;\n+ SOA Architecture: WSDL, XSD Schemas, JAXB, JAX-WS, JAX-RPC;\n+ Java EE \u2013 RESTful  api. JAX-RS;\n+ JSF \u2013 Primefaces, icefaces and richfaces;\n+ Basic Knowledge in Oracle Database 10g and 11g;\n+ Aplication Server - WebLogic, Oracle IAS e Caucho Resin;\n+ Bug Track, SVN, GitHub and Continuous Integration;",
                    "title": "Medium Software Developer",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "GVT",
                    "description": "Java EE 5 and 6 developer.\nJDK 1.4, 1.5, 6 and 7, Developer.\n\nTechnical Skills:\n+ JPA, JTA, RMI;\n+ EJB - Stateless, Stateful, MDB, EJB Timer;\n+ Webservices, JAX-RPC;\n+ Queues - Oracle AQ, Apache MQ;\n+ Servlets, Struts 1.x;\n+ SVN, Ant, MAVEN, Continuous Integration;\n+ Tomcat;\n+ Linux Debian;",
                    "title": "Junior Software Developer",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "GVT",
                    "description": "IT Software Developer Trainee at OSS area in GVT;\nWorking integrating core fixed-line and broadband equipment, such as Switches and DSLAMs.\nTechnical Skills:\n+ Java coding;\n+ EJB 2.1 e 3.0;\n+ JAX-WS;\n+ Oracle AQ;\n+ JMS;\n+ JTA;\n+ JPA.",
                    "title": "Trainee Software Developer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 35910,
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Curitiba",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFQ5t-s4e1FuQ/company-logo_400_400/0/1574867384322?e=1703721600&v=beta&t=8dI7RlSG_tbsA7H7Bd-dwGQ31bZhQDUNcB7PpU3y1EI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/celeparcomunica/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "Celepar",
                    "description": "Java EE 5 WEB developer\n\n* Tomcat;\n* PostgreSql\n* Struts v1.1 e v2\n* Hibernate.\n* RAD (eGen Developer) http://egen.com.br/site/\n* Shell scripting, cron;\n* Linux (Debian e Ubuntu).",
                    "title": "Trainee Software Developer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Scrum",
        "System Architecture",
        "UML",
        "SOA",
        "Web Services",
        "Continuous Integration",
        "SIP",
        "Requirements Analysis",
        "Agile Methodologies",
        "TDD",
        "ARM",
        "Requirements Gathering",
        "J2EE Architecture",
        "Java software development",
        "Hibernate",
        "IPTV",
        "J2EE",
        "JPA",
        "JSF",
        "PostgreSQL"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}