{
    "profile_id": "beatrice-bouchired-bonnissent-896b94119",
    "first_name": "Beatrice",
    "last_name": "Bouchired-Bonnissent",
    "sub_title": "Enseignante FLE / FLI / FOS / Analphab\u00e9tisme / Math\u00e9matiques en FLM et FLE",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGerh9LMjRrRg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1661778743699?e=1701302400&v=beta&t=Kse2WJkewBqu2WprrMi_gm77_abx4M8Ymyj7r6AnMxs",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQGitjuu8OI8EQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1661779166758?e=1701302400&v=beta&t=RIESNU330pYnG5TzeG1aEItfZLzRkFYZyk6Yn8B9Wnc",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAB2KjPIBWQI3fh4vYHYt0D0xgE9p_yEyNdM",
    "object_urn": 495619314,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Higher Education",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHYMCRJ0hGFcw/company-logo_400_400/0/1681203435481?e=1703721600&v=beta&t=gO2MEOcDhxL9SjedyANMV6iRnxIbUmI5fxIP9B0QoZ4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-grenoble-alpes/"
            },
            "degree_name": "Master 2 (M2) Professionnel",
            "field_of_study": "Fle, Sciences du langage",
            "grade": "Mention Bien"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHYMCRJ0hGFcw/company-logo_400_400/0/1681203435481?e=1703721600&v=beta&t=gO2MEOcDhxL9SjedyANMV6iRnxIbUmI5fxIP9B0QoZ4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-grenoble-alpes/"
            },
            "degree_name": "Master 1",
            "field_of_study": "FLE, Sciences du langage",
            "grade": "Mention Bien"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHYMCRJ0hGFcw/company-logo_400_400/0/1681203435481?e=1703721600&v=beta&t=gO2MEOcDhxL9SjedyANMV6iRnxIbUmI5fxIP9B0QoZ4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-grenoble-alpes/"
            },
            "degree_name": "DU-FLE",
            "field_of_study": "Fle, Sciences du langage",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1992
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1994
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Toulouse - Jean Jaur\u00e8s",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGikOmvEDv0dg/company-logo_400_400/0/1686071427904?e=1703721600&v=beta&t=YZeq2vg778rQRhepLvPMEfxsOqvg5xAnevbmqJU-1rY",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-toulouse---jean-jaur%C3%A8s/"
            },
            "degree_name": "Deug ",
            "field_of_study": "Histoire de l'art",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1990
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1992
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paul Sabatier Toulouse III",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHiRvEGtyxm-g/company-logo_400_400/0/1519898148333?e=1703721600&v=beta&t=03SqhwplJBz5yU5asGHwqO_zvUz0gTgviTDcwyzG74M",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-paul-sabatier-toulouse-iii/"
            },
            "degree_name": "Deug ",
            "field_of_study": "Math\u00e9matiques",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Toulouse 2, Mirail ",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Licence ",
            "field_of_study": "Histoire de l'Art",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Alliance fran\u00e7aise La Haye",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "La Haye, Hollande M\u00e9ridionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Alliance fran\u00e7aise La Haye",
                    "description": "- FLAM 9-12 ans\n- FLAM 12-15 ans\n- Cours priv\u00e9 \u00e0 distance, niveau A2",
                    "title": "Professeure FLAM/FLE",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "EPM Lavaur",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lavaur, Occitanie, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "EPM Lavaur",
                    "description": "- Enseignement FLI aupr\u00e8s des MNA\n- Enseignement math, fran\u00e7ais, SVT, Hist-G\u00e9o-EMC,",
                    "title": "Professeure des \u00e9coles",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Coll\u00e8ge Bellefontaine",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Toulouse, Occitanie, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Coll\u00e8ge Bellefontaine",
                    "description": "- Enseignement \u00e0 des coll\u00e9giens allophones \n- Enseignement sur le dispositif OEPRE",
                    "title": "Professeure FLI",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Education Nationale ",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Toulouse, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Education Nationale ",
                    "description": "-Professeure de FLE/FLI dans les maternelles Victor Hugo/ Camille Claudel\n-Collaboration \u00e9troite avec les enseignantes des classes",
                    "title": "Enseignante de maternelle",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "France Horizon",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Toulouse",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "France Horizon",
                    "description": "- G\u00e9rer les diff\u00e9rents groupes d'apprenants nouvellement arriv\u00e9s\n- Pr\u00e9paration du mat\u00e9riel p\u00e9dagogique\n- Enseignement",
                    "title": "Enseignante FLI",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Toulouse",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "France Horizon",
                    "description": "- G\u00e9rer les diff\u00e9rents groupes d'apprenants nouvellement arriv\u00e9s\n- Pr\u00e9paration du mat\u00e9riel p\u00e9dagogique\n- Enseignement",
                    "title": "Enseignante FLI",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Divers",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Munich, Allemagne",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Divers",
                    "description": "- Enseignement du FLE \u00e0 des adolescents et \u00e0 des adultes\n- Pr\u00e9paration du mat\u00e9riel p\u00e9dagogique",
                    "title": "Cours priv\u00e9s et collectifs FLE ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ecole Europ\u00e9enne de Karlsruhe",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Karlsruhe, Allemagne",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Ecole Europ\u00e9enne de Karlsruhe",
                    "description": "- Pr\u00e9paration des cours d'histoire et enseignement aux adolescents\n- Cours de soutien en math\u00e9matiques aux coll\u00e9giens (Fran\u00e7ais langue maternelle)\n- Cours de FLE et FLM \u00e0 des adolescents",
                    "title": "Cours d'histoire de l'art / FLE / Math\u00e9matiques",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Inventer Rome",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rome et alentours, Italie",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "Inventer Rome",
                    "description": "- Organisatrice des visites de la Rome Art Nouveau\n- Organisatrice, en \u00e9quipe, de rallyes dans la ville de Rome\n- Organisatrice de l'atelier destin\u00e9 aux enfants : \"Un crayon \u00e0 la main\"",
                    "title": "Guide touristique",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1926090,
                "name": "Compl\u00e9tude",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEggEHbyu3w0A/company-logo_400_400/0/1519865496503?e=1703721600&v=beta&t=UjLBM-X-erZL4Mdvb1De09THbfy8yIqccbfbSOkzWr8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/completude/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Toulouse, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2003
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2003
                        }
                    },
                    "company": "Compl\u00e9tude",
                    "description": "- Cours priv\u00e9s de Math\u00e9matiques, Fran\u00e7ais langue maternelle, anglais\n- Arr\u00eat du contrat car d\u00e9m\u00e9nagement \u00e0 Rome",
                    "title": "Enseignante ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 26964,
                "name": "LANCEL",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFg_RV_GKVrMw/company-logo_400_400/0/1673887600413?e=1703721600&v=beta&t=FYsiKJ16Clf4C0ttdxQAUMSYXyK_wp-errFmXTvhKfA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/lancel/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 1997
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Toulouse, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 1997
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2002
                        }
                    },
                    "company": "Lancel",
                    "description": "- Vendeuse en maroquinerie sur le stand Lancel aux Galeries Lafayette",
                    "title": "Vendeuse",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Encadrement",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ecoles",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": null,
            "description": "Encadrement des enfants pendant les sorties scolaires"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Photographe",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Association des parents d'\u00e9l\u00e8ves",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": null,
            "description": "- Prise des photos de groupes d'enfants dans le but de les vendre aux f\u00eates de fin d'ann\u00e9e scolaire"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Organisatrice des pages sorties",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "MUNICH ACCUEIL e.V.",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": null,
            "description": "J'\u00e9tais charg\u00e9e de chercher et s\u00e9lectionner des id\u00e9es de sorties \u00e0 faire figurer dans le magazine de l'association Munich-Accueil.\nJ'effectuer les recherches en allemand et je les traduisais pour les faire apparaitre dans le magazine"
        }
    ],
    "skills": [
        "P\u00e9dagogie du FLE / FOS / FLI/ Analphab\u00e9tisme/ Math\u00e9matiques en FLM et en FLE",
        "Cr\u00e9ativit\u00e9",
        "Travail en \u00e9quipe",
        "Langues \u00e9trang\u00e8res (italien, anglais, allemand)",
        "Maitrise du CECRL",
        "Elaboration des supports de cours",
        "Elaboration des tests d'\u00e9valuation",
        "Transmettre la culture des pays francophones"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}