{
    "profile_id": "larneryd",
    "first_name": "Simon",
    "last_name": "Larneryd",
    "sub_title": "Creating sustainable behaviour change",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D03AQGH2SThYFcBNw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1686773641631?e=1701302400&v=beta&t=QC9-t9rtHO_8VSq7h-Ml_7xtG88csGeAHMKIeEs5OVA",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D16AQFCtrmrDrLS6w/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1686770288206?e=1701302400&v=beta&t=YMYKsWQsyy9xwNEoWDyKTX2RFX412fK9DDHGSiLWglY",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABkZ52UByD6JmbW4Pg37AaFE0AyfYaKbYzQ",
    "object_urn": 421128037,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am currently pursuing a master's degree in Sustainable Business and Innovation at Wageningen University in the Netherlands. In addition to my behavioral science education at Uppsala University, I have explored other subjects such as entrepreneurship, neurology, critical thinking, equality implementation, and project management. My long-term goal is to be a part of organizations and shape improvement processes where development opportunities occur symbiotically. I take a proactive approach and aim to actively help others, from individuals to organisations, in achieving their goals. Currently, I am working on contextualised sustainable behavior change for global impact.\n\n\nInom mitt masterprogram h\u00e5llbarhetskommunication och utveckling, vid SLU, studerar jag nu p\u00e5 Wageningen University, Nederl\u00e4nderna, via utbyte. Ut\u00f6ver min beteendevetenskapliga utbildning fr\u00e5mn Uppsala universitet har jag gjort avstickare inom andra \u00e4mnen s\u00e5som entrepren\u00f6rskap, neurologi, kritiskt t\u00e4nkande, j\u00e4mlikethetsimplementering samt projektledning. \n\nMitt l\u00e5ngsiktiga m\u00e5l \u00e4r utg\u00f6ra en del av, och forma f\u00f6rb\u00e4ttringsprocesser inom organisationer utvecklingsm\u00f6jligheter sker symbiotiskt. Jag utg\u00e5r fr\u00e5n ett proaktivt snarare \u00e4n reaktivt och vill aktivt hj\u00e4lpa andra \u2013 personer s\u00e5v\u00e4l som organisationer \u2013 med detsamma. Pysslar just nu med v\u00e4rldherrav\u00e4lde i form av h\u00e5llbarbart baserade kontextuella beteendef\u00f6r\u00e4ndringar.\n\nFridens Liljor",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Wageningen, Gelderland",
        "city": "Wageningen",
        "state": "Gelderland",
        "default": "Wageningen, Gelderland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "SE",
            "language": "sv"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "SE",
                "language": "sv"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Engelska",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Norska",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Svenska",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Events Services",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "Wageningen University & Research",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFQJQXtOy2Stw/company-logo_400_400/0/1519889640020?e=1703721600&v=beta&t=Su9zrADK5ucUe1IMPUem90O0-tpcelhnIRTeUDAPDq4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/wageningenuniversity/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "H\u00e5llbarhetsvetenskap",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2024
                }
            },
            "school": {
                "name": "SLU - Swedish University of Agricultural Sciences",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFPLxSA4Umqmg/company-logo_400_400/0/1519856409482?e=1703721600&v=beta&t=EqD8-vPlOHU8q7N5uShs6ZO-7TbC47lGpEopYkmj7GM",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/slu/"
            },
            "degree_name": "Master environmental communication and management",
            "field_of_study": "Milj\u00f6vetenskap",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Uppsala University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE7ERkqy7WU_w/company-logo_400_400/0/1519886318380?e=1703721600&v=beta&t=ysirLxAa_dVupar9-PgSajGmVMMlF8y-suXgcG0SJ0A",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uppsala-university/"
            },
            "degree_name": "Beteendevetenskaplig",
            "field_of_study": "Psykologi",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "Hvitfeldtska",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Naturvetenskaplig",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2024
                }
            },
            "school": {
                "name": "SLU - Swedish University of Agricultural Sciences",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFPLxSA4Umqmg/company-logo_400_400/0/1519856409482?e=1703721600&v=beta&t=EqD8-vPlOHU8q7N5uShs6ZO-7TbC47lGpEopYkmj7GM",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/slu/"
            },
            "degree_name": "Master of Science - MS",
            "field_of_study": "Environmental Science",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "SUS - Studentutbildning f\u00f6r ansvarsfull alkoholservering.",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "G\u00f6teborgs kommun",
            "url": "http://www.gfs.se/sv/om_gfs/sus_-_utbildning_i_ansvarsfull_alkoholhantering",
            "license_number": null,
            "display_source": "gfs.se",
            "company": null
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 2802516,
                "name": "Elvaett",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH1AndMvri5JQ/company-logo_400_400/0/1667588978418?e=1703721600&v=beta&t=OIledaWonGnfQmqq08yc1RFmzIu7gl1dxLDjVEwjeOo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/elvaett/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Sweden",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Elvaett",
                    "description": "Artist driver at different festivals and events.",
                    "title": "Professional Driver",
                    "employment_type": "Seasonal"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 727729,
                "name": "FKP Scorpio Konzertproduktionen GmbH",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEDFMs-PaUV0g/company-logo_400_400/0/1643979222261?e=1703721600&v=beta&t=LD-fReHlgF9-_4CfSnEdvVKIYUCLvqOuFB7c25UdQWI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/fkp-scorpio-konzertproduktionen-gmbh/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Br\u00e5valla",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "FKP Scorpio Konzertproduktionen GmbH",
                    "description": "\u00d6vergripande ansvar \u00f6ver baren, f\u00f6r dess personal, se till att dryck finnes och kylar fylls. H\u00e5lla arbetsmoralen h\u00f6g och f\u00f6rhindra \u00f6verservering.",
                    "title": "Barchef",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Norrlands nation",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Uppsala",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Norrlands nation",
                    "description": "Servera drinkar, \u00f6lsorter. Kundbem\u00f6tande. Ordningsman. Kolla leg, neka onyktra personer och ha ett bra hum\u00f6r.",
                    "title": "Bartender",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2802516,
                "name": "Elvaett",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH1AndMvri5JQ/company-logo_400_400/0/1667588978418?e=1703721600&v=beta&t=OIledaWonGnfQmqq08yc1RFmzIu7gl1dxLDjVEwjeOo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/elvaett/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Elvaett",
                    "description": "K\u00f6ra artister till och fr\u00e5n flygplats, hotell samt scen. Professionellt bem\u00f6tande, mjuk och s\u00e4ker k\u00f6rning.",
                    "title": "Artistchauff\u00f6r",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 727729,
                "name": "FKP Scorpio Konzertproduktionen GmbH",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEDFMs-PaUV0g/company-logo_400_400/0/1643979222261?e=1703721600&v=beta&t=LD-fReHlgF9-_4CfSnEdvVKIYUCLvqOuFB7c25UdQWI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/fkp-scorpio-konzertproduktionen-gmbh/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "G\u00e4vle",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "FKP Scorpio Konzertproduktionen GmbH",
                    "description": "Arbesledare i bar Getaway rock festival.",
                    "title": "Arbetsledare - Bar",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Fritidsg\u00e5rden i Lindome",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "Fritidsg\u00e5rden i Lindome",
                    "description": "Spela musik f\u00f6r- och engagera ungdomar, b\u00e5de de som gick p\u00e5 skola med speciella behov och n\u00e4rliggande l\u00e5g och mellanstadieskolor. Innefattade ofta \u00e4ven lekar s\u00e5 som dansstopp och limbo.",
                    "title": "DJ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Ungdomsledare",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "M\u00f6lndals stad",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "CHILDREN",
            "description": "Jobbade tv\u00e5 somrar 2009-2010. p\u00e5 Djursj\u00f6n utanf\u00f6r Lindome som ungdomsledare som innefattade att organisera aktiviteter s\u00e5 som fiskning, sj\u00e4lv hj\u00e4lpa till med byggnad utav en ny stuga, guida barn \u00e5lder 6-13 under aktiviteter h\u00e5llna utav en fritid hspedagog samt 1-2 ungdomsledare. Ge information och sprida trygghet och positiv energi. P\u00e5 uppdrag utav M\u00f6lndals stad. "
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Workshop facilitator",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "ASF - A shared future",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "CHILDREN",
            "description": "Organisationen A Shared Future \u00e4r ett EU-projekt som arbetar med integrationsfr\u00e5gor i omr\u00e5den som \u00e4r mycket segregerade. Vi fick l\u00e4ra oss att bem\u00f6ta olika sv\u00e5ra fr\u00e5gor samt uppmuntra till idialog genom fr\u00e4mst olika typer av workshops f\u00f6r att slutligen h\u00e5lla dem sj\u00e4lva. Detta var i sammarbete och utbyte med Oldham utanf\u00f6r Manchester och I Belfast d\u00e4r vi bes\u00f6kte b\u00e5da st\u00e4llerna i n\u00e4rmare en vecka vardera samtidigt som vi tog hand om dem n\u00e4r de bes\u00f6kte oss i G\u00f6teborg."
        }
    ],
    "skills": [
        "Communication",
        "Stakeholder Engagement",
        "Facilitation",
        "Collaborative Leadership",
        "H\u00e5llbar utveckling",
        "Beteendeh\u00e4lsa",
        "Arbetsmilj\u00f6",
        "Intressentengagemang",
        "Kommunikation",
        "H\u00e5llbarhet",
        "Delegation",
        "Project Management",
        "Bartending",
        "Chauff\u00f6r",
        "Arbetsledning",
        "Kass\u00f6r",
        "Logistikhantering",
        "Organisatoriskt beteende",
        "Utv\u00e4rdering av jobb",
        "Enk\u00e4tkonstruktion"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}