{
    "profile_id": "vincent-pappalardo-0232b0164",
    "first_name": "Vincent",
    "last_name": "Pappalardo",
    "sub_title": "PhD in applied mathematics | Vrije University Amsterdam",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQF6Fw1IAj-QbA/profile-displayphoto-shrink_200_200/0/1526552229365?e=1701302400&v=beta&t=-VG5g8G3HtPF79W83ryMVJ4LoGrLXuqztLNN44pl9Uc",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACcy0xsBByJxIG5ehCZAVfvCK3oRFZyio9M",
    "object_urn": 657642267,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Research",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Claude Bernard Lyon 1",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGs2XTwIvTXnQ/company-logo_400_400/0/1541430662328/universit_claude_bernard_lyon_1_logo?e=1703721600&v=beta&t=K4ClosXbIieqornkg_ygdr-VNqKGQ5pQ0y2HvhHErVg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-lyon-1/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Math\u00e9matiques appliqu\u00e9es",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Analyse (appliqu\u00e9e, num\u00e9rique, \u00e9quations aux d\u00e9riv\u00e9es partielles)",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Optimisation",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Probabilit\u00e9s",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Processus stochastiques et mod\u00e9lisation",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Statistiques en grande dimension",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Syst\u00e8mes dynamiques",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 5570,
                "name": "Vrije Universiteit Amsterdam (VU Amsterdam)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGFG964atm3Ow/company-logo_400_400/0/1682661887840?e=1703721600&v=beta&t=871s4br2EokXU4GPzYVwsoy3BpQAoKkgU-c2zYvtGmQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/vrije-universiteit-amsterdam/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, Hollande Septentrionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Vrije Universiteit Amsterdam (VU Amsterdam)",
                    "description": null,
                    "title": "PHD Student",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 40497,
                "name": "\u00c9cole normale sup\u00e9rieure de Lyon",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQERXPYjiI_hIg/company-logo_400_400/0/1519856616115?e=1703721600&v=beta&t=OvahFZJ_IvniMEci0yloiytNv6Ov9Fs8XIJXJ_MqZsM",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ens-lyon/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "\u00c9cole normale sup\u00e9rieure de Lyon",
                    "description": null,
                    "title": "Chercheur stagiaire",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 12206,
                "name": "Banque de France",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQGVqXANfadfow/company-logo_400_400/0/1519856389336?e=1703721600&v=beta&t=_vC6LYeUEthsbufLV2eKcJhNEMwmxHq6THZ0fiGkRSs",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/banque-de-france/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Banque de France",
                    "description": null,
                    "title": "Stagiaire \u00e9t\u00e9",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Recherche fondamentale",
        "Biostatistiques",
        "Intelligence artificielle (IA)",
        "LaTeX",
        "Matlab",
        "R",
        "Mod\u00e9lisation math\u00e9matique",
        "Enseignement sup\u00e9rieur",
        "Mod\u00e9lisation statistique",
        "Math\u00e9matiques appliqu\u00e9es"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}