{
    "profile_id": "adriana-machado-",
    "first_name": "Adriana",
    "last_name": "Machado",
    "sub_title": "Biological Engineer",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQHBe2SUIKdBCA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1619557029790?e=1701302400&v=beta&t=G4UaDiKuhQcI3dn-Mt_OKwyw4A5Auvbb1emJp_s4MKc",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQGPyUHjXCZ2VQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1516953793711?e=1701302400&v=beta&t=MZW5oqXavmk4hCTMnILEh7OybiBFXs5tPDPqPcCay0w",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABUlnpABa65D5USb6H1CmhUNwumZKQjsOXA",
    "object_urn": 354786960,
    "birth_date": null,
    "summary": "Extremely driven to learn more about \n* industrial applications of  microorganisms, \n* circular bioeconomy \n* health benefits of fermented foods.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Arnhem, Gelderland",
        "city": "Arnhem",
        "state": "Gelderland",
        "default": "Arnhem, Gelderland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Ingl\u00eas",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "Portugu\u00eas",
                "proficiency": null
            }
        ]
    },
    "industry": "Biotechnology",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade do Minho",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE-rnsTh-ulCw/company-logo_400_400/0/1519856240230?e=1703721600&v=beta&t=JaT9bGhTenbKQPjGE2HnbmIpDVKOisSergnmqDDgGL0",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-do-minho/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Biological engineering",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Chemistry and Technology in Prague (UCT Prague)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE8SboC-aFL7w/company-logo_400_400/0/1519897496323?e=1703721600&v=beta&t=Jj46ooTHsMGNUAyzG6DJX1yLFC2TMIdlgo5PBxR6EP8",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/vschtpraha/"
            },
            "degree_name": "Programa Erasmus",
            "field_of_study": "Engenharia Qu\u00edmica e Alimentar",
            "grade": "5 meses"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Escola Secund\u00e1ria de Porto de M\u00f3s",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "High School",
            "field_of_study": "Science and technology",
            "grade": "17"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Bolsa de Excel\u00eancia",
            "description": "Atribu\u00eddo ao estudante que, no seu curso, tenha tido a nota mais elevada no ano curricular anterior",
            "issuer": "Universidade do Minho",
            "date": {
                "month": 6,
                "day": null,
                "year": 2018
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Python",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Eisnt - Centro de Forma\u00e7\u00e3o Profissional",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Eisnt - Centro de Forma\u00e7\u00e3o Profissional",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFGc4B934nHaw/company-logo_400_400/0/1554289239525?e=1703721600&v=beta&t=K0_OKBpAZe-LWL4prPrTeAUG4WQGAzKqAmJLgWkOAmg",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Power BI \u2013 An\u00e1lise e Desenvolvimento de Base de Dados ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Eisnt - Centro de Forma\u00e7\u00e3o Profissional",
            "url": null,
            "license_number": "9983_5",
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Eisnt - Centro de Forma\u00e7\u00e3o Profissional",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFGc4B934nHaw/company-logo_400_400/0/1554289239525?e=1703721600&v=beta&t=K0_OKBpAZe-LWL4prPrTeAUG4WQGAzKqAmJLgWkOAmg",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "English Certificate B2",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Instituto Brit\u00e2nico de Braga",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Instituto Brit\u00e2nico de Braga",
                "logo": null,
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Higiene e Seguran\u00e7a no Trabalho,  3.\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Complementa-te - AAUM",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica da Universidade do Minho",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica da Universidade do Minho",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQERqBw5-fbPdw/company-logo_400_400/0/1644520420223?e=1703721600&v=beta&t=PUb08fIyLx6EbK2nlT_rkR8IIExO4vUHvOyO_tkBGHU",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Empreendedorismo, LIFTOFF - Gabinete do Empreendedor",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica da Universidade do Minho",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica da Universidade do Minho",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQERqBw5-fbPdw/company-logo_400_400/0/1644520420223?e=1703721600&v=beta&t=PUb08fIyLx6EbK2nlT_rkR8IIExO4vUHvOyO_tkBGHU",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Participation in \"International Masterclasses Hands on Particle Physics\"",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "FCTUC",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "FCTUC",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGlsIVf59gTjA/company-logo_400_400/0/1605086353918?e=1703721600&v=beta&t=au1ClJbS2SP87uwbKbW6xIUoIHcCnl0EwPiuglqTdQI",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Food safety fact sheets - Listeria monocytogenes and Mercury",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "The main goal of this work is to alert consumers into Food Safety and Hygiene. \n\nThe main foodborne pathogenic microrganisms (Listeria monocytogenes) and environmental contaminants in food (mercury) were address.\n\nThe research has undergone a RASFF analysis.\n\nProject in collaboration with Eng. Nuno Soares (Vanibru, Lda.)",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Adriana",
                    "last_name": "Machado",
                    "name": null,
                    "headline": "Biological Engineer"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Produ\u00e7\u00e3o de uma Estrutura Liposs\u00f3mica com Ibuprofeno",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "No \u00e2mbito da disciplina de \"Projeto de Engenharia de Processo\" foi desenvolvido um desenho experimental para a produ\u00e7\u00e3o de uma estrutura liposs\u00f3mica de Ibuprofeno que inclui os tr\u00eas passos:\nforma\u00e7\u00e3o do filme lip\u00eddico, extrus\u00e3o e purifica\u00e7\u00e3o. \n\nProjetou-se um processo \u00e0 escala piloto para a produ\u00e7\u00e3o dos lipossomas atrav\u00e9s do SuperPro Designer software.\nProcedeu-se ainda a uma an\u00e1lise econ\u00f3mica com um estudo de mercado, para assim avaliar a sua viabilidade .",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Adriana",
                    "last_name": "Machado",
                    "name": null,
                    "headline": "Biological Engineer"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Isolation and Characterization of Novel Chlorella Vulgaris Mutants With Low Chlorophyll and Improved Protein Contents for Food Applications",
            "publisher": "Front. Bioeng. Biotechnol.",
            "url": "https://www.frontiersin.org/articles/10.3389/fbioe.2020.00469/full",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Adriana",
                    "last_name": "Machado",
                    "name": null,
                    "headline": "Biological Engineer"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Development of an Organic Culture Medium for Autotrophic Production of Chlorella vulgaris Biomass",
            "publisher": "Applied Sciences",
            "url": "https://www.mdpi.com/2076-3417/10/6/2156",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Adriana",
                    "last_name": "Machado",
                    "name": null,
                    "headline": "Biological Engineer"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 6393276,
                "name": "Biostream International BV",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFpbna8ubGKBA/company-logo_400_400/0/1648720663529?e=1703721600&v=beta&t=MSi9q4WKmr74CP5SH6eTpLt0uINk0bN-P3vxEt_JAl0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/biostream-bv/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Doetinchem, Gu\u00e9ldria, Pa\u00edses Baixos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Biostream International BV",
                    "description": "First contact with clients, offer stage, negotiations and after-sales activities.\nI help develop and implement bioreactors for projects of cell culture, bacterial, algae and solid fermentation dealing with people in different setting and of different background.",
                    "title": "Sales Coordinator",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 25074859,
                "name": "Allmicroalgae",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQG-0Q5Jq2DNaA/company-logo_400_400/0/1519881632215?e=1703721600&v=beta&t=-qFSqIkmaJtnCCcOWyljeGDTJi0K2ZdJiwPtYwaFYi8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/allmicroalgae/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Pataias",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Allmicroalgae",
                    "description": "Microalgae production in industrial scale. \nHeterotrophic growth with chlorella vulgaris",
                    "title": "Fermentation Scientist ",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Algafarm",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Pataias",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Algafarm",
                    "description": "Master Thesis:\n\"Growth assessment of organic Chlorella vulgaris\"",
                    "title": "Curricular Internship in Algafarm",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Centro de estudos de Cabreiros",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Braga, Portugal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Centro de estudos de Cabreiros",
                    "description": "Math and science mentoring  and help student to became autonomous in their 9 grade.",
                    "title": "Tutor",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Casa Feteira - Lagar de Azeite",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Porto de M\u00f3s",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Casa Feteira - Lagar de Azeite",
                    "description": "Skills developed in:\n- Extraction Technologies in Olive Oil Production \n- Olive oil applications",
                    "title": "Summer Internship",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5220642,
                "name": "CEB - Centro de Engenharia Biol\u00f3gica",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFEDcbzPKsCfw/company-logo_400_400/0/1519890577311?e=1703721600&v=beta&t=JCnL3CSkhvo97Yiy0WESBN-Ep79LU19FRuNzX70vVSU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ceb---centro-de-engenharia-biol%C3%B3gica/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Braga",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "CEB - Centre of Biological Engineering",
                    "description": "Research Volunteer Project in \" Validation of novel enzyme activity methods\".\nWith the supervision of professor Isabel Belo and Adelaide Braga",
                    "title": "NEEB Volunteer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15097387,
                "name": "Universidade Lus\u00f3fona",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFt8z_-OP9O2g/company-logo_400_400/0/1569498125351?e=1703721600&v=beta&t=_mlF6mUXitcd_sRcgo3oX18-Eizrm8YY2JnKdKk-7Uc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-lusofona-de-humanidades-e-tecnologias/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Universidade Lus\u00f3fona - Centro Universit\u00e1rio Lisboa",
                    "description": "Est\u00e1gio de Ver\u00e3o no \u00e2mbito do programa Ocupa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, que decorreu na Universidade Lus\u00f3fona - Faculdade de Engenharias e Ci\u00eancias Naturais.",
                    "title": "Est\u00e1gio \"Microbiologia, o segredo da cerveja\"",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Tecnologia de alimentos",
        "Boas pr\u00e1ticas de fabrica\u00e7\u00e3o (BPF)",
        "Gest\u00e3o de projetos",
        "Processamento de alimentos",
        "An\u00e1lise de dados",
        "T\u00e9cnicas de laborat\u00f3rio",
        "Tecnologia de fermenta\u00e7\u00e3o",
        "Microalgas ",
        "Engenharia",
        "Desenvolvimento de produtos",
        "Microbiologia",
        "Sistema de qualidade",
        "Gen\u00e9tica",
        "Seguran\u00e7a alimentar",
        "Microsoft Excel",
        "Matlab",
        "Microsoft Power BI",
        "SketchUp",
        "R (linguagem de programa\u00e7\u00e3o)",
        "Microsoft Power Query"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}