{
    "profile_id": "angelammmadeira",
    "first_name": "Angela",
    "last_name": "Madeira",
    "sub_title": "Safety Competence Engineer",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQEv_fiOVkFLWQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1672836572832?e=1701302400&v=beta&t=ZNnAYCbs0jGfb9_KZ0OOu8KTRuCVsCUaXNyj8tIhU10",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQFqWT2bg8mT1Q/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1668329485277?e=1701302400&v=beta&t=5zf96Wtjh4jWLg14I7_JvW7CG-ryr73yzDvaNdx4pZM",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAL1hOEBXF-kp71ec21iB4Ym3_bE9HsOock",
    "object_urn": 49644769,
    "birth_date": null,
    "summary": "\"Minds are like parachutes; they only work when open.\"\n\u201cTell me & I forget, Teach me & I remember, Involve me & I Learn\u201d\n\nEnvironmental Health and Safety (EHS) Superior Technique (Grade VI), internationally certified by NEBOSH & VCA VOL Supervisor, with more than 10 years of experience in the EHS (including consultancy) has played roles ranging from purely technical to Project Management.\n\nInternal auditor, triple Master on Management Systems - Quality, Environment & Safety; training management and e-learning trainer certification, a post-graduation on Health and Safety and a bachelor\u2019s degree in Language Interpretation & Translation for English & French languages.  \n\nResponsible for Quality, Environment and Safety Management Systems in competitive and multicultural environments, with the responsibility of the development, implementation and monitoring of prevent\naccidents procedures (risk assessments, risk analysis, inspections, audits), highlighting main responsibilities: coordination, monitoring and inspection of site works for Clients like ALSTOM Hydro, EDP Production (Dams), REN, Galp Energy & Repsol (Refinery), National Steel Mill, Celbi, Soporcel, Portucel, Renova (Metallurgy & Paper Industry), Autoeuropa & Acciona (Automotive Industry), OGMA (Aviation) and Retail Business El Corte Ingl\u00eas, Sonae Sierra. \n\nTraining, Learning & Development management for more than 15 years and trainer for the last 10 years, responsible for the definition & implementation of the Annual Training Plan & EHS training plan matrix (internal trainers/external service providers), recruitment & selection in conjunction with HR and validation of employees, self-assessments & training evaluation (impact & skills acquired) & the development of specific trainings.\n\nAs learning consultant she has developed personalized training's for the last 10 years in areas such as: behavior; (verbal and nonverbal); languages (English, French and Portuguese), coaching; customer service; quality, environment and safety management systems. \n\nExperience\nIntegrated Systems Quality / Environment / Safety\n/ Technical Safety / Technical Drawings / Internal Auditor QEHS / \n\nKey Factors\nAnalysis capacity, critical sense & decision abilities\nExcellent Communication & interpersonal skills\nResilience, adaptability and assertiveness\nDriven by goals & motivated by results\nProactive & Supportive / Leadership\n\n",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Veldhoven, North Brabant",
        "city": "Veldhoven",
        "state": "North Brabant",
        "default": "Veldhoven, North Brabant, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": null,
            "title": "TLD @AMConsultant",
            "description": null,
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQE4xhSjEoaCFw/profile-treasury-document-cover-images_1920/0/1586460871598?e=1696438800&v=beta&t=S9TCE-JOIHC6nSRXq6hO4YqC56sL8oaN8pOC8FAiRLw"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English - British Council First Certificate",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "French - Alliance Francaise",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Portuguese",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Semiconductors",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2024
                }
            },
            "school": {
                "name": "ISEC - Instituto Superior de Educa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancias",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHkVOT5izo1Mw/company-logo_400_400/0/1519904580890?e=1703721600&v=beta&t=eI3mUJpvui0FW4W5BvOCYQucYP86qkTpJcLdG3NvUDE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/isec---instituto-superior-de-educa-o-e-ci-ncias/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Safety Engineer",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "CFPSA",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Hazard Analysis & Critical Control Points - HACCP",
            "field_of_study": null,
            "grade": "Food Safety"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "CFPSA",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Food Safety Auditor",
            "field_of_study": "Hygiene & Food Safety - HSA",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "school": {
                "name": "IEFP",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Management of Health & Safety Systems",
            "field_of_study": "CAP Level VI",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "school": {
                "name": "TALENTUS",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "CAP",
            "field_of_study": "Trainer Training",
            "grade": "Trainer"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                }
            },
            "school": {
                "name": "CIDEC",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Training Management",
            "field_of_study": "Trainers",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1991
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1995
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Aut\u00f3noma de Lisboa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFcfLvcWbNUjA/company-logo_400_400/0/1682348401387?e=1703721600&v=beta&t=D4tkDwl-aH_-teNc_yVXFdLl3PQ67_Bh0QB8bgFJDlc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-aut-noma-de-lisboa/"
            },
            "degree_name": "Licentiate degree in Language Interpretation & Translation",
            "field_of_study": null,
            "grade": "Translator (English/French)"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1987
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1991
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Cambridge",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGLqHVOwtQeUQ/company-logo_400_400/0/1663833278405?e=1703721600&v=beta&t=rBSEC4laXLMrsAo77KjBSU5k40hju6Bw7RdJ1UNhKt4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-cambridge/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "English Language",
            "grade": "First Certificate - FCE"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1987
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1992
                }
            },
            "school": {
                "name": "Alliance Fran\u00e7aise Trinidad and Tobago",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFuJ-I3K6-PuQ/company-logo_400_400/0/1519952419210?e=1703721600&v=beta&t=wgjQs0at2IRl8J6QUZ_Fd1m19D0t1vxBQKD4e7aRNfA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/alliance-fran%C3%A7aise-trinidad-and-tobago/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "French Language",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Pure Mind",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Workshop Coaching com PNL - metodologia Heart&Mind Training",
            "field_of_study": "Programa\u00e7\u00e3o Neuro Lingu\u00edstica",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Segredo Para O Teu Sucesso (S.P.O.T.S.)",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Worshop Life Coaching, Time Line Therapy\u00ae, PNL, Hipnose e Programa\u00e7\u00e3o Neuro Ligu\u00edstica",
            "field_of_study": "Programa\u00e7\u00e3o Neuro Linguistica",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "UC San Diego",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHQYa-3EY_aaQ/company-logo_400_400/0/1565645519512?e=1703721600&v=beta&t=1YpgIwgFZm5zw3rB_MwGtB4QYvFWwSrZvkECce_F32A",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ucsandiego/"
            },
            "degree_name": "Learning How to Learn",
            "field_of_study": "Learning",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "ALLCAN",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "WORKSHOP COACHING",
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Presid\u00eancia Portuguesa da Uni\u00e3o Europeia ",
            "description": "Louvor n.\u00ba 570/2000 - Durante a Presid\u00eancia Portuguesa da Uni\u00e3o Europeia, que decorreu de 1 de Janeiro a 30 de Junho de 2000, coube \u00e0 Direc\u00e7\u00e3o-Geral do Ambiente a responsabilidade de negociar os diversos temas da sua \u00e1rea de compet\u00eancias, bem como organizar reuni\u00f5es que facilitaram o processo de negocia\u00e7\u00e3o.\n\nNeste sentido, coube-lhe a gest\u00e3o dos aspectos t\u00e9cnicos e log\u00edsticos, tendo conseguido garantir e assegurar n\u00e3o s\u00f3 as melhores condi\u00e7\u00f5es para o bom desenvolvimento das mat\u00e9rias em discuss\u00e3o como a adequada mobiliza\u00e7\u00e3o de todos os meios necess\u00e1rios.\n\nTendo-se obtido um elevado sucesso nas mat\u00e9rias em discuss\u00e3o, sendo de registar as in\u00fameras refer\u00eancias por parte dos representantes dos outros Estados membros e de institui\u00e7\u00f5es europeias, a que n\u00e3o ter\u00e1 sido alheia a inexced\u00edvel compet\u00eancia, a capacidade excepcional de trabalho demonstrada, a lealdade e o empenho de toda a equipa de funcion\u00e1rios e colaboradores externos, directa ou indirectamente envolvidos, \u00e9 de inteira justi\u00e7a transmitir por esta forma o meu reconhecimento e p\u00fablico louvor aos seguintes elementos.........(....)\n\n31 de Agosto de 2000. - O Director-Geral, Ant\u00f3nio Macieira Antunes",
            "issuer": "Minist\u00e9rio do Ambiente e do Ordenamento do Territ\u00f3rio - Direc\u00e7\u00e3o-Geral do Ambiente",
            "date": {
                "month": 8,
                "day": null,
                "year": 2000
            }
        },
        {
            "title": "Comiss\u00f5es de Oslo e Paris",
            "description": "Louvor 1997 - Secretariado da OSPAR (Comiss\u00f5es de Oslo e Paris) ao apoio administrativo prestado na Reuni\u00e3o IMPACT.",
            "issuer": "OSPAR",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 1997
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Como Vencer a Procrastina\u00e7\u00e3o",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "LinkedIn",
            "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/e273bd88f87c3ca86f50793cee7a9c989fe48cb651a3965cbfb2ab99c69c23e8?trk=backfilled_certificate",
            "license_number": null,
            "display_source": "linkedin.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LinkedIn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_400_400/0/1638831589865?e=1703721600&v=beta&t=KNdxtUphPuS9FSsMLufiLiJkk8rvPVMnZH848WjKHl0",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Diretiva de Equipamentos de Trabalho (DL 50/2015) - Requisitos de Seguran\u00e7a na Inspe\u00e7\u00e3o dos Equipamentos",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Bureau Veritas Group",
            "url": "https://formacao.bureauveritas.pt/st8-seguranca-de-maquinas-e-equipamentos-de-trabalho",
            "license_number": null,
            "display_source": "bureauveritas.pt",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Bureau Veritas Group",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGedV2n5hbUNA/company-logo_400_400/0/1519918464110?e=1703721600&v=beta&t=BgVyHAXKVOLS2BjiQv7rSZRbB-bQXN7HKG6fcDjADVE",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Compostagem",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "C\u00e2mara Municipal de Lisboa",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Lisboa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQErq3Wqau1AqA/company-logo_400_400/0/1679159631350?e=1703721600&v=beta&t=5IUe0i3lcKM6VUnM-4YEfap5rH0QPiNeDmEgOWdtR1E",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Embaixadores Amigos na Dem\u00eancia ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Alzheimer Portugal",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Alzheimer Portugal",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHagh6pU4vCZQ/company-logo_400_400/0/1656597522819?e=1703721600&v=beta&t=cGTEc4DRL8qB9wVd0WwrkAOI6KhoZqLT3rmBePUPJAY",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Estimula\u00e7\u00e3o cognitiva em pessoas idosas",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEPZNwdxbzlug/company-logo_400_400/0/1682897540424?e=1703721600&v=beta&t=juskX1KJ3cLcna5sToEQA4diAcS0s8tYnZaGjBdCROI",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Reiki Tradicional Usui Shiki Ryoho - SHODEN",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Reiki (Usui System of Natural Healing",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Reiki (Usui System of Natural Healing",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFaDanvUT-TNg/company-logo_400_400/0/1519873896057?e=1703721600&v=beta&t=s9pENzJaKNtDvy35hxgEM_FXX9O3K7iwjEkxnDmc5mo",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Caf\u00e9 Mem\u00f3ria - Projeto \"Cuidar Melhor\" de Apoio aos Cuidadores de Pessoas com Dem\u00eancia ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Alzheimer Portugal",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Alzheimer Portugal",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHagh6pU4vCZQ/company-logo_400_400/0/1656597522819?e=1703721600&v=beta&t=cGTEc4DRL8qB9wVd0WwrkAOI6KhoZqLT3rmBePUPJAY",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "TECHNICAL STANDARD OF ENVIRONMENTAL MANAGEMENT- SERVICES SUPPLIER",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Jer\u00f3nimo Martins",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Jer\u00f3nimo Martins",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQFYg7IMaXR5Yw/company-logo_400_400/0/1690556885908?e=1703721600&v=beta&t=pzk__TS4FyxB3yScpsj_nM_cWTLjP5JIv4q4wUX2smo",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "QES MASTER - Quality, Environment & Safety",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Intedya (International Dynamic Advisors)",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "INTEDYA (International Dynamic Advisors)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGXXhMFZG5t5w/company-logo_400_400/0/1581242768265?e=1703721600&v=beta&t=kJVZWW7-BWH56wqdEILWje9jJnmUnAZfvgsHzHsODXw",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Energy Efficiency - Energy Management",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Galp Energia",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Galp",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFButzeHUdPBg/company-logo_400_400/0/1623951787905?e=1703721600&v=beta&t=ba4lxDHYW6zNoiQ9pyCvcBwXX3JlolYUakpmh9CfuXw",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "VCA VOL - Safety for Operational Supervisors",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2024
                }
            },
            "authority": "Kiwa",
            "url": "http://www.besacc-vca.be/nl/vca",
            "license_number": "BE00005/2/EN/100383",
            "display_source": "besacc-vca.be",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Kiwa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHpRXQNP2vsBQ/company-logo_400_400/0/1595317524435?e=1703721600&v=beta&t=ygPKU9hw3xYxTq8yZuLLpXI7WDbsKM7ZyxYHAfl32Og",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "PAPER INDUSTRY SAFETY PASSPORT",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Celulose Beira Industrial (Celbi) S.A",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Celbi S.A",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE4cTMW0bqgtA/company-logo_400_400/0/1519883475308?e=1703721600&v=beta&t=4CuizC1ZyMMpk9woCVJuxTDlIBMYNJFZmFnvRJAbAW0",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "ATEX & Explosive Atmospheres",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "EQS - Engineering, Quality and Safety Services",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "EQS Global",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGNMod_j2JLTw/company-logo_400_400/0/1581269887981?e=1703721600&v=beta&t=IAkdBkNbvRDYZvb4bsr0B_W2lmGkzskN_0ukvsk4X3A",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Alkylation Safety Training",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Galp Energia",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Galp",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFButzeHUdPBg/company-logo_400_400/0/1623951787905?e=1703721600&v=beta&t=ba4lxDHYW6zNoiQ9pyCvcBwXX3JlolYUakpmh9CfuXw",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Confined Spaces",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "EQS - Engineering, Quality and Safety Services",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "EQS Global",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGNMod_j2JLTw/company-logo_400_400/0/1581269887981?e=1703721600&v=beta&t=IAkdBkNbvRDYZvb4bsr0B_W2lmGkzskN_0ukvsk4X3A",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Turnaround Safety Training",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Galp Energia",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Galp",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFButzeHUdPBg/company-logo_400_400/0/1623951787905?e=1703721600&v=beta&t=ba4lxDHYW6zNoiQ9pyCvcBwXX3JlolYUakpmh9CfuXw",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Work @ Height",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "EQS - Engineering, Quality and Safety Services",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "EQS Global",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGNMod_j2JLTw/company-logo_400_400/0/1581269887981?e=1703721600&v=beta&t=IAkdBkNbvRDYZvb4bsr0B_W2lmGkzskN_0ukvsk4X3A",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Insurance Mediator Life & Non-Life",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Portuguese Association of Insurers (APS)",
            "url": null,
            "license_number": "1182/2013",
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Portuguese Association of Insurers (APS)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH1PMb0FG0dqA/company-logo_400_400/0/1618567997129?e=1703721600&v=beta&t=vETodISvlR3yLs1nwDzH7AmHpcIatWugUPeftUdmXPk",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "ALSTOM International EHS Passport",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "NEBOSH",
            "url": null,
            "license_number": "183432/102001",
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "NEBOSH",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQERSf2C7kRQZg/company-logo_400_400/0/1519889271566?e=1703721600&v=beta&t=MTfS-uuDGq14kbTgSnisbne6RcXKs3RfsHgv6TTMO0E",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "PERSONAL FIRST AID/ CPR/ DAE OPERATOR",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "authority": "Med First - Solu\u00e7\u00f5es Globais na Emerg\u00eancia",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        }
    ],
    "organizations": [
        {
            "name": "Alzheimer Portugal",
            "position": "Projecto Caf\u00e9 Mem\u00f3ria",
            "date_start": {
                "month": 4,
                "day": null,
                "year": 2018
            },
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [
        {
            "title": "Project Lead @WOMEN INTERNATIONAL",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "description": "Connecting women across ASML international locations, create shared network to address important matters and organize global events related to gender equality in coordination with ASML\u2019s Diversity & Inclusion Council.\n\nBusiness Benefit: Empowering and engaging women globally by network building, event planning, discussion on pertinent topics, shared actions, and having their voice heard in the company.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Angela",
                    "last_name": "Madeira",
                    "name": null,
                    "headline": "Safety Competence Engineer"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Blaire",
                    "last_name": "Bergman",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Project Lead at ASML"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Yoselen",
                    "last_name": "Lezama",
                    "name": null,
                    "headline": "Supplier key account manager en ASML"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Lee",
                    "last_name": "Wills (Irvine)",
                    "name": null,
                    "headline": "Chief Diversity Officer at ASML aka Europe\u2019s largest tech company!"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Michelle",
                    "last_name": "Plapp",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Diversity & Inclusion Business/Community Partner"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Serena",
                    "last_name": "Caracchi",
                    "name": null,
                    "headline": "Technical Project Manager | Changing the world, one nanometer at a time"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Beatriz",
                    "last_name": "Ramos Vaquero",
                    "name": null,
                    "headline": "D&E Project Lead. High pressure"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Grace",
                    "last_name": "Deckers",
                    "name": null,
                    "headline": "Diversity & Inclusion lead at ASML"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Erato",
                    "last_name": "Kavouki",
                    "name": null,
                    "headline": "Project Leader | Changing the world one nanometer at a time @ASML"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Annelieze",
                    "last_name": "Potgieter",
                    "name": null,
                    "headline": "Manager Supplier Operations @ASML"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Food Waste Prevention and Biowaste",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "description": "The City of Lisbon will set up a broad network of stakeholders from the food value chain (donors, redistributors and beneficiaries), and make them commit to the challenge of food waste and the online network. The partnership is going to develop and demonstrate the effects of an App/IT tool that supports the online network and integrates the two activities: food waste prevention and bio-waste source separation and is also going to disseminate the App/IT tool and the \u2018User Manual Guide\u2019 to the users. Moreover, Lisbon will conduct food waste reduction and source separation campaigns (door-to-door and digital/online).\n\nPartners in the lead partnership on food waste prevention and biowaste:\n\nThe City of Lisbon, http://www.cm-lisboa.pt/en\nDARiACORDAR / ZERO DESPERD\u00cdCIO, http://www.zerodesperdicio.pt\nValorsul S.A., http://www.valorsul.pt/pt/\nADDAPTERS + THE AD STORE PORTUGAL, https://www.addapters.com\nQUERCUS ANCN, http://www.quercus.pt/\nAHRESP, http://www.ahresp.com/\n\nhttps://dariacordar.sharepoint.com/:p:/r/Arquivo/_layouts/15/WopiFrame.aspx?guestaccesstoken=03vD%2fFKpBhg8p8928%2bAHyiwAr2Asm8iHCa5q8SllT%2fo%3d&docid=01ee23f3ca3464b71afa6a425986051f2&action=default\n\nhttp://furnas.citi.pt/zerodesperdicio/",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Angela",
                    "last_name": "Madeira",
                    "name": null,
                    "headline": "Safety Competence Engineer"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "CML",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "ValorSul",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Zero desperdicio",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "DARiACORDAR",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Sharewaste",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Lisboa a Compostar - CML",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "description": "Lisboa a Compostar \u00e9 um projeto de incentivo \u00e0 compostagem dom\u00e9stica, promovido pela C\u00e2mara Municipal de Lisboa e pela Valorsul, no \u00e2mbito do Plano Municipal de Gest\u00e3o de Res\u00edduos da Cidade de Lisboa e do Projeto Europeu FORCE \u2013 Cities Cooperating For Circular Economy (HORIZON 2020).\n\nO Composto \u00e9 o resultado do processo de transforma\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica, a que chamamos compostagem. Neste processo obtemos um fertilizante ou adubo que no solo funciona como corretor agr\u00edcola, nutrindo o solo, melhorando as suas propriedades f\u00edsicas, qu\u00edmicas e a sua estrutura, evitando o consumo oneroso e poluidor dos fertilizantes qu\u00edmicos.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Angela",
                    "last_name": "Madeira",
                    "name": null,
                    "headline": "Safety Competence Engineer"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "C\u00e2mara Municipal de Lisboa",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Valorsul",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Riscos psicossociais e stresse no trabalho",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "description": "Os riscos psicossociais e o stresse relacionado com o trabalho s\u00e3o das quest\u00f5es que maiores desafios apresentam em mat\u00e9ria de seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho. T\u00eam um impacto significativo na sa\u00fade de pessoas, organiza\u00e7\u00f5es e economias nacionais.\n\nCerca de metade dos trabalhadores europeus considera o stresse uma situa\u00e7\u00e3o comum no local de trabalho, que contribui para cerca de 50% dos dias de trabalho perdidos. \u00c0 semelhan\u00e7a de muitas outras quest\u00f5es relacionadas com a sa\u00fade mental, o stresse \u00e9 frequentemente objeto de incompreens\u00e3o e estigmatiza\u00e7\u00e3o. No entanto, se forem abordados enquanto problema organizacional e n\u00e3o falha individual, os riscos psicossociais e o stresse podem ser controlados da mesma maneira que qualquer outro risco de sa\u00fade e seguran\u00e7a no local de trabalho.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Angela",
                    "last_name": "Madeira",
                    "name": null,
                    "headline": "Safety Competence Engineer"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "ACT",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "EU-OSHA",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Em\u00edlia",
                    "last_name": "Telo",
                    "name": null,
                    "headline": "Portuguese Focal Point / Coordenadora Nacional da EU-OSHA (Ag\u00eancia Europeia para a Seguran\u00e7a e Sa\u00fade no Trabalho)"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Gerir as subst\u00e2ncias perigosas",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "description": "Campanha Europeia 2018-19 Locais de trabalho saud\u00e1veis gerir as subst\u00e2ncias perigosas\n\nUm  dos grandes problemas atuais na Europa \u00e9 a gest\u00e3o das subst\u00e2ncias perigosas nos locais de trabalho, uma vez que essa exposi\u00e7\u00e3o ocorre em quase todos os locais de trabalho. \n\nA campanha de 2018-2019  pretende sensibilizar para os riscos apresentados pelas subst\u00e2ncias perigosas no local de trabalho e promover uma cultura de preven\u00e7\u00e3o de riscos.\n\nAs subst\u00e2ncias perigosas provocam uma percentagem consider\u00e1vel das doen\u00e7as profissionais, que t\u00eam um impacto negativo na qualidade de vida dos trabalhadores e na sua capacidade para trabalhar, e podem inclusivamente, em alguns casos, ser fatais. Esta situa\u00e7\u00e3o, aliada aos acidentes de trabalho causados pelas subst\u00e2ncias perigosas, origina custos significativos para as empresas.\n\nDe acordo com o Inqu\u00e9rito Europeu sobre as Condi\u00e7\u00f5es de Trabalho, a percentagem de trabalhadores que afirmam estar expostos a produtos qu\u00edmicos durante pelo menos um quarto do seu tempo de trabalho n\u00e3o se alterou desde 2000, permanecendo em cerca de 17 %.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Angela",
                    "last_name": "Madeira",
                    "name": null,
                    "headline": "Safety Competence Engineer"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "EU-OSHA",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Autoridade Condi\u00e7\u00f5es do Trabalho",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Em\u00edlia",
                    "last_name": "Telo",
                    "name": null,
                    "headline": "Portuguese Focal Point / Coordenadora Nacional da EU-OSHA (Ag\u00eancia Europeia para a Seguran\u00e7a e Sa\u00fade no Trabalho)"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Campanha Ib\u00e9rica de Preven\u00e7\u00e3o de Acidentes de Trabalho",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "description": "A redu\u00e7\u00e3o dos acidentes de trabalho constitui um dos objetivos estrat\u00e9gicos do Quadro Estrat\u00e9gico Europeu para a Seguran\u00e7a e Sa\u00fade no Trabalho 2014 \u2013 2020, bem como das Estrat\u00e9gias de Seguran\u00e7a e Sa\u00fade no Trabalho de Espanha e de Portugal.\n\nA n\u00edvel europeu e, concretamente, em Portugal, continuam a verificar-se elevados \u00edndices de sinistralidade laboral que imp\u00f5em a ado\u00e7\u00e3o de medidas que contribuam para a sua diminui\u00e7\u00e3o, bem como para a melhoria das condi\u00e7\u00f5es de vida e de trabalho dos trabalhadores e, simultaneamente, contribuam para o desenvolvimento de empresas mais competitivas.\n\nImporta sensibilizar todos os interlocutores do mundo laboral e da sociedade civil em geral para o n\u00famero de pessoas que morrem ou ficam gravemente feridas quando est\u00e3o a trabalhar e para a prem\u00eancia da interioriza\u00e7\u00e3o, por todos, de uma verdadeira \u201ccultura de preven\u00e7\u00e3o\u201d no trabalho, que passe, nomeadamente, pela implementa\u00e7\u00e3o nos locais de trabalho de sistemas de gest\u00e3o de seguran\u00e7a e sa\u00fade eficazes.\n\nNeste contexto, a Autoridade para as Condi\u00e7\u00f5es do Trabalho (ACT) e a Inspecci\u00f3n de Trabajo y Seguridad Social (ITSS) decidiram realizar, durante o bi\u00e9nio 2016/2017, uma campanha conjunta (ib\u00e9rica, portanto) de informa\u00e7\u00e3o, sensibiliza\u00e7\u00e3o e inspe\u00e7\u00e3o no dom\u00ednio do combate \u00e0 sinistralidade laboral, focada na preven\u00e7\u00e3o da ocorr\u00eancia de acidentes de trabalho, com o objetivo de reduzir de forma substancial os \u00edndices de sinistralidade laboral em ambos os pa\u00edses.\n\nNeste sentido, pretende-se o envolvimento dos parceiros sociais no desenho e desenvolvimento desta campanha, sem preju\u00edzo da realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es inspetivas, no estrito quadro da sua autonomia e independ\u00eancia.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Angela",
                    "last_name": "Madeira",
                    "name": null,
                    "headline": "Safety Competence Engineer"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "ACT",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Em\u00edlia",
                    "last_name": "Telo",
                    "name": null,
                    "headline": "Portuguese Focal Point / Coordenadora Nacional da EU-OSHA (Ag\u00eancia Europeia para a Seguran\u00e7a e Sa\u00fade no Trabalho)"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Consejo Colombiano de Seguridad - EHS RUC\u00ae Evaluation (score > 80%)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Registro Uniforme de Evaluaci\u00f3n del Sistema de Seguridad, Salud en el Trabajo y Protecci\u00f3n Ambiental para Contratistas -  RUC\u00ae\n\nRecognition by the Colombian Safety Council, of the effort and commitment to continuous improvement of Environmental Management Systems, Occupational Safety and Health, visible in the increased initial score qualification in 2013 from 76% to the current 83% in 2014, allowing Tubos Vouga to achieve the status of authorized user RUC\u00ae registered MARK.\n\u00a0\nIt should be noted that providing the companies registered in the Register of Contractors Uniform (Suppliers) RUC\u00ae with a score above 80%, reflected in a substantial competitive increase with large clients of Petrochemical Industry and Cement.\n\u00a0\nThe authorization of the RUC Mark is awarded by certificate issued by CCS for use of RUC\u00ae mark, taking into account compliance with the following requirements:\n\u2022 Applies only to contractors of the oil sector and other contracting sectors;\n\u2022 Rated firms under the assessment criteria RUC\u00ae and obtaining threshold of 80%;\n\u2022 Do not introduce penalties labor, environmental, safety and occupational health for the use of RUC\u00ae brand;\n\u2022 This certificate is valid until the classification would remain in force (one year);\n\u2022 The RUC\u00ae brand; can be used in the company's advertising and is voluntary.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Angela",
                    "last_name": "Madeira",
                    "name": null,
                    "headline": "Safety Competence Engineer"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ant\u00f3nio",
                    "last_name": "Sabino",
                    "name": null,
                    "headline": "T\u00e9cnico Superior de Seguran\u00e7a do trabalho"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Healthy Workplaces for all ages",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Em 2030, prev\u00ea-se que os trabalhadores com idades compreendidas entre os 55 e os 64 anos constituam 30 % ou mais da popula\u00e7\u00e3o ativa em muitos pa\u00edses europeus. A idade de reforma est\u00e1 a aumentar em numerosos Estados\u2011Membros, sendo prov\u00e1vel que muitos trabalhadores enfrentem vidas profissionais mais longas. Por conseguinte, h\u00e1 que envidar esfor\u00e7os para garantir condi\u00e7\u00f5es seguras e saud\u00e1veis ao longo de toda a vida profissional.\n\nA Estrat\u00e9gia Europa 2020 identifica a evolu\u00e7\u00e3o demogr\u00e1fica como um dos principais desafios com que a Europa est\u00e1 confrontada. Para lhe responder, o Quadro Estrat\u00e9gico para a Sa\u00fade e Seguran\u00e7a no Trabalho 2014\u20132020 da Uni\u00e3o Europeia (UE) prop\u00f5e medidas para promover as boas pr\u00e1ticas e melhorar as condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho (SST) de todos os trabalhadores.\n\nO envelhecimento da popula\u00e7\u00e3o ativa coloca v\u00e1rios desafios a todos os gestores de SST:\n\nVidas profissionais mais longas podem implicar uma exposi\u00e7\u00e3o mais prolongada aos riscos.\nAumentar\u00e1 o n\u00famero de trabalhadores com problemas de sa\u00fade cr\u00f3nicos e necessidades especiais.\nOs trabalhadores idosos podem ser mais vulner\u00e1veis a certos riscos de seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho.\nA elevada taxa de problemas de sa\u00fade profissionais em certos setores e fun\u00e7\u00f5es que envolvem grande esfor\u00e7o f\u00edsico e/ou mental, trabalho manual ou hor\u00e1rios de trabalho at\u00edpicos deve ser tida em conta.\nA preven\u00e7\u00e3o da incapacidade, a reabilita\u00e7\u00e3o e o regresso ao trabalho t\u00eam uma import\u00e2ncia acrescida.\nA n\u00edvel social, h\u00e1 que combater a discrimina\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o da idade.\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Angela",
                    "last_name": "Madeira",
                    "name": null,
                    "headline": "Safety Competence Engineer"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "ACT",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Em\u00edlia",
                    "last_name": "Telo",
                    "name": null,
                    "headline": "Portuguese Focal Point / Coordenadora Nacional da EU-OSHA (Ag\u00eancia Europeia para a Seguran\u00e7a e Sa\u00fade no Trabalho)"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "VCA/SCC* 2008/5.1 - Certification SHE Checklist Contractors",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": "SHE Checklist Contractors\n\u2018SCC\u2019 is the abbreviation for Safety Health and the Environment (SHE) Checklist Contractors and is intended to make it possible for a company to operate with greater safety awareness and reduce the number of accidents. However, in actual fact the SCC is much more than just a checklist. It is a versatile and comprehensive programme for testing and certifying the SHE management systems of service companies. Principals increasingly impose SCC certification as a mandatory requirement.\n\nSCC certification is intended for contracting companies that carry out work with or subject to increased risk in a high-risk environment. It often concerns construction or maintenance work carried out at building sites, in factories and workplaces, and on installations. SCC certification is often specified in the following sectors:\n\nMechanical engineering\nElectrical engineering and process control\nConstruction engineering\nCivil engineering\nOther engineering services such as: insulation, scaffold erection, industrial cleaning, grit-blasting/conservation/painting, transport, inspection...\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Angela",
                    "last_name": "Madeira",
                    "name": null,
                    "headline": "Safety Competence Engineer"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ant\u00f3nio",
                    "last_name": "Sabino",
                    "name": null,
                    "headline": "T\u00e9cnico Superior de Seguran\u00e7a do trabalho"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Napo \u2014 seguran\u00e7a com um sorriso",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": "O Napo, protagonista de uma s\u00e9rie de filmes de anima\u00e7\u00e3o, apresenta temas no dom\u00ednio da seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho (SST) e da preven\u00e7\u00e3o dos riscos, de uma forma ligeira e que estimula o debate.\n\nNapo  representa um funcion\u00e1rio de qualquer ind\u00fastria ou setor de atividade. Encontra-se, muitas vezes, exposto a perigos comuns e situa\u00e7\u00f5es de risco no local de trabalho. No entanto, participa ativamente na identifica\u00e7\u00e3o de riscos e fornece solu\u00e7\u00f5es concretas.\n\nNapo tornou-se hoje o principal embaixador das Campanhas \u00abLocais de Trabalho Seguros e Saud\u00e1veis\u00bb da EU-OSHA, sendo que muitos dos seus filmes est\u00e3o relacionados com essas campanhas ou servem de apoio \u00e0s mesmas. Aparece tamb\u00e9m em pessoa em grandes eventos de campanha.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Angela",
                    "last_name": "Madeira",
                    "name": null,
                    "headline": "Safety Competence Engineer"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "ACT",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Em\u00edlia",
                    "last_name": "Telo",
                    "name": null,
                    "headline": "Portuguese Focal Point / Coordenadora Nacional da EU-OSHA (Ag\u00eancia Europeia para a Seguran\u00e7a e Sa\u00fade no Trabalho)"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "EHS Induction Training - HYDRO Standardization",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": "\nEHS Induction Training HYDRO Standardization developed & managed by Paula Hermogenes (EHS/5S Director for Hydro Business) with the inputs of all Alstom EHS Country Managers.\n\nEHS for all Hydro Business:\n- Welcome;\n- Induction file for operations & project sites;\n- Functional integration path for EHS Professionals;\n- Standard Training pack.\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Angela",
                    "last_name": "Madeira",
                    "name": null,
                    "headline": "Safety Competence Engineer"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Paula",
                    "last_name": "Hermogenes",
                    "name": null,
                    "headline": "Global Environmental Sustainability Mgmt. / Circular Economy / Portfolio Transformation/ End-to-End Decarbonization/ Zero Waste Economy"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Dufresne, DGE",
                    "name": null,
                    "headline": "Environment, Health and Safety Professional"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Fabio",
                    "last_name": "Barbosa",
                    "name": null,
                    "headline": "EHS Director "
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Pinal Patel",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "EHS Pilot Project - Approval and Control of Suppliers",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": "\nTeam member as Alstom Hydro representative endorsed by Bruno Tabourga (HEU Quality & EHS Director).  \n\nEHS pilot project chaired by Olivier Gascoin (Global QEHS, Business Improvement and Tools Manager) 2 standard Alstom business procedures (transport, hydro, thermal, corporate) towards suppliers (sourcing also involved).\n\nThis project aimed to improve the qualification and approval of suppliers, through the monitoring and reinforcement of EHS local inspections. \n\n ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Angela",
                    "last_name": "Madeira",
                    "name": null,
                    "headline": "Safety Competence Engineer"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Olivier",
                    "last_name": "Gascoin",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental, Health, Safety & Sustainability EMEA Director at Est\u00e9e Lauder Companies"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "SAPI - Severe Accident Prevention Initiative",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": "\nThe preventive initiative aimed to ensure the safety of all employees and service providers in order to achieve ZERO ACCIDENTS.\n\nFocus on the two highest risk activities: \u2018Working @ Height\u2019 and \u2018Lifting Operations\u2019.\n\nCover both Power Sector\u2019s Project Sites and Manufacturing Sites for all Employees and Contractors.\n\nHighlights for the fulfillment of all goals set, with a substantial reduction in the number of accidents. Study of the root cause of all EHS events.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Angela",
                    "last_name": "Madeira",
                    "name": null,
                    "headline": "Safety Competence Engineer"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Francis",
                    "last_name": "Agresti",
                    "name": null,
                    "headline": "Group Health & Safety Manager Europe"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Christoffel W",
                    "last_name": "Swanepoel",
                    "name": null,
                    "headline": "Global Head of HSE @ Linxon | JV Hitachi Energy and AtkinsR\u00e9alis"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pierre",
                    "last_name": "Citon",
                    "name": null,
                    "headline": "Health Safety & Environment, Learning & Development, Sustainability, Teacher, LowTech fan"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Javier",
                    "last_name": "N\u00fa\u00f1ez N\u00fa\u00f1ez",
                    "name": null,
                    "headline": "Global Director Health and Safety Tech&Legal at Ingeteam"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Murat",
                    "last_name": "DEMIRTASLI",
                    "name": null,
                    "headline": "Projects and Services EHS Frontline Leader at General Electric"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Jean-Vincent",
                    "last_name": "Vignal",
                    "name": null,
                    "headline": "EHS Program Leader"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Elisa",
                    "last_name": "FRETE",
                    "name": null,
                    "headline": "HSEQ Manager at Apleona HSG Facility Management AG"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Curro",
                    "last_name": "Arroyo",
                    "name": null,
                    "headline": "Responsable HSE - Coordinador CAE. \nDilatada experiencia en Industr\u00eda, Energ\u00eda e intervenciones Offshore."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Sustainability Report - Transparency in the Supply Chain (EDP Valor  /GRIS)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "description": "\nThis project aimed to monitor and improve the environmental impacts of activities, through reducing air emissions, saving water and application of new techniques for labor and management, making the business sustainable and environmentally responsible.\n\nSustainable management of suppliers, positively influencing the areas where they carry out their activities.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Angela",
                    "last_name": "Madeira",
                    "name": null,
                    "headline": "Safety Competence Engineer"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rutger",
                    "last_name": "V.",
                    "name": null,
                    "headline": "Sustainability - strategy | communications | transparency |  supply chain | training | facilitation | GRI | interim"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Maria Manuel",
                    "last_name": "Pedrosa",
                    "name": null,
                    "headline": "Communication for the common good in a healthy planet"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Nelmara",
                    "last_name": "Arbex",
                    "name": null,
                    "headline": "Partner at KPMG Brazil and Americas"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Assurfinance",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Entrepreneurship - 125h",
            "number": "IEFP"
        },
        {
            "name": "FMEA Facilitator - Failure Mode & Effect Analysis",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Forma\u00e7\u00e3o Dem\u00eancias Caf\u00e9 Mem\u00f3ria - Alzheimer Portugal",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Forma\u00e7\u00e3o Inicial Voluntariado da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa",
            "number": null
        },
        {
            "name": "German - 100h",
            "number": "IEFP"
        },
        {
            "name": "Hazard Analysis & Critical Control Points (HACCP)",
            "number": "CFPSA"
        },
        {
            "name": "Hazardous Cargo T/T\u00b4S-PX",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Hygiene & Food Safety (HSA)",
            "number": "CFPSA"
        },
        {
            "name": "Insurance Mediator Life & Non-Life - 80h",
            "number": "AXA /PT Insurance Academy"
        },
        {
            "name": "Laboratory Accreditation ISO/IEC 17025:2000",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Legal Framework of Health Safety at Work Contracts in Service Delivery -  Regulatory Compliance",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Managing EHS",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Passengers Welcome",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Quality - 8 D Training",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Risk & Opportunity Management",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Risk Assessment",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Sales & Leadership Personal Development",
            "number": "Ideias & Desafios"
        },
        {
            "name": "Situational Leadership Applied",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Supervisors Behavior Coaching Program for Champions",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 3894,
                "name": "ASML",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGssQfw50QsaQ/company-logo_400_400/0/1519855871260?e=1703721600&v=beta&t=Dy9d-y1YEURWKW9gwgee0M1kiJhHIn_5C8HeOomdIr8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/asml/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Veldhoven, Brabante do Norte, Pa\u00edses Baixos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "ASML",
                    "description": null,
                    "title": "Safety Engineer - D&E Safety Competence Drive Laser FC-071 ",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Pa\u00edses Baixos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "ASML",
                    "description": "Safety comes first, whether it is in design or in a work instruction. Engineer with an eye for detail and a strong affinity with safety. Understands the complexities of the design of the source laser, but also have a drive to ensure that the people who work on the systems can do so safely. Know what is needed to prevent the risks of arc flash and confined spaces.\n\nWorking in the department ED D&E Industrialization, where safety bridge the gap between the Industrial Engineers and DE Safety. This requires insight into the technical products and processes of the Industrialization department as well as an expertise.\n\nOwn the safety competence within the department. From design to procedure, from knowledge transfer to review, where support structurally improves the safety of our deliverables. Main interface for all safety related issues, tooling and processes.",
                    "title": "Safety Engineer - BL-EUV D&E Industrialization ",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 6575,
                "name": "YER",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHBKG7E3oZOMg/company-logo_400_400/0/1567584180715?e=1703721600&v=beta&t=oDN26xyipZp2Z4Ox6zSSGAfZP99k-RnTdR2C6Xi1t3M",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/yer/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Pa\u00edses Baixos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "YER",
                    "description": null,
                    "title": "Project Consultant",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "AMConsultant",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "AMConsultant",
                    "description": "As learning consultant she has developed personalized training's for the last 10 years in areas such as: behavior; (verbal and nonverbal); languages (English, French and Portuguese), coaching; customer service; quality, environment and safety management systems.\n\nOnboard, Wellbeing & Happiness training; Self assessments; \u00ab Cafesinhos \u00bb; Language exams; Training evaluation.",
                    "title": "Training, Learning & Development Manager ",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 31481,
                "name": "ACCIONA",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHfncojVoQuAQ/company-logo_400_400/0/1677686168110?e=1703721600&v=beta&t=7UKQQLKsZ2D0bfFCa8GSCgRvzniu9oDvZXfseK-K6sY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/acciona/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lisboa",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "ACCIONA",
                    "description": null,
                    "title": "Senior Safety Specialist",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 236343,
                "name": "Volkswagen Autoeuropa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGNAqXxDoaObA/company-logo_400_400/0/1578314528192?e=1703721600&v=beta&t=a0ajGPeXUyrwSM_1c5-p7k5FEXhnmhUKoLPN5OHzvkM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/volkswagen-autoeuropa/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Palmela, Set\u00fabal, Portugal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Volkswagen Autoeuropa",
                    "description": null,
                    "title": "Industrial Safety Consultant",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2783147,
                "name": "LTT Group / Lizmontagens SA",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEft1_6PDdbBw/company-logo_400_400/0/1519896438530?e=1703721600&v=beta&t=v9cki0ZiaVbsgMYD_mQ2tYorAIyMUkxNy5N_RGYGOaE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/lizmontagens/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Arques, Altos da Fran\u00e7a, Fran\u00e7a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "LTT Group / Lizmontagens SA",
                    "description": "Construction of the \"S\" glass furnace of Arc France, Arques\n@ARC FRANCE\n@CTE / LIZMONTAGENS\n@EURODEMOLI\u00c7OES",
                    "title": "Senior Environment Health Safety Specialist",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10549498,
                "name": "Sorg Keramik Service Iberica Lda",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGyIHMVwzMF7Q/company-logo_400_400/0/1683717102557?e=1703721600&v=beta&t=A8aNujd2QlAg4v9Xw3C9XzrQOkv2iTjYnxGNqAz5CV8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/sks-sorg-keramik-service-gmbh/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Elton, England, United Kingdom",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "SKS Sorg Keramik Service GmbH",
                    "description": "Construction of the glass furnace of Encirc in Elton-UK,\n@VIDRALA - ENCIRC, Elton\nSafety@SORG (SFB) / SKSI\n@Lizmontagens\n@Eurodemolicoes\n@Excelsius\n@Polstar\n\nhttps://www.linkedin.com/company/sorg-keramik-service-iberica-lda/about/",
                    "title": "Health Safety Environment Advisor",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 8441887,
                "name": "OGMA-Ind\u00fastria Aeron\u00e1utica de Portugal, S.A.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH_YeiPYpq5vQ/company-logo_400_400/0/1628078464549?e=1703721600&v=beta&t=Td1at4FbJXZOlcsg3Dp3uyqKr8zw3_yJouiqGDDUDt4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ogma-ind%C3%BAstria-aeron%C3%A1utica-de-portugal-sa/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Alverca",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "OGMA-Ind\u00fastria Aeron\u00e1utica de Portugal, SA",
                    "description": "EMBRAER GROUP \nEHS Manager & Trainer  (in replacement of a maternity leave) \n\nMaintenance AIRCRAFT DEFENSE I, Maintenance AIRCRAFT DEFENSE III, Maintenance AIRCRAFT PAINTING.",
                    "title": "Occupational Safety, Health & Environment Specialist | Human Resources & Sustainability",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 18302850,
                "name": "Grupo ProCME",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE7CQMhYXkkCw/company-logo_400_400/0/1566212838776?e=1703721600&v=beta&t=62IZ3pgL3AlEqjuSG-nm66qz5383cSk5UFiKcFfYM-Y",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/grupo-procme/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lisboa e Regi\u00e3o, Portugal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Grupo ProCME",
                    "description": "Quality, Environment & Safety Consultant 4 REN projects",
                    "title": "Senior Consultant - Quality, Environment & Safety",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 166052,
                "name": "Sonae Sierra",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHTJe8zrpWVyw/company-logo_400_400/0/1645531818809?e=1703721600&v=beta&t=n4h9ny4eOwR4WfKUaQgD7bnMyPx7c4H4egNOY0nkPnM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/sonae-sierra/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lisboa e Regi\u00e3o, Portugal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Sonae Sierra",
                    "description": "\u25aa Coordinate, support & monitor the implementation of the SHE management@Corporate & site levels\n  \n\u25aa Promote and support SHEMS certification\n  \n\u25aa Coordinate the definition and monitor the progress of Corporate Objectives and Action Plans, guaranteeing that they lead to a continual improvement of SHE performance\n\n\u25aa Establish the mechanism to report, monitor and assess the SHE performance\n \n\u25aa Establish and manage the audits program at corporate level and for the sites\n \n\u25aa Guarantee the dissemination of SHE related legislation applicable to the business and monitor the company\u2019s compliance\n \n\u25aa Coordinate the company\u2019s effort in terms of SHE Training and Awareness and provide training in the principles and essential features of SHE management\n\n\u25aa Support the company on SHE training by developing e-leaning modules to Sierra Academy\n\n\u25aa Support the company on SHE communication, participation and consultation matters\n\n\u25aa Enhance the perception of Sonae Sierra as a positive reference among stakeholders (employees, visitors, tenants, investment partners, ONG\u2019s, associations, media, ....)\n\n\u25aa Protect the public image of Sonae Sierra and actively contribute to create a reputation of excellence on SHE practices & management activities or sponsoring events/publications\n \n\u25aa Actively contribute for the risk management and reduce environmental impacts of the organization\n\n\u25aa Proactively ensure the building and consolidation of an interdependent Sustainability Culture\n\n\u25aa Promote scientific and innovative studies that contribute to improve SHE performance by increasing the use of Best Available Technologies/Systems and Best Practices, for e.g., by supporting the company on external benchmarking process\n\n\u25aa Require for immediate intervention from local management teams in case of an eminent hazardous situation that can cause a severe accident\n\n\u25aa Prepare the SHEMS review for the SSC",
                    "title": "SUSTAINABILITY MANAGEMENT SERVICES COORDINATOR",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Projecto Caf\u00e9 Mem\u00f3ria",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Alzheimer Portugal",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHagh6pU4vCZQ/company-logo_400_400/0/1656597522819?e=1703721600&v=beta&t=cGTEc4DRL8qB9wVd0WwrkAOI6KhoZqLT3rmBePUPJAY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/alzheimer-portugal/"
            },
            "cause": "HEALTH",
            "description": "O \u00abCaf\u00e9 Mem\u00f3ria\u00bb em Portugal \u00e9 uma iniciativa da Associa\u00e7\u00e3o Alzheimer Portugal e da Sonae Sierra e conta com o apoio de diversos parceiros institucionais: Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian; Funda\u00e7\u00e3o Montepio e Instituto de Ci\u00eancias da Sa\u00fade da Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa.\n\nO \u00abCaf\u00e9 Mem\u00f3ria\u00bb \u00e9 um local de encontro destinado a pessoas com problemas de mem\u00f3ria ou dem\u00eancia, bem como aos respetivos familiares e cuidadores, para partilha de experi\u00eancias e suporte m\u00fatuo, com o acompanhamento de profissionais de sa\u00fade ou de a\u00e7\u00e3o social.\n\nOs encontros decorrem em sess\u00f5es estruturadas, n\u00e3o cl\u00ednicas, num espa\u00e7o informal e protegido, contribuindo para a melhoria da qualidade de vida e redu\u00e7\u00e3o do isolamento social. O \u00abCaf\u00e9 Mem\u00f3ria\u00bb promove a intera\u00e7\u00e3o entre pessoas com experi\u00eancias semelhantes e a participa\u00e7\u00e3o dos utilizadores em atividades l\u00fadicas e estimulantes, num ambiente reservado e seguro em que \u00e9 oferecido apoio emocional e informa\u00e7\u00e3o.\n\nMemory Caf\u00e9 - Origens e Situa\u00e7\u00e3o Atual\nO conceito \u00abMemory Caf\u00e9\u00bb est\u00e1 implementado em diversos pa\u00edses em todo o mundo. No Reino Unido, tem vindo a ser desenvolvido de forma sistem\u00e1tica desde o ano 2000 e \u00e9 uma resposta social que est\u00e1 identificada no Plano Nacional Ingl\u00eas para as Dem\u00eancias elaborado em 2009 neste pa\u00eds, onde funcionam mais de 60 \u00abMemory Caf\u00e9\". Nos E.U.A., o primeiro surgiu em 2011.\n\nPara al\u00e9m deste conceito, existem ainda os Alzheimer Caf\u00e9s que funcionam de forma semelhante e est\u00e3o implementados em v\u00e1rios pa\u00edses, como Holanda, B\u00e9lgica, Reino Unido ou Canad\u00e1.\n\n"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "role": "Projeto Conviver com as dem\u00eancias- CST",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Almada",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "SOCIAL_SERVICES",
            "description": "https://www.scma.pt/centro-social-trafaria\n\nSCMA@Centro Social da Trafaria\n - Projeto \"Conviver com as dem\u00eancias\" - 3\u00aa idade\n - Creche e pr\u00e9-escolar\n - Ecoescolas \n\nConviver com as Dem\u00eancias\nProjeto transversal a todas as respostas sociais de idosos/dependentes, que tem por objetivo sensibilizar e informar prestadores de cuidados formais (funcion\u00e1rios) e informais (volunt\u00e1rios e fam\u00edlias) sobre temas espec\u00edficos do acompanhamento a pessoas com dem\u00eancia. Este projeto, dinamizado pelos servi\u00e7os de psicologia e terapia ocupacional, envolve igualmente o setor da anima\u00e7\u00e3o sociocultural, dinamizando a\u00e7\u00f5es direcionadas aos pr\u00f3prios utentes, como sess\u00f5es de estimula\u00e7\u00e3o sociocognitiva e sensorial, passeios adaptados e momentos de conv\u00edvio. \n\nEco-escolas\nO Eco-escolas \u00e9 um projeto de cariz ambiental, transversal a todas as respostas sociais de inf\u00e2ncia da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Almada, tendo como principal intuito sensibilizar crian\u00e7as, idosos e suas fam\u00edlias, assim como colaboradores, para comportamentos amigos do ambiente. \n\nEste projeto \u00e9 promovido pela ABAE (Associa\u00e7\u00e3o Bandeira Azul da Europa), que tem reconhecido os equipamentos de pr\u00e9-escolar desta institui\u00e7\u00e3o com a atribui\u00e7\u00e3o anual da bandeira Eco-escola. "
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "role": "Projeto Hortas Pedag\u00f3gicas - CAI",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEPZNwdxbzlug/company-logo_400_400/0/1682897540424?e=1703721600&v=beta&t=juskX1KJ3cLcna5sToEQA4diAcS0s8tYnZaGjBdCROI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/santa-casa-da-miseric-rdia-de-lisboa/"
            },
            "cause": "ENVIRONMENT",
            "description": "http://www.scml.pt/pt-PT/areas/acao_social/infancia_e_juventude/\n\nCentro de Acolhimento Infantil do Bairro Padre Cruz  \nUnidade de Desenvolvimento e Interven\u00e7\u00e3o de Proximidade Luz\nCoordena\u00e7\u00e3o do projecto de hortas pedag\u00f3gicas   "
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Embaixadora Amigos na Dem\u00eancia ",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Alzheimer Portugal",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHagh6pU4vCZQ/company-logo_400_400/0/1656597522819?e=1703721600&v=beta&t=cGTEc4DRL8qB9wVd0WwrkAOI6KhoZqLT3rmBePUPJAY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/alzheimer-portugal/"
            },
            "cause": "HEALTH",
            "description": "Os Embaixadores s\u00e3o Amigos na Dem\u00eancia formados pela Alzheimer Portugal para ministrar Sess\u00f5es de Informa\u00e7\u00e3o e ajudar a inspirar outros a aprender um pouco mais sobre a dem\u00eancia e a comprometerem-se ativamente na melhoria do dia a dia das Pessoas com Dem\u00eancia. \n\nAs Sess\u00f5es de Informa\u00e7\u00e3o t\u00eam por base as 5 mensagens-chave que a Campanha pretende transmitir, levando os participantes a pensar no que podem fazer para ajudar.\n\n1-A dem\u00eancia n\u00e3o faz parte do envelhecimento normal\n2-A dem\u00eancia \u00e9 causada por doen\u00e7as do c\u00e9rebro\n3-A dem\u00eancia n\u00e3o se resume \u00e0 perda de mem\u00f3ria\n4-\u00c9 poss\u00edvel viver melhor com dem\u00eancia\n5-A pessoa \u00e9 muito mais do que a dem\u00eancia"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Amiga na Dem\u00eancia",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Alzheimer Portugal",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHagh6pU4vCZQ/company-logo_400_400/0/1656597522819?e=1703721600&v=beta&t=cGTEc4DRL8qB9wVd0WwrkAOI6KhoZqLT3rmBePUPJAY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/alzheimer-portugal/"
            },
            "cause": "HEALTH",
            "description": "Um Amigo na Dem\u00eancia \u00e9 aquele que aprende um pouco mais sobre como \u00e9 viver com dem\u00eancia e depois transforma essa aprendizagem numa a\u00e7\u00e3o (que pode ser pequena ou grande, no alcance, complexidade ou recursos) em favor das pessoas com dem\u00eancia.\n\nhttps://www.amigosnademencia.org/aderir/amigo-na-demencia"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Volunteer",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Feira Alternativa de Lisboa 2019 - Festival de Bem Estar",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "HEALTH",
            "description": "http://feiraalternativa.pt/\nInatel, Parque de Jogos 1\u00ba de Maio\n6, 7 e 8 de Setembro\n\nA Feira Alternativa Festival de Bem-Estar \u00e9 o primeiro e maior evento nacional de Terapias Alternativas.\nDesde 2005, \u00e9 um momento de encontro hol\u00edstico e de uni\u00e3o entre todos os que escolhem Viver Melhor em consci\u00eancia e equil\u00edbrio.\n\nVenha conhecer e experimentar as vastas ofertas nas in\u00fameras palestras, aulas e workshops que t\u00eam como principais aliados feng shui, astrologia, bioenerg\u00e9tica, coaching, PNL, acupuntura, aromoterapia, biodanza, biofeedback (qu\u00e2ntica), chi kung, cristal terapia, cura pr\u00e2nica, florais de Bach, leitura da aura, massagens, medita\u00e7\u00e3o, rebirthing, reconex\u00e3o, respira\u00e7\u00e3o consciente, ta\u00e7as tibetanas, yoga, tai chi, cosm\u00e9tica natural, alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel, macrobi\u00f3tica, vegetarianismo, detox, artesanato ambiental, ecologia e sustentabilidade.\n\nTr\u00eas dias de consci\u00eancia,\n\nTr\u00eas dias para mudar de vida."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Voluntaria",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o UWC Portugal",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHn0A1ceKqRig/company-logo_400_400/0/1519906616053?e=1703721600&v=beta&t=OAldYiKLL3LNVbnbxrp_obxdKcJ7YqkpuqoW-Cax5V8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/uwcportugal/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Os UWC est\u00e3o empenhados em assegurar que o maior n\u00famero de alunos poss\u00edvel tenha oportunidade de usufruir de uma experi\u00eancia UWC, independentemente da nacionalidade, cultura, ra\u00e7a, religi\u00e3o, orienta\u00e7\u00e3o sexual ou condi\u00e7\u00e3o s\u00f3cioecon\u00f3mica. Nesse sentido, a sele\u00e7\u00e3o \u00e9 baseada no potencial e no m\u00e9rito, possibilitando a atribui\u00e7\u00e3o de bolsas de estudo. Por forma a continuar o nosso trabalho, os UWC dependem de donativos de alumni e outros indiv\u00edduos, fundos, funda\u00e7\u00f5es, empresas e governos.\n\nUm donativo \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o UWC Portugal permitir\u00e1 ajudar a dar oportunidade a que mais jovens portugueses (ou residentes em Portugal h\u00e1 mais de 5 anos) possam usufruir de uma educa\u00e7\u00e3o UWC. Os donativos recebidos ser\u00e3o utilizados numa de tr\u00eas formas poss\u00edveis (se o desejarem, pode ser especificado o destino desejado): completar bolsas de estudo, custear despesas dos estudantes relacionadas com os UWC (por exemplo, viagens), ou suportar o funcionamento da Associa\u00e7\u00e3o.\n \nBolsas de estudo - as escolas e col\u00e9gios UWC oferecem todos os anos bolsas de estudo aos v\u00e1rios comit\u00e9s nacionais UWC, mas ao fazer donativos diretamente \u00e0 UWC Portugal estar\u00e1 a ajudar a que seja poss\u00edvel enviar mais jovens para representar Portugal nos UWC.\n\nDespesas dos estudantes - As bolsas de estudo oferecidas pelos UWC cobrem propinas, alojamento e alimenta\u00e7\u00e3o, mas h\u00e1 outros custos associados com a frequ\u00eancia de um UWC. H\u00e1 despesas com vistos, v\u00f4os internacionais e algumas atividades extracurriculares que de outra forma estariam fora do alcance de estudantes com limita\u00e7\u00f5es financeiras. O seu donativo ir\u00e1 ajudar a assegurar que podemos auxiliar mais alunos que o necessitem.\n \nCustos operacionais do Comit\u00e9 Nacional UWC - a UWC Portugal \u00e9 gerida pelos nossos dedicados volunt\u00e1rios que n\u00e3o recebem qualquer tipo de remunera\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://www.linkedin.com/posts/uwcinternational_what-is-a-uwc-national-committee-uwc-national-activity-6630852441485131776-t-EW"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Volunteering ASML team captain",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Samen voor Eindhoven",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFWc_LM9QA9ZQ/company-logo_400_400/0/1543496925904?e=1703721600&v=beta&t=l4hjd4X9xcOZuJPasfFG-8lYZiUVlU_4z4X-OOTEKJg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/samen-voor-eindhoven/"
            },
            "cause": "SOCIAL_SERVICES",
            "description": "Doing good makes me happy \ud83d\ude03\nUsing my talent, knowledge, heart and hands for a more cohesive community.\n\nThe ASML Foundation is an independent foundation, strongly affiliated with ASML, producer of machines for the microchip industry, in Veldhoven.\n\nOur goal is to increase the self-reliance of disadvantaged young people through educational initiatives in order to (further) develop their talents. Given our connection with ASML, we mainly support projects in the regions where ASML is active \u2013 Asia, Europe and the US. The aim of our projects is that they not only have a positive effect on the young people themselves, but certainly also on the community of which they are part. In addition to financial support, we would also like ASML employees to volunteer in our projects, as far as possible. And not only with our projects, ASML thinks it is important to give something back to the community in which it is active, and has therefore introduced a volunteer policy: every ASML person gets the opportunity to volunteer 1 day a year during working hours.\n\nJoin us!\nAlso for impact days with your team, tailor-made. Non-profit organizations and charities in Eindhoven need your time and talent. Together for Eindhoven makes it easy to connect with a local goal that you really care about. We have selected a number of activities exclusively for ASML. You can use this database or go to the calendar for individual volunteering and small group activities. This calendar is open to all partners in the Samen voor Eindhoven network.\n\nProjects - Dementia\nASML Sustainability Week Volunteering - Archipel Landrijt\nWalk in the woods with the elderly of Vitalis \nYoung @ASML volunteering team\n\nJoin the movement - Together we can make a difference\nuse your skills, heart and hands again for someone else, because we create impact together! Find more activities on our volunteer calendar."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Well being Ambassador",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "ASML",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGssQfw50QsaQ/company-logo_400_400/0/1519855871260?e=1703721600&v=beta&t=Dy9d-y1YEURWKW9gwgee0M1kiJhHIn_5C8HeOomdIr8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/asml/"
            },
            "cause": "HEALTH",
            "description": "As a well-being ambassador I can make a difference for colleagues who might be benefited by the well-being information, events and tips & tricks that are offered within ASML. Also, I become part of a great group of people from different parts and locations of ASML who are passionate about helping others and taking care of their own and others well-being.\nhappiness@ASML.com"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "role": "Volunteer",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Struikroven",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFFeLFeQ6M2zA/company-logo_400_400/0/1646404330280?e=1703721600&v=beta&t=uSsaS7woXdLaDW_huoIyDB3RokmAfHVNyWcHjz8xgEA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/struikroven/"
            },
            "cause": "ENVIRONMENT",
            "description": "Circular Tree Harvest - Green Volunteering\nThe call to plant trees to slow down climate change is huge. Tree nurseries won\u2019t be able to keep up with the demand for trees in the future. Therefore, as part of the EUGreenDeal the EU wants to plant 3 billion additional trees and with this the Dutch government has committed to plant 130 million trees in the next 10 years. \n \nTogether with Struikroven and Meerbomennu we organized a \u2018Tree Harvesting Morning\u2019 on Friday the 18th of February @ Park Forum 898 (Eindhoven)\nA fun outdoors activity together with colleagues where we collected around 1000 \u2013 2000 trees!"
        }
    ],
    "skills": [
        "ISO 14001",
        "Energy",
        "Iso 9000",
        "Occupational Health",
        "Training",
        "EHS",
        "Quality Management",
        "ISO",
        "5S",
        "Leadership",
        "Environmental Management Systems",
        "Negotiation",
        "Management",
        "Sustainability",
        "Change Management",
        "Safety Management Systems",
        "Portuguese",
        "Coaching",
        "Environmental Awareness",
        "Quality Internal Audits"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}