{
    "profile_id": "pierrecapiod",
    "first_name": "Pierre",
    "last_name": "Capiod",
    "sub_title": "Docteur passionn\u00e9 de nanotech et de musique",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFNupWeFgul3g/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1595231140322?e=1701302400&v=beta&t=dshHtAJpjPCVeqKlDDtXu2HvPlM3B8VL3eufJamrjZ4",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAb-sVUBFw-dC_VMwPrC5s0A5-RhZhcocEI",
    "object_urn": 117354837,
    "birth_date": null,
    "summary": "De par ma passion pour les nanotechnologies et la recherche je souhaite m\u2019orienter vers une carri\u00e8re professionnelle dans le domaine de la recherche dans les nanotechnologies, et plus pr\u00e9cis\u00e9ment dans la recherche et l\u2019innovation de nouveaux mat\u00e9riaux pour l'\u00e9lectronique, le photovolta\u00efque ou l'\u00e9nergie (production, stockage...) : soit au travers d'un poste d'ing\u00e9nieur-docteur en recherche et d\u00e9veloppement ou par un post-doctorat pour ensuite devenir enseignant-chercheur dans l'acad\u00e9mique.\n\nJe suis actuellement titulaire d'une th\u00e8se de doctorat en nanotechnologies dont le sujet tourne autour de la caract\u00e9risation \u00e9lectrique de nano-objets et de nanomat\u00e9riaux semi-conducteurs.\nCette th\u00e8se m'emm\u00e8ne vers la d\u00e9couverte des ph\u00e9nom\u00e8nes physiques, et la compr\u00e9hension de nouveaux mat\u00e9riaux \u00e9mergeants dans le photo-volta\u00efque, l'opto\u00e9lectronique ou la nano-\u00e9lectronique...\n\nAu cours de mes \u00e9tudes \u00e0 l\u2019Institut de l\u2019Electronique et du Num\u00e9rique (ISEN), j\u2019ai pu d\u00e9couvrir le monde de la physique quantique et de la nano, qui m\u2019ont donn\u00e9 le go\u00fbt pour cette physique \u00e9trange et surprenante et j\u2019ai voulu en apprendre plus et aller en profondeur avec ma th\u00e8se.",
    "location": {
        "country": "France",
        "short": "Lille, Hauts-de-France",
        "city": "Lille",
        "state": "Hauts-de-France",
        "default": "Lille, Hauts-de-France, France"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": null
            }
        ]
    },
    "industry": "Nanotechnology",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "Institut sup\u00e9rieur d'\u00e9lectronique et du num\u00e9rique",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG5fUJdrg4cDw/company-logo_400_400/0/1643627421697?e=1703721600&v=beta&t=V8ff6VLMptH7MSwqQJHN2IwJw6xmihblp3mvthT5I0w",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/isen-ecole-d-ingenieurs/"
            },
            "degree_name": "Dipl\u00f4me d'Ing\u00e9nieur",
            "field_of_study": "Digital Technologies and its Applications",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Lille 1 Sciences and Technology",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEbV95q4pf8Yg/company-logo_400_400/0/1641197607899?e=1703721600&v=beta&t=anzUEP_F3g4DhZZJfzLonrxGf95dD46oLulCC9i0LQY",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-de-lille/"
            },
            "degree_name": "Dipl\u00f4me de Master",
            "field_of_study": "Micro- et Nano-technologies",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [
        {
            "name": "Synthesis and electrical conductivity of multilayer silicene",
            "publisher": "Applied Physics Letters",
            "url": "http://scitation.aip.org/content/aip/journal/apl/104/2/10.1063/1.4861857",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2014
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pierre",
                    "last_name": "Capiod",
                    "name": null,
                    "headline": "Docteur passionn\u00e9 de nanotech et de musique"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Band offsets at zincblende-wurtzite GaAs nanowire sidewall surfaces",
            "publisher": "Applied Physics Letters",
            "url": "http://dx.doi.org/10.1063/1.4821293",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2013
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pierre",
                    "last_name": "Capiod",
                    "name": null,
                    "headline": "Docteur passionn\u00e9 de nanotech et de musique"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Phase transformation of PbSe/CdSe nanocrystals from core-shell to Janus structure studied by photoemission spectroscopy",
            "publisher": "Physical Review B",
            "url": "http://link.aps.org/doi/10.1103/PhysRevB.87.184102",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2013
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pierre",
                    "last_name": "Capiod",
                    "name": null,
                    "headline": "Docteur passionn\u00e9 de nanotech et de musique"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 71117489,
                "name": "Junia_ing\u00e9nieurs",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG-NGL1arIccg/company-logo_400_400/0/1601973738467?e=1703721600&v=beta&t=Mfkqyp9c_LCid8l4_izzGxq-DBVPAUVtMqKsAj3raGU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/junia_ing%C3%A9nieurs/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lille, Hauts-de-France, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Junia_ing\u00e9nieurs",
                    "description": null,
                    "title": "Enseignant-Chercheur",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 166740,
                "name": "Universiteit Utrecht",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQG6HfmPTdJKXw/company-logo_400_400/0/1519884681258?e=1703721600&v=beta&t=dip0JQLPHIafltY09rUwsjeZiPiJpmfD6vJeMHxW-84",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universiteit-utrecht/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Utrecht, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Utrecht University",
                    "description": "Caract\u00e9risation par spectroscopie tunnel de la densit\u00e9 d\u2019\u00e9tats de super-r\u00e9seaux de nanocristaux semi-conducteurs.\nCalculs th\u00e9oriques d\u2019objets et r\u00e9seaux artificiels par confinement d\u2019\u00e9tat de surfaces de substrat m\u00e9tallique \u00e0 partir d'adatomes de Plomb et de mol\u00e9cules de monoxyde de carbone.",
                    "title": "Chercheur postdoctoral",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 963638,
                "name": "Universit\u00e9 Claude Bernard Lyon 1",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGs2XTwIvTXnQ/company-logo_400_400/0/1541430662328?e=1703721600&v=beta&t=HVo6bk7vQIa0UznaG89Y5HF6qnEg0YNAh3-r68EyYhA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-lyon-1/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lyon",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Universit\u00e9 Claude Bernard Lyon 1",
                    "description": "Utilisation de moir\u00e9 2D de graph\u00e8ne pour l\u2019auto-assemblage de nanoparticules magn\u00e9tiques.\nEtudes des effets de confinement dans des nanoparticules supraconductrices de Pb d\u00e9pos\u00e9es sur InAs cliv\u00e9 in-situ.",
                    "title": "Chercheur postdoctoral",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 6521609,
                "name": "AXESS TECH SARL",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/axess-tech-sarl/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Saint-Cannat",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "AXESS TECH SARL",
                    "description": null,
                    "title": "Ing\u00e9nieur commercial",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "IEMN",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "ISEN",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "IEMN",
                    "description": "Le sujet de la th\u00e8se s'encre dans l'id\u00e9e de la compr\u00e9hension des ph\u00e9nom\u00e8nes physiques et la connaissances des nano-mat\u00e9riaux en vu d'applications futures vers l'opto\u00e9lectroniques (\u00e9mission de lumi\u00e8re), le photo-volta\u00efque, ou la micro- et nano-\u00e9lectronique.\n\nAinsi j'\u00e9tudie la caract\u00e9risation physique de nano-structures (nano-fils, nano-cristaux, r\u00e9seaux bi-dimensionnels...), et pour cela,  j'utilise des instruments de pointes comme le Microscope \u00e0 Effet Tunnel, capable d'imager \u00e0 l'\u00e9chelle du nano-m\u00e8tre. Le Microscope Electronique \u00e0 Balayage pour l'\u00e9tude de la structure de taille microm\u00e9trique.\nPour ces \u00e9tudes, il est n\u00e9cessaire de savoir pr\u00e9parer les \u00e9chantillons, par chauffage, nettoyage ou d\u00e9p\u00f4ts et croissance de mat\u00e9riaux.",
                    "title": "Doctorant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 162942,
                "name": "CEA - Commissariat \u00e0 l'\u00e9nergie atomique et aux \u00e9nergies alternatives",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEPVql0weI3Qg/company-logo_400_400/0/1677003044348?e=1703721600&v=beta&t=fd-I8S9_H62CM8qyqBo1teJn5D72KIGLjl8nqPHcoJA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cea/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "CEA",
                    "description": "Etude et mise en place d'un module de mesure de r\u00e9sistance (Scanning Spreading Resistance Microscopy) sur un Microscope \u00e0 Force Atomique sous ultra-vide.",
                    "title": "Stage Ing\u00e9nieur",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Electrical Engineering",
        "Scanning Tunneling Microscopy",
        "Scanning Electron Microscopy",
        "Nanoscience",
        "Characterization",
        "Caract\u00e9risation",
        "Recherche",
        "Perseverance",
        "Transducers",
        "Digital Applications",
        "Signal Processing",
        "Nanotechnology",
        "Scanning Probe Microscopy",
        "Surface Chemistry",
        "Nanofabrication",
        "Microelectronics",
        "Nanomaterials",
        "Microfabrication",
        "Research",
        "Quantum Theory"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}