{
    "profile_id": "bruno-cunha-87284031",
    "first_name": "Bruno",
    "last_name": "Cunha",
    "sub_title": "E-commerce | Digital | Project Management ",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQESsFFwSNU7HA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1682164595163?e=1701302400&v=beta&t=jbGkZUkkLnpycwuwaQzBwuX2ZKkh0DR_wVfK6Y1ShWE",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAa1eNYBpRqTnrK0cEJYofvlhFcWLUR11pY",
    "object_urn": 112556246,
    "birth_date": null,
    "summary": "Brazilian, undergraduate in Industrial Engineering with 10 years work experience across diverse areas, specially in E-commerce, Project Management and Finance. Higly motivated, team-oriented professional with good systemic view and strong analytical skills. Today, I am an E-commerce passionate, specially in Industries where I can help with Digital transformation.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Utrecht Area",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Utrecht Area"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "French",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Portuguese",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Food & Beverages",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Dom Cabral",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGmQvaJvMMb0w/company-logo_400_400/0/1694404664698?e=1703721600&v=beta&t=f9TvuYA8PasaW-tL19TyBlskJMQz69-IkPhD3Y0-xBo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/funda%C3%A7%C3%A3o-dom-cabral/"
            },
            "degree_name": "Lideres que Inspiram",
            "field_of_study": "Administra\u00e7\u00e3o e Neg\u00f3cios",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "FIA - Funda\u00e7\u00e3o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGrQFpLzBT1dQ/company-logo_400_400/0/1535371160451?e=1703721600&v=beta&t=amX2vX871rlkekc8-xxNsAF5w6s7z7TaSO667bzxNL0",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/fia---funda%C3%A7%C3%A3o-instituto-de-administra%C3%A7%C3%A3o-invalidated/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Engenharia de Marketing",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "UERJ",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGxy7-4R27jiA/company-logo_400_400/0/1626226057171?e=1703721600&v=beta&t=Fx4AQQahDGwOSAet9PlANwI1YLUheaodpBN8Qhtocvc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uerj/"
            },
            "degree_name": "Engineer's degree",
            "field_of_study": "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o",
            "grade": "8.0"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "IT Connected Awards",
            "description": "[PT] Plano de comunica\u00e7\u00e3o para TI em Am\u00e9ricas\n\n[EN] Communication Plan for IT in Americas",
            "issuer": "British American Tobacco",
            "date": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2015
            }
        },
        {
            "title": "Beauty Shakers Semi Final",
            "description": null,
            "issuer": "L'Oreal",
            "date": {
                "month": 6,
                "day": null,
                "year": 2013
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Professional Scrum Product Owner I",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Scrum.org",
            "url": "https://www.scrum.org/certificates/980587",
            "license_number": "PSPO I",
            "display_source": "scrum.org",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Scrum.org",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFzF6WZjNSHkQ/company-logo_400_400/0/1522074989702?e=1703721600&v=beta&t=-PRmXQFIlx8U4JWR-3B1NpWfKbSbQ6Zx6ONjdC6UVQs",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Scrum Fundamentals Certified",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "SCRUMstudy - Accreditation Body for Scrum and Agile;Download Free Scrum Body of Knowledge(381 pages)",
            "url": null,
            "license_number": "630484",
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "SCRUMstudy - Accreditation Body for Scrum and Agile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG9_uP8f-kpiw/company-logo_400_400/0/1519900745590?e=1703721600&v=beta&t=5Jfi317TvWZXk2UJnZdTi-ASdRIGGscRnx-0QmPpn0M",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Price Management",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "L'Or\u00e9al",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "L'Or\u00e9al",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFEB_g-FWxSrQ/company-logo_400_400/0/1688397791729?e=1703721600&v=beta&t=1VC19G8G74deSz-ov7XFMFBKS7C5PmAcoxPgi9_gmdg",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Green Belt - Lean Six Sigma",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Seta - Desenvolvimento Gerencial",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "SETA Desenvolvimento Gerencial",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE8XG4gwfhNww/company-logo_400_400/0/1639399505259?e=1703721600&v=beta&t=SJ-3wiqy54B7sy3qXF5Jjhy_qNA5jneEEgOCpf3Bx5k",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Windows 10 Change Manager",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "[PT] Change Manager respons\u00e1vel pela implementa\u00e7\u00e3o do Windows 10, sharepoint, SCCM e OneDrive. O projeto se iniciou em desenhar a estrat\u00e9gia para o Brasil, selecionando Key Users (+130 usu\u00e1rios), treinando e comunicando. O deployment para a empresa foi para mais de 4.000 usu\u00e1rios. Os principais desafios foram na defini\u00e7\u00e3o dos lotes de migra\u00e7\u00e3o, log\u00edstica de USB para mais de 50 sites levando em considera\u00e7\u00e3o limitantes de Network, resultados no UAT, perfil do usu\u00e1rio, comunica\u00e7\u00e3o e depend\u00eancia de outros processos e sistemas.\n\n[EN] Change Manager responsable for Windows 10 implementation, sharepoint, SCCM and OneDrive deploy. From end-to-end, the process started from designing strategy for Brazil, selecting key users around Brazil (+130 users), training and communicate. The deploy for the whole company was for more than 4.000 users. The main challenge was define migration batches, USB logistics for the more than 50 sites taking in consideration network constraints, UAT results, user profile, communications, dependencies among other process.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Bruno",
                    "last_name": "Cunha",
                    "name": null,
                    "headline": "E-commerce | Digital | Project Management "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Global OneSAP for Import and Export Process - Hypercare Phase",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "[PT] Respos\u00e1vel por:\n\n- Gerencimento das principais entregas do projeto na fase final;\n- Report para o Management Board\n-  Desing do processo de HyperCare;\n- Controle de Tickets e escalanoamento;\n- Entrega de melhorias\n\n\n[EN] Responsible for:\n\n> Manage main deliveries of the project in the final phase\n> Report to the Management Board\n> HyperCare Process Design\n> Tickets control and escalation\n> Enhancements Delivery\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Bruno",
                    "last_name": "Cunha",
                    "name": null,
                    "headline": "E-commerce | Digital | Project Management "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Microsoft Technology Change Manager & Implementation Lead",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "[PT] Change Manager respons\u00e1vel pelo Brasil durante a implementa\u00e7\u00e3o do Outlook, Skype e nova solu\u00e7\u00e3o mobile em 2015. O escopo e seus objetivos foram alinhados aos guidelines de gerenciamento da mudan\u00e7a da Microsoft:\n\n> Articula\u00e7\u00e3o clara as mudan\u00e7as de comportamento e expectativas;\n> Encorajar a adapta\u00e7\u00e3o top-down;\n> Construir uma comunidade de Key users entre os usu\u00e1rios;\n> Mensurar o uso e ado\u00e7\u00e3o contra os objetivos tra\u00e7ados.\n\nBrasil representa o pa\u00eds mais complexo do grupo. Em TI havia mais de 4.500 usu\u00e1rios e 56 sites, considerando sites e usu\u00e1rios remotos.\n\nA rede de Key users foi constru\u00edda atrav\u00e9s de 200 usu\u00e1rios ajudando na comunica\u00e7\u00e3o, change management, solu\u00e7\u00e3o de incidents, testes e feedbacks.\n\nFoi a primeira vez que o Brasil fe o deployment de uma ferramenta como pioneiro no grupo. O suesso foi provado atrav\u00e9s dos pontos abaixo:\n\n- 99% de sucesso na migra\u00e7\u00e3o;\n- 80% de usu\u00e1rios migrados nos 3 primeiros dias;\n- Incident por usu\u00e1rio abaixo das expectativas.\n\n[EN] Change manager responsible for Brazil cluster during Outlook, Skype, and new mobile solution in 2015. The scope of the project and its goal were aligned to the Microsoft change management guidelines:\n\n> Clearly articulates the behavior changes and expectations\n> Encourages adoption from the top-down\n> Builds a community among users\n> Measures usage and adoption against stated goals\n\nBrazil represents the most complex country of the group. Considering IT, there were 4.500 users and 56 sites, considering remotes sites and users.\n\nThe network was built with more than 200 users in all over Brazil helping with communication, change management, incidents solutions, tests and feedbakcs.\n\nThat was the first time Brazil has deployed a global IT project at first among to the other countries. It success was proved by:\n\n- 99% of Migration event success\n- 80% of users migrated in the first 3 days of the migration\n- lower incident per user KPI in comparison to what was expected\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Bruno",
                    "last_name": "Cunha",
                    "name": null,
                    "headline": "E-commerce | Digital | Project Management "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Loja Lacta online",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "description": "Loja online para venda de produtos Lacta, combos, presente\u00e1veis e Personaliza\u00e7\u00e3o.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o do conceito, detalhamento do escopo, execu\u00e7\u00e3o, controle, m\u00eddia online e gest\u00e3o da plataforma.\n\nExecu\u00e7\u00e3o operacional (estoque, entrega, defini\u00e7\u00e3o de parceiros) e online (m\u00eddia digital), al\u00e9m de implementa\u00e7\u00e3o do site para personaliza\u00e7\u00e3o do Lacta Specials.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Bruno",
                    "last_name": "Cunha",
                    "name": null,
                    "headline": "E-commerce | Digital | Project Management "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Loja Mondelez",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Bruno",
                    "last_name": "Cunha",
                    "name": null,
                    "headline": "E-commerce | Digital | Project Management "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Industrial Loss Consumption Reduction",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "[PT] L\u00edder de projeto para redu\u00e7\u00e3o de perdas nas linhas de produ\u00e7\u00e3o, atingindo resultados em controle de invent\u00e1rio, subcontrata\u00e7\u00e3o e redu\u00e7\u00e3o de perdas em molhos.\nOs resultados foram vistos em algumas categorias de molhos e embalagens. O projeto tamb\u00e9m foi nomeado a semi-final do L'Or\u00e9al Beauty Shaker Awards, premia\u00e7\u00e3o da L'\u00d3real em excel\u00eancia.\n\n\n[EN] Project leader for losses in production line, achiving results in asset control, subcontractor and bulk internal losses reduction. The results were seen in package loss reduction and in some bulk categories. The project was also nominated up to semifinal in L\u00b4Or\u00e9al Beauty Shaker Awards, L\u00b4\u00d3real excellence award, in Improvement category.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Bruno",
                    "last_name": "Cunha",
                    "name": null,
                    "headline": "E-commerce | Digital | Project Management "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "BSC Implementation - L\u00b4Oreal Factory (Rio de Janeiro)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "description": "[PT] L\u00edder de projeto na implementa\u00e7\u00e3o do BSC na f\u00e1brica da L\u00b4Or\u00e9al. Projeto patrocinado pela Diretora Financeira da f\u00e1brica. Cascade dos objetivos desde a estrat\u00e9gia da Opera\u00e7\u00e3o Global para a f\u00e1brica, servindo de suporte na sele\u00e7\u00e3o de projetos para os Gerentes seniors.\n\nO projeto foi apresentado ao senior leadership e os objetivos e KPIs utilizados como guia da estrat\u00e9gia para os anos seguintes.\n\n[EN] Project leader for BSC implementation in L\u00b4Or\u00e9al factory sponsored by Financial Management Director. Cascade of objectives and goals from Global Operations to the factory and supporting the senior managers in improvement project selection.\n\nThe project was present to the senior leadership and golas and KPIs used to guide the operational strategy for the following yeas.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Bruno",
                    "last_name": "Cunha",
                    "name": null,
                    "headline": "E-commerce | Digital | Project Management "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "OneSAP Communication \u2013 IT & Access Control List (ACL)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "[PT] L\u00edder de comunica\u00e7\u00e3o para para IT das novas governanceas TO-BE p\u00f3s implementa\u00e7\u00e3o do novo template, entendimento e divulga\u00e7\u00e3o dos processos de Hypercare e p\u00f3s hypercare de abertura de ticket, divulga\u00e7\u00e3o da nova metodologia de Controle de Acesso, follow-up das etapas de implementa\u00e7\u00e3o de comunica\u00e7\u00e3o.\n\nProjeto de ACL tamb\u00e9m assistido na fase de implementa\u00e7\u00e3o na f\u00e1brica da L\u2019Or\u00e9al.\n\n[EN] Communication lider for the TO-BE IT Governance process, understand and advertise the new Hypercare  and post-hypercare processes, open ticket process, advertise the new Access Control List tool and governance, project communication follow-up milestones.\n\nACL project also assisted in the implementation phase in L\u2019Or\u00e9al factory.\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Bruno",
                    "last_name": "Cunha",
                    "name": null,
                    "headline": "E-commerce | Digital | Project Management "
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Gama Experience - Vendas Mercado Digital",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Gerenciamento do Escopo do Projeto - FGV",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Green Belt - Lean Six Sigma",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Industrial Price Revenue",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Prince2 Practitioner",
            "number": "80"
        },
        {
            "name": "Scrum master",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Supply Chain Management",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 72385478,
                "name": "JDE Peet's",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFdGDmcjpGbBQ/company-logo_400_400/0/1619706215069?e=1703721600&v=beta&t=RxRrYGt-j7I7odHp1POjXBTY3oJQp4N-G_hWAB0nKmg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/jdepeets/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Utreque, Pa\u00edses Baixos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "JDE Peet's",
                    "description": null,
                    "title": "Global E-commerce Manager DTC Tassimo",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "JDE Peet's",
                    "description": null,
                    "title": "E-commerce Sr Manager",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "JDE Peet's",
                    "description": "Responsible for e-commerce area in the company, specially for DTC stores (cafepilao.com.br and cafelor.com.br) and for the digital transformation in Sales team, being also leader in e-retailers activation and last mile model apps as Rappi and James.\n\nManaging E-comerce startegy down to tactical and operational plan with midia agencies and fullcommerce partiner (logistic supply partner).\n\nResponsible for global reports and benchmarking with other countries to share best practices.\n\nDouble digital growth in 2019 and leading the same in 2020.",
                    "title": "E-commerce Manager",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1511,
                "name": "Mondelez",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEXpvlmPQN68Q/company-logo_400_400/0/1627661808176?e=1703721600&v=beta&t=9bd21ntwK8YdK1Gz4wk4wLvvzQLM5o7t-7iYmH39rC8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mondelezinternational/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Mondel\u0113z International",
                    "description": "E-commerce Projects B2C and B2B.\n\nLaunch of Loja Lacta in Easter season with 40% of increase in the sellout YoY, Midia Plan validation, operations build (from stock, to delivery and invoicing), project delivery and front-end development. Also responsile for the second release of the store with Lacta Special Personalization being responsible in all stages.\n\nIn the project B2B I am leader and responsible for the project governance, team, project delivery, Business case and activation plan. Project Pilot was delivery with success",
                    "title": "Project Manager - Ecommerce",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "-",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "-",
                    "description": "Projetos pessoais",
                    "title": "Gap year",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2291,
                "name": "British American Tobacco",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGfFTjiL5Yp-Q/company-logo_400_400/0/1663741961097?e=1703721600&v=beta&t=5a-6eqGsDhFdI_k-IjlXhAxmm5u7PvjLqdxq-kY15e8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/british-american-tobacco/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rio de Janeiro",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "BAT",
                    "description": "IT Operations Consultant responsible for the main processes, enhacements and Key Users relationships. Enhacements analysis for operations system as Flexnet, SAP and Thomson. UAT planning and follow-up, stoppover alignmenet, tickcets follow-up. Also financial planner for IT in Brazil site. Responsible for budget control (Actual X Planned), quarterly planning, financial reports and KPIs, Recharges for other countries, monthly closing coordination and P&L Analysis. IT Overhead split ratio for functional areas, accounting provision control, cash flow follow-up. Also responsible for P&L monthly presentation to the IT Board. \nIT Business consultant for Operations. Accountable for key process, enhancements and relationship with senior key users.",
                    "title": "IT Business Partner & Planning",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Rio de Janeiro Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "BAT",
                    "description": "Project Portfolio Management, CAPEX and OPEX control, responsible for project opening analysis and payback approval, Resource Allocation, Status report and 3 year plan analysis. Financial planner for IT in Americas Region (South America, Caribbean, Canada) and Brazil.  Activities related to overheads management,  budget control (Actual X Planned), follow-up of  Monthly closing activities and deviation analysis, quarterly and annual budget, TCO (Total Cost of Ownership) consolidation,  Global and Regional recharges control. Main tools used: SAP, HFM and Clarity.\n\nAchievements: Planning IT team reformulation and reduction of 50% of the team with activities arrangements, Portfolio Management process simplification and 100% of budget accomplished with no deviation in all years.\nProjects : implementation Lead for Windows 10, Change Manager for  Outlook & Skype, Deploy SAP Import & Export, IT Operations Business Analyst.",
                    "title": "IT PMO & Planning",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1662,
                "name": "L'Or\u00e9al",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFEB_g-FWxSrQ/company-logo_400_400/0/1688397791729?e=1703721600&v=beta&t=1VC19G8G74deSz-ov7XFMFBKS7C5PmAcoxPgi9_gmdg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/lor%C3%A9al/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rio de Janeiro Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "L'Or\u00e9al",
                    "description": "L \u0301Or\u00e9al factory with the most complex operation of the group regarding product catalogue and subcontractor production. Main activities related to Production Costs Control, Industrial Price calculation, Industrial Budget planning, Real X Budget control and its deviation analysis, quarterly and annual direct costs budget. Masterdata Analysis in SAP, Man-hour ratio calculation, absenteeism calculation, assets control, monthly closure, consumption losses analysis, KPIs and its impacts analysis, sell-in analysis and inventory control\n\nAchievements: Overtime reduction, masterdata process improvement for industrial price calculation, Consumption loss reduction in some material categories, New inventory policy implemented, BSC (Balanced Scorecard) implementation and its presentation to the Board, New Purchase area implemented.",
                    "title": "Financial Analyst",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5900,
                "name": "Rexam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHPP7GWgnx06g/company-logo_400_400/0/1519856417398?e=1703721600&v=beta&t=RWqZwTPFXhb-Io4UvNFmz7e_VbRFqwYl1drcDUtx06k",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/rexam-beverage-can/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rio de Janeiro Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Rexam",
                    "description": "Mainly responsible for all RFQs in all factories in Latin America and Headquarters. Outbound and inbound freight negotiation for all Americas sites; Services negotiations for all factories and headquarters; Contract clauses negotiation; Benchmark performance prices for all factories and other companies; IT services contracts negotiation; Purchase to pay process compliance",
                    "title": "Supply Chain Analyst",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Social Media",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Compay Hostel",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "SOCIAL_SERVICES",
            "description": "[PT] Ajuda no desenvolvimento de um Albergue no Uruguai por 6 semanas\n\n[EN] Helping a Hostel Development in Montevideo, Uruguay for 6 weeks."
        }
    ],
    "skills": [
        "Strategic Planning",
        "Business Strategy",
        "Financial Analysis",
        "Financial Reporting",
        "Financial Modeling",
        "Supply Chain Management",
        "Project Management",
        "Corporate Finance",
        "Industrial Engineering",
        "Cost Control",
        "Project Portfolio Management",
        "Strategy",
        "Project Planning",
        "Planning",
        "Cost Reduction",
        "Change Management",
        "Business Planning",
        "Business Process",
        "Business Process Improvement",
        "IT Management"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}