{
    "profile_id": "luisa-ferrari-tome",
    "first_name": "Lu\u00edsa",
    "last_name": "Ferrari Tom\u00e9",
    "sub_title": "Research Master student \u2022 Clinical & Developmental Psychopathology \u2022 VU Amsterdam",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQGLExz5Q4TNjA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1693661170238?e=1701302400&v=beta&t=nvEHcVC3q8v39tg_7kOtNA3nKgK2atMiyRHG89j8Ehw",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQHDzFTIWctatA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1659362129845?e=1701302400&v=beta&t=jbc-1kIXAzI8811Byq4isOSe5ML1MazMwi27wqDwVFM",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAh7psIBH9AuditDyaeCRFznYByex1qZMEg",
    "object_urn": 142321346,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am currently pursuing a Research Masters in Clinical and Developmental Psychopathology at Vrije Universiteit Amsterdam.\nI am Brazilian and I have lived in both Canada and Italy, now I am based in the Netherlands. I am interested in cross-cultural and gender applications on mental health matters, as well as scientific communication and bridging the gap between science and practice.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Hague, South Holland",
        "city": "The Hague",
        "state": "South Holland",
        "default": "The Hague, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espanhol",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Franc\u00eas",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Italiano",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Individual & Family Services",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2024
                }
            },
            "school": {
                "name": "Vrije Universiteit Amsterdam (VU Amsterdam)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGFG964atm3Ow/company-logo_400_400/0/1682661887840?e=1703721600&v=beta&t=871s4br2EokXU4GPzYVwsoy3BpQAoKkgU-c2zYvtGmQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/vrije-universiteit-amsterdam/"
            },
            "degree_name": "Master of Science - MS",
            "field_of_study": "Clinical and Developmental Psychopathology",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade de Bras\u00edlia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQExCz_Zuyq6Uw/company-logo_400_400/0/1519879315461?e=1703721600&v=beta&t=l3ZvwUWqHy45U64obuvIk12SanZ99jfTyF4DrR-JEZw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-de-bras-lia/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Science - BS",
            "field_of_study": "Psychology",
            "grade": "4,8/5"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade de Bras\u00edlia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQExCz_Zuyq6Uw/company-logo_400_400/0/1519879315461?e=1703721600&v=beta&t=l3ZvwUWqHy45U64obuvIk12SanZ99jfTyF4DrR-JEZw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-de-bras-lia/"
            },
            "degree_name": "Psychologist",
            "field_of_study": "Psychology",
            "grade": "4,82/5"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Human Resources Foundations",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "LinkedIn",
            "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/e49301bb07e77c3345cdd11ade5bc9e7d6c27119ae2ee01802cacc10134a7b4f?trk=backfilled_certificate",
            "license_number": null,
            "display_source": "linkedin.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LinkedIn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_400_400/0/1638831589865?e=1703721600&v=beta&t=KNdxtUphPuS9FSsMLufiLiJkk8rvPVMnZH848WjKHl0",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Resilience in Children Exposed to Trauma, Disaster and War: Global Perspectives",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Coursera Verified Certificates",
            "url": "https://www.coursera.org/account/accomplishments/certificate/RX3ZFKRGPF",
            "license_number": "RX3ZFKRGPF",
            "display_source": "coursera.org",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Coursera Course Certificates",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQG24u4DKpQ5dQ/company-logo_400_400/0/1519872880167?e=1703721600&v=beta&t=8vKeASx7tVQjpnz7ufoMukQR2V0rjw_xIJcw_BnIuUw",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 33200573,
                "name": "Self Employed",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH3nUDO57s78A/company-logo_400_400/0/1531936161449?e=1703721600&v=beta&t=8btK-iDb5uI2TGPTBScIWu6nSxenHc28tXCBPkmot8c",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/indpendent-contractor/",
                "employees": {
                    "start": 0,
                    "end": 1
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bras\u00edlia, Federal District, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Self Employed",
                    "description": "\u2022 Psychotherapy sessions with clients, online and in person;\n\u2022 Interviews, referrals, interventions and counseling;\n\n\u2022 Sess\u00f5es de psicoterapia online e presencial com clientes;\n\u2022 Entrevistas, encaminhamentos, interven\u00e7\u00f5es e aconselhamento;",
                    "title": "Psychotherapist / Psic\u00f3loga Cl\u00ednica ",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 934659,
                "name": "Clinica Santa Isabel S.A.C.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHlY5G7EOci_A/company-logo_400_400/0/1519901255314?e=1703721600&v=beta&t=exrBa9rbPk6XdQWXqogPnzakzF4l_QK6dJVQJ2Ps-JM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/clinica-santa-isabel-s.a.c./",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Clinica Santa Isabel S.A.C.",
                    "description": "\u2022 Psychotherapy with children and adults - one on one sessions.\n\u2022 Interviews, referrals, follow-ups. \n\u2022 Working along with a psychiastrist for better mental health interventions.\n\n\u2022 Psicoterapia com crian\u00e7as e adultos.\n\u2022 Entrevistas, encaminhamentos, acompanhamento. \n\u2022 Trabalho com psiquiatra para melhores interven\u00e7\u00f5es em sa\u00fade mental.",
                    "title": "Psychotherapist / Psic\u00f3loga cl\u00ednica ",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 16140,
                "name": "YouTube",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEfoRsyU4yUzg/company-logo_400_400/0/1631053379295?e=1703721600&v=beta&t=LaQHQZSiML9IH-Q13n0TCO1yHxOR73gxY8_qBt0FDQI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/youtube/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bras\u00edlia, Federal District, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "YouTube",
                    "description": null,
                    "title": "Social Media Manager",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 312647,
                "name": "Universidade de Bras\u00edlia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQExCz_Zuyq6Uw/company-logo_400_400/0/1519879315461?e=1703721600&v=beta&t=l3ZvwUWqHy45U64obuvIk12SanZ99jfTyF4DrR-JEZw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-de-bras-lia/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Center for Psychology Services and Studies ",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Universidade de Bras\u00edlia",
                    "description": "\u2022 Training in psychodynamic psychotherapy\n\u2022 Studies and research supervised by Senior Professors\n\n\u2022 Atendimento em psicoterapia supervisionado por professoras da Universidade\n\u2022 pesquisa especializada em Psicologia, foco em Psican\u00e1lise.",
                    "title": "Internship Trainee",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Mafagafo Babycare",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bras\u00edlia e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Mafagafo Babycare",
                    "description": "\u2022 Supervision and training of child care providers at child care for children from 0 to 3 years old.\n\u2022 Focus in child's well-being, health and learning abilities.\n\n\u2022 Treinamento e supervis\u00e3o de cuidadoras de creche de crian\u00e7as para 0 a 3 anos.\n\u2022 Foco no bem-estar, sa\u00fade e aprendizagem das crian\u00e7as.",
                    "title": "Supervisor / Supervisora ",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 108388,
                "name": "TJDFT",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH2egmLUg2SeA/company-logo_400_400/0/1612563937604?e=1703721600&v=beta&t=L7D1g5ZTLvIpmAKAaFadekNJoLDsI91vEGAwyixXxSM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/tjdft/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude / Childhood and Youth Court",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "TJDFT",
                    "description": "\u2022 Worked along Psychologists and Social Workers in the Adoption Section of the Childhood and Youth Court in Brasilia. \n\u2022 Follow-up in visits for home and institutions of children in need of family replacement.\n\u2022 Interviews and training for potential adopting parents.\n\u2022 Writing of thecnical reports for juridical assistant of the Child and Youth Court's Judge.\n\n\n\u2022Estagi\u00e1ria na Se\u00e7\u00e3o de Coloca\u00e7\u00e3o em Fam\u00edlia Substituta. \n\u2022Participa\u00e7\u00e3o em estudos psicossociais; \n\u2022 visitas domiciliares e a institui\u00e7\u00f5es de acolhimento; \n\u2022 elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios t\u00e9cnicos.",
                    "title": "Internship Trainee",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Research Skills",
        "Social Media",
        "Graphic Design",
        "Video Editing",
        "Ingl\u00eas",
        "Microsoft Office",
        "Pesquisa",
        "Microsoft PowerPoint",
        "Microsoft Word",
        "M\u00eddias sociais",
        "Orat\u00f3ria",
        "Planejamento estrat\u00e9gico",
        "Adobe Photoshop",
        "SPSS",
        "Human Resources (HR)"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}