{
    "profile_id": "pierre-fournier",
    "first_name": "Pierre",
    "last_name": "Fournier",
    "sub_title": "\ud83c\udf0d E-commerce Manager | Communication & Digital Marketing Specialist \ud83d\ude80 | Open to International Opportunities",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQFrwbAjdsdWLQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1670415033754?e=1701302400&v=beta&t=7Evq3Ai5XbWbMLW_9vY1M2FLKafM2fnhcLQRZpIqRUI",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQFupXR2oRYA1Q/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1549382845272?e=1701302400&v=beta&t=x14HqfB4pHyx1eMZACg0a1DBJxWDJnfTFgGBZIQa9_Q",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACArFaoBWLw9vQAHNmY8xmQI8tED_q_YX6A",
    "object_urn": 539694506,
    "birth_date": null,
    "summary": "\ud83c\udf0d E-commerce Manager | Communication & Digital Marketing Specialist \ud83d\ude80 | Open to International Opportunities\n\n\ud83d\udc4b Back in the UK after an enriching stay in the Netherlands as an E-commerce Manager in the agricultural sector, I am currently on the lookout for new opportunities abroad.\n\n\ud83d\udcbc Highly specialised in communication and digital marketing, I am keen to diversify my skills and embrace new professional horizons. I am determined to become as versatile as possible to take on exciting new challenges.\n\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f A sports enthusiast, my passion for weightlifting and crossfit fuels my competitive spirit. This drive motivates me to achieve my goals, whether it be as part of a team or working solo.\n\nIf you are seeking a dynamic, creative, and determined professional, ready to bring expertise in communication, digital marketing, and more, please feel free to get in touch! I would be delighted to discuss collaborative opportunities across the globe.\n\n#DigitalMarketing #Communication #EcommerceManager #Versatile #SportsEnthusiast #CompetitiveSpirit #InternationalOpportunities",
    "location": {
        "country": "France",
        "short": "Nantes, Pays de la Loire",
        "city": "Nantes",
        "state": "Pays de la Loire",
        "default": "Nantes, Pays de la Loire, France"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Marketing & Advertising",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "ISEG",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHV1AlL9mdpzw/company-logo_400_400/0/1695628693302?e=1703721600&v=beta&t=-GzvML62eY0u6oDjwc6reuzsB_S0JinYM-GZdrcxY70",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/institut-sup%C3%A9rieur-europ%C3%A9en-de-gestion/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null,
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Corvinus University of Budapest",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF3rja1AQCeBQ/company-logo_400_400/0/1672265458269?e=1703721600&v=beta&t=9qyMKr3SE96Czc8DJmVnnW5ApYfoxGLyBc8-C86A6p0",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/corvinus-university-of-budapest/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Communication / marketing",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "EPITECH - European Institute of Technology",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEogO0_6QTmdg/company-logo_400_400/0/1594123399589?e=1703721600&v=beta&t=tf_5-R9qxbvUAPoJJADZHQoxzK_yXNG_fuDZNXxa33I",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/epitech---european-institute-of-technology/"
            },
            "degree_name": "Formation au codage ",
            "field_of_study": "Informatique",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Master Communication Manager",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "ISEG",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "ISEG",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHV1AlL9mdpzw/company-logo_400_400/0/1695628693302?e=1703721600&v=beta&t=-GzvML62eY0u6oDjwc6reuzsB_S0JinYM-GZdrcxY70",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Bachelor International Marketing",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Corvinus University of Budapest",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Corvinus University of Budapest",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF3rja1AQCeBQ/company-logo_400_400/0/1672265458269?e=1703721600&v=beta&t=9qyMKr3SE96Czc8DJmVnnW5ApYfoxGLyBc8-C86A6p0",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 76150581,
                "name": "Laudermarke Group ",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEe-bRXt7ShGw/company-logo_400_400/0/1631862965521?e=1703721600&v=beta&t=--sn0UdgsJsCG4n3XKF7fMD481iwNrVcgSqWR3UnnaE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/laudermarke-group/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ter Apel, Groningue, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Laudermarke Group ",
                    "description": "[ACTIVE JOB]\n\nwww.agriproled.fr\n\nIn March 2022, I decided to move to the Netherlands to work for Laudermarke B.V., a Dutch company specialising in online sales of agricultural equipment. Their plan was to expand to France in 2022, and they needed someone who could establish them in the French market with a real localisation strategy and grow this market by running the French subsidiary.\n\nWe can define 3 parts in this huge project, which is today, and I am proud to say, a success. \n\n- Part 1, Localization, encompasses all the market research, competitive intelligence, benchmarking and strategy development work needed to successfully localize our shop with our products and services in France. This also includes back-office aspects of the site itself, such as design, customer journey and user experience. A lot of anticipation and testing is necessary to succeed in this part.\n\n- Part 2, Traffic and Sales Creation, is the practical part that starts when the shop is online. Once everything is working properly, we apply our marketing and communication strategies to create our brand image and grow our reputation. This will ultimately bring us our first customers.\n\n- Part 3, customer service, may be involved before a sale to provide information or advice, or after a sale to assist with installation or to deal with returns. In all cases, it is crucial to support our customers throughout their journey to ensure the sustainability of our business and maintain a competitive edge over our competitors",
                    "title": "Ecommerce Manager",
                    "employment_type": "Permanent"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15080777,
                "name": "Nouvelles Graines",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGQYd0U_gwcAg/company-logo_400_400/0/1519952453022?e=1703721600&v=beta&t=pcbNlpx0TTPRDcrtWcFo6yzEm2VWQ4ln0aMxeFdxfa4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/nouvelles-graines/",
                "employees": {
                    "start": 0,
                    "end": 1
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Nantes",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Nouvelles Graines",
                    "description": "Missions :\n\u2022 identification et suivi des calendriers r\u00e9dactionnels\n\u2022 r\u00e9daction de communiqu\u00e9s de presse\n\u2022 relances t\u00e9l\u00e9phoniques\n\u2022 participation \u00e0 l\u2019organisation et la r\u00e9alisation des diff\u00e9rents \u00e9v\u00e9nements-m\u00e9dias (interviews, voyages de presse, RDV presse, etc\u2026)\n\u2022 veille concurrentielle et sectorielle\n\u2022 analyse des retomb\u00e9es (reporting et bilan)",
                    "title": "Attach\u00e9 de presse",
                    "employment_type": "Apprenticeship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15129497,
                "name": "ISEG",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHV1AlL9mdpzw/company-logo_400_400/0/1695628693302?e=1703721600&v=beta&t=-GzvML62eY0u6oDjwc6reuzsB_S0JinYM-GZdrcxY70",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/institut-sup%C3%A9rieur-europ%C3%A9en-de-gestion/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Nantes, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "ISEG",
                    "description": "[Studies]\n\n 5 years developing my skills in marketing and communication, culminating in a Master's degree in \"communication management\"",
                    "title": "\u00c9tudiant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 18648268,
                "name": "Femmes du Digital Ouest",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEMJrsvHnUehw/company-logo_400_400/0/1527089995815?e=1703721600&v=beta&t=zoW2eWtCXtLl3VZagrcoiYCt9BBdERYEGflEKuafb_w",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/femmes-du-digital-ouest/",
                "employees": {
                    "start": 0,
                    "end": 1
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Nantes, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Femmes du Digital Ouest",
                    "description": "[STAGE]\n\nMod\u00e9ration de r\u00e9seaux sociaux et site web\nCommunity management\nCr\u00e9ation et mise en place d'\u00e9v\u00e9nements\nR\u00e9daction d'articles\nCr\u00e9ation de support de communication interne/externe\n\nMissions r\u00e9alis\u00e9es en collaboration avec Aur\u00e9lie Beaupel, pr\u00e9sidente de l'association et experte en communication digitale.",
                    "title": "Charg\u00e9 de communication et \u00e9v\u00e9nements",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5048589,
                "name": "Laser Game Evolution",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQENJIP4Sw37sw/company-logo_400_400/0/1647522990158?e=1703721600&v=beta&t=CMrzteI6uRDMNjALALARlCvmMwnUVHpr2KEvWdGGAi0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/laser-game-evolution/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Saint-S\u00e9bastien-sur-Loire",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Laser Game Evolution",
                    "description": "[EMPLOI \u00c9TUDIANT]\n\n- Accueil et briefing des joueurs (r\u00e8gles, interdictions, \u00e9quipement)\n- Vendeur, caisse",
                    "title": "\u00c9quipier polyvalent ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Association  Game 4 ART",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Nantes, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Association  Game 4 ART",
                    "description": "[B\u00c9N\u00c9VOLAT]\n\nR\u00e9dacteur chez Game 4 Art \nassociation gaming et culture pop.",
                    "title": "Association  Game 4 ART",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Festival des Festifolies d'automne",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Saint Aignan de Grand Lieu",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Festival des Festifolies d'automne",
                    "description": "[STAGE]\n\n- Cr\u00e9ation graphique pour la communication du Festival. (bandeau d'e-mailing, Flyers, affiche du festival,panneau d'affichage urbain, prints informatifs pour les b\u00e9n\u00e9vols et agents )\n- Cr\u00e9ation de la signal\u00e9tique du festival.\n- R\u00e9daction du site internet et mise en ligne des biographies des diff\u00e9rents artistes pr\u00e9sents lors du festival.\n- Cr\u00e9ation d'un spot radio.\n- Cr\u00e9ation et alimentation d'un profil facebook et d'un \u00e9v\u00e8nement.\n\nEt dans un second temps lors du festival (ou quelques jours avant l'ouverture des portes) :\n\n- Accueil des artistes aide \u00e0 la pr\u00e9paration de leurs performances.\n- Pr\u00e9paration physique du festival, organisation des d\u00e9cors dans l'espace pr\u00e9vu.\n- Diffusion en direct de concerts ou performances des diff\u00e9rents artistes.",
                    "title": "Charg\u00e9 de communication",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10196276,
                "name": "La Cit\u00e9 des Congr\u00e8s de Nantes",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH1UJ2LXqLqig/company-logo_400_400/0/1519898210484?e=1703721600&v=beta&t=PqNfQUgNVahSJWf4Fjur93ot7wVNI8iNOtW3QdOMeqE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/la-cite-des-congres-de-nantes/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Nantes, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "La Cit\u00e9 des Congr\u00e8s de Nantes",
                    "description": "[JOB]\n\nOuvreur/Placeur \u00e0 l'occasion de La Folle Journ\u00e9e \u00e0 la Cit\u00e9 des congr\u00e8s de Nantes.",
                    "title": "Ouvreur/Placeur ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 4646903,
                "name": "Sushi Shop",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFYoQV4bO_zDw/company-logo_400_400/0/1519881277160?e=1703721600&v=beta&t=x0EYe_r5MrHAnbKmB0b91nhzOJhSOXTMspmx197AEAY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/sushi-shop/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Nantes, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Sushi Shop",
                    "description": "[JOB]",
                    "title": "Vendeur",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Serres les 3 moulins",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Saint Philbert de Grand lieu",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Serres les 3 moulins",
                    "description": "[JOB]\n\nSaison estival 3 ann\u00e9es cons\u00e9cutives.",
                    "title": "Ouvrier agricole",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Anglais parl\u00e9",
        "Strat\u00e9gie d\u2019entreprise",
        "Planification des communications",
        "Pr\u00e9sentations",
        "Briefing",
        "R\u00e9solution de probl\u00e8mes",
        "Sociologie",
        "Analyses des tendances",
        "Publicit\u00e9",
        "Organisation d\u2019\u00e9v\u00e9nements",
        "Branding",
        "Marque et identit\u00e9",
        "Gestion de la marque",
        "Marketing digital",
        "Management",
        "Google Analytics",
        "Gestion de projet",
        "Relations presse",
        "Relations publiques",
        "Adaptation"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}