{
    "profile_id": "doreid-becheraoui-6139299",
    "first_name": "Doreid",
    "last_name": "Becheraoui",
    "sub_title": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFL-2s4bWcvpw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1663798518726?e=1701302400&v=beta&t=01MHatDy7LbSfYuDciRux5E_a2yiNZ-oLDi1FgfKZCg",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAG9Hi8BCoNZVC3jRib1YqY-FqjxDBqfj0g",
    "object_urn": 29171247,
    "birth_date": null,
    "summary": "International Criminal Law, Rule Of Law, International Law and International Humanitarian Law,Criminal Procedure, Human rights, Political sciences, French Law, Lebanese Law, Laws of Arab countries.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Hague, South Holland",
        "city": "The Hague",
        "state": "South Holland",
        "default": "The Hague, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": null,
            "title": "CV Doreid B, English",
            "description": "Mon CV abr\u00e9g\u00e9 en anglais",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E2DAQEglkz8hNxDeQ/profile-treasury-document-cover-images_1920/0/1690323461190?e=1696431600&v=beta&t=_Qyg0JAXs1ij4IBKH2WIDwgO4RoMtDh49ncEvnuV4Nk"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais , fran\u00e7ais et arabe",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Law Practice",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1986
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1991
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Strasbourg",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Doctor of Law ( Droit p\u00e9nal)",
            "field_of_study": "Droit criminel, droit p\u00e9nal international",
            "grade": "Tr\u00e8s honorable avec \u00e9loge sp\u00e9cial du Jury"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1991
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Robert Shuman University of Strasbourg (France).",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Ph.D. Degree in law (Doctorate of Law)",
            "field_of_study": "Criminal Law",
            "grade": "Mention:   Very honorable with congratulations of the Jury"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1986
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1992
                }
            },
            "school": {
                "name": "Robert Shuman University of Strasbourg (France",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "-\tDiploma of accreditation to supervise research ,Prepared and published works between 1993 and 2008",
            "field_of_study": "Criminal Law, Criminal Procedure and International law",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "school": {
                "name": "French Institute of Higher National Defence Studies",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "-\tDiploma of auditor and member",
            "field_of_study": "National Defence",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "French National Gendarmerie",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Diploma of Squadron Leader (citizen reserve)",
            "field_of_study": "Gendarmerie",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1986
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1987
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Strasbourg",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes approfondies de sciences criminelles",
            "field_of_study": "Droit p\u00e9nal , proc\u00e9dure p\u00e9nale,droit p\u00e9nal international, histoire de droit p\u00e9nal,science criminelle",
            "grade": "DEA"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1979
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1983
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lebanese University (Faculty of Law and Political science)",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Law degree  and Master of Law with distinction",
            "field_of_study": "Law",
            "grade": "With distinction"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Institut des Hautes Etudes de D\u00e9fense Nationale ( IHEDN)",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Dipl\u00f4me d'auditeur",
            "field_of_study": "D\u00e9fense nationale et lutte contre le terrorisme",
            "grade": "Tr\u00e8s bien"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1987
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "-\tRobert Shuman University of Strasbourg (France).",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Master (DEA) in criminal law with distinction",
            "field_of_study": "Criminal Law",
            "grade": "Tr\u00e8s bien"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1985
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Bar Association of Beirut",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Legal internship",
            "field_of_study": "Law",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1984
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "-\tCenter of Documentation and Information of Lawyers in Paris ( CDIA)",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Degree in  IT law",
            "field_of_study": "Law",
            "grade": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1984
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "-\tUniversity of Montpellier- France (Research Institute for the Treatment of Legal Data)",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Degree in  IT law",
            "field_of_study": "IT",
            "grade": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Prosecution appeal Counsel and Legal Advisor at the Special Tribunal for Lebanon",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Special Tribunal for Lebanon",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Special Tribunal for Lebanon",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHcfOH1wmP9eA/company-logo_400_400/0/1519864104754?e=1703721600&v=beta&t=lKR1OO6i5Bh4zRSD0OSgtR0XOtGTngmNn5bMyPSdV4c",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [
        {
            "name": "International Criminal Court",
            "position": "Counsel",
            "date_start": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2014
            },
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "Bar Association of Beirut",
            "position": null,
            "date_start": {
                "month": 4,
                "day": null,
                "year": 1985
            },
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [],
    "publications": [
        {
            "name": "\"\u200b Le requ\u00e9rant l\u00e9s\u00e9 du fait des actes administratifs et le recours pour exc\u00e8s de pouvoir en droits fran\u00e7ais et libanais\"\u200b.",
            "publisher": "Revue Fran\u00e7aise de la Recherche Juridique, Presses Universitaires d'Aix-Marseille, 2016-2, XLI-162, p. 935-969",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "LE D\u00c9ROULEMENT DU PROC\u00c8S P\u00c9NAL EN VERTU DU SYST\u00c8ME LIBANAIS DE PROC\u00c9DURE P\u00c9NALE ET DU SYST\u00c8ME DE PROC\u00c9DURE P\u00c9NALE APPLICABLE DEVANT LE TRIBUNAL SP\u00c9CIAL POUR LE LIBAN : Du d\u00e9clenchement de la poursuite p\u00e9nale au jugement.",
            "publisher": "Revue Internationale de Droit Compar\u00e9, Volume N\u00b0 1, p. 107-141",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2015
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "LES INCIDENCES DE LA CONVENTION ARABE DE LUTTE CONTRE LE TERRORISME SUR LE DROIT INTERNE LIBANAIS ET SUR LE TRIBUNAL SP\u00c9CIAL POUR LE LIBAN",
            "publisher": "Revue Internationale de droit criminel",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2013
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "\" Les formes de participation criminelle en droit libanais\".",
            "publisher": "Revue Internationale de droit compar\u00e9, N\u00b01, Mars 2012",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2012
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "\" L'appel en droit p\u00e9nal libanais\".",
            "publisher": "Revue de la Recherche Juridique, Droit prospectif, N\u00b0 4, 2011",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2011
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "\u00ab  Le cumul illimit\u00e9 des amendes contraventionnelles \u00bb",
            "publisher": "Revue p\u00e9nitentiaire de droit p\u00e9nal",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2009
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Trait\u00e9 de proc\u00e9dure p\u00e9nale en droits libanais et fran\u00e7ais, T2",
            "publisher": "Editions juridiques SADER",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2008
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "\" L\u2019incidence de la r\u00e8gle du non-cumul des peines sur les peines compl\u00e9mentaires\"",
            "publisher": "Revue fran\u00e7aise de la recherche juridique, droit prospectif, n\u00b01,",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2008
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Introduction g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 la proc\u00e9dure p\u00e9nale en droits fran\u00e7ais et libanais",
            "publisher": "Editions juridiques SADER, Beyrouth, Liban",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2007
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "La place de la victime dans le proc\u00e8s p\u00e9nal en droits libanais \"",
            "publisher": "Revue internationale de droit compar\u00e9, N\u00b04",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2007
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "\"Le champ de comp\u00e9tence de la Cour p\u00e9nale internationale\"",
            "publisher": "Proche Orient (Revue juridique de l\u2019Universit\u00e9 Saint-Joseph de Beyrouth), N\u00b061, 2006",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2006
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "\u00ab Les enqu\u00eates de police dans la phase pr\u00e9paratoire du proc\u00e8s p\u00e9nal \u00bb",
            "publisher": "Editions juridiques SADER",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2005
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "\"L\u2019exercice des comp\u00e9tences de la Cour p\u00e9nale internationale\"",
            "publisher": "Revue internationale de droit p\u00e9nal, Volume 76",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2005
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Le m\u00e9canisme de la saisine de la Cour p\u00e9nale internationale",
            "publisher": "AL ADEL ( La Revue juridique du Barreau des Avocats de Beyrouth), 2005, n\u00b0 4,",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2005
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "\u00ab De la conformit\u00e9 du Code p\u00e9nal libanais aux conventions internationales des droits de l\u2019homme ; la dignit\u00e9 humaine dans le code p\u00e9nal \u00bb",
            "publisher": "Editions juridiques SADER, Liban, Beyrouth",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2004
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "\"Le syst\u00e8me p\u00e9nitentiaire au Liban et en France\"",
            "publisher": "Revue AL ADEL ( Revue juridique du Barreau des Avocats de Beyrouth), 2002, n\u00b04",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2002
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "\"Les nouvelles modifications introduites au Nouveau Code de proc\u00e9dure p\u00e9nale libanais\",",
            "publisher": "in Proche Orient : Revue juridique de l\u2019Universit\u00e9 Saint-Joseph , 2002",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2002
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "\"Note sous la d\u00e9cision du Conseil constitutionnel  libanais du 29 septembre 2001 sur la constitutionnalit\u00e9 du Nouveau Code de proc\u00e9dure p\u00e9nale libanais\"",
            "publisher": "In Proche Orient, Revue juridique de l\u2019Universit\u00e9 Saint-Joseph, Beyrouth 2002",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2002
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Le contentieux de la confusion des peines\"",
            "publisher": "Revue de science criminelle et de droit compar\u00e9",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2002
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "\"De la non-conformit\u00e9 des lois libanaises \u00e0 la D\u00e9claration Universelle des droits de l\u2019homme\",",
            "publisher": "AL ADEL (Revue juridique  du Barreau des avocats de Beyrouth), n\u00b03, 2001",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2001
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Doreid",
                    "last_name": "Becheraoui",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Counsel at the International Criminal Court,University Professor of international and Criminal Law in France, International Criminal Law Barrister, Counter terrorism advisor"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Ecole doctorale et centre de droit priv\u00e9 fondamental",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Sepecial Tribunal For Lebanon",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "The Hague Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Sepecial Tribunal For Lebanon",
                    "description": "Habilit\u00e9 \u00e0 plaider devant la Cour pour d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats des victimes et accus\u00e9s.",
                    "title": "Prosecution appeal Counsel and Legal Advisor at the Special Tribunal for Lebanon",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 542596,
                "name": "Gendarmerie Nationale",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFIsU_uqBcRTg/company-logo_400_400/0/1694061134085?e=1703721600&v=beta&t=uhio5VeLCdt24u7AFRrVq5EnmZ1SrL0Kbn1iicLDvhA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/gendarmerie-nationale/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "France, Alsace",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Gendarmerie Nationale",
                    "description": "D\u00e9fense Nationale, s\u00e9curit\u00e9 et lutte contre le terrorisme",
                    "title": "Chef d'Escadron ( RC)",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15097682,
                "name": "Universit\u00e9 de Strasbourg",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHbW1O_4GqwEw/company-logo_400_400/0/1519863750189?e=1703721600&v=beta&t=DcXWgMBh4pX0HSZWButCcnRnzx3M7p5ISpPlCzO26lQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-de-strasbourg/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 1991
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "centre de droit priv\u00e9 fondamental",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "University of Strasbourg",
                    "description": "Direction des recherches , des m\u00e9moires et th\u00e8ses en droit p\u00e9nal , proc\u00e9dure p\u00e9nale , droit international et droit compar\u00e9.",
                    "title": "Habilitation \u00e0 diriger des recherches",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Strasbourg , France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 1991
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "University of Strasbourg",
                    "description": "Doctorat de l'universit\u00e9 de Strasbourg ( Facult\u00e9 de droit et de science politique). Th\u00e8se portant sur \" le concours d'infractions et la confusion des peines\", soutenue le 26 juin 1991 sous la direction du Doyen  Marc PUECH et \u00e9dit\u00e9e en 1995 avec l'aide de l'Etat fran\u00e7ais. Mention: tr\u00e8s honorable avec \u00e9loge sp\u00e9cial du jury.",
                    "title": "Docteur HDR en droit",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Law University of Strasbourg- France",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1993
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 1993
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Law University of Strasbourg- France",
                    "description": "Ma\u00eetre de conf\u00e9rences HDR. \nTeaching subjects: Criminal law, criminal procedure,  International criminal Law, civil law, family law and credit law",
                    "title": "Professor of Criminal Law and International Law",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Barreau des Avocats de Beyrouth",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 1985
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Barreau de Beyrouth",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 1985
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Barreau des Avocats de Beyrouth",
                    "description": "Main activities: Criminal law and criminal procedure, public law, Civil Law, business law, international criminal law, constitutional law, family law, human rights, Participation in the drafting of the new Lebanese Code of Criminal Procedure in 2001",
                    "title": "Avocat \u00e0 la Cour",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 8196684,
                "name": "Special Tribunal for Lebanon",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHcfOH1wmP9eA/company-logo_400_400/0/1519864104754?e=1703721600&v=beta&t=lKR1OO6i5Bh4zRSD0OSgtR0XOtGTngmNn5bMyPSdV4c",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/special-tribunal-for-lebanon/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "The Hague , Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Special Tribunal for Lebanon",
                    "description": "Mes activit\u00e9s professionnelles \u00e9taient les suivantes: \n- Donner des conseils juridiques portant sur le droit libanais, le droit fran\u00e7ais, le droit p\u00e9nal international , la proc\u00e9dure p\u00e9nale, le droit p\u00e9nal en mati\u00e8re de la Civil Law, le droit europ\u00e9en et les Droits de l'Homme.\n- R\u00e9diger des m\u00e9moires , soumissions, commentaires et analyses juridiques.\n- Analyser des rapports et des jugements.\n- Pr\u00e9parer des conclusions.\n- Participer aux audiences.\n- Faire des pr\u00e9sentations et donner des conf\u00e9rences.",
                    "title": "Legal Advisor and Prosecution Appeal Counsel",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Innsbruck University (Faculty of Law)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Innsbruck ( Austria)",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "Innsbruck University (Faculty of Law)",
                    "description": "Teaching of criminal law in the framework of the European Community program ( ERASMUS program).",
                    "title": "Visiting Professor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Institut  d'\u00e9tudes judiciares",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 1997
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Strasbourg Area, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 1997
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "Institut  d'\u00e9tudes judiciares",
                    "description": "Scientific and administrative restructuring, programs of preparing students for entry to the Judiciary National School and to the National School of advocates and for the competitive entrance examination into school of police commissioner",
                    "title": "Ma\u00eetre de Conf\u00e9rences d'universit\u00e9 HDR",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Institut Des Hautes Etudes De D\u00e9fense Nationale",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris Area, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "Institut Des Hautes Etudes De D\u00e9fense Nationale",
                    "description": "Strasbourg/Karlsruhe,Rouget de Lisle\nActivit\u00e9s: D\u00e9fense Nationale,g\u00e9opolitique, intelligence \u00e9conomique, protection de l'information, s\u00e9curit\u00e9 et lutte contre le terrorisme.",
                    "title": "Auditeur",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 222742,
                "name": "French Ministry of Justice,",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEs2opm2uOk6w/company-logo_400_400/0/1607583846821?e=1703721600&v=beta&t=6wvI9GKLMjH2y_FD7-9fCKqhLE6AR7XWJG2EVDIk_Tk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ministere-de-la-justice/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 1999
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2000
                        }
                    },
                    "company": "Minist\u00e8re de la Justice",
                    "description": "Main activities: \tInvestigations, criminal proceedings, indictment, custody, searches, seizures, visit the scene of the crime, pleading before the Court, examination, cross examination, means of recourse.",
                    "title": "Substitut du Procureur/ Former Prosecution Counsel",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Recherche juridique",
        "Loi de l\u2019immigration",
        "Assistance juridique",
        "Droit des soci\u00e9t\u00e9s",
        "Criminal Law, Criminal justice, International Law, Civil Law",
        "International Criminal Law",
        "Human Rights",
        "International Humanitarian Law",
        "Criminal Law",
        "Courts",
        "R\u00e9daction juridique",
        "Droit international",
        "Droits de l'homme",
        "Contentieux commercial",
        "Droit p\u00e9nal",
        "Droit de la famille",
        "Droit constitutionnel",
        "Relations internationales",
        "Droit international humanitaire",
        "Politique"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}