{
    "profile_id": "tugceakbulut",
    "first_name": "Tugce",
    "last_name": "Akbulut",
    "sub_title": "Connector \u2731 Impact Design Startup Curator & Consultant \u2731 Program Manager @What Design Can Do \u2731 Founder @Cross Change",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHi7p3bV0ZiRg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1663231003583?e=1697673600&v=beta&t=pmCU82gMGJRckITgPtRWmERWJXHFcV0a7n4SwLi7VI8",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQFyVX0ZacLqSw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1687447307644?e=1697673600&v=beta&t=YqqFnL4v4UZloMS5NRuxIpHINeAUoaZ85RFM00xbeNU",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAd1igwBxE3VluyfE3oHp6eKL2nU_kgxITs",
    "object_urn": 125143564,
    "birth_date": null,
    "summary": "\ud83d\udc4b\ud83c\udffc Hey, I\u2019m Tu\u011f\u00e7e. You can reach me to ask; \n\u2796 to design impact-driven learning and discovery programs, \n\u2796 to develop creative entrepreneurship programs, \n\u2796 to scout and curate impact-driven design startups & solutions, \n\u2796 to speak about the power of design for a systemic transformation, impact-driven design, holistic design, and circular design.\n\n\u271a I\u2019m a designer in heart, with a decade-long background in spatial design, creative direction, and production design in the film industry. In addition to that, I have hands-on experience in social innovation, design curation, and learning journey design and all for a healthier planet and better society. \n\n\ud83d\udceeTo stay updated about the impact design ecosystem, subscribe to my Cross Change Curated newsletter on LinkedIn.\n\n\u271a I\u2019m the founder and the director of an impact-driven creative studio and conscious design startup matching platform Cross Change. I love helping organizations and brands to activate their environmentally and socially conscious vision through impact-driven creative projects such as learning programs, co-design workshops, communication formats, and interview series. \n\ud83d\udea9For more visit: crosschange.co",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": null
            }
        ]
    },
    "industry": "Design",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Mimar Sinan University of Fine Arts",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQExIT-mY29j_g/company-logo_400_400/0/1676380361056?e=1700697600&v=beta&t=5PDrv_np3BPtvSoy_vVUwa1hdFQd3B1zEYf76v7R1GM",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/mimar-sinan-university-of-fine-arts/"
            },
            "degree_name": "master",
            "field_of_study": "Stage and Costume Design"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "Mimar Sinan University of Fine Arts",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQExIT-mY29j_g/company-logo_400_400/0/1676380361056?e=1700697600&v=beta&t=5PDrv_np3BPtvSoy_vVUwa1hdFQd3B1zEYf76v7R1GM",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/mimar-sinan-university-of-fine-arts/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Stage and Costume Design"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "HackCreative: An Industry Transformed Online Hackathon - Special Prize",
            "description": "Cross Change team who won a fully paid opportunity to participate in the Innovation Lab powered by Make Room in India with the \"Business of Creativity\" project!\n\nhttps://www.facebook.com/events/571130720173681/581314049155348/?notif_t=admin_plan_mall_activity&notif_id=1588839669838253",
            "issuer": "Northern Dimension Partnership on Culture - NDPC",
            "date": {
                "month": 5,
                "day": null,
                "year": 2020
            }
        },
        {
            "title": "Panel Attendee \u201cCreative Work and Collective Spaces\u201d at Porto Indie Workers Bootcamp",
            "description": null,
            "issuer": "Porto Indie Workers Bootcamp",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            }
        },
        {
            "title": "Participation - Creative Forum Ljubljana",
            "description": "Participation in Creative Forum Ljubljana as a representative of Turkish Creative Entrepreneurs",
            "issuer": "Creative Forum Ljubljana",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            }
        },
        {
            "title": "Panel Attendee- \u201cCreative Entrepreneurship in Turkey\u201d at Global Entrepreneurship Summit \u0130stanbul",
            "description": null,
            "issuer": "Global Entrepreneurship Summit \u0130stanbul",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2018
            }
        },
        {
            "title": "Best Music Video Award",
            "description": null,
            "issuer": "Bo\u011fazi\u00e7i University Video&Music Awards",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2017
            }
        },
        {
            "title": "Shop Window Design Competition, First",
            "description": null,
            "issuer": "Pierre Cardin",
            "date": {
                "month": 5,
                "day": null,
                "year": 2010
            }
        },
        {
            "title": "\u201cBir Desen Tasarla\u201d Design Competition, Third",
            "description": null,
            "issuer": "Zorlu Holding",
            "date": {
                "month": 5,
                "day": null,
                "year": 2008
            }
        },
        {
            "title": "\u201cYoung Talents\u201d Competition, Second",
            "description": null,
            "issuer": "Mimar Sinan Fine Arts University",
            "date": {
                "month": 5,
                "day": null,
                "year": 2006
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Nesta Creative Enterprise",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Nesta",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Nesta",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFiq82WiYSgbw/company-logo_400_400/0/1632913827136?e=1700697600&v=beta&t=8ZZK-x_oOwkNHoIKplNHcZCh8lhabHYLndPXoloixVk",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Art of Hosting",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Art of Hosting Karlskrona",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Art of Hosting Karlskrona",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGp0fqwZHnEjA/company-logo_400_400/0/1519914316894?e=1700697600&v=beta&t=swaI2KmUVsANcHPKWsVpffKvtLv5DPctl5XTH1BVqwc",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Spatial Speculations",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "description": "\u201cSpatial Speculation\u201d is a citizen-oriented research pro- ject that focuses on the effects of socio-cultural and geographical differences on the use and the needs of public space that will be carried out through digital communication channels. Within this research project, we aim to gather relevant data from the citizens of both selected countries about their non-functioning public spaces. We aim to transform the data we\u2019ll gather into design proposals, and want to share those design proposals publicly to attract relevant parties to mould public opinion.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Tugce",
                    "last_name": "Akbulut",
                    "name": null,
                    "headline": "Connector \u2731 Impact Design Startup Curator & Consultant \u2731 Program Manager @What Design Can Do \u2731 Founder @Cross Change"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Creative Business Cup Istanbul",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "description": "Creative Business Cup Istanbul was the first creative business competition in Istanbul.  It is an original, international format of the Creative Business Network, a Denmark-based organization held annually in applicant countries. We brought the unique format to Istanbul as a host to increase those who are curious about the economic potential of creative professionals, entrepreneurs and companies.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Tugce",
                    "last_name": "Akbulut",
                    "name": null,
                    "headline": "Connector \u2731 Impact Design Startup Curator & Consultant \u2731 Program Manager @What Design Can Do \u2731 Founder @Cross Change"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Serdar",
                    "last_name": "Paktin",
                    "name": null,
                    "headline": "strategist. sensemaker. semiotician. generalist. | I design concepts across cultures and systems."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "AHRC UK-Turkey Creative Industries Research Fund - Jury Membership",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Tugce",
                    "last_name": "Akbulut",
                    "name": null,
                    "headline": "Connector \u2731 Impact Design Startup Curator & Consultant \u2731 Program Manager @What Design Can Do \u2731 Founder @Cross Change"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Tradition As a Making Tool _ Phase 1",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "description": "\u2018Tradition as a Making Tool\u2019 is a research by design and doing project aimed at how the public space within the busy contemporary city can be designed, programmed, and used. The project tries to give an answer by connecting the design and use of public space to local cultural traditions, traditions which are of great meaning for the communal feeling in the countryside but have been lost within the contemporary city. The aim of the project is to again give meaning to public space to create a more livable, inclusive and durable city.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Tugce",
                    "last_name": "Akbulut",
                    "name": null,
                    "headline": "Connector \u2731 Impact Design Startup Curator & Consultant \u2731 Program Manager @What Design Can Do \u2731 Founder @Cross Change"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Creativity & Entrepreneurship",
            "publisher": "\u0130zmir University of Economics",
            "url": "https://issuu.com/sevay/docs/ieukrea_5_5_",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Tugce",
                    "last_name": "Akbulut",
                    "name": null,
                    "headline": "Connector \u2731 Impact Design Startup Curator & Consultant \u2731 Program Manager @What Design Can Do \u2731 Founder @Cross Change"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Business Design and Entrepreneurship",
            "number": "1"
        },
        {
            "name": "Business of Creativity",
            "number": "3"
        },
        {
            "name": "Leadership at Creative Industries",
            "number": "1"
        },
        {
            "name": "Social Media Management",
            "number": "1"
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 5087833,
                "name": "What Design Can Do",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFhEqz4eKehfQ/company-logo_400_400/0/1519877116699?e=1700697600&v=beta&t=4bDCh31TMx_vorbW5P5WKGpRKr7HVRLPz-4Ek1l87-c",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/what-design-can-do/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "What Design Can Do",
                    "description": null,
                    "title": "Program Manager",
                    "employment_type": "Part-time"
                },
                {
                    "location": "Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "What Design Can Do",
                    "description": null,
                    "title": "Project Manager",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 34885776,
                "name": "Cross Change",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHkHiCtk7CjJg/company-logo_400_400/0/1648118699103?e=1700697600&v=beta&t=gXPwjgVSGhZ6wUJzMcGWPwfXsSmVEdPopiMepbOsrd0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cross-change/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Istanbul, Turkey",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Cross Change",
                    "description": null,
                    "title": "Founder / Director",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 72579055,
                "name": "FUTURATE",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHNUGUtyUt_yA/company-logo_400_400/0/1616682129273?e=1700697600&v=beta&t=6x5KOuaq2QYF6HbduTnAR3oTRSQWKER3-A0hntU4KgM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/futurate/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "FUTURATE",
                    "description": null,
                    "title": "Co-Founder",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 17943344,
                "name": "imece",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQG4qGir3XcRSQ/company-logo_400_400/0/1690844311138?e=1700697600&v=beta&t=287kWCM_ITHDBa9zCV9TN2QuervZurw8MSviLdrUhJI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/imece/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Istanbul, Turkey",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "imece",
                    "description": null,
                    "title": "Business Developer",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Istanbul, Turkey",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "imece",
                    "description": null,
                    "title": "Incubation Program Coordinator",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Farkl\u0131 Mekan - www.farklimekan.com",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "AT\u00d6LYE - Bomontiada -\u0130stanbul",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Farkl\u0131 Mekan - www.farklimekan.com",
                    "description": "Farkl\u0131 mekan bir konsept\u00fcel mekan tasar\u0131m ve sanat y\u00f6netmenli\u011fi mecras\u0131d\u0131r.",
                    "title": "Creative Director / Spatial Designer / Founder",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5344604,
                "name": "Be\u015fikta\u015f K\u00fclt\u00fcr Merkezi A.\u015e.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH3IRRP2m1xPg/company-logo_400_400/0/1679130751195?e=1700697600&v=beta&t=R9ELkyjEbHkh7rmXO4ObLidVO1o6Qr0bccTeR0mclR0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/besiktas-kultur-merkezi/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Be\u015fikta\u015f K\u00fclt\u00fcr Merkezi A.\u015e.",
                    "description": "Sanat Y\u00f6netmeni",
                    "title": "Creative Director & Production Designer @ G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show TV Show",
                    "employment_type": "Contract"
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Be\u015fikta\u015f K\u00fclt\u00fcr Merkezi A.\u015e.",
                    "description": "Sanat Y\u00f6netmeni",
                    "title": "Creative Director & Production Designer @ G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr TV Show",
                    "employment_type": "Contract"
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Be\u015fikta\u015f K\u00fclt\u00fcr Merkezi A.\u015e.",
                    "description": "Sanat Y\u00f6netmeni",
                    "title": "Creative Director & Production Designer @ \u0130nsanlar Alemi TV Show",
                    "employment_type": "Contract"
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Be\u015fikta\u015f K\u00fclt\u00fcr Merkezi A.\u015e.",
                    "description": "sanat y\u00f6netmeni asistan\u0131",
                    "title": "Creative Director & Production Designer @ A\u015fa\u011f\u0131 Yukar\u0131 Yemi\u015fliler TV Series",
                    "employment_type": "Contract"
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Be\u015fikta\u015f K\u00fclt\u00fcr Merkezi A.\u015e.",
                    "description": "art director assistant",
                    "title": "Assistant Creative Director @ \u015eenyuva TV Sitcom",
                    "employment_type": "Contract"
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "Be\u015fikta\u015f K\u00fclt\u00fcr Merkezi A.\u015e.",
                    "description": "Art Director assistant",
                    "title": "Assistant Creative Director @ \u00c7ok Film Hareketler Bunlar Movie",
                    "employment_type": "Contract"
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "Be\u015fikta\u015f K\u00fclt\u00fcr Merkezi A.\u015e.",
                    "description": "art director assisting",
                    "title": "Assistant Creative Director @ Eyvah Eyvah  Movie",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Public Speaking",
        "Online Moderation",
        "Facilitation",
        "Program Management",
        "Learning design",
        "Training Program Design",
        "Social Impact",
        "Program Design",
        "Creative Entrepreneurship",
        "Entrepreneurship Development",
        "Impact Evaluation",
        "Film",
        "Art Direction",
        "Business Strategy",
        "Growth Hacking",
        "Project Management",
        "Project Design",
        "Future Trends",
        "Designing Learning",
        "Spatial Design"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}