{
    "profile_id": "sarah-levassor-a2819995",
    "first_name": "Sarah",
    "last_name": "Levassor",
    "sub_title": "Privacy Legal Counsel at Philips",
    "profile_picture": null,
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABQjd4ABYfVlYP-JVNhm-bB9gCmpvObCRgI",
    "object_urn": 337868672,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am a French Legal counsel and Data privacy Expert of an international company based in the Netherlands. After obtaining a master\u2019s degree in Business Law from the University of Paris Dauphine, I have decided to work in several business law firms before applying abroad and specializing myself on data privacy and data protection matters. After almost three years of practice, I am convinced that a company, to be and to remain sustainable, needs to embrace data privacy regulation and see data privacy as a lever of development and not as a burden. Therefore, my role as a privacy legal counsel is to support innovation and development of a company by bringing my expertise from the beginning of the project until its concrete realization. ",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Espagnol",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Law Practice",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paris Dauphine - PSL",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGsmP2rTINIHg/company-logo_400_400/0/1553509523055?e=1700697600&v=beta&t=8e7XpXDZwnO_FBO73-TaQwiGGFSe8w1xGMwOZef0-48",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-paris-dauphine-psl/"
            },
            "degree_name": "Master's degree in Business Law  - Corporate Social Responsability",
            "field_of_study": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paris-Est Cr\u00e9teil (UPEC)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEErdpTzCZMDA/company-logo_400_400/0/1579185950452?e=1700697600&v=beta&t=dY0H7tSYMJBKEZI9IzXwUKw8E3dgfJAE5YlpCbogjgo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/upecofficiel/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Business law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paris-Est Cr\u00e9teil (UPEC)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEErdpTzCZMDA/company-logo_400_400/0/1579185950452?e=1700697600&v=beta&t=dY0H7tSYMJBKEZI9IzXwUKw8E3dgfJAE5YlpCbogjgo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/upecofficiel/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degrees in Business",
            "field_of_study": "Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paris-Est Cr\u00e9teil (UPEC)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEErdpTzCZMDA/company-logo_400_400/0/1579185950452?e=1700697600&v=beta&t=dY0H7tSYMJBKEZI9IzXwUKw8E3dgfJAE5YlpCbogjgo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/upecofficiel/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree in European Law ",
            "field_of_study": "European Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lyc\u00e9e Marcelin Berthelot",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Baccalaur\u00e9at Economique et social",
            "field_of_study": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Award for the best dissertation in collaboration with EY Soci\u00e9t\u00e9s d'Avocats - Prix du meilleur m\u00e9moire RSE 2016-2017",
            "description": "Thesis on the theme of \"Participatory Franchising\" (Franchise participative)  under the direction of Mr. Guy Gras, Legal Director of Yves Rocher. \n\nFor more information: https://www.lemondedudroit.fr/professions/238-avocat/16281-prix-du-meilleur-memoire-rse-du-master-122-de-dauphine.html",
            "issuer": "EY Societe d'avocats",
            "date": {
                "month": 12,
                "day": null,
                "year": 2016
            }
        },
        {
            "title": "Participation in a moot court competition - Finalist (3rd)",
            "description": null,
            "issuer": "Universit\u00e9 Paris-Est Cr\u00e9teil - Association AD PROCESS",
            "date": {
                "month": 3,
                "day": null,
                "year": 2015
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Cloud Computing law: Transactions",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Queen Mary University of London",
            "url": "https://www.coursera.org/account/accomplishments/certificate/BEKEJ9MZUZV8",
            "license_number": null,
            "display_source": "coursera.org",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Queen Mary University of London",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEP4F_lVG4Fow/company-logo_400_400/0/1690809150509?e=1700697600&v=beta&t=BEQDzYqFbVUW5mY6OfzqnppuwWOlxfEDVhfGb8jPR6A",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Building Your Leadership Skills",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "HEC Paris",
            "url": "https://coursera.org/share/977bec13b7d2ec28909439bcdd02ce06",
            "license_number": null,
            "display_source": "coursera.org",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "HEC Paris",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEoEkTMvE2haw/company-logo_400_400/0/1519897784458?e=1700697600&v=beta&t=OE5Du_6rFwVEiM_wfktlPVyGmaiVDV0Rj_iWL1Ex218",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Cybersecurity Compliance Framework & System Administration",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "IBM",
            "url": "https://www.credly.com/badges/041c009f-0e64-4969-b856-f4f41a9aec3d?source=linked_in_profile",
            "license_number": null,
            "display_source": "credly.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "IBM",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQGiz5ecgpCtkA/company-logo_400_400/0/1688684715427?e=1700697600&v=beta&t=u5Re06Myc9BstE2M6qN9MMORKODl8XmTlCBTPMoVtXk",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Attestation de suivi - MOOC L'Atelier RGPD",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "CNIL",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "CNIL - Commission Nationale de l'Informatique et des Libert\u00e9s",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH9sDJ3dlP_-g/company-logo_400_400/0/1686907262074?e=1700697600&v=beta&t=mQCASOALkkZx_hUivjmAzPHC4SvbIwVsfXSdvBIPTbU",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "OneTrust Certified Privacy Professional",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "authority": "OneTrust",
            "url": "https://www.credly.com/badges/a79e5e93-9dbc-4074-9a10-19ea0d45c738?source=linked_in_profile",
            "license_number": null,
            "display_source": "credly.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "OneTrust",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQH2azTI7cMzIg/company-logo_400_400/0/1665577396360?e=1700697600&v=beta&t=bCzH9d8yHeWvI8P7wBzrJJxG6D0p0ITwZM9JH6GzJTw",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Data Protection Officer (DPO) Certification 2020",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "European Centre on Privacy and Cybersecurity (ECPC) - Maastricht University, Faculty of Law (NL)",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "European Centre on Privacy and Cybersecurity (ECPC)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHk86mHqMGd1g/company-logo_400_400/0/1666250867916?e=1700697600&v=beta&t=74SuA4rs9FsWBwhcdWp-ZB1fGXmyl-iFrMayUVaNM14",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [
        {
            "name": "Association Master 122 Droit approfondi de l'entreprise",
            "position": "Membre",
            "date_start": {
                "month": 9,
                "day": null,
                "year": 2015
            },
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [],
    "publications": [
        {
            "name": "Le sort de la garantie autonome dans les op\u00e9rations de restructuration de soci\u00e9t\u00e9s ",
            "publisher": "La Lettre des R\u00e9seaux",
            "url": "https://www.lettredesreseaux.com/P-2061-485-A1-le-sort-de-la-garantie-autonome-dans-les-operations-de-restructuration-de-societes.html",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2017
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sarah",
                    "last_name": "Levassor",
                    "name": null,
                    "headline": "Privacy Legal Counsel at Philips"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "SAS : lorsque les statuts chapeautent les modalit\u00e9s de direction ",
            "publisher": "La Lettre des R\u00e9seaux",
            "url": "https://www.lettredesreseaux.com/P-2052-485-A1-sas-lorsque-les-statuts-chapeautent-les-modalites-de-direction.html",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2017
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sarah",
                    "last_name": "Levassor",
                    "name": null,
                    "headline": "Privacy Legal Counsel at Philips"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Loi Sapin 2 : nouvelles modalit\u00e9s d\u2019approbation de la r\u00e9mun\u00e9ration des dirigeants sociaux - Loi n\u00b02016-1691 du 9 d\u00e9cembre 2016 relative \u00e0 la transparence, \u00e0 la lutte contre la corruption et \u00e0 la modernisation de la vie \u00e9conomique ",
            "publisher": "GPO Mag",
            "url": "https://www.gpomag.fr/web/dirigeant/droit-et-fiscalite/remuneration-dirigeants-sociaux-loi-sapin-2",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2017
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sarah",
                    "last_name": "Levassor",
                    "name": null,
                    "headline": "Privacy Legal Counsel at Philips"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Mooc - L'Atelier RGPD",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 1090,
                "name": "Philips",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQG4O5wCG6zf2Q/company-logo_400_400/0/1519855869410?e=1700697600&v=beta&t=nckPFFIatOW5k72Vbjusy3ph4jMtjVRp2GpRIrfF8Es",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/philips/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, Hollande Septentrionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Philips",
                    "description": null,
                    "title": "Privacy Legal Counsel",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 157240,
                "name": "Capgemini",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQF_q1awsuPNAg/company-logo_400_400/0/1688232761552?e=1700697600&v=beta&t=AVYkP63AKDHCytQUaCjdM3Y02lrOzHDiL9K6PJnhnlY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/capgemini/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Utrecht, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Capgemini",
                    "description": null,
                    "title": "Senior Privacy and Cybersecurity Consultant",
                    "employment_type": "Permanent"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2580544,
                "name": "ETS Global",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGiSJp8rlsRvg/company-logo_400_400/0/1628076938077?e=1700697600&v=beta&t=R5BSbhZrMC0W-EbicvEcuFsNe8DfMjHTmINGCVe5lUE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ets-global/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, Hollande Septentrionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "ETS Global B.V.",
                    "description": "- Providing legal compliance support and advice to business and legal teams, including the application of European privacy legislation, in particular, the GDPR and data transfer requirements\n- Supporting the review and negotiation of customer contracts and responding to customer privacy questionnaires and audits\n- Developing and conducting privacy impact assessments, legitimate interest balancing tests, and transfer impact assessments\n- Guide on how best to ensure data protection by design and default is baked into the design, build, test and deployment stages of all activities\n- Drive compliance efforts relating to global privacy and data protection regulations, but in particular in the EU and Asia-Pacific\n- Review, triage and investigate complex privacy inquiries and draft responses to provide high-quality customer support and timely solutions to build customer trust\n- Counsel on privacy and security incident preparedness and management\n- Research and track global privacy legislation, evolving regulations, and enforcement and translating that into practical advice\n- Update and maintain external privacy notices, internal privacy and data handling policies, playbooks, and other materials supporting ETS\u2019s privacy program",
                    "title": "Legal Counsel & Data Protection Specialist",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Amsterdam, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "ETS Global B.V.",
                    "description": "\u2022 Advise the company and clients with respect to all matters pertaining to data protection and privacy in order to promote compliance with relevant laws and regulations (training, advice based on privacy policies, procedures and strategies, advice on privacy and data security issues related to new products and services, contract review, drafting and negotiations with internal and external customers, suppliers, service providers or partners, from a data protection and privacy perspective, performance of data privacy risk assessments and monitor of internal controls,...)\n\u2022 Support to the Legal Affairs Department (mainly the commercial team in France, Europe and China) and for the American parent company of ETS Global\n\u2022 Drafting and reviewing legal documents (contracts, amendments, memorandum of understanding, legal letters in both French and English)\n\u2022 Preparation of legal documents according to the law (General Terms and Conditions of sale, Privacy Policy, Website compliance ...)\n\u2022 Participation in substantial day-to-day deals and completion of regulatory formalities\n\u2022 Legal support to the other departments such as the Marketing department, the CS department, the IT department, and the Security department\n\u2022 Preparation of replies to invitations to tender and other public procurement procedures\n\u2022 Administrative support of the legal department (formalities, registrations with the registry and chambers of commerce abroad)",
                    "title": "Junior Legal Counsel",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 4422,
                "name": "DLA Piper",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEm2M2yEgoXAg/company-logo_400_400/0/1688371767407?e=1700697600&v=beta&t=70J5ksGzs-zoJhBVvYzwEyZJEK1mJUaw63zGMVtCyvc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/dla-piper/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Paris, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "DLA Piper",
                    "description": "\u2022 Communication: drafting internal and external communications and marketing collateral (writing and managing campaign content, including emails, newsletters, advertisements, press release); digital communication (websites, Linkedin, Twitter, and Instagram)\n\u2022 Business development: drafting and coordinating pitches, RFP responses, and presentations under the direction of lawyers; development and execution on strategic marketing plans; drafting of directories, awards and league table submissions\n\u2022 Event: preparation for and execution of client events, as well as conferences, including conference logistics, interfacing with the organizers in coordination with the lawyers",
                    "title": "B&D and Marketing coordinator ",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Paris, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "DLA Piper",
                    "description": null,
                    "title": "Communication, Marketing and Business development Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2200576,
                "name": "SIMON ASSOCIES - Le Droit d\u2019Entreprendre -",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF8aWhoXtBHeA/company-logo_400_400/0/1647330159143?e=1700697600&v=beta&t=Fsaqq8F5C-LOvvRydbo_Q7WNgPzRO6JAPLGP-kp1eRI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/simon-associes/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris 08, \u00cele-de-France, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "SIMON ASSOCIES - Le Droit d\u2019Entreprendre",
                    "description": "Conduct researches and legal analysis\n\u2022 Participation in the drafting and implementation of due diligence for potential transactions\n\u2022 Participation in substantial day-to-day deals and completion of regulatory formalities\n\u2022 Participation in the drafting of corporate agreements\n\u2022 Assistance in completing all documents required when creating various business entities\n\u2022 Redaction of articles published on Simon & Associ\u00e9s's website and legal publications in the legal press\n\n\n-----\n\n- Participation \u00e0 la r\u00e9daction et au suivi des audits juridiques dans le cadre d\u2019op\u00e9rations d\u2019acquisitions\n- Participation \u00e0 la r\u00e9daction de la documentation juridique dans le cadre d\u2019op\u00e9rations de capital investissement (augmentations de capital, \u00e9missions de valeurs mobili\u00e8res, pactes d\u2019actionnaires)\n- R\u00e9daction d\u2019actes relatifs \u00e0 la vie sociale des soci\u00e9t\u00e9s (statuts, approbation des comptes, tenue des registres d\u2019assembl\u00e9es, transfert de si\u00e8ge, accomplissement des formalit\u00e9s, pouvoirs ...)\n- Recherches et analyses de probl\u00e9matiques en droit des soci\u00e9t\u00e9s \n- Participation \u00e0 la r\u00e9daction de documents juridiques (acte de cession de fonds de commerce, garantie de passif, d\u00e9claration de cr\u00e9ances, ...)\n- R\u00e9daction d\u2019articles publi\u00e9s dans la Lettre des R\u00e9seaux \u2013 Simon Associ\u00e9s :\n    \u2022 Coup d\u2019accord\u00e9on et omission du rapport pr\u00e9alable du commissaire aux comptes (Cass. com., 15  mars 2017, n\u00b015-50.021)\n   \u2022 Le point sur le devoir de vigilance des soci\u00e9t\u00e9s m\u00e8res et des entreprises donneuses d\u2019ordres -    Proposition de loi en date du 21 f\u00e9vrier 2017\n   \u2022 SAS : lorsque les statuts chapeautent les modalit\u00e9s de direction - Cass. com., 25 janvier 2017, n\u00b014-28.792 \n   \u2022 Loi Sapin 2 : nouvelles modalit\u00e9s d\u2019approbation de la r\u00e9mun\u00e9ration des dirigeants sociaux - Loi n\u00b02016-1691 du 9 d\u00e9cembre 2016 relative \u00e0 la transparence, \u00e0 la lutte contre la corruption et \u00e0 la modernisation de la vie \u00e9conomique (article \u00e9galement disponible sur GPO Mag \u2013 Droit et Fiscalit\u00e9)",
                    "title": "Legal intern - Corporate law",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 743177,
                "name": "Moisand Boutin et Associes",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH7aZx9QjB0VA/company-logo_400_400/0/1643822978253?e=1700697600&v=beta&t=Karxn0p3b7vYKnvuYPOBkgU7upQJTWtMVPmv9uOmW1Q",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/moisand-boutin-et-associes/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris 8\u00e8me",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Moisand Boutin & Associ\u00e9s",
                    "description": "\u2022 Researches, drafting, edition and revision of legal opinion publications \n\u2022 Daily correspondence with clients and assistance during closings\n\u2022 Participation in the drafting corporate agreements\n\u2022 Assistance in completing all documents required when creating various business entities",
                    "title": "Legal intern - Corporate Law",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Havre-Tronchet",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris 15\u00e8me",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Havre-Tronchet",
                    "description": null,
                    "title": "Legal intern - Corporate Law",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 34529,
                "name": "BRED Banque Populaire",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFWmWieyEJaaA/company-logo_400_400/0/1581349710595?e=1700697600&v=beta&t=oqDbMptTfRSz6pOgtrcI0eKiSm6Ui8DNrOFbCdiKk8s",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/bred-banque-populaire/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "BRED Banque Populaire",
                    "description": "\u2022 Banking assistance to bank customers in handling their deposits and payments\n\u200b\u2022 Assistance and support of the bank administration in its operational issues\n\u200b\u2022 In charge of the liaison\u200b between banking personnel and customers\n\u2022 Promotion and cross-selling banking products and services to customers",
                    "title": "Banking Assistant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Corporate Law",
        "Parler en public",
        "Data protection",
        "Droit p\u00e9nal",
        "Droit des contrats",
        "Droit des entreprises en difficult\u00e9",
        "Recherche juridique",
        "Droit des soci\u00e9t\u00e9s",
        "R\u00e9daction juridique",
        "Recherche",
        "Contentieux civil",
        "Microsoft Office",
        "Microsoft Word",
        "PowerPoint",
        "Microsoft Excel",
        "Management",
        "Fran\u00e7ais",
        "French",
        "Anglais",
        "English"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}