{
    "profile_id": "jade-frichitthavong-6029a7182",
    "first_name": "Jade",
    "last_name": "Frichitthavong",
    "sub_title": "Legal practitioner in international criminal law, 2022 OSCE-UNODA Scholarship for Peace and Security Recipient",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQH-_E0vaStAXw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1604770904265?e=1697673600&v=beta&t=U0ZrihUjjdK1OKAWpX7ELHIMaJrpZuXrEZ99ZxyJgPY",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACs3qKIBga01OFaSINLvJPqVUEzlKc7IO-0",
    "object_urn": 725067938,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Espagnol",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Law Practice",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "Organisation for Security and Cooperation in Europe - UN Office for Disarmament Affaires",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "OSCE-UNODA Scholarship for Peace and Security",
            "field_of_study": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Lille 1 Sciences and Technology",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEbV95q4pf8Yg/company-logo_400_400/0/1641197607899?e=1700697600&v=beta&t=wAe3hVFkonWVQkSSDsyjPt_E5zPoQw_KTovD-hEMaQg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-de-lille/"
            },
            "degree_name": "Master 2",
            "field_of_study": "International Criminal Justice"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Toulouse 1 Capitole",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHt1It46vl4pQ/company-logo_400_400/0/1671111248981?e=1700697600&v=beta&t=Lj5N0GR7uA4P0Sz_U2Uv6tRePvmEX46-yfWzCqieqCI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-toulouse-capitole/"
            },
            "degree_name": "Master 1",
            "field_of_study": "International and European Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Essex",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHRd-eCuu6uwA/company-logo_400_400/0/1549549334878?e=1700697600&v=beta&t=0ljfdFBuzdn0vAIuQlwFK_04pw2cna8XDXmWGApt6wc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-essex/"
            },
            "degree_name": "Double degree LLB English & French Law and Master 1",
            "field_of_study": "Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Toulouse 1 Capitole",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHt1It46vl4pQ/company-logo_400_400/0/1671111248981?e=1700697600&v=beta&t=Lj5N0GR7uA4P0Sz_U2Uv6tRePvmEX46-yfWzCqieqCI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-toulouse-capitole/"
            },
            "degree_name": "LLB",
            "field_of_study": "Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Toulouse 1 Capitole",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHt1It46vl4pQ/company-logo_400_400/0/1671111248981?e=1700697600&v=beta&t=Lj5N0GR7uA4P0Sz_U2Uv6tRePvmEX46-yfWzCqieqCI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-toulouse-capitole/"
            },
            "degree_name": "University degree",
            "field_of_study": "European Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lyc\u00e9e Immacul\u00e9e Conception, Villeurbanne",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "A levels",
            "field_of_study": "Litt\u00e9raire"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "1e laur\u00e9ate de la promotion de M1 Essex-Toulouse",
            "description": "4\u00e8me ann\u00e9e du Double-dipl\u00f4me de droit franco-anglais",
            "issuer": "European School of Law",
            "date": {
                "month": 1,
                "day": null,
                "year": 2021
            }
        },
        {
            "title": "Best memorial for the State in English - Inter-American Human Rights Moot Court Competition",
            "description": "Prix du meilleur m\u00e9moire pour l'\u00c9tat en anglais, pour l'\u00e9dition 2020 : \"Rule of law and Human Rights: strenghtening democratic institutions\" \nLaur\u00e9ate de la s\u00e9lection pour le concours interam\u00e9ricain des droits de l'homme 2020 en repr\u00e9sentation de l'Universit\u00e9 Toulouse 1 Capitole et de la France.\nR\u00e9daction d'un m\u00e9moire et pr\u00e9paration \u00e0 la plaidoirie en anglais.",
            "issuer": "American University Washington College of Law",
            "date": {
                "month": 5,
                "day": null,
                "year": 2020
            }
        },
        {
            "title": "Finaliste nationale de l'ELSA Negociation Competition",
            "description": "Repr\u00e9sentation de l'Universit\u00e9 Toulouse 1 Capitole pour la finale nationale de ce concours de n\u00e9gociation en anglais.",
            "issuer": "ELSA (European Law Students'Association)",
            "date": {
                "month": 5,
                "day": null,
                "year": 2019
            }
        }
    ],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 10203324,
                "name": "Embassy of France in the Netherlands",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHGEdNW14fGLQ/company-logo_400_400/0/1584628002179?e=1700697600&v=beta&t=frLDuPN5wtPN5lcvKXQIMLQUfi7aMYJX2JuK6kgVP2o",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/franceinnl/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Embassy of France in the Netherlands",
                    "description": null,
                    "title": "Charg\u00e9e de mission juridique",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Domitille Philippart law firm",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Domitille Philippart law firm",
                    "description": "Legal support for the Laurent BUCYIBARUTA trial (Rwandan genocide - 2 months): assisting the lawyers during the hearings, drafting of daily reports.\nStudy of French case law and of the ICTR, conduct various legal research and analysis in support of the trial.",
                    "title": "Legal assistant",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Tribunal Judiciaire de Paris",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ville de Paris, \u00cele-de-France, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Tribunal Judiciaire de Paris",
                    "description": "Assistance to the magistrates for the Claude MUHAYIMANA trial (1 month): writing of daily reports, media monitoring. \nPreparation for the trial: study of international case law and of the ICTR, legal and contextual research and analysis, particularly in relation to Rwanda.",
                    "title": "Legal assistant at Parquet National Antiterroriste - Crimes against humanity Unit",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Genesis avocats law firm",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ville de Paris, \u00cele-de-France, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Genesis avocats law firm",
                    "description": "Study on unilateral extraterritorial sanctions.",
                    "title": "Legal intern",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 45909980,
                "name": "Police department",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/commissariat-de-police-nationale/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "N\u00eemes and surroundings",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Commissariat de Police Nationale",
                    "description": "Immersion in the daily life of the Urban Security Brigade and the Judicial Police.\nDiscovery of the functioning of a police station, participation in interrogations and introduction to the drafting of reports.",
                    "title": "Intern",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "role": "Membre du P\u00f4le Droit international",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Clinique Juridique de Lille ",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFIMchlgSBrYA/company-logo_400_400/0/1574259927149?e=1700697600&v=beta&t=8IFx7Bt1e9eM-7ePJWbkEbWs4kHAWEePvuTTDrz1GmI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/clinique-juridique-de-lille/"
            },
            "cause": null,
            "description": "Participation au Nuremberg Moot Court Competition 2021 : r\u00e9daction de m\u00e9moire et plaidoiries. \n\nR\u00e9daction d'articles dont \"M\u00e9canismes d'enqu\u00eate ind\u00e9pendants de l\u2019ONU : rem\u00e8des aux obstacles de la justice p\u00e9nale internationale et futurs standards de la lutte contre l\u2019impunit\u00e9\" sur le blog Droit internationa p\u00e9nal (https://www.blogdip.org/analyses-et-opinions/mecanismes-onu)"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "role": "Mentor",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Enactus Essex",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGUMO20XHIxVg/company-logo_400_400/0/1519882584914?e=1700697600&v=beta&t=3LGIhFKdhw4ZY5MOsZ_5T4lUAtnaYwuguk0o1PPAz1A",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/enactus-essex/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Traductrice et tutrice d\u2019un professeur pour le projet IQRA qui vise \u00e0 d\u00e9velopper la formation des enseignants et l\u2019\u00e9ducation des enfants maliens.\n"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "role": "Membre",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Amnesty International UK",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFG-Fvpoyuc-Q/company-logo_400_400/0/1519875919358?e=1700697600&v=beta&t=CL2ml4dnxOrfG3RPHbIuin-M4Cy_OEUfyhaSvylBJ5A",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/amnesty-international-uk/"
            },
            "cause": "HUMANITARIAN_RELIEF",
            "description": "Organisation d'une collecte pour le massacre des Rohingya en Birmanie."
        }
    ],
    "skills": [],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}