{
    "profile_id": "diemeba-barros-05b20430",
    "first_name": "Diemeb\u00e1",
    "last_name": "Barros",
    "sub_title": "Communication and Image office at the S\u00e3o Tome e Principe National Assembly",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFQprTEYtjL8g/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1645182162678?e=1697673600&v=beta&t=iWe8MaMcIBL2FDrRVg2pvRvkjapRl2ZtHqbpiDbh6pc",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAZv80cBl5sXDPx-QdTeqegUxBLWKIB1XdU",
    "object_urn": 108000071,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Rotterdam, South Holland",
        "city": "Rotterdam",
        "state": "South Holland",
        "default": "Rotterdam, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Ingl\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "PORTUGU\u00caS",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Public Relations & Communications",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "instituto superior jean piaget",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Licentiate degree",
            "field_of_study": "comunica\u00e7\u00e3o e marketing"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "school": {
                "name": "plymouth college",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "NVQ",
            "field_of_study": "saude"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": " S\u00e3o Tome e Principe National Assembly",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": " S\u00e3o Tome e Principe National Assembly",
                    "description": null,
                    "title": "Head of the production and transmission of content at the Communication and Image office ",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Assembleia Nacional S\u00e3o Tom\u00e9 e Principe",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "M\u00e9-Z\u00f3chi, S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Assembleia Nacional S\u00e3o Tom\u00e9 e Principe",
                    "description": null,
                    "title": "Acessora do Presidente da Assemb\u013aeia Nacional de S\u00e3o Tom\u00e9 e Principe",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Assembleia Nacional",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Assembleia Nacional",
                    "description": "Assessora de Rela\u00e7\u00f5es Publicas, Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, Imagem e Protocolo.",
                    "title": "Assessora-Presidente",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "www Electrofrio. net",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "s.tome",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "www Electrofrio. net",
                    "description": "Respons\u00e1vel pelo gest\u00e3o e liga\u00e7\u00e3o dos v\u00e1rios departamentos",
                    "title": "Gestora",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "centro de forma\u00e7\u00e3o profissional",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "centro de forma\u00e7\u00e3o profissional",
                    "description": "DAR FORMA\u00c7\u00d5ES NA \u00c1REA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, MARKETING PUBLICIDADE,,GESTAO DE PESSOAS",
                    "title": "professora",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Gest\u00e3o de equipes",
        "Negocia\u00e7\u00e3o",
        "Forma\u00e7\u00e3o de equipes",
        "Coaching",
        "Team Building",
        "Team Management",
        "Negotiation",
        "Business Strategy",
        "Portuguese",
        "Online Marketing",
        "Gest\u00e3o de projetos",
        "Publicidade",
        "Microsoft PowerPoint",
        "M\u00eddias sociais",
        "Pesquisa",
        "Estrat\u00e9gia empresarial",
        "Estrat\u00e9gias de marketing",
        "Microsoft Excel",
        "Marketing Strategy",
        "Planejamento estrat\u00e9gico"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}