{
    "profile_id": "fredericgomesbr",
    "first_name": "Frederic",
    "last_name": "Gomes",
    "sub_title": "Engenheiro",
    "profile_picture": null,
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQHZOez5RkmnAQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1618862636020?e=1697673600&v=beta&t=f4KFACsnqGSRyrtKE3COb_bKa6jOxgwIqtVqGhABaEU",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAb2EmABx6-fkdYZpQXR3ZtWsnp5iMA4_qY",
    "object_urn": 116789856,
    "birth_date": null,
    "summary": "\u2022Carreira profissional desenvolvida em empresas nacionais e multinacionais do segmento de Engenharia nas \u00e1reas de consultoria, estudos, projetos e fiscaliza\u00e7\u00e3o;\n\u2022Excelentes conhecimentos em comunica\u00e7\u00e3o com \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos (nacional e internacional);\n\u2022Forte experi\u00eancia comercial em pa\u00edses da \u00c1frica em especial Angola, Mo\u00e7ambique, Guin\u00e9 Equatorial, Guin\u00e9 Conacri, Tanz\u00e2nia, Gana e S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe;\n\u2022Experi\u00eancia na elabora\u00e7\u00e3o e montagem de concursos nacionais e internacionais (BID, BAD, Banco Mundial) \n\u2022Conhecimento t\u00e9cnico e gerencial na elabora\u00e7\u00e3o de projetos e fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras Civis e Rodovi\u00e1rias no Brasil e no exterior;\n\u2022Boa comunica\u00e7\u00e3o e facilidade de relacionamento em processos negociais;\n\u2022Facilidade de adapta\u00e7\u00e3o a novas realidades e desafios;\n\u2022Grande capacidade em gerenciamento, coordena\u00e7\u00e3o e motiva\u00e7\u00e3o de equipes;\n\u2022S\u00f3lidos valores humanos e profissionais tais como: comprometimento, lealdade, honestidade e senso de justi\u00e7a.\n\nSpecialties: Geoprocessamento (GIS), Georreferenciamento de propriedades e consider\u00e1vel conhecimento em levantamentos Topogr\u00e1ficos, Geod\u00e9sicos (GPS) e Aerofotogram\u00e9tricos com experi\u00eancia comprovada em mais de 5000km de estradas rodovi\u00e1rias;\nActualmente vem obtendo conhecimento em sistemas de mapeamento m\u00f3vel \u00e0 Laser e VANT;\nConhecimento com softwares Office, ArcGis, topograph, AutoCad",
    "location": {
        "country": null,
        "short": null,
        "city": null,
        "state": null,
        "default": null
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "ingles",
                "proficiency": null
            }
        ]
    },
    "industry": "Civil Engineering",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1994
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1998
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Estadual Paulista J\u00falio de Mesquita Filho",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFOCoSfimNaXg/company-logo_400_400/0/1688179703166?e=1700697600&v=beta&t=hOvoDJN5xDfqks4116PAJcmberdi3bCqKEfNYzs3DMs",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/unesp---universidade-estadual-paulista-j-lio-de-mesquita-filho-/"
            },
            "degree_name": "Engenheiro Cart\u00f3grafo",
            "field_of_study": "Topografia, Geod\u00e9sia, Cartografia, Aerofotogrametria"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia - UFU",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGSPNrJlT64bg/company-logo_400_400/0/1684931756674?e=1700697600&v=beta&t=s2tUu4TRJuljr-j68p-BH5qFOE5W11AphEAi8bQcJnQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufuoficial/"
            },
            "degree_name": "Especializa\u00e7\u00e3o",
            "field_of_study": "Engenharia de Seguran\u00e7a do Trabalho"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                }
            },
            "school": {
                "name": "USP - Universidade de S\u00e3o Paulo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHHXnr1_zj8JA/company-logo_400_400/0/1660072406824?e=1700697600&v=beta&t=FXGD2fADIg96wUXyPjKCYo0UY7Gi0EJIo5LQtYkw2Pc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uspoficial/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Planejamento Urbano, Comunit\u00e1rio ou Regional"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "school": {
                "name": "Unitri - Centro Universit\u00e1rio do Tri\u00e2ngulo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEqaXxWODTBHg/company-logo_400_400/0/1519901013512?e=1700697600&v=beta&t=UQj0aJaqZ6xqKL0pKD_Qg7h8OhJu2Wint5sh_1TMObk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/unitriasoec/"
            },
            "degree_name": "Gradua\u00e7\u00e3o",
            "field_of_study": "Engenharia Civil"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Engenharia Cartogr\u00e1fica",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "E2R Incorporadora",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Uberl\u00e2ndia, Minas Gerais, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "E2R Incorporadora",
                    "description": null,
                    "title": "Engenheiro",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5212186,
                "name": "BDM Engenharia e Tecnologia lda.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHzS_xIJ_s8mA/company-logo_400_400/0/1519952182922?e=1700697600&v=beta&t=MibeobZHoWqduYeJbmUgV8ulOD097NpE4FkqoXieC5M",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/bdmengenharia/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Angola",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "BDM Engenharia e Tecnologia Lda.",
                    "description": "\u2022 Dirigir as atividades de planeamento empresarial, vendas, gest\u00e3o da comercializa\u00e7\u00e3o e qualidade dos servi\u00e7os, abrangendo o desenvolvimento das estrat\u00e9gias de neg\u00f3cios para viabilizar a comercializa\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os da BDM Engenharia e Tecnologia, junto aos setores p\u00fablicos e privados;\n\u2022 Respons\u00e1vel pela estrat\u00e9gia comercial da empresa;\n\u2022 Determinar os acordos e as condi\u00e7\u00f5es de venda, bem como supervisionar a administra\u00e7\u00e3o dos contratos existentes e os planos de vendas;\n\u2022 Participar e acompanhar as negocia\u00e7\u00f5es comerciais;\n\u2022 Monitorar as contas e contratos entre seus clientes;\n\u2022 Respons\u00e1vel pela pol\u00edtica estrat\u00e9gica de desenvolvimento comercial, adaptando as diretrizes ao mercado local.",
                    "title": "Head Comercial",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Angola",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "BDM Engenharia e Tecnologia Lda.",
                    "description": "\u2022Reporte ao Diretor T\u00e9cnico, com equipe de 14 T\u00e9cnicos Especializados, responsabilidade pelo gerenciamento dos Estudos T\u00e9cnicos em campo para servi\u00e7os de estradas, infraestruturas urbanas, barragens, pequenas centrais hidrel\u00e9tricas (PCHs), linhas de transmiss\u00e3o e habita\u00e7\u00f5es.\n\u2022Cria\u00e7\u00e3o da Ger\u00eancia de Geotecnologia, resultado dos sucessos obtidos ao longo dos anos na \u00e1rea de cartografia com investimentos em equipamentos e tecnologia na ordem de US3.4 MM.\n\u2022Amplia\u00e7\u00e3o da carteira de servi\u00e7os com crescimento de 7% em 2011, 22% em 2012 e 36% em 2013.",
                    "title": "Gerente de Geotecnologia - \u00c1frica",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Angola",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "BDM Engenharia e Tecnologia Lda.",
                    "description": "\u2022Reporte ao Gerente de Projetos, com responsabilidade pela viabiliza\u00e7\u00e3o da expans\u00e3o do portf\u00f3lio de projetos, pela valida\u00e7\u00e3o dos estudos de campo e apoio na constru\u00e7\u00e3o de propostas t\u00e9cnicas e interlocu\u00e7\u00e3o junto ao cliente no p\u00f3s venda, e gera\u00e7\u00e3o de novos neg\u00f3cios. \n\u2022Defini\u00e7\u00e3o do pipeline de desenvolvimento da \u00e1rea de explora\u00e7\u00e3o, capacita\u00e7\u00e3o das equipes, incluindo expatriados, investimentos em CAPEX e processos para o campo.\n\u2022Lideran\u00e7a de projetos estrat\u00e9gicos e grande repercuss\u00e3o, junto ao governo e com investimentos na ordem de U$60MM, a exemplo, de projetos vi\u00e1rios em 2.000km de faixa, revitaliza\u00e7\u00e3o de bairros e loca\u00e7\u00e3o e mapeamento de \u00e1reas para estudos de explora\u00e7\u00e3o de minerais.",
                    "title": "Coordenador de Cartografia",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Romen Tecnologia S/A",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "Romen Tecnologia S/A",
                    "description": "\u2022Desenvolvimento de solu\u00e7\u00f5es para Telefonia IP 100% NGN voltado para pequenas operadoras;\n\u2022Acompanhamento dos processos de conta SIP Server, sistema de billing e tarifa\u00e7\u00e3o, Media-Proxy, CRM, ERP, monitoramento em tempo real e portal Web de cliente.\n\u2022Contribuiu para o desenvolvimento e comercializa\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es IP de baixo custo para pequenas operadoras.",
                    "title": "Gerente de infra-estruturas e Opera\u00e7\u00f5es",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "UniAlgar - Universidade de Neg\u00f3cios",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Uberl\u00e2ndia e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        }
                    },
                    "company": "UniAlgar - Universidade de Neg\u00f3cios",
                    "description": "\u2022Ministrou treinamentos e divulga\u00e7\u00f5es de novos produtos e servi\u00e7os voltados \u00e0 \u00e1rea de telefonia fixa (STFC), m\u00f3vel, internet e TV a cabo.",
                    "title": "Consultor T\u00e9cnico ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1274396,
                "name": "Prefeitura Municipal de Capivari",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHv81TXaiMEPA/company-logo_400_400/0/1684334008652?e=1700697600&v=beta&t=bXRurU-ffRU5I0IEuOR0EMibWvH1Eodx_bB_J167OE8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/prefeituradecapivari/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2001
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        }
                    },
                    "company": "Prefeitura de Capivari",
                    "description": "\u2022Respons\u00e1vel por projetos em Conv\u00eanios Estaduais e Federal (R$8,5MM), e fiscaliza\u00e7\u00e3o de obras p\u00fablicas e particulares com grandes impactos urban\u00edsticos e ambientais (R$35MM).\n\u2022Respons\u00e1vel pelo primeiro Plano Diretor Participativo. Implanta\u00e7\u00e3o das leis de Uso e Ocupa\u00e7\u00e3o do Solo, C\u00f3digo de Posturas e C\u00f3digo Tribut\u00e1rio com contribui\u00e7\u00e3o para revis\u00f5es de leis do Munic\u00edpio com destaque ao C\u00f3digo de Obras;\n\u2022Contribui\u00e7\u00e3o para o aumento da arrecada\u00e7\u00e3o de impostos (ISS e IPTU) atrav\u00e9s de t\u00e9cnicas de planejamento urbano, saltando de R$21MM para R$108MM e, membro do grupo respons\u00e1vel pela diminui\u00e7\u00e3o da d\u00edvida em 80% em 2008, por meio de gest\u00e3o e diminui\u00e7\u00e3o dos gastos.",
                    "title": "Secret\u00e1rio de Planejamento Urbano e Regional",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 981803,
                "name": "Prefeitura Municipal de Uberl\u00e2ndia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEdpoThSuBP9Q/company-logo_400_400/0/1519885094245?e=1700697600&v=beta&t=jRz5sz9u70hyUqqrOKADYmfG8z9BMZNGvg9P9EGSl6k",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/prefeitura-municipal-de-uberl-ndia/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Uberl\u00e2ndia e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 1999
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2000
                        }
                    },
                    "company": "Prefeitura Municipal de Uberl\u00e2ndia",
                    "description": "\u2022Coordenador das atividades voltadas \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o do Sistema de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1ficas do Munic\u00edpio, utilizando o software Autodesk World, AutoCad Map e Autodesk MapGuide, provendo o atendimento \u00e0s v\u00e1rias unidades administrativas;\n\u2022Respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o do Cadastro T\u00e9cnico Multifinalit\u00e1rio de Uberl\u00e2ndia.\n\u2022Coordenador do Sistema de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica Municipal;\n\u2022Participou de diversas tomadas de decis\u00f5es na implanta\u00e7\u00f5es de sistemas para aumento da arrecada\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria do munic\u00edpio;\n\u2022Em seu primeiro resultado em 1999, representou em um aumento em 27% na arrecada\u00e7\u00e3o do IPTU;\n\u2022Membro t\u00e9cnico da Rede Metropolitana de Uberl\u00e2ndia de Janeiro a Dezembro de 2000.",
                    "title": "Assessor de Planejamento Urbano",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "GECTOR COMERCIAL E ENGENHARIA",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 1999
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 1999
                        }
                    },
                    "company": "GECTOR COMERCIAL E ENGENHARIA",
                    "description": "- Respons\u00e1vel pela Execu\u00e7\u00e3o de levantamentos geod\u00e9sicos e topogr\u00e1ficos nas rodovias Castelo Branco (SP280) e Raposo Tavares (SP270);\n- Coordenador de equipes de levantamentos de campo;\n- Respons\u00e1vel t\u00e9cnico pelos Levantamentos dos estudos t\u00e9cnicos para constru\u00e7\u00e3o da nova Marginal entre S\u00e3o Paulo e Alphaville;\n- Participou na elabora\u00e7\u00e3o do Projeto de Duplica\u00e7\u00e3o da Rodovia Raposo Tavares entre S\u00e3o Paulo e Ara\u00e7oiaba da Serra;\n- Participou do Planejamento Estrat\u00e9gico da Empresa;\n- Respons\u00e1vel pela implanta\u00e7\u00e3o do sistema de processamento de dados coletados em campo.",
                    "title": "Engenheiro Jr.",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "GIS",
        "GPS",
        "ArcGIS",
        "Operating Systems",
        "LiDAR",
        "AutoCAD",
        "Surveying",
        "Microsoft Office",
        "Engineering",
        "PowerPoint",
        "MS Project",
        "Microsoft Excel",
        "Microsoft Word",
        "Project Planning",
        "Remote Sensing",
        "English",
        "Team Leadership",
        "CAD",
        "Lideran\u00e7a de equipe",
        "Microsoft Project"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}