{
    "profile_id": "melissa-da-conceicao",
    "first_name": "Melissa",
    "last_name": "Da Concei\u00e7\u00e3o",
    "sub_title": "\nData Management | Clinical Trial Operations | Biotechnology | Project Coordinator",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQE_mZ5gjR23jA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1648240686874?e=1697673600&v=beta&t=w4checpsEHs9QBtqIQWXMD6cvHLtNgWn95ZrT0jhCMo",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQFoS0mEoeAtNw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1644233323224?e=1697673600&v=beta&t=uskeKzW6dWkhKJMvNVzjQ2fyXhITv-xFZyJutm4bDAI",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABtdMVoB6dyK-aTiPdCqAQ5Nk32Q8MjbBco",
    "object_urn": 459092314,
    "birth_date": null,
    "summary": "Media & Communication Bachelor made in Portugal. \nERAMUS programme made in Universitat de Barcelona.\n\nExperience in Data Management based in Clinical Trial Operations as Data Officer. I worked with Excel & LIMS software as well. At this point my task was processing all the data from the clinical trial; contact the site's as need regarding reconciliations; QC data & delivery Metadata transfer on weekly basis. \n\nIn my actual role in Project Management as Project Coordinator since 2022, my task consists in: assure that the clinical trial project goes smoothly from the day 1 until the end. I'm the contact point/person with the client and between all the departments within Xellerate.\n\n\nI'm portuguese native. I also speak spanish, english and dutch language.\n\nFocused on growing, professionally and personally.",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Biotechnology",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universitat de Barcelona",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGssFBk0UX8rw/company-logo_400_400/0/1673254156906?e=1700697600&v=beta&t=ZCty8h1kmnJtLJLdIp47EsE5OGqhsAwQBNfLBf1pqLA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-barcelona/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "ERASMUS"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Polytechnic Institute of Set\u00fabal",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGi0ZlGfMmvAQ/company-logo_400_400/0/1592383288706?e=1700697600&v=beta&t=J8hML-ns8hAw0WY2rl1m2Ui4Y3-ChM6FkcgFAKkXMyQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/instituto-politecnico-de-setubal/"
            },
            "degree_name": "Licenciatura",
            "field_of_study": "Comunicacao Social"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 535536,
                "name": "Viroclinics-DDL",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGbxAnzz_lWxA/company-logo_400_400/0/1687415847074?e=1700697600&v=beta&t=fwk7n4J-mazxaz_PKIrlXH-3vefFrEk_CHVvmdgVTks",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/viroclinics-ddl/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rijswijk ",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Viroclinics-DDL",
                    "description": null,
                    "title": "Project Coordinator",
                    "employment_type": "Permanent"
                },
                {
                    "location": "Roterd\u00e3o, Holanda do Sul, Pa\u00edses Baixos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Viroclinics-DDL",
                    "description": null,
                    "title": "Clinical Operations Data Officer",
                    "employment_type": "Permanent"
                },
                {
                    "location": "Roterd\u00e3o, Holanda do Sul, Pa\u00edses Baixos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Viroclinics-DDL",
                    "description": null,
                    "title": "Facility Assistant",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 9552,
                "name": "TVI",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGsN2xtM4McFw/company-logo_400_400/0/1677163856178?e=1700697600&v=beta&t=epw6qaKXXjyppeTo_mXhLuG5_VnzUpaOiGhhyskG_xo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/tvi/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lisboa, Portugal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "TVI",
                    "description": null,
                    "title": "Sports Journalist",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Assist\u00eancia ao produto",
        "Assuntos m\u00e9dicos",
        "Suporte de projeto",
        "Coordena\u00e7\u00e3o de equipe",
        "Comunica\u00e7\u00e3o",
        "Opera\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas",
        "Compet\u00eancia interpessoais",
        "Trabalho em equipe",
        "Comunica\u00e7\u00e3o empresarial",
        "Microsoft Office",
        "Microsoft Excel",
        "Espanhol",
        "Holand\u00eas",
        "Portugu\u00eas",
        "Din\u00e2mica de grupo",
        "English",
        "Data Management",
        "English to Spanish",
        "Clinical Research",
        "Dutch"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}