{
    "profile_id": "aude-robin-mitrevski-34b32b209",
    "first_name": "Aude",
    "last_name": "ROBIN-MITREVSKI",
    "sub_title": "Head of Regional Economic Service for Benelux - Ambassade de France aux Pays-Bas",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQEXuThqdGUt0A/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1616077748848?e=1697673600&v=beta&t=ru8VI-EFQMXBSbvP9vKkSdJUJJsEHDlV0fyEF3fav8M",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADToYisBpfxVQuLL1ZHm048MKMysCzBFj0I",
    "object_urn": 887644715,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Government Administration",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Sciences Po Lille",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFCMNGgkejfBg/company-logo_400_400/0/1519900494823?e=1700697600&v=beta&t=tXcnPEVaIYI01kQiVDYeMYzckJ3pHoxzjlZ5EPJvO-g",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/sciences-po-lille/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Panth\u00e9on Assas (Paris II)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHDbbkRpKNStg/company-logo_400_400/0/1641974896405?e=1700697600&v=beta&t=MnpOaELkF22Z5hDO-Kh278zx46Ru3igxj_fjSLDMGNI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/assasuniversite/"
            },
            "degree_name": "Master professionnel",
            "field_of_study": "D\u00e9fense, g\u00e9ostrat\u00e9gie et dynamiques industrielles"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paris-Est Marne-la-Vall\u00e9e",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH1lt4q8LZ4Cw/company-logo_400_400/0/1519952311912?e=1700697600&v=beta&t=XaHagmLAa8OAtTQ4SNTytO-lu9cH_JLKYF1aafQyLgE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-de-marne-la-vallee/"
            },
            "degree_name": "Master de recherche",
            "field_of_study": "Intelligence de l'Europe"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 10203324,
                "name": "Ambassade de France aux Pays-Bas",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHGEdNW14fGLQ/company-logo_400_400/0/1584628002179?e=1700697600&v=beta&t=frLDuPN5wtPN5lcvKXQIMLQUfi7aMYJX2JuK6kgVP2o",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/franceinnl/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Embassy of France in the Netherlands",
                    "description": null,
                    "title": "Head of Regional Economic Service for Benelux - Embassy of France in Netherlands",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ambassade de France en Belgique, Direction g\u00e9n\u00e9rale du Tr\u00e9sor (French Treasury)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bruxelles, R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale, Belgique",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Ambassade de France en Belgique, Direction g\u00e9n\u00e9rale du Tr\u00e9sor (French Treasury)",
                    "description": null,
                    "title": "Head of economic service for Belgium and Luxembourg - Embassy of France in Belgium",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 496351,
                "name": "Direction g\u00e9n\u00e9rale du Tr\u00e9sor (French Treasury)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHbJlxZe3MRhg/company-logo_400_400/0/1669364990959?e=1700697600&v=beta&t=paMNu1qGS_YnLc6CkdxTXFI9t2rZc5RBm0U5GRaRGfg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/direction-generale-du-tresor-french-treasury/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Direction g\u00e9n\u00e9rale du Tr\u00e9sor",
                    "description": null,
                    "title": "Policy officer - Macroeconomic Policies and European Affairs Department",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ambassade de France au Royaume de Bahre\u00efn",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Manama, Gouvernorat de la capitale, Bahre\u00efn",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Ambassade de France au Royaume de Bahre\u00efn",
                    "description": null,
                    "title": "Head of economic service - Embassy of France in Bahrain",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ambassade de France en Slov\u00e9nie",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ljubljana, Slov\u00e9nie",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Ambassade de France en Slov\u00e9nie",
                    "description": null,
                    "title": "Head of economic service - Embassy of France in Slovenia",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ambassade de France en Italie",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rome, Latium, Italie",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Ambassade de France en Italie",
                    "description": null,
                    "title": "Policy officer - Regional economic service of Rome - Embassy of France in Italy",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ambassade de France \u00e0 Chypre",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Nicosie, Chypre",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Ambassade de France \u00e0 Chypre",
                    "description": null,
                    "title": "Head of economic service - Embassy of France in Cyprus ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 496351,
                "name": "Direction g\u00e9n\u00e9rale du Tr\u00e9sor (French Treasury)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHbJlxZe3MRhg/company-logo_400_400/0/1669364990959?e=1700697600&v=beta&t=paMNu1qGS_YnLc6CkdxTXFI9t2rZc5RBm0U5GRaRGfg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/direction-generale-du-tresor-french-treasury/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Direction g\u00e9n\u00e9rale du Tr\u00e9sor",
                    "description": null,
                    "title": "Deputy Head of Unit - European Strategy and Coordination ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10253722,
                "name": "Direction g\u00e9n\u00e9rale des Finances publiques",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEM3Xkm4tGVhw/company-logo_400_400/0/1678154027675?e=1700697600&v=beta&t=nxaz1ERx3wYDOh7W05akJHtm_GhV-E72mLZQO-Or2Kw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/direction-g%C3%A9n%C3%A9rale-des-finances-publiques/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "Direction g\u00e9n\u00e9rale des Finances publiques",
                    "description": null,
                    "title": "Deputy of head sector, State Accounts",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}