{
    "profile_id": "kristina-horinkova",
    "first_name": "Kristina",
    "last_name": "Horinkova",
    "sub_title": "Head of Programme & Content",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQF8u-LsaVqJFw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1674225061591?e=1697673600&v=beta&t=Mgtdf4WrtXhk8A3utx7lgbhUV0l_dqQNg7l8rztIFpY",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQHFgkWeMWtt9g/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1680008551333?e=1697673600&v=beta&t=prCs27gRyBcThteA0Z9pFSebqQ4FIRa3vV0Twb4xnbQ",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACZX0g4Bze3AyOIKCre6CguqklEhwcizwtg",
    "object_urn": 643289614,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": "https://www.readycon.co.uk/",
            "title": "READYCON",
            "description": null,
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQGnaHY-ECtqYA/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1675177830502?e=1692964800&v=beta&t=i471uZlPWcUqnFSJ--cWO7e7Oh_5Bi3iPDi78VjZdLE"
        },
        {
            "url": "https://zero2hero.sk/kristina-horinkova-dobry-kolektiv-playko-rozhovor/",
            "title": "Krist\u00edna Horinkov\u00e1: \u201eV\u010faka networkingu m\u00e1m pocit, \u017ee zvl\u00e1dnem v\u0161etko na svete.\u201c",
            "description": null,
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E2DAQG495ywY88mBA/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1688031465124?e=1692964800&v=beta&t=997_hHvIrHZP8koE1DS_e1hJEpO8JpyCuC82W9huY6w"
        },
        {
            "url": "https://vysokeskoly.sme.sk/c/23124636/ked-vas-v-zivote-bavi-takmer-vsetko-mozete-v-skole-skombinovat-socialne-vedy-s-filmom.html",
            "title": "Ako sa \u0161tuduj\u00fa soci\u00e1lne vedy v Holandsku",
            "description": null,
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/D4E27AQGc8roWP26P5Q/articleshare-shrink_1280_800/0/1691151557618?e=1692964800&v=beta&t=ZUQUxzikUj6t1FKqtJMbERbQIi6zE8wltcJRrdrDMkk"
        },
        {
            "url": "https://bystriny.sk/magazin/male-velke-pribehy-142-premenili-zanedbany-asfalt-v-mestskom-parku-na-zivy-komunitny-priestor.html",
            "title": "Vysoko\u0161kol\u00e1ci, ktor\u00ed premenili zanedban\u00fd asfalt v Mestskom parku na \u017eiv\u00fd komunitn\u00fd priestor",
            "description": null,
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQE72d3UqU9Jqw/articleshare-shrink_1280_800/0/1691654991076?e=1692964800&v=beta&t=A5G_Yz7oBaR1kpp6xQZOaQHeH5qVlStjoT1Ywv20rZE"
        },
        {
            "url": "https://www.fred.fm/uk/kristina-horinkova-27-times-cinema-giornate2022/",
            "title": "Kristina Horinkova - 27 Times Cinema #Giornate2022",
            "description": null,
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQERommepb6Thw/articleshare-shrink_800/0/1673820032131?e=1692964800&v=beta&t=aFwccGAV3YlPwx5kMZUCL52WCpJGFdf8KfVJpLY4YuM"
        },
        {
            "url": "https://www.linkedin.com/feed/update/urn:li:activity:6854044636747452417",
            "title": "BDO Slovak Republic on LinkedIn: #BDOpodcast #Futureton #peoplehelpingpeople",
            "description": "\ud83c\udf99\ufe0f #BDOpodcast \ud83d\udc49D\u00e1ta z Eur\u00f3pskej vesm\u00edrnej agent\u00fary m\u00f4\u017eu pom\u00f4c\u0165 slovensk\u00fdm mest\u00e1m identifikova\u0165 konkr\u00e9tne klimatick\u00e9 hrozby, ale aj rie\u0161enia. \ud83d\udc49Peter...",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4D22AQE55SGyRUY31g/feedshare-shrink_2048_1536/0/1634131582006?e=1695254400&v=beta&t=BWaPhylPeTyPL5-Eli6EfPvuYI7_AIR4A31HjyV0MCw"
        },
        {
            "url": "https://soutezapodnikej.cz/blog/kristina-horinkova-o-spojeni-umeni-sportu-a-kultury-ve-verejnem-prostoru-seznamte-se-s-playko/",
            "title": "Krist\u00edna Horinkov\u00e1 o spojen\u00ed um\u011bn\u00ed, sportu a kultury ve ve\u0159ejn\u00e9m prostoru: Seznamte se s Playko | Sout\u011b\u017e & Podnikej",
            "description": "V tomto rozhovoru zav\u00edt\u00e1me na sousedn\u00ed Slovensko za absolventkou 4. ro\u010dn\u00edku Sout\u011b\u017e & Podnikej, Krist\u00ednou Horinkovou. Na region\u00e1ln\u00edm fin\u00e1le v Brn\u011b n\u00e1m p\u0159edstavila projekt Asfaltov\u00e9 Ihrisko, jeho\u017e z\u00e1m\u011brem bylo revitalizovat h\u0159i\u0161t\u011b v Ko\u0161ic\u00edch a vr\u00e1tit mu...",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQEPu6ruXZDY5A/articleshare-shrink_1280_800/0/1691259450452?e=1692964800&v=beta&t=NqFTqt9nkH90vGOkPtaA1-9Wb_lxn4iJxkgRvD6H-Gk"
        },
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=auRelcxgnOc",
            "title": "D\u00c1SATO: Krist\u00edna Horinkov\u00e1 a Martin P\u00e9chy",
            "description": "Pr\u00edbehy \u013eud\u00ed, ktor\u00ed po mal\u00fdch kr\u00f4\u010dikoch spolu s ne\u00faspechmi dokazuj\u00fa, \u017ee D\u00c1 SA TO, \u010do sa zvy\u010dajne pova\u017euje za nemo\u017en\u00e9, prin\u00e1\u0161a Gabika Z\u00fabrikov\u00e1 v rozhovoroch s n\u00e1zvom \u2764D\u00c1 SA TO. V jeden\u00e1stom dieli rozpr\u00e1vaj\u00fa Martin P\u00e9chy a Krist\u00edna Horinkov\u00e1 zo...",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4D27AQGVzE3LzOlIOQ/articleshare-shrink_800/0/1691151565226?e=1692964800&v=beta&t=ugfGrp_1Fc1I_-QX5N4iJEqJCDoCuoHDtG3EDNGMTig"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Aktivisti a prim\u00e1tor hovoria o sile samospr\u00e1v",
            "description": "O sk\u00fasenostiach, ako sa to d\u00e1 robi\u0165 inak, pri\u0161li porozpr\u00e1va\u0165 tri gener\u00e1cie \u013eud\u00ed, ktor\u00fdch sp\u00e1ja vidina lep\u0161ieho a f\u00e9rovej\u0161ieho Slovenka: ex-predseda a spoluzakladate\u013e ZOMOS \u2013 Zdru\u017eenia ob\u010danov, miest a obc\u00ed Slovenska Vladim\u00edr \u0160p\u00e1nik, niekdaj\u0161\u00ed aktivista a s\u00fa\u010dasn\u00fd prim\u00e1tor Trnavy Peter Bro\u010dka a spoluzakladate\u013eka o.z. Dobr\u00fd Kolekt\u00edv Krist\u00edna Horinkov\u00e1.\n\n",
            "image": null
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Dutch",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Slovak",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Education Management",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2024
                }
            },
            "school": {
                "name": "Amsterdam University College",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHLZEmp8EOMvQ/company-logo_400_400/0/1519908698251?e=1700697600&v=beta&t=CjD195F_l2O3Z8hbg6wuCA-GUE8TiwLoneRRZ66Njys",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/amsterdam-university-college/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Social Sciences"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "LEAF Academy",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEf6W80JBCtrg/company-logo_400_400/0/1519871362803?e=1700697600&v=beta&t=bA70XQ-r_e-HlnH9KeY0qPsSHmKvOMf8esZVqrA3I1E",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/leafacademy/"
            },
            "degree_name": "High School Diploma (Advanced Placement)",
            "field_of_study": "Entrepreneurial Leadership"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "nexteria.sk",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHhkSzoRSalSQ/company-logo_400_400/0/1576870865368?e=1700697600&v=beta&t=DyIfwq7WO_9CVHeksKPTbsL1hddaxRC3JOrnk7QBlAk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/nexteria.sk/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Leadership"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Filmmaking ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Global Online Academy",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Global Online Academy",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFUbhImVmZ8AA/company-logo_400_400/0/1615809946141?e=1700697600&v=beta&t=IlCcCyhGZR-wwEMp98ZPkBXv4cqVqnXJcHxNmJ2wAOg",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Model European Parliament, Toledo - Madrid",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "description": "delegate of Slovak Republic in the 49th international session in the Committee on Economic and Monetary affairs ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Kristina",
                    "last_name": "Horinkova",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Programme & Content"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "St. Wenceslas meeting",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "description": "5 days project- hydrobiology research about Jesen\u00edky mountains in Czech Republic made by international group of young students, results presented on Conference in September 2018",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Kristina",
                    "last_name": "Horinkova",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Programme & Content"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Model European Parliament",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "description": "delegate of United Kingdom and Northern Ireland in the Committee on Environment, Public Health and Food Safety, recommended for an international round in Madrid",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Kristina",
                    "last_name": "Horinkova",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Programme & Content"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Startup Weekend Pilsen",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "description": "Conntec- connecting attendees and event organisers, won 2nd place+ honourable mention",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Kristina",
                    "last_name": "Horinkova",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Programme & Content"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Startup Weekend Prague 2018",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "I have pitched an idea, created a team of 5 and won a Startup weekend against 14 teams judged by very experienced investors, businessmen and businesswomen. We have created startup To'Let, platform that allows you to search for the closest toilet via Messenger chatbot.\n\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Kristina",
                    "last_name": "Horinkova",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Programme & Content"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Startup Weekend Prague 2017 (education)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "description": "Paforu- helping students decide what career path to pursue using Virtual Reality and workshops",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Kristina",
                    "last_name": "Horinkova",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Programme & Content"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Futureton",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "description": "\u2022 Winner of the Futureton competition in the Green Slovakia category in 2021\n\u2022 Winner of the Futureton competition in the Social issues category in 2022",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Kristina",
                    "last_name": "Horinkova",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Programme & Content"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Ve\u013evyslanectvo mlad\u00fdch",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "description": "I was selected to a national round, presented our project in English in front of a distinguished local and international jury and won 2nd place. \n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Kristina",
                    "last_name": "Horinkova",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Programme & Content"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Sout\u011b\u017e & Podnikej",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "description": "Sout\u011b\u017e & Podnikej is a three-month program for high school students. I have pitched my project, completed 7 competitive tasks, worked with mentors and advanced to the regional finals in Brno and won 2nd place. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Kristina",
                    "last_name": "Horinkova",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Programme & Content"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Startup Weekend Prague: Public Services",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "description": "I've co-pitched an idea, created a start-up Emergency locator that helps to decrease the time needed to identify endangered area after a terrorist attack/natural disaster, also helps with locating affected citizens, provides all data to emergency services to make their actions more efficient. Afterwards, I've presented this start-up to the jury.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Kristina",
                    "last_name": "Horinkova",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Programme & Content"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Prague Student Summit",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "description": "delegate of Chile in DISEC (The Disarmament and International Security Committee) in the Model of the United Nations",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Kristina",
                    "last_name": "Horinkova",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Programme & Content"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "3. z\u00e1padoslovensk\u00fd region\u00e1lny turnaj SDL 2018/2019",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "2nd place as a team, 7th best speaker",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Kristina",
                    "last_name": "Horinkova",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Programme & Content"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "WSDC Debate Competition",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Kristina",
                    "last_name": "Horinkova",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Programme & Content"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Short documentary: 2 weeks living on the street ",
            "publisher": "LEAF Academy, DEPAUL Slovensko",
            "url": "https://www.facebook.com/leafacademy/videos/2047347798894623/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Kristina",
                    "last_name": "Horinkova",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Programme & Content"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 93146982,
                "name": "READYCON",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEVQtfeH_UHVw/company-logo_400_400/0/1677575034309?e=1700697600&v=beta&t=tihDtpNqq4F0CWrnBEyNf5BbpyNVskZzsvd5Cz3WqsE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/readycon-experience/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "READYCON",
                    "description": "READYCON is a unique online experience for high school students. By attending READYCON, these students will gain valuable insights into the latest developments in key sectors of the economy, enabling them to make better career choices that will help them in their future application in an ever-changing labour market.",
                    "title": "Head of Programme & Content",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 31434106,
                "name": "Kolekt\u00edv",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE6bjivlFfn2A/company-logo_400_400/0/1621288144549?e=1700697600&v=beta&t=er9FR3ytSeUE_1Z-pwFp2jotfl9SjSKEakwgGvTsTdc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/dobrykolektiv/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Dobr\u00fd Kolekt\u00edv",
                    "description": "We are a young team currently working with top architects, designers and the City of Ko\u0161ice on a revitalisation of an unused area in Ko\u0161ice into a meaningful public space with an originally designed basketball court and a cultural space for events. The public space opened in July 2022, already welcomed multiple events.",
                    "title": "Co-Founder, Creative Producer",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 18273501,
                "name": "LEAF Academy",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEf6W80JBCtrg/company-logo_400_400/0/1519871362803?e=1700697600&v=beta&t=bA70XQ-r_e-HlnH9KeY0qPsSHmKvOMf8esZVqrA3I1E",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/leafacademy/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "LEAF Academy",
                    "description": null,
                    "title": "Alumni Relations Officer",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1187945,
                "name": "nexteria.sk",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHhkSzoRSalSQ/company-logo_400_400/0/1576870865368?e=1700697600&v=beta&t=DyIfwq7WO_9CVHeksKPTbsL1hddaxRC3JOrnk7QBlAk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/nexteria.sk/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bratislava, Slovakia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "nexteria.sk",
                    "description": "Managed a 2-week online programme Nexteria Lab focused on self-development for young active people that want to positively impact their environment. As a Program Lead I was responsible for: \n\u2022 team management\n\u2022 communication with students, professionals that lead workshops, mentors, network and other partners of Nexteria Lab\n\u2022 ideation of content for program alumni \n\u2022 facilitation and content creation of online events \n\u2022 community management\n\u2022 strategic planning",
                    "title": "Program Lead",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 86184628,
                "name": "Giornate degli Autori",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGzwdbbOn8eLA/company-logo_400_400/0/1653487219293?e=1700697600&v=beta&t=EOKeXP6y-PXL-enbhcLDTcSrQJn9Kqpo6UEwzj3BKvM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/giornate-degli-autori/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Venice, Veneto, Italy",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Giornate degli Autori",
                    "description": "I have been one of the 27 students selected for the Jury of independent section Giornate degli Autori of the Venice Film Festival as a part of 27 Times Cinema, organized by LUX Film Prize of the European Parliament, in partnership with Europa Cinemas, Giornate degli Autori and Cineuropa.",
                    "title": "Jury Member",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 30675417,
                "name": "TEDxYouth@Bratislava",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFCZbbD1f7B0A/company-logo_400_400/0/1573212773305?e=1700697600&v=beta&t=QZV3axiR4kDYB0uQ2TZjOvgftn5Nlhkx6HE1iN75vJ4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/tedxyouth-bratislava/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bratislava, Slovakia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "TEDxYouth@Bratislava",
                    "description": "\u2022 responsible for side programme, sponsors, partnerships & financing, part of the speakers team, helped with recruiting new members and the selection process\n\u2022 co-organised and hosted TEDxYouth@Bratislava 2020: Rozhranie with over 400 attendees",
                    "title": "Event Organizer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 14109,
                "name": "Tatra banka",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFGRSxEbMA_dw/company-logo_400_400/0/1576763210217?e=1700697600&v=beta&t=DrMxMYg67pXt7n-ThFLVMeV1KQqR2n3iwa5UvUr1VRM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/tatra-banka/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bratislava, Slovakia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Tatra banka",
                    "description": "Helped to design an informative campaign via the bank's internal communication channels to encourage young clients to take action and update their work/education status.",
                    "title": "Campaign Intern",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 19046946,
                "name": "Accenture na Slovensku ",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEfzL0wE5IA1A/company-logo_400_400/0/1685602634001?e=1700697600&v=beta&t=qqyftsq7vcFjPlfZ-WkVXWoqFy0EOId-esgLkPeOcRY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/accenture-na-slovensku/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bratislava",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Accenture na Slovensku ",
                    "description": "In cooperation with the consulting company Accenture with Nexteria for the City Council of Bratislava, we suggested proposals that will increase the number of residents with reported permanent residence in Bratislava.",
                    "title": "Intern",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10173623,
                "name": "Brainteaselava - more than Escape Room",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHzu1NihWtFnw/company-logo_400_400/0/1521909542740?e=1700697600&v=beta&t=44JMsui9gt1JK5zyKFadf4hU9N9JucJb6z35W0URc_8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/brainteaselava-escape-room/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bratislava",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Brainteaselava - more than Escape Room",
                    "description": "\u2022 filmed & photographed teambuilding provided by Brainteaslava\n\u2022 responsible for picture & video postproduction",
                    "title": "Video Producer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5107025,
                "name": "Mercedes-Benz Slovakia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGt51UbTN7bkA/company-logo_400_400/0/1625142832676?e=1700697600&v=beta&t=fiUDeZHH4cenhlQWb4h4N9uFnzhxr39NQD0t2jRhdrY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mercedes-benz-slovakia/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bratislava, Slovakia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Mercedes-Benz Slovakia",
                    "description": "Together with my team, we helped the company to optimise the car rental process and better show the customers the car's functionalities and benefits",
                    "title": "Project Intern",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Mentor",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "GROWNi",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEKW_dpxPtlhg/company-logo_400_400/0/1679902713519?e=1700697600&v=beta&t=QfhgBT711xat-1Rci1-CI1wYp8HQstp4E3kIklRRE-w",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/grownisk/"
            },
            "cause": null,
            "description": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "role": "Project Mentor ",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "DASATO",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHKWPx5Yh0b1g/company-logo_400_400/0/1656867160726?e=1700697600&v=beta&t=gwPTX6B6kKPbg9FRQ5YaSkCo6JR5gQcLIx3-_GmkN_Q",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/dasato/"
            },
            "cause": null,
            "description": "As a part of an I AMbitious program for high schoolers, I have mentored a project for Solved Together platform to find new potential customers and design a marketing campaign."
        }
    ],
    "skills": [
        "Film Production",
        "Public Speaking"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}