{
    "profile_id": "naysacrystine",
    "first_name": "Naysa Crystine",
    "last_name": "N.",
    "sub_title": "Web writer | SEO | Creative writing | Copywriter| Proofreader | Professor conteudista | Explicador de  matem\u00e1tica | Redator freelancer| Wiskunde docent| Math teacher.",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D03AQFtlxCDL9f6YA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1685758783968?e=1697673600&v=beta&t=Fiuqx6BEDyWjR3d-0S1hhh0a9j7xNcCpZLNdz_em50k",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D16AQE3LT8sq0F14w/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1685758843870?e=1697673600&v=beta&t=WBTrD8KMzTKwY3Z37rh5D6jzJy5sbHV2zC0wXBzv6ts",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAgDAZwBPO2lFJUIco2JfD_Z6W1Q_nC0QbY",
    "object_urn": 134414748,
    "birth_date": null,
    "summary": "Hi, my name is Naysa. I am a Math teacher and I have being teaching for 15 years. I love teaching and writing. \n\nI moved to The Netherlands six years ago. Actually, I spend my time learning Dutch, coordinating my pet care company, teaching math for Dutch and international students, writing math content and doing volunteer work at an animal shelter. \n\nAbout math, I work writing Math content in English and Portuguese language. I also teach international and Brazilian students how come from Dutch or International schools, giving them online and in person private math classes. \n\nI am very attentive and responsive to my pupils, using educational methods that really could help my student to achieve their goals. \n\nAs I am a pet lover, I decided  to open my own pet care company in Amsterdam. It is called Petzz Life and this business have been growing. \n\nI am open for new experiences in Math teaching and content producing. I hope my introduction clarifies about how I am. \n\nThanks for reading.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": null,
            "title": "Connect Math - Registration data .pdf",
            "description": "In this document is the descriptive data of my education company in Brazil. This company was opened on the day 09/08/2015. My partner in this company was Silmara de Castro Carvalho. In 2022 of January I ended my parthership in this company. I wish to Connect Math luck in future projects.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E2DAQGKOr7hGu5Q9A/profile-treasury-document-cover-images_1920/0/1641748457432?e=1692964800&v=beta&t=UdD56wH37aqODRNb7MWFcH_QeleGtJR5DxahSnOaQJw"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Professor e futuros professore em atividade de forma\u00e7\u00e3o-  Teacher and future teachers in training activity",
            "description": "I wrote one chapter in this book. My chapter is about my experience when I was graduating in Math. I did research during my all degree. ",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C562DAQHIksqfIILmLQ/profile-treasury-document-cover-images_1920/0/1618012420892?e=1692964800&v=beta&t=IswjLQzxZeDl6j7RD3IejkZh6nUSILrSgJ52Ibhq-Uc"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Naysa Crystine Noguira Oliveira - Curr\u00edculo Lattex",
            "description": "Curr\u00edculo Lattex is a brazilian plataform for researcherr from Brazil. In this curriculum you are going to find my all work as teacher in math education. You can choose portuguese or english language in the platform.",
            "image": null
        },
        {
            "url": null,
            "title": "e-book_livro4-Geometria-FINAL-16jan2019.pdf",
            "description": "This books is a result of research made along of four year. I worked in this project as degree student with scholership. After I finished my degree I worked as teacher volunteer. This book is one part of result that us collected along of the time.\nhttp://www.labeduc.fe.usp.br/wp-content/uploads/e-book_livro4-Geometria-FINAL-16jan2019.pdf",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C562DAQEYflVqYNhQGw/profile-treasury-document-cover-images_1920/0/1618011296599?e=1692964800&v=beta&t=oIKJLMdUB-98I1O2tfwJ2a0AiZI8r2qOA796XV_zZwo"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Stories by Naysa Crystine Nogueira Oliveira : Contently",
            "description": "This is my online portfolio.",
            "image": null
        },
        {
            "url": null,
            "title": "\u2606 Petzz_life \ud83d\udc36 & \ud83d\udc31 \u2606 (@petzz_life) \u2022 Content and information about pets.",
            "description": "Sharing nice picture, videos, information and knowledge about pets.",
            "image": null
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Plug and Learn (@plugandlearn) \u2022 Scientific publishing in Math",
            "description": "This project is dedicated to share Knowledge, tip, mental map and cheat sheet about math and time management.",
            "image": null
        },
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=REkORdB6SkU",
            "title": "Poetry Day - \"Being a Teacher\" - Naysa Crystine",
            "description": "Poetry, being a teacher.\nTV UFG",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C5627AQEOMVO52YJVeg/articleshare-shrink_800/0/1692110207649?e=1692964800&v=beta&t=bdhK37y5TLbrJQ1bmW-Yy5uDYp7PozE6RCsvPoXum2w"
        },
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=OEgh-RtHdCQ",
            "title": "Matem\u00e1tica com jogos, materiais did\u00e1ticos e meio ambiente! How to learn to like Math!",
            "description": "The specialist in the teaching of mathematics, Silmara Epif\u00e2nia and the graduate in mathematics, Naysa Crystine, shows a work methodology that allows the student to have self-confidence in his ability to create and discover mathematics.\n\n",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/D5627AQFsPXeyPE_Klw/articleshare-shrink_1280_800/0/1692110208448?e=1692964800&v=beta&t=gBHL7i8SSLU1OUcYku-lm4Zh_GV8aSCIBM8Ab1VFsNc"
        },
        {
            "url": "https://www.editoracrv.com.br/produtos/detalhes/31162-detalhes",
            "title": "Book: Math club: experiences and reflections.",
            "description": "This book is the result of a  research made by a study group of the Federal University of Goi\u00e1s, was wrote by professionals of mathematical education of diverse levels of instruction. The book report the structure of the Mathematics Club, as a environment of continuous training for teachers. Mathematics Clube favors the construction of effective spaces for innovation in educational practice.",
            "image": null
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espanhol",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00eas",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Primary/Secondary Education",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "Growth Tribe",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHeR_dfrmhFUQ/company-logo_400_400/0/1527590806559?e=1700697600&v=beta&t=el1PmAM0iY73T0sH5q0TJ3Mmjh8Iyo5OLTFCwXbJEtQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/growth-tribe/"
            },
            "degree_name": "Digital Marketing Certificate",
            "field_of_study": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "Senac",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGa0UKVihbH8Q/company-logo_400_400/0/1630526575962?e=1700697600&v=beta&t=e5j5z_1uIUxqX670k8RpkqSaTtfjgzZsj0qjvtTEOlY",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/senacsaopaulo/"
            },
            "degree_name": "Graduate course",
            "field_of_study": "Instructional Design"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "The Blackford Center",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Curso livre",
            "field_of_study": "Copywriter"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Udemy Alumni",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/school/udemy-alumni/"
            },
            "degree_name": "Curso Livre",
            "field_of_study": "Programa\u00e7\u00e3o Latex"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal de Goi\u00e1s",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEfBMvGBE7yZg/company-logo_400_400/0/1607003399266?e=1700697600&v=beta&t=bbRdFEG5OnYPSuZBXfRl3cqUmz1mscAnjqDIbCSlNTQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-federal-de-goias/"
            },
            "degree_name": "P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o",
            "field_of_study": "Educa\u00e7\u00e3o Integral Integrada"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal de Goi\u00e1s",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEfBMvGBE7yZg/company-logo_400_400/0/1607003399266?e=1700697600&v=beta&t=bbRdFEG5OnYPSuZBXfRl3cqUmz1mscAnjqDIbCSlNTQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-federal-de-goias/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Arts (B.A.) - Licenciatura",
            "field_of_study": "Mathematics"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "Instituto Federal de Goi\u00e1s (IFG) - C\u00e2mpus Goi\u00e2nia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHOYS6P3fRDJA/company-logo_400_400/0/1594055290137?e=1700697600&v=beta&t=wqPy_CtlCUyIBRtJv0hzPKfJBXd7HLRTdbf3GZOj2k4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ifg-campusgoiania/"
            },
            "degree_name": "T\u00e9cnico em Telecomunica\u00e7\u00f5es",
            "field_of_study": "Engenharia de Telecomunica\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal de Goi\u00e1s",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEfBMvGBE7yZg/company-logo_400_400/0/1607003399266?e=1700697600&v=beta&t=bbRdFEG5OnYPSuZBXfRl3cqUmz1mscAnjqDIbCSlNTQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-federal-de-goias/"
            },
            "degree_name": "Specialization",
            "field_of_study": "Mathematics Education"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Connect Math",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "A Connect Math \u00e9 uma empresa goiana que presta servi\u00e7os relacionados ao aperfei\u00e7oamento, ensino e aprendizagem em matem\u00e1tica. Foi fundada no segundo semestre de 2015.\nSeu p\u00fablico alvo s\u00e3o institui\u00e7\u00f5es de ensino publica e privada, professores e estudantes da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e Ensino Superior. A empresa possui profissionais qualificados que se destacam pela pesquisa, relacionando a realidade, o l\u00fadico e a criatividade. Essa intera\u00e7\u00e3o proporciona o desenvolvimento de m\u00e9todos e recursos pedag\u00f3gicos que propiciem a apropria\u00e7\u00e3o do conhecimento matem\u00e1tica, possibilitando o desenvolvimento do racioc\u00ednio l\u00f3gico e da autonomia.\n\nServi\u00e7os/ produtos da Connect Math\n\n- Assessoria pedag\u00f3gica.\n - Implanta\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rio de Aprendizagem Matem\u00e1tica (LAM): \n - Curso de forma\u00e7\u00e3o continuada de professores. \n - Acesso total. \n - Matem\u00e1tica no dia-a-dia.\n - Hoje \u00e9 dia de matem\u00e1tica.\n - Matem\u00e1tica corporativa.\n  - Recreador matem\u00e1tico.\n - Matem\u00e1tica em todos os espa\u00e7os.\n\nConnect Math Ltda - CEI - Proine-UFG\n\nDiretora: Naysa Crystine Nogueira Oliveira  - 9246-8598\n\nEndere\u00e7o:   Rua 235, 294, Setor Leste Universit\u00e1rio.   CEP 74605-050 - Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s\nSite: http://www.connectmath.com.br/\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Naysa Crystine",
                    "last_name": "N.",
                    "name": null,
                    "headline": "Web writer | SEO | Creative writing | Copywriter| Proofreader | Professor conteudista | Explicador de  matem\u00e1tica | Redator freelancer| Wiskunde docent| Math teacher."
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Dia Internacional da Matem\u00e1tica",
            "publisher": "Site Plug and Learn",
            "url": "https://plugandlearn.wordpress.com/2018/08/17/06-de-maio-dia-nacional-da-matematica/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2018
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Naysa Crystine",
                    "last_name": "N.",
                    "name": null,
                    "headline": "Web writer | SEO | Creative writing | Copywriter| Proofreader | Professor conteudista | Explicador de  matem\u00e1tica | Redator freelancer| Wiskunde docent| Math teacher."
                }
            ]
        },
        {
            "name": "ARTIGO: A HIST\u00d3RIA, O L\u00daDICO E AS ATIVIDADES DE ENSINO:  REFLEX\u00d5ES SOBRE A FORMA\u00c7\u00c3O INICIAL DO PROFESSOR DE  MATEM\u00c1TICA.",
            "publisher": "REVEDUC-UFSCAR-2011",
            "url": "http://www.reveduc.ufscar.br/index.php/reveduc/article/view/363",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2012
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Naysa Crystine",
                    "last_name": "N.",
                    "name": null,
                    "headline": "Web writer | SEO | Creative writing | Copywriter| Proofreader | Professor conteudista | Explicador de  matem\u00e1tica | Redator freelancer| Wiskunde docent| Math teacher."
                }
            ]
        },
        {
            "name": "CLUBE DE MATEM\u00c1TICA: viv\u00eancias, experi\u00eancias e reflex\u00f5es",
            "publisher": "CRV",
            "url": "https://www.editoracrv.com.br/produtos/detalhes/31162-clube-de-matematicabrvivencias-experiencias-e-reflexoes",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Naysa Crystine",
                    "last_name": "N.",
                    "name": null,
                    "headline": "Web writer | SEO | Creative writing | Copywriter| Proofreader | Professor conteudista | Explicador de  matem\u00e1tica | Redator freelancer| Wiskunde docent| Math teacher."
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Curso de Aperfei\u00e7oamento Educa\u00e7\u00e3o Integral e Integrada (CIAR \u2013 UFG). 2014.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso de extens\u00e3o: Hist\u00f3ria em quadrinhos e educa\u00e7\u00e3o (IME-UFG) 2013.",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Did\u00e1tica b\u00e1sica para doc\u00eancia (SENAC- 2013",
            "number": null
        },
        {
            "name": "LaTex",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Metodologia para elabora\u00e7\u00e3o de projetos (SENAC - 2013)",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Plug and Learn",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Plug and Learn",
                    "description": "We founded Plug and learn in 2020. Our motivation to found this company was we saw in Amsterdam pupils need bilingual tutors in mathematics. We expective this company will grow a lot in the coming years, We currently offer the folllowing service tutoring in math. This service is dedicated to students whose first or second language is English or Portuguese. The classes can be in person or by videoconference. You currently have the capacity to assist students come from: Ducht school, international school and brasilian school. We are working hard to offer the best solution in math for our students.",
                    "title": "Math tutor",
                    "employment_type": "Part-time"
                },
                {
                    "location": "Amsterdam",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Plug and Learn",
                    "description": null,
                    "title": "Math Tutor",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 11360587,
                "name": "iHaa Network",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF4fli-AQu_aA/company-logo_400_400/0/1519949507778?e=1700697600&v=beta&t=H-5xhH-SOcH-9OTv_q31oAHH5J7fD55Xv-zYBudnNcU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ihaa-network/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "BrazilAmsterda",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "iHaa Network",
                    "description": "I write math texts for the sites: Estudo Pr\u00e1tico and Estudo kids. Both are iHaa Network portals. I also created  figure about math for those website.It was very great to work for this company, becasue I learned more about SEO, site ranking, key words and I am also learned to use and post on Wordpress software.",
                    "title": "Web Content Writer",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 142073,
                "name": "DTCOM",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQG5GvNo_1aAwQ/company-logo_400_400/0/1519912551609?e=1700697600&v=beta&t=fMyR2BmuXX0yGgGyQEI7RLmEVyzPJlFeMizP8TBrNZg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/dtcomsa/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Dtcom",
                    "description": null,
                    "title": "Freelance Technical Writer",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 24822736,
                "name": "Infoescola Servicos Em Informatica",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/infoescola-servicos-em-informatica/",
                "employees": {
                    "start": 0,
                    "end": 1
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rio grande do Sul",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Infoescola Servicos Em Informatica",
                    "description": "I worked at InfoEscola as a freelance content and revisor. In all text I applied SEO.",
                    "title": "Math Content Producer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "ConnectMath",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Goi\u00e2nia e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "ConnectMath",
                    "description": "A idealiza\u00e7\u00e3o desta empresa perpassa na  trajet\u00f3ria e nos estudos historicamente constru\u00eddo pelas professoras: Za\u00edra Varizo e Silmara Epif\u00e2nia. Ao observar esta trajet\u00f3ria a professora Naysa Crystine enquanto estudante pode vislumbrar um panor\u00e2mico que relaciona as pr\u00e1ticas de ensino de matem\u00e1tica baseando-se no m\u00e9todo do laborat\u00f3rio.\nFoi neste contexto, que se concebeu as ideias iniciais para cria\u00e7\u00e3o de uma empresa voltada para a forma\u00e7\u00e3o de professores e para o ensino e aprendizagem da matem\u00e1tica de forma l\u00fadica.",
                    "title": "Co-founder",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Escola Lua de Cristal",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Goi\u00e2nia (Regi\u00e3o noroeste)",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Escola Lua de Cristal",
                    "description": "In this school I worked as a math teacher for 8 to 14 years old pupil. As a teacher at this school, I developed the classroom dialogue strategy and worked with group activities. One of the very important questions adopted for the evaluation of learning was the registration of the acquired knowledge, in this record the students express with their own words their understanding about the content. Seminars and workshops have been used in moments of synthesis or content introduction. Students in class are encouraged to be the protagonists of knowledge. The methodology used in the classes was based on theories of Vygotsky, historical culture theory and Creative Learning.",
                    "title": " Math teacher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Espec\u00edficas MP",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Goi\u00e2nia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Espec\u00edficas MP",
                    "description": "Nesta institui\u00e7\u00e3o trabalhei como professora particular horista. Realizando o acompanhamento das atividades di\u00e1rias de matem\u00e1tica e solucionando listas de exerc\u00edcios, para alunos do ensino fundamental, ensino m\u00e9dio e prepara ENEM.",
                    "title": "Private teacher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Tec.Ensinomat",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Tec.Ensinomat",
                    "description": null,
                    "title": "Director of product and innovation",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2106539,
                "name": "Rede Omnia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFZm1_hbIRsUg/company-logo_400_400/0/1519907819282?e=1700697600&v=beta&t=2UPIGCOODrXul3lKt4R-dLLtZnRbAd7OBvm-sWE15YI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/rede-omnia/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Goi\u00e2nia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Rede Omnia",
                    "description": "Nessa empresa realizei a elabora\u00e7\u00e3o de conte\u00fado digital no formato de textos. Esses textos foram publicados nos portais: Brasil escola, Mundo Educa\u00e7\u00e3o, Alunos Online, Escola Kids e Canal do Educador.",
                    "title": "Content producer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Estudo Pr\u00e1tico",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Pernambuco",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Estudo Pr\u00e1tico",
                    "description": null,
                    "title": "Content producer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Monitora de Matem\u00e1tica",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Realizei trabalho volunt\u00e1rio como monitora de matem\u00e1tica no projeto Mais Educa\u00e7\u00e3o. Trabalhei como monitora em tr\u00eas escolas de Goi\u00e2nia, sendo elas: E. M. Prof. Dal\u00edsia Elizabeth Martins Doles, Col\u00e9gio Estadual A\u00e9cio Oliveira de Andrade e Col\u00e9gio Estadual Am\u00e1lia Hermano Teixeira.\n\nDescri\u00e7\u00e3o do Programa: O Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o, institu\u00eddo pela Portaria Interministerial n\u00ba 17/2007 e regulamentado pelo Decreto 7.083/10, constitui-se como estrat\u00e9gia do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o para induzir a amplia\u00e7\u00e3o da jornada escolar e a organiza\u00e7\u00e3o curricular na perspectiva da Educa\u00e7\u00e3o Integral.\n\nAs escolas das redes p\u00fablicas de ensino estaduais, municipais e do Distrito Federal fazem a ades\u00e3o ao Programa e, de acordo com o projeto educativo em curso, optam por desenvolver atividades nos macrocampos de acompanhamento pedag\u00f3gico; educa\u00e7\u00e3o ambiental; esporte e lazer; direitos humanos em educa\u00e7\u00e3o; cultura e artes; cultura digital; promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade; comunica\u00e7\u00e3o e uso de m\u00eddias; investiga\u00e7\u00e3o no campo das ci\u00eancias da natureza e educa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica.\n\n"
        }
    ],
    "skills": [
        "Microsoft Office",
        "Microsoft Word",
        "Open Office",
        "Cabri",
        "Logo",
        "C++",
        "Scratch",
        "geogebra",
        "LaTeX",
        "GIMP",
        "Adobe Photoshop",
        "LibreOffice",
        "Reda\u00e7\u00e3o para SEO",
        "SEO",
        "E-commerce SEO",
        "Copywriting digital",
        "Blog Writing",
        "Professor autor conteudista",
        "Content creation",
        "Content Producer"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}