{
    "profile_id": "celia-ruperez",
    "first_name": "Celia",
    "last_name": "Rup\u00e9rez",
    "sub_title": "Postdoctoral Scientist at Maastricht University",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQGVRzGllRmz5g/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1591354579328?e=1697673600&v=beta&t=VWGXqisLDkV55cW8k4TK5yacUTNvZ1PyoqjazgOaqhs",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQFCymngV8DRww/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1591354531576?e=1697673600&v=beta&t=zMyXhLisz-jUTxw9_ZIU4iGOSc9t5Sii9ZHIKanYuws",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADDUNIsBl3CpDfRRm9ezJerbwWWnK1ux2lE",
    "object_urn": 819213451,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Maastricht, Limburg",
        "city": "Maastricht",
        "state": "Limburg",
        "default": "Maastricht, Limburg, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Catal\u00e1n",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Research",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universitat de Barcelona",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGssFBk0UX8rw/company-logo_400_400/0/1673254156906?e=1700092800&v=beta&t=Jt-RxrlvyDfuB_lzQ2E2eC7WTvQQEKUMi-bV7HFk-Rs",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-barcelona/"
            },
            "degree_name": "PhD",
            "field_of_study": "Biomedicine"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universitat de Barcelona",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGssFBk0UX8rw/company-logo_400_400/0/1673254156906?e=1700092800&v=beta&t=Jt-RxrlvyDfuB_lzQ2E2eC7WTvQQEKUMi-bV7HFk-Rs",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-barcelona/"
            },
            "degree_name": "Master's Degree",
            "field_of_study": "Biomedicine"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universitat de Barcelona",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGssFBk0UX8rw/company-logo_400_400/0/1673254156906?e=1700092800&v=beta&t=Jt-RxrlvyDfuB_lzQ2E2eC7WTvQQEKUMi-bV7HFk-Rs",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-barcelona/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's Degree",
            "field_of_study": "Biochemistry"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Premio a la mejor presentaci\u00f3n de p\u00f3ster del \u00e1rea B\u00e1sica y Traslacional",
            "description": "Premio a la mejor presentaci\u00f3n de p\u00f3ster del \u00e1rea B\u00e1sica y Traslacional en el XV Congreso de la Sociedad Espa\u00f1ola para el Estudio de la Obesidad (SEEDO), por el trabajo \u201cLa activaci\u00f3n del receptor de \u00e1cidos grasos poliinsaturados GPR120 protege al coraz\u00f3n frente a la hipertrofia card\u00edaca inducida por la obesidad: papel de FGF21\u201d",
            "issuer": "XV congreso de la Sociedad Espa\u00f1ola para el Estudio de la Obesidad (SEEDO)",
            "date": {
                "month": 3,
                "day": null,
                "year": 2019
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Acreditaci\u00f3n como personal investigador usuario de animales de experimentaci\u00f3n",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Centros Cient\u00edficos y Tecnol\u00f3gicos de la Universidad de Barcelona (CCiTUB)",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [
        {
            "name": "Meteorin-like/ Meteorin-\u03b2 protects heart against cardiac dysfunction",
            "publisher": "Journal of Experimental Medicine",
            "url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/33635944/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Celia",
                    "last_name": "Rup\u00e9rez",
                    "name": null,
                    "headline": "Postdoctoral Scientist at Maastricht University"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Gemma",
                    "last_name": "Ferrer Curriu",
                    "name": null,
                    "headline": "Postdoctoral Researcher in ICREC Research Group (IGTP)"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Aina Cervera-Barea",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Laura",
                    "last_name": "Florit Gonz\u00e1lez",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD candidate"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Gloria Garrabou",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "M\u00f2nica Zamora",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "F\u00e0tima Crispi",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Joaquim Fernandez-Sol\u00e0",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Antoni Bay\u00e9s-Gen\u00eds",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Francesc Villarroya",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Ana Planavila",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "The protective effect of fibroblast growth factor-21 in alcoholic cardiomyopathy: a role in protecting cardiac mitochondrial function",
            "publisher": "The Journal of Pathology",
            "url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/33125701/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Celia",
                    "last_name": "Rup\u00e9rez",
                    "name": null,
                    "headline": "Postdoctoral Scientist at Maastricht University"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Gemma",
                    "last_name": "Ferrer Curriu",
                    "name": null,
                    "headline": "Postdoctoral Researcher in ICREC Research Group (IGTP)"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Mariona Guitart-Mampel",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "M\u00f2nica Zamora",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "F\u00e1tima Crispi",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Francesc Villarroya",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Joaquim Fernandez-Sol\u00e0",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Gloria Garrabou",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Ana Planavila",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Fibroblast Growth factor-21 Protects Against Fibrosis in Hypertensive Heart Disease",
            "publisher": "The Journal of Pathology",
            "url": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1002/path.5226",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2018
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Celia",
                    "last_name": "Rup\u00e9rez",
                    "name": null,
                    "headline": "Postdoctoral Scientist at Maastricht University"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Gemma Ferrer Curriu",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Ibon Redondo",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Mariona Guitart",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Aleksandra Mas-Stachurska",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Marta Sitges",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Gloria Garrabou",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Francesc Villarroya Gombau",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Joaquim Fern\u00e1ndez Sol\u00e0",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Anna Planavila",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Autophagic Control of Cardiac Steatosis Through FGF21 in Obesity-Associated Cardiomyopathy",
            "publisher": "International Journal of Cardiology",
            "url": "https://www.internationaljournalofcardiology.com/article/S0167-5273(17)35493-1/fulltext",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2018
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Celia",
                    "last_name": "Rup\u00e9rez",
                    "name": null,
                    "headline": "Postdoctoral Scientist at Maastricht University"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Carles Lerin",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Gemma Ferrer Curriu",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Montserrat Cair\u00f3",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Aleksandra Mas-Stachurska",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Marta Sitges",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Joan Villarroya",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Marta Giralt",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Francesc Villarroya Gombau",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Anna Planavila",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "AMPK Activation Promotes Lipid Droplet Dispersion on Detyrosinated Microtubules to Increase Mitochondrial Fatty Acid Oxidation",
            "publisher": "Nature Communications",
            "url": "https://www.nature.com/articles/ncomms8176",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2015
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Celia",
                    "last_name": "Rup\u00e9rez",
                    "name": null,
                    "headline": "Postdoctoral Scientist at Maastricht University"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Albert Herms",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Marta Bosch",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Babu Reddy",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Nicole Schieber",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Alba Fajardo Gonz\u00e1lez",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Andrea F.",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Charles Ferguson",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Carles Rentero",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Francesc Tebar",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Carlos Enrich",
                    "headline": null
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Curso de formaci\u00f3n de personal investigador usuario de animales de experimentaci\u00f3n (CCiTUB)",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 164802,
                "name": "Universiteit Maastricht",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFA1gR1FvG8aQ/company-logo_400_400/0/1588059465102?e=1700092800&v=beta&t=GS0as2VwEDw7-R9Dp9mEUJxdykBIwgfhtdx_vvylGdc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/maastricht-university/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Maastricht University",
                    "description": null,
                    "title": "Postdoctoral Scientist",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 8082,
                "name": "University of Barcelona",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGssFBk0UX8rw/company-logo_400_400/0/1673254156906?e=1700092800&v=beta&t=Jt-RxrlvyDfuB_lzQ2E2eC7WTvQQEKUMi-bV7HFk-Rs",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-barcelona/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Molecular Cardiology Lab, Dept. Biochemistry and Molecular Biomedicine",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Universitat de Barcelona",
                    "description": null,
                    "title": "PhD Candidate",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 8082,
                "name": "University of Barcelona",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGssFBk0UX8rw/company-logo_400_400/0/1673254156906?e=1700092800&v=beta&t=Jt-RxrlvyDfuB_lzQ2E2eC7WTvQQEKUMi-bV7HFk-Rs",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-barcelona/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lipid Trafficking and Disease Lab (IDIBAPS)",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Universitat de Barcelona",
                    "description": null,
                    "title": "Master Thesis Student",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Capacidad de an\u00e1lisis",
        "Comunicaci\u00f3n",
        "Orientaci\u00f3n a objetivos",
        "Aptitudes de laboratorio",
        "Dise\u00f1o experimental",
        "Resoluci\u00f3n de problemas",
        "An\u00e1lisis",
        "I+D",
        "Investigaci\u00f3n",
        "Bioqu\u00edmica",
        "Biolog\u00eda molecular",
        "Cardiolog\u00eda",
        "Biolog\u00eda celular",
        "Biolog\u00eda",
        "Microscop\u00eda",
        "Aptitudes de organizaci\u00f3n",
        "Trabajo en equipo",
        "Pensamiento cr\u00edtico",
        "Presentaciones",
        "Comunicaci\u00f3n cient\u00edfica"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}