{
    "profile_id": "inmaculada-paredes-lorca-06377610a",
    "first_name": "Inmaculada",
    "last_name": "Paredes Lorca",
    "sub_title": "English Teacher",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQF-nBFNWkAIhQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1542464017927?e=1697673600&v=beta&t=Cvn4Rv3x5c9cS1W-3_9ylvQsoSmccU3phgRxVd_4_tk",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABuFk8sB5QBt2Ru9sh00bS8KvbeQPZHTY04",
    "object_urn": 461738955,
    "birth_date": null,
    "summary": "During my experience as a teacher I have always tried to get the best from every pupil. I look for progress and I believe in a global development that will help students to become critical citizens. \n\nIn Spain I have worked with pupils from 3 till 18 years old as a private English, Spanish, Science and Maths tutor, and I also have experience from 3 periods of training at a Primary School, while I was studying my degree. During the academic year 2015/2016 I worked in England as a Spanish Assistant at the Secondary school Sanders School, where I also supported the French teacher occasionally. \n\nSince 2016 I am working at Pasar\u00e9ti Gimn\u00e1zium, a high school in Budapest, where I teach English and Spanish. ",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam Area",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Amsterdam Area"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "French (basic knowledge)",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": null
            }
        ]
    },
    "industry": "Primary/Secondary Education",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "VIU - Universidad Internacional de Valencia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEytyVw-GDHEA/company-logo_400_400/0/1656716738750?e=1700092800&v=beta&t=GYFbZlDKK_pDa6BsnVMExH49FBWkXNKqC9rtt27MRlE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidadviu/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Spanish as a Foreign Language"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Murcia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEHbI47eks5cA/company-logo_400_400/0/1591439694648?e=1700092800&v=beta&t=7GtHk9nYuSxgqd5AMM88M6jF3_ZcJTT0SAmG-lGf0I0",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-murcia/"
            },
            "degree_name": "Grado en Educaci\u00f3n Primaria con especialidad en ingl\u00e9s",
            "field_of_study": "Educaci\u00f3n primaria"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Cambridge English: Advanced (CAE)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Cambridge English Language Assessment",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Cambridge University Press & Assessment English",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF764moHT29Og/company-logo_400_400/0/1650876512808?e=1700092800&v=beta&t=pH-RRaWnRnyz-pUBSnTt1iuFD2HzsLQyECljMjtu4QE",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Cambridge English Certificate in ESOL International (FIRST)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Cambridge English Language Assessment",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Cambridge University Press & Assessment English",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF764moHT29Og/company-logo_400_400/0/1650876512808?e=1700092800&v=beta&t=pH-RRaWnRnyz-pUBSnTt1iuFD2HzsLQyECljMjtu4QE",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Curso de lenguaje no verbal y comunicaci\u00f3n estrat\u00e9gica",
            "number": "V"
        },
        {
            "name": "Curso el cuento musical 2.0: Creaci\u00f3n de materiales did\u00e1cticos",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso ense\u00f1ar a leer y a escribir hoy: procesos y estrategias para la educaci\u00f3n infantil, primaria y secundaria.",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "CEIP Pr\u00edncipe de Espa\u00f1a ",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Alhama de Murcia, Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "CEIP Pr\u00edncipe de Espa\u00f1a ",
                    "description": null,
                    "title": "Maestra de ingl\u00e9s y coordinadora biling\u00fce",
                    "employment_type": "Permanent"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Pas\u00e1reti Gimn\u00e1zium",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Budapest",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Pas\u00e1reti Gimn\u00e1zium",
                    "description": null,
                    "title": "Spanish and English teacher",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 4637030,
                "name": "Sanders School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHjHXZ_glyQnA/company-logo_400_400/0/1519862385731?e=1700092800&v=beta&t=Y7TB3yZcpxEz6BOTSHFJulhU0b5eMSpGdzwYnzdrkMw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/sanders-school/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hornchurch, Essex",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Sanders School",
                    "description": "My responsibilities as a Spanish Language Assistant are not only helping students to learn the language, but also transmitting the Spanish culture, instilling the passion for both of them and bringing it closer to the English one.",
                    "title": "Spanish Language Assistant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Espa\u00f1ol",
        "Docencia",
        "Ingl\u00e9s",
        "Spanish",
        "Educaci\u00f3n primaria",
        "Educaci\u00f3n secundaria",
        "English Teaching",
        "Ingl\u00e9s como lengua extranjera",
        "Clases de refuerzo escolar",
        "Active",
        "Hard working",
        "Motivated",
        "Innovative",
        "Spanish Teaching",
        "Grammar and Vocabulary",
        "Gram\u00e1tica inglesa",
        "Ortograf\u00eda",
        "Gram\u00e1tica",
        "Clases de repaso",
        "Ense\u00f1anza de idiomas"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}