{
    "profile_id": "theoneyouneed-eugenie-gaillard",
    "first_name": "Eug\u00e9nie",
    "last_name": "GAILLARD",
    "sub_title": "Open to work in communication",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQGHmu6sP7O7rQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1670437972091?e=1697673600&v=beta&t=VS9z_0pVqiqo8DWueM-VcDFf6ksF7Ho5yU_ROsw1d7I",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACi91lkBLFmZcMkpk46zqt7gCpY7v5shO48",
    "object_urn": 683529817,
    "birth_date": null,
    "summary": "Recently graduated  I am looking for a full-time job as a communication specialist in the Netherlands, in the Utrecht Area.\n\nMy last experience was interning for DZK global, a group offering business tourism and event management services. I was in charge of all internal and external communication. In addition to setting up communication actions and designing communication supports, I also managed the different social media of the seven agencies on my own.\n\nThroughout my 5 years of higher education, I learned the different fields of communication, such as the event or editorial part, online communication, intercultural communication, and so on. From theory to practice, I expanded my knowledge by redacting articles and social media content, organizing events from scratch, and creating visual content thanks to the Adobe Creative Suite. \n\n\u2028Would you like to learn more? \u2028\u2028\n\nI look forward to hearing from you!",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Espagnol",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Internet",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Jean Moulin (Lyon III)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEzV-AZf6uXTA/company-logo_400_400/0/1687377784726?e=1700092800&v=beta&t=f5OX1pRS-kj4pm5tD4pZ1om1EUCUcu21I2BX664eicw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit-jean-moulin---lyon-3/"
            },
            "degree_name": "Master in Applied Foreign Languages, major in International Business Communication",
            "field_of_study": "International communication"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH-HRGkXwfBgQ/company-logo_400_400/0/1553023597780?e=1700092800&v=beta&t=vF5GLyT0MDz6Y7zlXRt51-UreEmFfBz0xwZbbYFpmO0",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/choisiruqac/"
            },
            "degree_name": "University Diploma Abroad in Communication.",
            "field_of_study": "Intercultural and media communication"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Nantes Universit\u00e9",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGw8SV-x0sJqg/company-logo_400_400/0/1641202756411?e=1700092800&v=beta&t=63QPyTeYf1zNyhYs9dAwBPKiiyrlr2o4keCFMLu5kuk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/nantes-universite/"
            },
            "degree_name": "Two-year undergraduate degree in Information and Communication, major in Corporate Communication.",
            "field_of_study": "Communication"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "EF SET English Certificate 77/100 (C2 Proficient)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "EF Standard English Test (EF SET) ",
            "url": "http://efset.org/cert/psmEbo",
            "license_number": null,
            "display_source": "efset.org",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "EF Standard English Test (EF SET) ",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE0iRUqSJueUw/company-logo_400_400/0/1519902704390?e=1700092800&v=beta&t=3NHNBHj0THd7oHRVQ2W2s7d6VA1AkK6Sj2AqEPEaqQ0",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Remise de dipl\u00f4mes IUT de la Roche-sur-Yon",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Co-organisation de la remise de dipl\u00f4mes des \u00e9tudiants de l'IUT de la Roche-sur-Yon (Universit\u00e9 de Nantes), dipl\u00f4m\u00e9s en 2018. \nMissions : \n- Cr\u00e9ations de visuels \u00e0 destinations des r\u00e9seaux sociaux et du site universitaire\n- le jour m\u00eame : coordination des diff\u00e9rents postes, installation et rangement du site, accueil des publics...",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Eug\u00e9nie",
                    "last_name": "GAILLARD",
                    "name": null,
                    "headline": "Open to work in communication"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Forum des mobilit\u00e9s internationales",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "description": "Organisation 100% \u00e9tudiante d'un forum d\u00e9di\u00e9 aux relations internationales au sein du campus de la Courtaisiere (La Roche-sur-Yon, 85). Ce projet avait pour objectif d'informer les \u00e9tudiants de l'universit\u00e9 de Nantes (44) sur les diff\u00e9rentes opportunit\u00e9s de partir \u00e9tudier, travailler, effectuer un stage ou faire de l'assistanat \u00e0 l'\u00e9tranger. L'\u00e9v\u00e9nement a r\u00e9uni plus de 250 personnes dont 12 intervenants et 13 sponsors. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Eug\u00e9nie",
                    "last_name": "GAILLARD",
                    "name": null,
                    "headline": "Open to work in communication"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 268066,
                "name": "skydreams",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFpWSFDo8Glgg/company-logo_400_400/0/1519889903382?e=1700092800&v=beta&t=kBylhUfyeqKs-_-NHn1eupMmcQQ_WhGk8KqJ1OwkYGc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/skydreams/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Utrecht, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "skydreams",
                    "description": null,
                    "title": "Customer Success Manager",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2046472,
                "name": "Dizak Ketex",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHp0S6uWp_O0Q/company-logo_400_400/0/1611213413672?e=1700092800&v=beta&t=p8Bem9E3YTKbD6-fWPQgUo6kUO5Hm_FOr7EfDiilkLE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/dizak-ketex/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Barcelona, Spain",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Dizak Ketex",
                    "description": "End of study internship (6 months) in the European group DZK. A company specialized in the organization of professional meetings in Europe (DMC).\n\n- Development of the communication strategy of the group and its partners (identification of the target, setting up of the objectives and message, implementation of communication actions)\n\u2022 Design of communication supports\n\u2022 Media management of six different agencies",
                    "title": "Internal/External Communications Officer",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 11215259,
                "name": "K\u2022LINE France (Groupe LI\u00c9BOT)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFFHWDdgUD9cg/company-logo_400_400/0/1519902496107?e=1700092800&v=beta&t=zcadTMQVnGw7s-oVD4iRhCkdtYNAwVg29-NrRonWZuw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/kline-france/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Les Herbiers, Pays de la Loire, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "K\u2022LINE France (Groupe LIEBOT)",
                    "description": "Seasonal employment - worker on the front assembly line: teamwork, respect of the deadlines, carrying loads, fast pace, night shifts",
                    "title": "Assembly line worke",
                    "employment_type": "Indirect Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 26393987,
                "name": "OUEST ALU",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHUD8p52spjtg/company-logo_400_400/0/1601536171933?e=1700092800&v=beta&t=Z-VZiRHXVKeJH06DhH7IgAz2GZbpjCz7rqYCVVUc7Ag",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ouest-alu/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Les Herbiers (France)",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "OUEST ALU (Groupe LIEBOT)",
                    "description": "Seasonal employment - worker on the front assembly line: teamwork, respect of the deadlines, carrying loads, fast pace, night shifts",
                    "title": "Assembly line worker",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 18317456,
                "name": "EIAP - Echanges Internationaux \u00e0 Paris",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH2k3CoDOr8Nw/company-logo_400_400/0/1519900053351?e=1700092800&v=beta&t=G-3UZdNBpu8qB4GDMr9jl5rANri9ILRzr44tDSFa7tw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/eiap-echanges-internationaux-%C3%A0-paris/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Paris, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "EIAP - Echanges Internationaux \u00e0 Paris",
                    "description": "Stage de 2 mois au sein du r\u00e9seau associatif EIAP - \u00c9changes Internationaux \u00e0 Paris. \n\nMissions :\n- Cr\u00e9ation et promotion des \u00e9v\u00e9nements organis\u00e9s par le r\u00e9seau\n- Mise \u00e0 jour du site internet\n- Planification et r\u00e9servation des \u00e9v\u00e9nements culturels de septembre et octobre\n- Cr\u00e9ation de canevas pour chaque \u00e9v\u00e9nement type du r\u00e9seau associatif\n- Cr\u00e9ation de diff\u00e9rents visuels de communication (pr\u00e9sentation, recrutement, \u00e9v\u00e9nementiel, etc.)",
                    "title": "Stagiaire en tant que community manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 39783,
                "name": "Universit\u00e9 de Nantes",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGw8SV-x0sJqg/company-logo_400_400/0/1641202756411?e=1700092800&v=beta&t=63QPyTeYf1zNyhYs9dAwBPKiiyrlr2o4keCFMLu5kuk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/nantes-universite/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Nantes, Pays de la Loire, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Nantes Universit\u00e9",
                    "description": "\u00c9tudiante ambassadrice dans les diff\u00e9rents lyc\u00e9es et salons pour pr\u00e9senter la formation du DUT Information-Communication et l\u2019IUT de La Roche-sur-Yon aupr\u00e8s des futurs \u00e9tudiants.",
                    "title": "\u00c9tudiant ambassadeur",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 29358020,
                "name": "Festival International du Film de La Roche-sur-Yon",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQExgTiVHUI8Gg/company-logo_400_400/0/1689849160103?e=1700092800&v=beta&t=aqJcOok6bDts2y25JTUPkxX8rhlyTxFLyS-7uJxVXSY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/festival-international-du-film-de-la-roche-sur-yon/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Nantes, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Festival International du Film de La Roche-sur-Yon",
                    "description": "\u00c9criture de chronique cin\u00e9ma dans l'\u00e9mission \"Le r\u00e9seau urbain\" sur Graffiti Urban Radio.",
                    "title": "Chroniqueuse radio",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 53025,
                "name": "SYSTEME U",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHMyljF0W9vhA/company-logo_400_400/0/1599659893967?e=1700092800&v=beta&t=ZM4BM5ZtZutO2eHA1DFuczZGqSpfs_3sI6CHJ_XG3Yg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/systeme-u/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Les Herbiers, Pays de la Loire, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "SYSTEME U",
                    "description": "Seasonal employment - customer care, ordering and reception of merchandise, conformity control, labeling, supply, inventory management,",
                    "title": "Shelving agent",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 30680643,
                "name": "GROUPE RONDEAU",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGyPK5TPNSCGQ/company-logo_400_400/0/1573314250189?e=1700092800&v=beta&t=3tqc_LDTnLpw7Q_ofIYDHnPWrwh-WZvTKDrXxUy1Fuw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/groupe-rondeau/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Nantes, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "GROUPE RONDEAU",
                    "description": "Stage en communication\n\nMissions :\n- R\u00e9alisation d'une vid\u00e9o promouvant les postes \u00e0 pourvoir de l'entreprise, diffus\u00e9e le 15 mars 2018 lors du salon de l'emploi des Herbiers (85)\n- R\u00e9alisation d'un magasine interne \u00e0 l\u2019entreprise",
                    "title": "Stagiaire communication",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 26393987,
                "name": "OUEST ALU",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHUD8p52spjtg/company-logo_400_400/0/1601536171933?e=1700092800&v=beta&t=Z-VZiRHXVKeJH06DhH7IgAz2GZbpjCz7rqYCVVUc7Ag",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ouest-alu/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Les Herbiers, Pays de la Loire, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "OUEST ALU (Groupe LIEBOT)",
                    "description": "Seasonal employment - worker on the front assembly line: teamwork, respect of the deadlines, carrying loads, fast pace, night shifts",
                    "title": "Assembly line worker",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Accueil des publics",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Nantes Universit\u00e9",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGw8SV-x0sJqg/company-logo_400_400/0/1641202756411?e=1700092800&v=beta&t=63QPyTeYf1zNyhYs9dAwBPKiiyrlr2o4keCFMLu5kuk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/nantes-universite/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "B\u00e9n\u00e9vole aux portes ouvertes de l'institut Universitaire de Technologie (IUT) la Roche-sur-Yon (85).\nVisite guid\u00e9e de locaux, pr\u00e9sentation des Relations Internationales sur le campus & pr\u00e9sentation des ateliers PAO et \u00e9v\u00e9nementiel."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Accueil des publics",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Nantes Universit\u00e9",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGw8SV-x0sJqg/company-logo_400_400/0/1641202756411?e=1700092800&v=beta&t=63QPyTeYf1zNyhYs9dAwBPKiiyrlr2o4keCFMLu5kuk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/nantes-universite/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "B\u00e9n\u00e9vole aux portes ouvertes de l'institut Universitaire de Technologie (IUT) la Roche-sur-Yon (85).\nVisite guid\u00e9e des locaux."
        }
    ],
    "skills": [
        "Travail d\u2019\u00e9quipe",
        "Gestion de projet",
        "Parler en public",
        "R\u00e9seaux sociaux",
        "Planification d\u2019\u00e9v\u00e8nements",
        "Gestion d'\u00e9v\u00e8nement",
        "Relations publiques",
        "Montage vid\u00e9o",
        "Radio",
        "Communication sur les r\u00e9seaux sociaux",
        "Photographie",
        "Communication de crise",
        "Communication d\u2019entreprise",
        "R\u00e9daction",
        "Design graphique",
        "Marketing",
        "Strat\u00e9gie marketing",
        "Marketing sur les r\u00e9seaux sociaux",
        "Marketing digital",
        "Communication strat\u00e9gique"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}