{
    "profile_id": "ricoesquivel",
    "first_name": "Rico",
    "last_name": "Esquivel",
    "sub_title": "FASHION PHOTOGRAPHER",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQE2OM9ojllzKw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1516649137898?e=1697673600&v=beta&t=gnK5NmznH6b1evY51LRdCDMzVqY_n7u7-_whGih2gQQ",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQFaXTK-IEIpSw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1516649138465?e=1697673600&v=beta&t=W2AlfEtmAPoHXjDJcxBvdj8VCjylBXeTdhT1bjDrag0",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAenIr0BpFGxoRWSZhFrj4GhcFRyquX3HBA",
    "object_urn": 128393917,
    "birth_date": null,
    "summary": "Rico Esquivel / Photographer, dancer, poet and film maker.\nMexican artist with wide international experience.\n\nHe studied Photography in Rome and has presented in different \ngalleries. His work has also been published in magazines and for years he has worked in France, Holland, Italy, Switzerland, Spain, Belgium, Germany, United Kingdom, Japan, India, Morroco, and recently in Mexico.\n\nHis photography is a way to explore love, power, money, sexuality, spirituality and beauty of the body and soul among different countries.\n \nHe\u2019s considered as an artist who generates \u201cBeauty of Impact\u201d by mixing\nArt and Fashion\n\nHe\u2019s currently working in Mexico in a Project about mithology and fashion,\nand in the final process of a book and a shortfilm about personal identity.\n",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": null
            }
        ]
    },
    "industry": "Fine Art",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "ROMA ITALIA",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Fashion Photographer",
            "field_of_study": "Photo"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "FASHION PHOTOGRAPHER",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "\"Belleza de Impacto\" al mezclar el arte y la moda.\nActualmente est\u00e1 trabajando en un proyecto sobre mitolog\u00eda y moda en M\u00e9xico y terminando un libro y cortometraje sobre el tema de Identidad personal y el modo en que esta se construye en cada ser humano.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rico",
                    "last_name": "Esquivel",
                    "name": null,
                    "headline": "FASHION PHOTOGRAPHER"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "RICO ESQUIVEL",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ciudad de M\u00e9xico y alrededores, M\u00e9xico",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2000
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "RICO ESQUIVEL",
                    "description": "www.ricoesquivel.net\n\nwww.ricoesquivel.net/show\n\nwww.ricoesquivel.net/clubs",
                    "title": "FOTOGRAFO DE MODA",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Moda",
        "Fotograf\u00eda",
        "Fotograf\u00eda de autor",
        "Bellas artes",
        "Arte",
        "Photoshop",
        "Artes visuales",
        "Artes esc\u00e9nicas",
        "Arte contempor\u00e1neo",
        "Cinematograf\u00eda",
        "Fotograf\u00eda comercial",
        "Teatro",
        "Historia del arte",
        "Dise\u00f1o",
        "Direcci\u00f3n art\u00edstica",
        "Danza",
        "Poes\u00eda",
        "Producci\u00f3n cinematogr\u00e1fica",
        "Fotograf\u00eda para eventos",
        "Periodismo fotogr\u00e1fico"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}