{
    "profile_id": "petr-steindl-4b3a7792",
    "first_name": "Petr",
    "last_name": "Steindl",
    "sub_title": "Researcher in quantum optics",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHxuTjkLSU0AA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1691928653204?e=1697673600&v=beta&t=KKnaZQ9DnjMZMe-7jCAPU94rauflFSJzM9gv-_EPYNY",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABO8QQcBDLpmSQvNFSTmv73kjHgpYYAZGwI",
    "object_urn": 331104519,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am currently a postdoc researcher in quantum optics with semiconductor quantum dots at Leiden University.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Leiden, South Holland",
        "city": "Leiden",
        "state": "South Holland",
        "default": "Leiden, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            },
            {
                "country": "CZ",
                "language": "cs"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Research",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "Leiden University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEFlK1wNecYbA/company-logo_400_400/0/1519855876129?e=1700697600&v=beta&t=KwFN5kUM6lyLgjAXaylWnuNQ6g0XLwvWDjTK4Ug_mEg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/leiden-university/"
            },
            "degree_name": "PhD",
            "field_of_study": "Quantum optics"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "Masaryk University Brno",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF0wQKJKu6XKQ/company-logo_400_400/0/1647008098831?e=1700697600&v=beta&t=4dCELyvfdiWqQ-IZaw1haC46kzWEF_AYjl5g5l5WY7A",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/masarykova-univerzita-brno/"
            },
            "degree_name": "PhD ",
            "field_of_study": "Fyzika kondenzovan\u00fdch l\u00e1tek"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Masaryk University Brno",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF0wQKJKu6XKQ/company-logo_400_400/0/1647008098831?e=1700697600&v=beta&t=4dCELyvfdiWqQ-IZaw1haC46kzWEF_AYjl5g5l5WY7A",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/masarykova-univerzita-brno/"
            },
            "degree_name": "Master of Science - MS",
            "field_of_study": "Condensed Matter Physics"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Masaryk University Brno",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF0wQKJKu6XKQ/company-logo_400_400/0/1647008098831?e=1700697600&v=beta&t=4dCELyvfdiWqQ-IZaw1haC46kzWEF_AYjl5g5l5WY7A",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/masarykova-univerzita-brno/"
            },
            "degree_name": "Bakal\u00e1\u0159 (Bc.)",
            "field_of_study": "Fyzika"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "Gymn\u00e1zium Brno, t\u0159. Kpt. Jaro\u0161e 14, Brno",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Award of Milan Odehnal 2022 for young scientists (below 30 years)",
            "description": "My MSc research on III-V semiconductor quantum dots was awarded 3rd place. \nhttps://jcmf.cz/?q=en/node/2183",
            "issuer": "J\u010cMF",
            "date": {
                "month": 6,
                "day": null,
                "year": 2022
            }
        },
        {
            "title": "Cena ministra \u0161kolstv\u00ed, ml\u00e1de\u017ee a t\u011blov\u00fdchovy pro vynikaj\u00edc\u00ed studenty a absolventy studia ve studijn\u00edm programu a za mimo\u0159\u00e1dn\u00e9 \u010diny student\u016f",
            "description": "Za mimo\u0159\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky ve studiu nebo v\u011bdeck\u00e9, v\u00fdzkumn\u00e9, v\u00fdvojov\u00e9 a inova\u010dn\u00ed, um\u011bleck\u00e9 nebo dal\u0161\u00ed tv\u016fr\u010d\u00ed \u010dinnosti ve studijn\u00edm oboru fyzika kondenzovan\u00fdch l\u00e1tek",
            "issuer": null,
            "date": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2018
            }
        },
        {
            "title": "Cena d\u011bkana P\u0159irodov\u011bdeck\u00e9 fakulty Masarykovy univerzity pro v\u00fdznamn\u00fd v\u00fdsledek v\u00fdzkumn\u00e9, v\u00fdvojov\u00e9 a dal\u0161\u00ed tv\u016fr\u010d\u00ed \u010dinnosti.",
            "description": null,
            "issuer": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2017
            }
        },
        {
            "title": "Cena d\u011bkana P\u0159irodov\u011bdeck\u00e9 fakulty Masarykovy univerzity pro v\u00fdznamn\u00fd v\u00fdsledek v\u00fdzkumn\u00e9, v\u00fdvojov\u00e9 a dal\u0161\u00ed tv\u016fr\u010d\u00ed \u010dinnosti.",
            "description": null,
            "issuer": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            }
        },
        {
            "title": "Cena o nejlep\u0161\u00ed diplomovou pr\u00e1ci spole\u010dnosti CRYTUR",
            "description": "3. m\u00edsto ",
            "issuer": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            }
        }
    ],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [
        {
            "name": "Resonant two-laser spin-state spectroscopy of a negatively charged quantum dot-microcavity system with a cold permanent magnet",
            "publisher": "Physical Review Applied 20, 014026 (2023)",
            "url": "https://journals.aps.org/prapplied/abstract/10.1103/PhysRevApplied.20.014026",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2023
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Steindl",
                    "name": null,
                    "headline": "Researcher in quantum optics"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Wolfgang",
                    "last_name": "L\u00f6ffler",
                    "name": null,
                    "headline": "Researcher at Leiden University"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Cross-Polarization- Extinction Enhancement and Spin-Orbit Coupling of Light for Quantum-Dot Cavity Quantum Electrodynamics Spectroscopy",
            "publisher": "Physical Review Applied 19, 064082 (2023)",
            "url": "https://journals.aps.org/prapplied/abstract/10.1103/PhysRevApplied.19.064082",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2023
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Steindl",
                    "name": null,
                    "headline": "Researcher in quantum optics"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Wolfgang",
                    "last_name": "L\u00f6ffler",
                    "name": null,
                    "headline": "Researcher at Leiden University"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Tessa",
                    "last_name": "van der Ent",
                    "name": null,
                    "headline": "Physics master student at Leiden University in Quantum Matter and Optics"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dimension-dependent phenomenological model of excitonic electric dipole in InGaAs quantum dots",
            "publisher": "Nanomaterials",
            "url": "https://www.mdpi.com/2079-4991/12/4/719",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2022
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Steindl",
                    "name": null,
                    "headline": "Researcher in quantum optics"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Klenovsk\u00fd",
                    "name": null,
                    "headline": "Enthusiastic researcher in physics and numerical programmer"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "On the importance of antimony for temporal evolution of emission from self-assembled (InGa) (AsSb)/GaAs quantum dots on GaP(001)",
            "publisher": "New Journal of Physics",
            "url": "https://iopscience.iop.org/article/10.1088/1367-2630/ac2bd6",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Steindl",
                    "name": null,
                    "headline": "Researcher in quantum optics"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Elisa Maddalena",
                    "last_name": "Sala",
                    "name": null,
                    "headline": "Dr. rer. nat."
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Benito Al\u00e9n",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Dieter Bimberg",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Klenovsk\u00fd",
                    "name": null,
                    "headline": "Enthusiastic researcher in physics and numerical programmer"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Structural and compositional analysis of (InGa)(AsSb)/GaAs/GaP Stranski-Krastanov quantum dots",
            "publisher": "Nature - Light: Science and Applications",
            "url": "https://www.nature.com/articles/s41377-021-00564-z",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Steindl",
                    "name": null,
                    "headline": "Researcher in quantum optics"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Raja Sekhar",
                    "last_name": "Gajjela",
                    "name": null,
                    "headline": "Thinfilm Analysis & Test Expert at ASML"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Elisa Maddalena",
                    "last_name": "Sala",
                    "name": null,
                    "headline": "Dr. rer. nat."
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Klenovsk\u00fd",
                    "name": null,
                    "headline": "Enthusiastic researcher in physics and numerical programmer"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Artificial Coherent States of Light by Multiphoton Interference in a Single-Photon Stream",
            "publisher": "Physical Review Letters",
            "url": "https://journals.aps.org/prl/abstract/10.1103/PhysRevLett.126.143601",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Steindl",
                    "name": null,
                    "headline": "Researcher in quantum optics"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Wolfgang",
                    "last_name": "L\u00f6ffler",
                    "name": null,
                    "headline": "Researcher at Leiden University"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Henk",
                    "last_name": "Snijders",
                    "name": null,
                    "headline": "Quantum System Engineer at Quix"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Light emission from direct band gap germanium containing split-interstitial defects",
            "publisher": "Physical Review B",
            "url": "https://journals.aps.org/prb/abstract/10.1103/PhysRevB.103.085310",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Steindl",
                    "name": null,
                    "headline": "Researcher in quantum optics"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Optical response of (InGa)(AsSb)/GaAs quantum dots embedded in a GaP matrix",
            "publisher": "Physical Review B",
            "url": "https://journals.aps.org/prb/abstract/10.1103/PhysRevB.100.195407",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Steindl",
                    "name": null,
                    "headline": "Researcher in quantum optics"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Elisa Maddalena",
                    "last_name": "Sala",
                    "name": null,
                    "headline": "Dr. rer. nat."
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Klenovsk\u00fd",
                    "name": null,
                    "headline": "Enthusiastic researcher in physics and numerical programmer"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Benito Alen",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "David Fuertes Marr\u00f3",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Dieter Bimberg",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": " \tEffect of second-order piezoelectricity on the excitonic structure of stress-tuned In(Ga)As/GaAs quantum dots",
            "publisher": "Physical Review B",
            "url": "https://journals.aps.org/prb/abstract/10.1103/PhysRevB.97.245314",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2018
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Steindl",
                    "name": null,
                    "headline": "Researcher in quantum optics"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Klenovsk\u00fd",
                    "name": null,
                    "headline": "Enthusiastic researcher in physics and numerical programmer"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Excitonic structure and pumping power dependent emission blue-shift of type-II quantum dots",
            "publisher": "Scientific Reports",
            "url": "https://www.nature.com/articles/srep45568",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2017
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Steindl",
                    "name": null,
                    "headline": "Researcher in quantum optics"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Klenovsk\u00fd",
                    "name": null,
                    "headline": "Enthusiastic researcher in physics and numerical programmer"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Polarization anisotropy of the emission from type-II quantum dots",
            "publisher": "Physical Review B",
            "url": "https://journals.aps.org/prb/abstract/10.1103/PhysRevB.92.241302",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2015
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Steindl",
                    "name": null,
                    "headline": "Researcher in quantum optics"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Petr",
                    "last_name": "Klenovsk\u00fd",
                    "name": null,
                    "headline": "Enthusiastic researcher in physics and numerical programmer"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 6077,
                "name": "Universiteit Leiden",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEFlK1wNecYbA/company-logo_400_400/0/1519855876129?e=1700697600&v=beta&t=KwFN5kUM6lyLgjAXaylWnuNQ6g0XLwvWDjTK4Ug_mEg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/leiden-university/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Leiden, South Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Leiden University",
                    "description": "until July 2023: PhD student in L\u00f6ffler's lab. \nSince July 2023: postdoc in L\u00f6ffler's lab. \nResearch: Quantum optics, single photons, multi-photon entanglement, quantum dots",
                    "title": "Researcher in quantum optics",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15091778,
                "name": "Masarykova univerzita Brno",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF0wQKJKu6XKQ/company-logo_400_400/0/1647008098831?e=1700697600&v=beta&t=4dCELyvfdiWqQ-IZaw1haC46kzWEF_AYjl5g5l5WY7A",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/masarykova-univerzita-brno/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Brno",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Masaryk University Brno",
                    "description": "V\u00fdzkum n\u00edzkodimenzion\u00e1ln\u00edch struktur, p\u0159edev\u0161\u00edm elektronov\u00e1 a excitonov\u00e1 struktura kvantov\u00fdch te\u010dek",
                    "title": "V\u011bdeck\u00fd pracovn\u00edk",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Okres Brno-m\u011bsto, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Masaryk University Brno",
                    "description": null,
                    "title": "Laboratorn\u00ed v\u011bdec",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "role": "Lektor",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "BRKOS",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "SCIENCE_AND_TECHNOLOGY",
            "description": "Math-oriented education of high school students within seminar BRKOS. Student supervision during short camps focused on creative solutions of mathematical problems."
        }
    ],
    "skills": [
        "Quantum Optics",
        "Quantum Dots",
        "Quantum emitters",
        "LaTeX",
        "Poetry",
        "Volleyball",
        "C++",
        "Microsoft Word",
        "Open Office",
        "LibreOffice",
        "powe",
        "GIMP",
        "Microsoft Excel",
        "Inkscape",
        "python",
        "fortran",
        "Angli\u010dtina",
        "T\u00fdmov\u00e1 pr\u00e1ce",
        "Mluven\u00ed na ve\u0159ejnosti",
        "nextnano"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}