{
    "profile_id": "audreylagarde",
    "first_name": "Audrey",
    "last_name": "Lagarde",
    "sub_title": " Passionate, caring and trilingual teacher\n",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFo0bPe76iLOQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1627382117202?e=1697673600&v=beta&t=uzJlYtIzPHxEL1pPFXQpgulTzKRZ02YKozgv7eBVz0w",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQHmK12E97elIw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1525966787037?e=1697673600&v=beta&t=1q-V2uBahkV0-g6HyJseJsrDOxmjLHnRpVPn-ERsIVw",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACcg6YwBwDXgkR7OMdLmUmG6u1u363BqzsA",
    "object_urn": 656468364,
    "birth_date": null,
    "summary": "Passionn\u00e9e par l'\u00e9ducation et l'apprentissage des langues, j'aime d\u00e9velopper des projets alliant cr\u00e9ativit\u00e9 et efficacit\u00e9 afin de faire progresser mes \u00e9l\u00e8ves.\n\nEnseignante depuis plusieurs ann\u00e9es en Education Prioritaire, je travaille chaque jour avec de jeunes enfants poss\u00e9dant une autre langue maternelle que le fran\u00e7ais. Pour ces \u00e9l\u00e8ves allophones, acqu\u00e9rir rapidement des comp\u00e9tences en fran\u00e7ais constitue un enjeu crucial. Bien plus que l'apprentissage d'une autre langue, il s'agit pour eux de pouvoir communiquer avec leurs pairs pour s'int\u00e9grer et de r\u00e9ussir leur scolarit\u00e9 en France \u00e0 long terme.\n\nC'est ainsi que j'ai commenc\u00e9 \u00e0 concevoir des projets sp\u00e9cifiques s\u2019articulant autour de trois comp\u00e9tences orales fondamentales: d\u00e9crire, expliquer et raconter. \nAu sein d\u2019un groupe restreint, et \u00e0 partir de supports ludiques, les \u00e9l\u00e8ves sont plac\u00e9s en situation de communication : chaque travail men\u00e9 a pour finalit\u00e9 d\u2019\u00eatre partag\u00e9.\n\nPour favoriser l'acquisition de structures lexicales \u00e0 l\u2019oral, les t\u00e2ches langagi\u00e8res propos\u00e9es sont vari\u00e9es :  d\u00e9crire les photographies d'une chor\u00e9graphie invent\u00e9e, expliquer la recette r\u00e9alis\u00e9e en classe \u00e0 un camarade pour qu'il la r\u00e9alise \u00e0 son tour, ou encore raconter \u00e0 d'autres une histoire avec des marottes...",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Hague, South Holland",
        "city": "The Hague",
        "state": "South Holland",
        "default": "The Hague, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Arabe",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Espagnol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "N\u00e9erlandais",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Occitan",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Primary/Secondary Education",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Sorbonne Nouvelle",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFSAb95geG2sw/company-logo_400_400/0/1681205861054?e=1700092800&v=beta&t=huqInXVUCt0p8A6HIYSUghIUQEfKfj6wJsdkbKqL3V8",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit-paris-sorbonne-nouvelle/"
            },
            "degree_name": "Degree in teaching French as a foreign language",
            "field_of_study": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Toulouse - Jean Jaur\u00e8s",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGikOmvEDv0dg/company-logo_400_400/0/1686071427904?e=1700092800&v=beta&t=6O0Q_nJLfOkBhRMHKBEc9xH2JYkyCCZK3LbgAzhWNyY",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-toulouse---jean-jaur%C3%A8s/"
            },
            "degree_name": "Master of Arts",
            "field_of_study": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Toulouse - Jean Jaur\u00e8s",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGikOmvEDv0dg/company-logo_400_400/0/1686071427904?e=1700092800&v=beta&t=6O0Q_nJLfOkBhRMHKBEc9xH2JYkyCCZK3LbgAzhWNyY",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-toulouse---jean-jaur%C3%A8s/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Arts",
            "field_of_study": "History"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 de Caen Normandie",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFddaa2kyAHTQ/company-logo_400_400/0/1555063801894?e=1700092800&v=beta&t=65NNVOUQL0-oAQu9UkZJa0VQegcH8QLx5jD2lh5nuEM",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-de-caen-normandie/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Arts",
            "field_of_study": "History"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "CLES 2 Anglais",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universit\u00e9 Toulouse - Jean Jaur\u00e8s",
            "url": "http://www.univ-tlse2.fr/accueil/formation-insertion/decouvrir-nos-formations/certificat-de-competences-en-langues-de-l-enseignement-superieur-cles-537975.kjsp",
            "license_number": null,
            "display_source": "univ-tlse2.fr",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universit\u00e9 Toulouse - Jean Jaur\u00e8s",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGikOmvEDv0dg/company-logo_400_400/0/1686071427904?e=1700092800&v=beta&t=6O0Q_nJLfOkBhRMHKBEc9xH2JYkyCCZK3LbgAzhWNyY",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 10584704,
                "name": "European School The Hague",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHxsmnLtryU7A/company-logo_400_400/0/1531471111177?e=1700092800&v=beta&t=Qr18n0cyH89TDYIFyYiDA_huIr1u7xSK0MXUxUzFVOI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/european-school-the-hague/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "The Hague, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "European School The Hague",
                    "description": "I had the opportunity to grow and learn, in an international environment, where teamwork is a key factor. This experience taught me flexibility and allowed me to enhance my teaching skills.\n\n* Implemented a special course to help children develop coding skills\n* Taught French as a Foreign Language on a daily basis, at school as well as an independent private teacher\n* Organized theatre workshops",
                    "title": "Primary Teacher - French Section",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Freelance",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Toulouse",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Freelance",
                    "description": "As an independent entrepreneur, I was able to use my writing and editing skills to help various companies optimize their communication as well as improving their websites.\n\n* Provided 50+ content marketing pieces\n* Successfully and accurately delivered on time 30+ translation documents\n* Edited and optimized 100+ website pages for various companies",
                    "title": "French Translator and Reviser",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 8059,
                "name": "Minsit\u00e8re de l'Education Nationale",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHij1vwU8a5zw/company-logo_400_400/0/1607588416410?e=1700092800&v=beta&t=YtyYJRX3YXS2UKdNkB1g78tYhZRuiWMy7TJxd1oQzZU",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ministere-education-nationale-et-jeunesse/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Toulouse Area, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale et de la Jeunesse",
                    "description": "Working in various schools has taught me the value of being exceptionally organized, planning effectively, as well as tailoring lessons to children's needs. The last three years, I organized my class following the principles of Maria Montessori.\n\n* Worked for 7 years in 5 different schools with children aged 3 to 11\n* Delivered creative lesson plans and projects on a daily basis\n* Balanced the different learning needs of students and supported them and their parents meet long-term goals\n* Developed innovative learning methodologies in class and partnerships between parents and the school environment\n*Designed an innovative program for non-French speaking students",
                    "title": "Primary School Teacher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Enseignement \u00e0 la petite enfance",
        "Enseignement du Fran\u00e7ais Langue Etrang\u00e8re (FLE)",
        "Orthographe",
        "Recherche",
        "Microsoft Office",
        "Microsoft Word",
        "Microsoft PowerPoint",
        "Enseignement",
        "Leadership",
        "Parler en public",
        "Travail d\u2019\u00e9quipe",
        "Didactique des langues",
        "Audacity",
        "P\u00e9dagogie",
        "pedagogie",
        "\u00c9dition",
        "Correction de texte",
        "Traduction",
        "Logiciels Apple",
        "Adaptabilit\u00e9"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}