{
    "profile_id": "pauline-de-decker-746295125",
    "first_name": "Pauline",
    "last_name": "De Decker",
    "sub_title": "Attach\u00e9e \u00e0 la Repr\u00e9sentation Permanente de la Belgique aupr\u00e8s des institutions internationales \u00e0 La Haye",
    "profile_picture": null,
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAB7U5uYB-BKTN_7l_lgYRI1AxP2eyrZO6iE",
    "object_urn": 517269222,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "International Affairs",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 de Namur",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQESJ7NabdL4Ww/company-logo_400_400/0/1529303562658?e=1700697600&v=beta&t=L2-Ze3yVFP5rcjNTWQq6BadTJF3G-gNxfXu28H0ZUQQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/unamur/"
            },
            "degree_name": "Certificat interuniversitaire en \u00e9thique des soins de sant\u00e9 (CUESS)",
            "field_of_study": "\u00c9thique"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Edinburgh Law School",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGBsZeYCgb_MQ/company-logo_400_400/0/1677152020677?e=1700697600&v=beta&t=h-PRQiGE3Jc6iq_5tmatFUfiTiPqFQ_TIgwskY2AkC4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-edinburgh-law-school/"
            },
            "degree_name": "Master of Laws (LL.M.)",
            "field_of_study": "Medical Law & Ethics"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 libre de Bruxelles",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGuWHdMKKUkug/company-logo_400_400/0/1662714927058?e=1700697600&v=beta&t=1ZwWGwmu1XUwkckpUS9w7jd7N1gegikdLK1ZI_XIOUA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-libre-de-bruxelles/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Saint-Louis - Bruxelles",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQHrq2UnYrYnRA/company-logo_400_400/0/1519902002959?e=1700697600&v=beta&t=XtVXVLTrmQPhgSkfQp9ZgY8JarCVRw0n8eLcu8GBKqQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-saint-louis---bruxelles/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of the Witwatersrand",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHH1UoUF-zGMQ/company-logo_400_400/0/1643029434326?e=1700697600&v=beta&t=gVcinJKLvzI2ST0QB7NJRR91hVDtrN6QpFhHG7jz7bY",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-the-witwatersrand/"
            },
            "degree_name": "Exchange programme",
            "field_of_study": "Law"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "The Great Medico-Legal Debate 2017 - Mason Institute",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "description": "Annual debate between the University of Edinburgh and the University of Glasgow on the following topic:\n\"When health care professionals  receive a patient\u2019s predictive genetic information should they owe a legal duty to disclose this information to genetic relatives?\"",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pauline",
                    "last_name": "De Decker",
                    "name": null,
                    "headline": "Attach\u00e9e \u00e0 la Repr\u00e9sentation Permanente de la Belgique aupr\u00e8s des institutions internationales \u00e0 La Haye"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Observations sous Cass., 7 juin 2017 - Pr\u00e9somption d'innocence et poursuites civiles exerc\u00e9es contre les h\u00e9ritiers du pr\u00e9venu d\u00e9c\u00e9d\u00e9: vers un droit autonome \u00e0 la r\u00e9paration civile du dommage n\u00e9 d'une infraction non d\u00e9clar\u00e9e \u00e9tablie ?",
            "publisher": "JLMB 2018/5",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2018
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pauline",
                    "last_name": "De Decker",
                    "name": null,
                    "headline": "Attach\u00e9e \u00e0 la Repr\u00e9sentation Permanente de la Belgique aupr\u00e8s des institutions internationales \u00e0 La Haye"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "\"Harc\u00e8lement moral et sexuel au travail\" in Code comment\u00e9 - Droits des femmes (p. 201-203)",
            "publisher": "Larcier 2020",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pauline",
                    "last_name": "De Decker",
                    "name": null,
                    "headline": "Attach\u00e9e \u00e0 la Repr\u00e9sentation Permanente de la Belgique aupr\u00e8s des institutions internationales \u00e0 La Haye"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Violaine",
                    "last_name": "Alonso",
                    "name": null,
                    "headline": "Avocate chez Cabinet d'avocat du Quartier des Libert\u00e9s"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 266926,
                "name": "SPF Affaires \u00e9trang\u00e8res, Commerce ext\u00e9rieur et Coop\u00e9ration au D\u00e9veloppement",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEsvtcoNIM7cg/company-logo_400_400/0/1684851846860?e=1700697600&v=beta&t=tr04U3xD1wmo5WttSLFsBXr_q6l6ioJrbpK7QcNYuQU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/belgiummfa/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "La Haye, Hollande M\u00e9ridionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Ministry of Foreign Affairs Belgium",
                    "description": null,
                    "title": "Attach\u00e9e \u00e0 la Repr\u00e9sentation Permanente de la Belgique aupr\u00e8s des institutions internationales",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Ministry of Foreign Affairs Belgium",
                    "description": null,
                    "title": "Stagiaire diplomate",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5015730,
                "name": "Coteaux Avocats Associ\u00e9s",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGoxSW-dCCkiw/company-logo_400_400/0/1519862111442?e=1700697600&v=beta&t=s50zK7aonXMFxSij7Axoo3EYZZR_n6dPtOx3u7NbX0M",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/coteaux-avocats-associes/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Coteaux Avocats Associ\u00e9s",
                    "description": null,
                    "title": "Avocate",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Bruxelles, Belgique",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Coteaux Avocats Associ\u00e9s",
                    "description": null,
                    "title": "Stage au barreau",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 22901991,
                "name": "Schollen, Anne",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/schollen-anne/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Schollen, Anne",
                    "description": "Collaboration occasionnelle - Droit de la responsabilit\u00e9 m\u00e9dicale",
                    "title": "Collaboration externe",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 7418,
                "name": "Loyens & Loeff",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHie_pIs4Tkxg/company-logo_400_400/0/1688109879153?e=1700697600&v=beta&t=KYLHP9dfGiHi3PHI4L-k7hQDS_BAaagAsiJAc4Cn20Q",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/loyens-&-loeff/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Loyens & Loeff",
                    "description": null,
                    "title": "Stagiaire d'\u00e9t\u00e9",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Nauta Dutilh",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Nauta Dutilh",
                    "description": null,
                    "title": "Stagiaire d'\u00e9t\u00e9",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}