{
    "profile_id": "manon-clement-492654152",
    "first_name": "Manon",
    "last_name": "Clement",
    "sub_title": "Lecturer in French as a foreign language ",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQHy0zMGcIkc8w/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1653050438677?e=1697673600&v=beta&t=N0FBuZex9Yu2xPJ40dJ5uDK5QbXXF9f3GlQd5rVXP0A",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACTCWq4BnVKsHxxWlg7dMxX5fRqvxyT6VmE",
    "object_urn": 616716974,
    "birth_date": null,
    "summary": "Since 2016, I am working as French language teacher in various teaching structures and for different language levels. Among other professional interests, I am involved in teaching French language as a foreign language, its promotion, the certificates and diplomas which are relevant, the contact between diverse languages and cultures, etc. I appreciate being able to progress in many environments in order to develop my professional experiences, whether it is in schools, higher education or in specialised organisations.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Randstad, Netherlands",
        "city": "The Randstad",
        "state": "Netherlands",
        "default": "The Randstad, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "N\u00e9erlandais",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            }
        ]
    },
    "industry": "Higher Education",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 d'Artois",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHVpZmD198sog/company-logo_400_400/0/1665134287915?e=1700092800&v=beta&t=ONLV3TTtJoyttSy4fgC1XAiSqWpROPFr0C9CLEBVhfA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-dartois/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Teaching French as a foreign language"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHYMCRJ0hGFcw/company-logo_400_400/0/1681203435481?e=1700092800&v=beta&t=2nbRAlLUxV61EzZe_HMknBMgPEuyvUbr2xmw_jUUw58",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-grenoble-alpes/"
            },
            "degree_name": "Dipl\u00f4me Universitaire \u00e0 distance",
            "field_of_study": "Teaching French as a foreign language"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paul Val\u00e9ry - Montpellier III",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFtKQ0ZmDAHLQ/company-logo_400_400/0/1519873840983?e=1700092800&v=beta&t=LzLjWHlHYvnFGD04W8cbB9ptlSZyYUhtbmE1TNtsHec",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit-paul-val-ry---montpellier-iii/"
            },
            "degree_name": "Licence",
            "field_of_study": "Lettres Modernes"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Habilitation au DALF (C1-C2)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2026
                }
            },
            "authority": "France \u00c9ducation international",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "France \u00c9ducation international",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHW4mKDORz2iQ/company-logo_400_400/0/1562837979197?e=1700092800&v=beta&t=yhWqDPnFnoGfnrc5l5KzilY8AqMQL8dtDqZykMWwEms",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Attestation DFP - Interagir \u00e0 l'oral",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Le fran\u00e7ais des affaires de la CCI Paris Ile-de-France",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Le fran\u00e7ais des affaires de la CCI Paris Ile-de-France",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEzl6hbPluEqw/company-logo_400_400/0/1689754944002?e=1700092800&v=beta&t=qdTuTi4tTdxUYRxjnLEFr9H0yH20GzYDGhlDeGa4Jjo",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Attestation TEF ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Le fran\u00e7ais des affaires de la CCI Paris Ile-de-France",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Le fran\u00e7ais des affaires de la CCI Paris Ile-de-France",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEzl6hbPluEqw/company-logo_400_400/0/1689754944002?e=1700092800&v=beta&t=qdTuTi4tTdxUYRxjnLEFr9H0yH20GzYDGhlDeGa4Jjo",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Habilitation au TCF ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "authority": "Centre international d'\u00e9tudes p\u00e9dagogiques (CIEP)",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "France \u00c9ducation international",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHW4mKDORz2iQ/company-logo_400_400/0/1562837979197?e=1700092800&v=beta&t=yhWqDPnFnoGfnrc5l5KzilY8AqMQL8dtDqZykMWwEms",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Habilitation au DELF (A1-B2)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2028
                }
            },
            "authority": "Centre international d'\u00e9tudes p\u00e9dagogiques (CIEP)",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "France \u00c9ducation international",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHW4mKDORz2iQ/company-logo_400_400/0/1562837979197?e=1700092800&v=beta&t=yhWqDPnFnoGfnrc5l5KzilY8AqMQL8dtDqZykMWwEms",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "\"Le Fran\u00e7ais Voyage\" : teaching - enseignement",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "description": "For the second time, I took part in this three months project whose goal is sending a French speaker to twenty Dutch schools all over the Netherlands in order to create intercultural exchanges. During those visits, I had to create recreational activities in French for pupils and make them rediscover this language in a different way. During this period, I worked with the three first secondary schools' year groups (MAVO, HAVO, VWO).\n\nPour la deuxi\u00e8me fois cons\u00e9cutive, j'ai particip\u00e9 \u00e0 ce projet de trois mois dont le but est d'envoyer un Francophone dans une vingtaine d'\u00e9tablissements scolaires n\u00e9erlandais dispers\u00e9s partout aux Pays-Bas afin de cr\u00e9er un \u00e9change interculturel. Durant ces visites, j'avais la charge de cr\u00e9er des activit\u00e9s ludiques en fran\u00e7ais et de faire red\u00e9couvrir cette langue aux \u00e9l\u00e8ves d'une mani\u00e8re diff\u00e9rente. Je suis ainsi intervenue dans les trois premi\u00e8res classes de l'enseignement secondaire (MAVO, HAVO, VWO).",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Manon",
                    "last_name": "Clement",
                    "name": null,
                    "headline": "Lecturer in French as a foreign language "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "\"Le Fran\u00e7ais Voyage\" : teaching - enseignement",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "description": "For three months, I took part in this project whose goal is sending a French speaker to twenty Dutch schools all over the Netherlands in order to create intercultural exchanges. During those visits, I had to create recreational activities in French for pupils and make them rediscover this language in a different way. During this period, I worked with the three first secondary schools' year groups (MAVO, HAVO, VWO).\n\nDurant trois mois, j'ai particip\u00e9 \u00e0 ce projet dont le but est d'envoyer un Francophone dans une vingtaine d'\u00e9tablissements scolaires n\u00e9erlandais dispers\u00e9s partout aux Pays-Bas afin de cr\u00e9er un \u00e9change interculturel. Durant ces visites, j'avais la charge de cr\u00e9er des activit\u00e9s ludiques en fran\u00e7ais et de faire red\u00e9couvrir cette langue aux \u00e9l\u00e8ves d'une mani\u00e8re diff\u00e9rente. Je suis ainsi intervenue dans les trois premi\u00e8res classes de l'enseignement secondaire (MAVO, HAVO, VWO).",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Manon",
                    "last_name": "Clement",
                    "name": null,
                    "headline": "Lecturer in French as a foreign language "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Creation of a seesaw account for French - Cr\u00e9ation d'un compte Seesaw pour le fran\u00e7ais ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "description": "With another language assistant, I created a Seesaw account for French opened to the NTLT's schools (nursery, primary, middle, high and special schools). Teachers can find on it a lot of resources and activities relating to French celebrations, cooking and food, culture points, games, movies, songs, books, diplays, etc. The main idea of this project was to share between the schools all the useful resources and activities they made. It also gives the oppurtunity to the teachers to talk with their colleagues from other schools of the Trust and creates connections between schools. It is an important data bank that the teachers the less confident in French found useful and practical. \n\nAvec l'aide d'une autre assistante de fran\u00e7ais, j'ai cr\u00e9\u00e9 un compte Seesaw pour l'enseignement du fran\u00e7ais dans les \u00e9coles de la NTLT (\u00e9coles maternelles, primaires, secondaires et m\u00e9dico-sp\u00e9cialis\u00e9es). Les enseignants peuvent y trouver de nombreuses ressources et activit\u00e9s concernant des f\u00eates fran\u00e7aises, la nourriture et la cuisine, la culture francophone, des jeux, des films, des chansons, des livres, des id\u00e9es pour les displays, etc. L'id\u00e9e principale de ce projet est de partager entre les \u00e9tablissements scolaires toutes les ressources et activit\u00e9s que les \u00e9coles utilisent. Cela permet aussi aux professeurs d'entrer en contact avec leurs coll\u00e8gues venant de divers \u00e9tablissements de la Trust et de cr\u00e9er des connections entre les \u00e9coles. C'est une importante banque de donn\u00e9es que les enseignants les moins \u00e0 l'aise avec l'enseignement du fran\u00e7ais trouvent utile et pratique.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Manon",
                    "last_name": "Clement",
                    "name": null,
                    "headline": "Lecturer in French as a foreign language "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "French Nativity performance - Spectacle de la nativit\u00e9 en fran\u00e7ais ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "description": "Pupils in Year 3, 4 and 5 volunteered to take part to the Nativity show at the end of the year. The performance took place in front of parents of the pupils. They played a role, wore a costume and learnt a text and songs in French. \n\nDes \u00e9l\u00e8ves en Year 3, 4 et 5 (\u00e9quivalent aux classes de CE1, CE2 et CM1) se sont port\u00e9s volontaires pour participer au spectacle de fin d'ann\u00e9e sur la nativit\u00e9. La repr\u00e9sentation a eu lieu devant les parents des \u00e9l\u00e8ves. Ces derniers ont jou\u00e9 un r\u00f4le, port\u00e9 un costume et appris un texte et deux chansons en fran\u00e7ais. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Manon",
                    "last_name": "Clement",
                    "name": null,
                    "headline": "Lecturer in French as a foreign language "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Correspondence between a French school and an English school - Correspondance entre une \u00e9cole fran\u00e7aise et une \u00e9cole anglaise",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "description": "Three classes of an English school (Year 4, 5 and 6) corresponded with three classes of a French school (CE2, CM1 and CM2). The French pupils sent their letters in English and the English pupils wrote them in French. They sent Christmas cards, made videos to show the games they can play to or the songs they were learning during French lessons, took photos of their school in order to send them to their penpal, etc. \nThis experience allowed them to ask a lot of questions about the daily life of children from their age and be interested in how a primary school in France works. Also, this situation showed them the differences between French and English primary schools.  \n\nTrois classes d'une \u00e9cole anglaise (Year 4, 5 et 6) ont correspondu avec trois classes d'une \u00e9cole fran\u00e7aise (CE2, CM1 et CM2). Les \u00e9l\u00e8ves fran\u00e7ais ont envoy\u00e9 leurs lettres en anglais et les \u00e9l\u00e8ves anglais ont \u00e9cris les leurs en fran\u00e7ais. Ils ont envoy\u00e9 des cartes de No\u00ebl, fait des vid\u00e9os pour montrer les jeux auxquels ils peuvent jouer ou les chansons qu'ils ont appris en cours de fran\u00e7ais, pris en photo leur \u00e9tablissement scolaire afin de les envoyer \u00e0 leurs correspondants, etc. \nCette exp\u00e9rience leur a permis de poser beaucoup de questions sur le quotidien d'enfants de leur \u00e2ge et de s'int\u00e9resser au fonctionnement d'une \u00e9cole primaire en France. Cette situation leur a \u00e9galement montr\u00e9 les diff\u00e9rences entre les \u00e9coles primaires fran\u00e7aises et anglaises.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Manon",
                    "last_name": "Clement",
                    "name": null,
                    "headline": "Lecturer in French as a foreign language "
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 18113619,
                "name": "NHL Stenden",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEawk7o8S0w8w/company-logo_400_400/0/1634543245054?e=1700092800&v=beta&t=Y70RRA8VNF9VIG0hsyPxmO_qY8BHpBunqixdIGWByDc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/nhlstenden/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Leeuwarden, Frise, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "NHL Stenden",
                    "description": null,
                    "title": "Study abroad co-coordinator, European Studies, Thorbecke Academie",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Leeuwarden, Frise, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "NHL Stenden",
                    "description": null,
                    "title": "Internationalization, European Studies, Thorbecke Academie",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Leeuwarden, Frise, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "NHL Stenden",
                    "description": null,
                    "title": "Lecturer in French as a foreign language, European Studies, Thorbecke Academie",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 79617761,
                "name": "Alliance Fran\u00e7aise d'Utrecht",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFAQpSvfIH5JA/company-logo_400_400/0/1653656810642?e=1700092800&v=beta&t=9t_Xv92ZvRsSyDE6SGCPi9w9qd3CnMKjBvY7xY8CpiI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/alliance-fran%C3%A7aise-d-utrecht/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Utrecht Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "The French Alliance fran\u00e7aise in Utrecht ",
                    "description": "Group lessons: A1-A2-B1-B2\nConversation lessons: A2\nPrivate lessons: A2-B1\nPreparation to the DALF C1 exam",
                    "title": "French as a foreign language freelance teacher",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 164205,
                "name": "HU University of Applied Sciences Utrecht (Hogeschool Utrecht)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE5MUvxbWmHLg/company-logo_400_400/0/1616758673383?e=1700092800&v=beta&t=UiRjuxuhW3tXzHndzao0zVR3wUT57Vkh01T5gk8YM8U",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/hogeschool-utrecht/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Utrecht, Utrecht, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "HU University of Applied Sciences Utrecht (Hogeschool Utrecht)",
                    "description": "Teaching in the Master's degree department of teaching French language - C1\n(Contract from February to September in 2021 and 2022)",
                    "title": "French language teacher in higher education",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15251945,
                "name": "Alliance Fran\u00e7aise Rotterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHHMO6bU-DoUw/company-logo_400_400/0/1634209763136?e=1700092800&v=beta&t=VLzUfERL1-O_3UYL6ne5GGvRPMyl_fUfdxmBKYOw7PA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/alliance-francaise.nl/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rotterdam, Hollande M\u00e9ridionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Alliance Fran\u00e7aise Rotterdam",
                    "description": "Group lessons: A2-B1\nPrivate lessons and preparations for DELF exams\nIntakes\nTEF and DFP examiner",
                    "title": "French as a foreign language freelance teacher",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 164205,
                "name": "HU University of Applied Sciences Utrecht (Hogeschool Utrecht)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE5MUvxbWmHLg/company-logo_400_400/0/1616758673383?e=1700092800&v=beta&t=UiRjuxuhW3tXzHndzao0zVR3wUT57Vkh01T5gk8YM8U",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/hogeschool-utrecht/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Utrecht, Utrecht, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "HU University of Applied Sciences Utrecht (Hogeschool Utrecht)",
                    "description": "Teaching in the Bachelor's degree department of teaching French language - \"onderbouw\". \nTeaching in the Master's degree department of teaching French language - \"bovenbouw\".\nA2-C1",
                    "title": "French language teacher in higher education",
                    "employment_type": "Contract"
                },
                {
                    "location": "Utrecht Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "HU University of Applied Sciences Utrecht (Hogeschool Utrecht)",
                    "description": "French language assistants programme in the Netherlands.\nTeaching in the Bachelor's degree department of teaching French language - \"onderbouw\". \nA2-B2",
                    "title": "French language assistant in higher education ",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10669716,
                "name": "L'\u00e9cole de fran\u00e7ais",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFVRCRS19axzQ/company-logo_400_400/0/1644149296258?e=1700092800&v=beta&t=E2Wx5SfyBf90T6Fohd4W77U3IZiN-2EeO2E84ua1FjI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/lecoldefrancaisnl/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "L'\u00e9cole de fran\u00e7ais",
                    "description": "Group lessons: B1\nPrivate lessons",
                    "title": "French as a foreign language freelance teacher",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 3115847,
                "name": "North Tyneside Learning Trust",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFFqrBqsbQ1Yw/company-logo_400_400/0/1610996375419?e=1700092800&v=beta&t=jkKTfnbc4o6VzzSkFkzj3W3j_x9TILW1tScWO11KtNA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/north-tynseide-learning-trust/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Newcastle upon Tyne, United Kingdom",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "North Tyneside Learning Trust",
                    "description": "Teaching in nine different schools each term (nurseries, primary and high schools).\nIntroduction to French language, A1.1-B1",
                    "title": "French language teacher in nurseries, primary and high schools",
                    "employment_type": "Contract"
                },
                {
                    "location": "Newcastle upon Tyne, United Kingdom",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "North Tyneside Learning Trust",
                    "description": "French language assistants programme in United Kingdom.\nTeaching in three nurseries and primary schools. \nIntroduction to French language, A1.1-A1",
                    "title": "French language assistant in nurseries and primary schools",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Pr\u00e9servation du patrimoine",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Solidarit\u00e9 Jeunesse + Les Amis de l'Abbaye de Clausonne",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "ARTS_AND_CULTURE",
            "description": "As part of a work camp in the \"Abbaye de Clausonne\", I took part for a week into the protection of this cloistered site supervised by \"Les Amis de l'Abbaye de Clausonne\". During this work camp, my tasks were focused on the restoration of some buildings. This experience allowed me to work, interact and share the daily life with people of different nationalities (South Korean, Russian, Swiss, Kosovan, German, Japanese...). \n\nDans le cadre d'un Chantier International \u00e0 l'abbaye de Clausonne, j'ai particip\u00e9 pendant une semaine \u00e0 la pr\u00e9servation de ce site monastique chalaisien sous l'encadrement des Amis de l'abbaye de Clausonne. Au cours de ce chantier, mes missions ont \u00e9t\u00e9 centr\u00e9es autour de la restauration de divers b\u00e2timents. Cette exp\u00e9rience m'a permis de travailler, d'\u00e9changer et de partager le quotidien avec des personnes de nationalit\u00e9s diff\u00e9rentes (sud-cor\u00e9ennes, russes, suisses, kosovares, allemandes, japonaises...)"
        }
    ],
    "skills": [
        "Fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re",
        "Enseignement",
        "Litt\u00e9rature",
        "Langue fran\u00e7aise",
        "Grammaire fran\u00e7aise",
        "Linguistique fran\u00e7aise",
        "Microsoft PowerPoint",
        "Microsoft Word",
        "Travail d\u2019\u00e9quipe",
        "Travail en autonomie",
        "Gestion de projet",
        "Anglais",
        "Sens de l\u2019organisation",
        "P\u00e9dagogie",
        "Microsoft Excel",
        "N\u00e9erlandais",
        "Zoom",
        "Microsoft Teams"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}