{
    "profile_id": "fabien-chambon-2943b296",
    "first_name": "Fabien",
    "last_name": "Chambon",
    "sub_title": "French teacher for foreigners ",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQFSiFYNB-vKQQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1617015273016?e=1697673600&v=beta&t=DABhAdV3RISe4-CrNspxVY4m6ozHZlQ8gtPEl7tr2HQ",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABRZDhABRNBxYcIPG6UBa_na4Bt1hGDaDLA",
    "object_urn": 341380624,
    "birth_date": null,
    "summary": "* French teacher for foreigners\n* Master in language teaching (honors)\n* Master in philosophy\n* Accreditation for giving \"DELF\" and \"DALF\" tests (official international French test)\n- I teach at the Leiden University of The Netherlands\n- I teach online at the French Institute of Finland\n- I taught at the University of Helsinki\n- I taught in the Finnish Parliament and at the Ministry of Labor and Economy\n- I taught at the Alliance Fran\u00e7aise in Paris",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "Finnois",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": null
            }
        ]
    },
    "industry": "Higher Education",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Paris Descartes",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Master in language teaching",
            "field_of_study": "Language teaching"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1990
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1996
                }
            },
            "school": {
                "name": "University Marc Bloch (Strasbourg, France)",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Master of philosophy + \"DEA\"",
            "field_of_study": "Philosophy"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Master en Didactique Des Langues",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universit\u00e9 Paris Descartes",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        },
        {
            "name": "Habilitation \u00e0 la passation et \u00e0 la correction du DELF et du DALF",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2024
                }
            },
            "authority": "Centre international d'\u00e9tudes p\u00e9dagogiques (CIEP)",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "France \u00c9ducation international",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHW4mKDORz2iQ/company-logo_400_400/0/1562837979197?e=1700092800&v=beta&t=yhWqDPnFnoGfnrc5l5KzilY8AqMQL8dtDqZykMWwEms",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "D.E.A. en philosophie",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 1996
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universit\u00e9 Marc Bloch \u00e0 Strasbourg",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [
        {
            "name": "Master en didactique des langues FLE/FLS",
            "score": "Mention TB",
            "date": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2015
            }
        }
    ],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 10184434,
                "name": "Academic Language Centre - Leiden University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFfO-bvNrFvcg/company-logo_400_400/0/1524558780735?e=1700092800&v=beta&t=h_jpcmP4AJYoQs81B-wEfL5Z4TpDiNF2bq7u_3EDQ9g",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/academic-language-centre-leiden-university/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Leyd\u00e9, Hollande M\u00e9ridionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Academic Language Centre - Leiden University",
                    "description": null,
                    "title": "Teacher of French",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1857635,
                "name": "French Institute of Finland",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE3HGswKb1iMA/company-logo_400_400/0/1683894151621?e=1700092800&v=beta&t=UjYO0FfZnHJUvFV8-8hwX6WJ395CewNx7IgYryg_Jzw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/institut-fran-ais-de-finlande/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Helsinki, Finland",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Institut fran\u00e7ais de Finlande",
                    "description": null,
                    "title": "French teacher for foreigners",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 4273,
                "name": "University of Helsinki",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHZQ2B3IQO9xg/company-logo_400_400/0/1519856264083?e=1700092800&v=beta&t=IIfeZgSy6I6uNwNlupkJgXJle5GRp7mCKCDcK24_0r4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-helsinki/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Helsinki, Finlande du Sud, Finlande",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "University of Helsinki",
                    "description": "Production (Tuottaminen I & II): writing courses",
                    "title": "Professeur de fran\u00e7ais",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Lyc\u00e9e franco-finlandais d'Helsinki",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Helsinki, Finland",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Lyc\u00e9e franco-finlandais d'Helsinki",
                    "description": "The French & Finnish school of Helsinki\nMiddle and High School",
                    "title": "Teacher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1936740,
                "name": "Alliance Fran\u00e7aise de Paris Ile de France",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEtX9Zo2k4mzQ/company-logo_400_400/0/1689255597141?e=1700092800&v=beta&t=hSzQ9xxtjiItSHmkQocNS7W1NSBBtL9ZqFShPX8J0Eg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/alliance-fran-aise-de-paris-ile-de-france/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Paris, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Alliance Fran\u00e7aise de Paris",
                    "description": "j'enseigne le Fran\u00e7ais Langue Etrang\u00e8re en CDD",
                    "title": "Professeur FLE",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 19143575,
                "name": "Universit\u00e9 Paris Descartes",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFnUISSfLZInw/company-logo_400_400/0/1685607076134?e=1700092800&v=beta&t=pk3sGV-7f3kDIX-RGQusftbR7YhwgPeP2dF-OND8pzc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universit%C3%A9-paris-cit%C3%A9/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9",
                    "description": null,
                    "title": "Etudiant Master FLE",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1857635,
                "name": "Institut fran\u00e7ais de Finlande",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE3HGswKb1iMA/company-logo_400_400/0/1683894151621?e=1700092800&v=beta&t=UjYO0FfZnHJUvFV8-8hwX6WJ395CewNx7IgYryg_Jzw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/institut-fran-ais-de-finlande/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Helsinki, Finlande",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Institut fran\u00e7ais de Finlande",
                    "description": "A raison d'une dizaine d'heures hebdomadaire, j'ai \u00e9t\u00e9 vacataire tous niveaux (de A1 \u00e0 C1) \u00e0 l'Institut Fran\u00e7ais de Finlande.\n- Cours g\u00e9n\u00e9raux\n- Cours de litt\u00e9rature\n- Cours en entreprise\n- Cours au minist\u00e8re du travail et de l\u2019\u00e9conomie\n- Cours au Parlement",
                    "title": "Enseignant FLE",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Parler en public",
        "Enseignement",
        "Fran\u00e7ais",
        "Communication interculturelle",
        "Recherche",
        "Relations publiques",
        "Gestion d'\u00e9v\u00e8nement",
        "Literature",
        "Enseignement sup\u00e9rieur",
        "Public Speaking"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}