{
    "profile_id": "raphaellabbe",
    "first_name": "Rapha\u00ebl ",
    "last_name": "Labb\u00e9",
    "sub_title": "CEO at Wiztopic, Empowers communication teams with a software to manage their daily challenges",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQG3W5R8mf_P8A/profile-displayphoto-shrink_400_400/0/1516245697600?e=1697673600&v=beta&t=eHfeTaUWs2Rw5dLtZwDk5SEBAQwl-dIORDcXqxdZ92I",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQEx4cHTTzHvmA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1688551410929?e=1697673600&v=beta&t=uE58PCSbYInZ0iVFJGnDo9BP9tf6U2Tvw3D2hvO_E20",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAAYIRYB4qWWr8MRmVV-ry1KQWszRDqv8wM",
    "object_urn": 1581334,
    "birth_date": null,
    "summary": "Wiztopic is the publisher of a new software platform for communication executives.\n\nIn just under two years, its enterprise cloud based solution has become a standard for listed companies (Schneider Electric, Capgemini, Nexity, Faurecia) and the banking/insurance sector (BPCE, Cr\u00e9dit Agricole, AG2R, Allianz, Cov\u00e9a, Humanis, KPMG).",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": true,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": null,
            "title": "Corporate News Hacking and financial hoax - Innovative Solutions to Face Emerging Risks.pdf",
            "description": "Walmart, Blackrock, VInci, Bofa, Samsung have all been victime of a communication hack. Discover this new challenge for IR & PR teams.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C562DAQEgpc8qZD6LOg/profile-treasury-document-cover-images_1920/0/1631776784856?e=1692882000&v=beta&t=xWRFJEKYOKBAq39vZe8DfZFSSMONDQ8cwAc06p7wnDM"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Wiztopic, la nouvelle plateforme logicielle des \u00e9quipes communication.",
            "description": "Avec Wiztopic, les \u00e9quipes communication de la finance et des soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es g\u00e8rent, diffusent et mesurent la performance de leurs contenus. En toute simplicit\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 et conformit\u00e9.",
            "image": null
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": null
            },
            {
                "name": "Italian",
                "proficiency": null
            }
        ]
    },
    "industry": "Non-profit Organization Management",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                }
            },
            "school": {
                "name": "HEC Paris",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEoEkTMvE2haw/company-logo_400_400/0/1631371799137?e=1700092800&v=beta&t=wJb9VG1dC6y3-zREbZytxviudIJ2W6fNK2x_7l2m1iE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/hec-paris/"
            },
            "degree_name": "MSc",
            "field_of_study": "Economics"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "school": {
                "name": "Paris II",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "DEA",
            "field_of_study": "Relations Internationales"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1997
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                }
            },
            "school": {
                "name": "Pr\u00e9pa",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Master of Business Administration (MBA)",
            "field_of_study": "Business/Commerce, General"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": " Universit\u00e9 Paris Dauphine - PSL logo IR Fundamentals (Financial Communication and Investor relations)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universit\u00e9 Paris Dauphine - PSL",
            "url": "https://www.communication.financiere.cliff.dauphine.fr/fr/ir-fundamentals/objectifs-programme.html",
            "license_number": null,
            "display_source": "dauphine.fr",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universit\u00e9 Paris Dauphine - PSL",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGsmP2rTINIHg/company-logo_400_400/0/1630595014555/universit_paris_dauphine_logo?e=1700092800&v=beta&t=K_pULeTUkwKL10oL1ezB3sl3uLuHxg2DuIMiEBbPPuc",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "L'express Ipad",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "La nouvelle application ipad de L'Express. Class\u00e9 meilleure application m\u00e9dia sur ipad par les utilisateurs sur la base des notes des derni\u00e8res versions disponibles dans le store en Octobre 2013.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rapha\u00ebl ",
                    "last_name": "Labb\u00e9",
                    "name": null,
                    "headline": "CEO at Wiztopic, Empowers communication teams with a software to manage their daily challenges"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Florence",
                    "last_name": "Azou",
                    "name": null,
                    "headline": "Chef de projet marketing abonnements num\u00e9riques Midi Libre, L'Ind\u00e9pendant, Centre Presse Aveyron"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Fran\u00e7ois",
                    "last_name": "Goldgewicht",
                    "name": null,
                    "headline": "CTO & Partner at Pictarine"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Etude sur la communication digitale des soci\u00e9t\u00e9s du CAC 40 : mutants ou transformers ?",
            "publisher": "http://fr.slideshare.net/Wiztopic/etude-sur-la-communication-digitale-des-socits-du-cac-40-mutants-ou-transformers",
            "url": "http://fr.slideshare.net/Wiztopic/etude-sur-la-communication-digitale-des-socits-du-cac-40-mutants-ou-transformers",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2015
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Rapha\u00ebl ",
                    "last_name": "Labb\u00e9",
                    "name": null,
                    "headline": "CEO at Wiztopic, Empowers communication teams with a software to manage their daily challenges"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Jerome",
                    "last_name": "Lascombe",
                    "name": null,
                    "headline": "Founder Wiztrust"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 9307217,
                "name": "Wiztrust",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEdETomwV9lBw/company-logo_400_400/0/1686143548215/wiztopic_logo?e=1700092800&v=beta&t=qJqpxXOddQH6yKIz6vvTQZc6-HlGOkG7uEEYxK40VY0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/wiztrust/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Wiztrust",
                    "description": "Wiztopic est l\u2019\u00e9diteur franco-am\u00e9ricain de la nouvelle plateforme logicielle des directions communication.\n\nEn deux ans, son logiciel m\u00e9tier est devenu un standard pour les entreprises cot\u00e9es (Schneider Electric, Capgemini, Nexity) et le secteur de la banque et de l\u2019assurance (BPCE, Cr\u00e9dit Agricole, Saxo bank, AG2R, Allianz, Cov\u00e9a, Generali, Humanis).\n\nSimple, mobile, social, collaboratif, Wiztopic permet aux \u00e9quipes d\u2019optimiser le management, la distribution et l\u2019analyse du ROI de leurs contenus.\n\nEn savoir plus : www.wiztopic.com",
                    "title": "CEO. Organize & Secure Communication Teams",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 35473120,
                "name": "French Tech Amsterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGA7kcGeu9hRw/company-logo_400_400/0/1675347902767/frenchtechamsterdam_logo?e=1700092800&v=beta&t=l3BXDRVs3DVUfLZiZNHquG79x52YtiPTo7StS3Idc5I",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/frenchtechamsterdam/",
                "employees": {
                    "start": 0,
                    "end": 1
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "French Tech Amsterdam",
                    "description": "French Tech is a global movement celebrating French innovation, entrepreneurship and startups gathering all the people working for or with French startups in France and abroad.\n\nIn recent years, the French startup ecosystem has enjoyed incredible momentum, driven by a new generation of entrepreneurs.\n\nFrench Tech Amsterdam gathers the French community involved in the Tech in Amsterdam. Our aim is to develop an ecosystem that offers access to a deep pool of tech talents, funding from enthusiastic investors and incubators offering mentorship and support.",
                    "title": "Organisateur",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15187515,
                "name": "The Galion Project",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGvMz9Dx_sacg/company-logo_400_400/0/1647508980964/the_galion_project_logo?e=1700092800&v=beta&t=BvN6r2gsLzfMRg7ykzVTXukSVQPEIXHSzzdzXDRAZPk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/the-galion-project/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris, \u00cele-de-France, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "The Galion Project",
                    "description": null,
                    "title": "Member & Investor",
                    "employment_type": "Permanent"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10385541,
                "name": "Brigad",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH6KASuoWrqBw/company-logo_400_400/0/1664183918042/brigad_logo?e=1700092800&v=beta&t=V8r6Zi_xsu1UAoN8mM7FeW1KlmKL4VGyiydazMDs-YA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/brigad/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris, \u00cele-de-France, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Brigad",
                    "description": "Brigad est un de mes investissements focalis\u00e9 sur l'industrie de la food.",
                    "title": "Business Angel",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5024472,
                "name": "50 Partners",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQF_zhW-IjOvzA/company-logo_400_400/0/1676027155574/50_partners_logo?e=1700092800&v=beta&t=00HJzdmUW05tbB98IwVFq9g_jXd_-F-M3HnDca3VQ9s",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/50-partners/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris, \u00cele-de-France, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "50 Partners",
                    "description": "50 Partners is a french Accelerator funded by 50 successful entrepreneurs dedicated to support the selected Startups. The organization provides the founders with mentoring, offices and connections with an accurate network to impact the developpement of early-stage projects.\n-> http://www.50partners.fr/",
                    "title": "Founding partner",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 39029,
                "name": "Groupe Express Roularta",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH54zItmk4oqA/company-logo_400_400/0/1662017910376/lexpress_logo?e=1700092800&v=beta&t=ZIodfHeN2ujLx_D8nZg55mLzcjGAcJT_aG9qAQfCAi4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/lexpress/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "L'Express",
                    "description": "Au sein de l'\u00e9quipe des nouveaux m\u00e9dias, j'\u00e9tais charg\u00e9 des d\u00e9veloppements et des usages innovants pour nos marques : L'express, L'entreprise, Votre Argent, L'expansion, Cot\u00e9 Maison.\nMon \u00e9quipe et moi avons travaill\u00e9 sur plus d'une trentaine d'applications mobiles et tablettes dont des produits de reverse publishing comme Styles DAY ou Cot\u00e9 D\u00e9sign ou bien l'application de l'express qui a recu la meilleure note utilisateur parmi ses paires m\u00e9dia. Nous avons aussi travaill\u00e9 sur de nouveaux horizons comme le \"drone journalisme\".\n\n#opengraph #android #tablette #expressyourself #windows8 #t\u00e9l\u00e9connect\u00e9 #usage #seo #startup #performance",
                    "title": "Directeur de l'innovation",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Paris, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "L'Express",
                    "description": "Au sein de la direction des nouveaux m\u00e9dia du Groupe Roularta, en charge de l'\u00e9quipe des chefs de projets pour les 6 sites, le mobile & tablette, le CRM, le SEO et les op\u00e9rations sp\u00e9ciales.\nAu cours de cette p\u00e9riode, j'ai travaill\u00e9 avec mon \u00e9quipe de 8 personnes  au \n- lancement de la nouvelle version de l'Express et Express Yourself\n- aux programmes mobiles : 24 applications sur 4 plateformes (m., ios, android, blackberry)\n- aux op\u00e9rations sp\u00e9ciales\n- aux diff\u00e9rents sujets innovations comme l'opengraph, social reader ...etc\nainsi que les op\u00e9rations courantes des six sites du groupe.",
                    "title": "Directeur de projets",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 72419925,
                "name": "TEDxParis",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFYQL3-9r0KEQ/company-logo_400_400/0/1630540050629?e=1700092800&v=beta&t=OQU6qsx2WC1riM3mQLndrHK558OObH4EBK6lYcOrV9o",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/tedxparis/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris, \u00cele-de-France, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "TEDxParis",
                    "description": "L'aventure TEDxParis d\u00e9marre en mars 2009, au moment o\u00f9 la fondation TED lance un programme exp\u00e9rimental d'ouverture de son concept \u00e0 l'international. Quelques mois plus tard, le 28 mai 2009, l'\u00e9quipe organisatrice du premier TEDx europ\u00e9en est constitu\u00e9e. Michel Levy Proven\u00e7al, Nawal Hamitouche, Ma\u00eblis Jamin Bizet, Rapha\u00ebl Labb\u00e9, Olivier Maurel, Pierre-Yves Platini, Antonin Torikian et Marie-No\u00ebline Vigui\u00e9 organisent \u00e0 la Cantine Silicon Sentier, la premi\u00e8re rencontre en partenariat avec France 24 et Fabernovel.",
                    "title": "Fondateur",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ulike.net",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Ulike.net",
                    "description": "Ulike.net est une base de donn\u00e9es culturelle communautaire (contenant pr\u00e8s de 500 000 fiches d'artistes et d'oeuvres) et une algorithme de recommandation. \n\nLa soci\u00e9t\u00e9 \u00e9ditrice de ulike.net a \u00e9t\u00e9 c\u00e9d\u00e9 en mars 2011 au groupe Roularta L'express pour lequel j'ai travaill\u00e9 pendant 3 ans en tant que de directeur des op\u00e9rations et directeur de l'innovation.",
                    "title": "Fondateur",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Seedcamp",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Seedcamp",
                    "description": "I was mentor for Paris (France) events and I participated at the london week event in septembre 2008",
                    "title": "Mentor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 48794,
                "name": "Finama Private Equity",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH7CsS5T794gg/company-logo_400_400/0/1630571871015/finama_private_equity_logo?e=1700092800&v=beta&t=peANPhsimiqQE12v5qaU-sP8HyUnpMmQfflFvHCDpYQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/finama-private-equity/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2004
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        }
                    },
                    "company": "Groupama Private Equity",
                    "description": "Finama est un soci\u00e9t\u00e9 de gestion sp\u00e9cialis\u00e9e dans le Private Equity (filliale de Groupama) qui gere plus de 500 M d'euros d'actifs.\nQuartilium est sa filliale FoF qui g\u00e8re deux Fonds de fonds primaires et un fonds mezzanine (un des premier en europe).",
                    "title": "Analyst",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Corporate Communications",
        "Executive Coaching",
        "Angel Investing",
        "Social Media Marketing",
        "Entertainment",
        "Algorithms",
        "SEO",
        "Photography",
        "Web 2.0",
        "Web Analytics",
        "User Experience",
        "Business Strategy",
        "User Generated Content",
        "Product Development",
        "Product Management",
        "Data Mining",
        "Innovation",
        "Innovator",
        "Entrepreneurship",
        "Digital Media"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}