{
    "profile_id": "aurelienpgiraud",
    "first_name": "Aur\u00e9lien",
    "last_name": "GIRAUD",
    "sub_title": "Directeur Business France Pays-Bas et Luxembourg - Coordinateur fili\u00e8re Industrie et Cleantech Belgique, Pays-Bas, Luxembourg, Allemagne, Suisse, Autriche et Slov\u00e9nie",
    "profile_picture": null,
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQG5JnvzwXHpxw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1642452294994?e=1697673600&v=beta&t=YfAiJRv7gb4P3vPqHu1eKLUql7-BfZ25lAK5_-NNjxM",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAB5IIUIBJqLSIYBEHvyB7QJtJj9FhS-_pQU",
    "object_urn": 508043586,
    "birth_date": null,
    "summary": "Business France, agence publique fran\u00e7aise, participe au rayonnement de la France et des entreprises fran\u00e7aises \u00e0 l'international. Cette agence accompagne les entreprises \u00e9trang\u00e8res dans leur implantation en France et assure le d\u00e9veloppement et la gestion du programme du Volontariat International en Entreprises (V.I.E). \nLa Direction V.I.E, compos\u00e9e de pr\u00e8s de 100 collaborateurs, est organis\u00e9e pour d\u00e9velopper, communiquer et g\u00e9rer le programme du V.I.E.\nc'est une V\u00e9ritable solution RH \u00e0 l'international qui acc\u00e9l\u00e9re le d\u00e9veloppement export des entreprises fran\u00e7aises et accroit l'exp\u00e9rience professionnelle internationale des jeunes talents fran\u00e7ais et europ\u00e9ens de 18 \u00e0 28 ans. \nFin 2019, 7000 nouveaux d\u00e9parts, 16500 missions dans 135 pays pour 2500 entreprises fran\u00e7ais, dont 80% de PME. 7 entreprises sur 10 d\u00e9tectent des courants d'affaire gr\u00e2ce au V.I.E et 70% des V.I.E sont embauch\u00e9s \u00e0 la suite de leur mission. #VIE_RH.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "International Trade & Development",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "school": {
                "name": "McGill University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFvv1npMZWzKA/company-logo_400_400/0/1519855882412?e=1700092800&v=beta&t=l435k4O6Wo_Ur5AxpptC1TGd1j5EXQbEtk9T6y0d0r8",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/mcgill-university/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Business International"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "school": {
                "name": "ENSAT",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEN5j0XxxxrXw/company-logo_400_400/0/1647591940780?e=1700092800&v=beta&t=ichYifXnatUGZdspf4J5HhxsAK3audog0LLKg37owOo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/agro-toulouse-ecole-nationale-sup%C3%A9rieure-agronomique-de-toulouse-ensat/"
            },
            "degree_name": "Ing\u00e9nieur en agronomie",
            "field_of_study": "Agro management"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "ENSAT",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEN5j0XxxxrXw/company-logo_400_400/0/1647591940780?e=1700092800&v=beta&t=ichYifXnatUGZdspf4J5HhxsAK3audog0LLKg37owOo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/agro-toulouse-ecole-nationale-sup%C3%A9rieure-agronomique-de-toulouse-ensat/"
            },
            "degree_name": "Ingenieur agronome",
            "field_of_study": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 9247782,
                "name": "Business France",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE8BYmBvfhRgw/company-logo_400_400/0/1633510425134?e=1700092800&v=beta&t=Vq05BR5yZeQ7zjhNQ15mI3ScQoDx3_N0A5etrIsM47Y",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/business-france/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, Hollande Septentrionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Business France",
                    "description": null,
                    "title": "Conseiller commercial-Directeur Pays-Bas et Luxembourg",
                    "employment_type": "Permanent"
                },
                {
                    "location": "Marseille, Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Business France",
                    "description": null,
                    "title": "Directeur Adjoint Direction V.I.E",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Marseille, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Business France",
                    "description": null,
                    "title": "Chef du d\u00e9partement V.I.E",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Marseille, Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Business France",
                    "description": "Management d'une \u00e9quipe de 12 personnes pour assurer le suivi et l'accompagnement de 15000 V.I.E en poste dans 135 pays pour le compte de 2300 entreprises clientes",
                    "title": "Chef du service gestion et suivi des missions V.I.E",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Toulouse, Occitanie, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Business France",
                    "description": "En charge des relations institutionnelles locales avec les acteurs \u00e9conomiques d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l'international comme la R\u00e9gion, la CCIR et les CCI, les CCEF, les \u00e9coles et centre de formation.\nInformation des services publics d'accompagnement au d\u00e9veloppement international aupr\u00e8s des entreprises \u00e0 potentiels export",
                    "title": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 r\u00e9gional Midi Pyr\u00e9n\u00e9es",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Toulouse",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "Business France",
                    "description": "Suivi et d\u00e9veloppement d'un portefeuille d'entreprises grands comptes sur 2 r\u00e9gions.",
                    "title": "Responsable commercial grands comptes-R\u00e9gions Midi Pyr\u00e9n\u00e9es et Limousin",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Marseille, Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        }
                    },
                    "company": "Business France",
                    "description": "En charge d'\u00e9tudes dans le secteur du vin sur les principaux march\u00e9s internationaux: Belgique, Allemagne, Royaume Uni, Pays-Bas.",
                    "title": "Charg\u00e9 d'\u00e9tude international",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Management",
        "Strat\u00e9gie commerciale",
        "Gestion de projet",
        "Strat\u00e9gie marketing",
        "D\u00e9veloppement commercial",
        "N\u00e9gociations",
        "Marketing",
        "Strat\u00e9gie",
        "Anglais",
        "Service client"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}