{
    "profile_id": "marcelocarballar",
    "first_name": "Marcelo",
    "last_name": "Carballar",
    "sub_title": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHmuQUVuIPFrw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1689428164561?e=1697673600&v=beta&t=LBOC2xdOeAamd7fA4XdpFpN90Wn9ls25B2zTqPvf1fk",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQH55yUqoVp3ZA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1639775403554?e=1697673600&v=beta&t=g6Kg4S4oeNsM_Qcq7OeMHYh-tvp1WgaA8PW5kJ9GYcA",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAMRbKQBWKkrXm9dOzKLGBUAiGpvI_Ijvfk",
    "object_urn": 51473572,
    "birth_date": null,
    "summary": "I have been everywhere; from being a ticket handler at a cattle fair, a dishwasher at a local restaurant in Uruguay, working on Private Banking in Argentina and finding myself with the immense responsibility of developing the contract of the Comeback Tour of the most important rock band in Latin America, SODA STEREO. I have covered the most important music festivals in the world, produced TV content (FOX, Sony, Universal, ESPN, Canal 11 Mx.) web and graphics in more than 20 countries in the past fifteen years, developed and executed communication plans,\nbeen on the run with the Dakar Rally for 7 years, been the only official photo agency in the Continent to participate in the Silkway Rally from Russia to Beijing, obtaining the highest valuation for a Peruvian athlete (non-soccer), Nicol\u00e1s Fuchs in the media. He states that if dreams have become a reality, it is because he had to work 14-hour days for that to become true. For me, the path is the same: 95% sweat and tears, 5% inspiration.\n\nProfessional Objective: Develop a company allowing personal improvement for each individual working in it.\n\nSpecialties: Producing and generating  clear, high quality, documentary content for media such as graphics, TV, Radio, Web, Live, Tours.\n\nOff-Shore / On-the-Road production, processing content for various brands and fashion, music and sports projects.\n\nProduction and media content development in more than 46 Countries and 4 Continents.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Oldenzaal, Overijssel",
        "city": "Oldenzaal",
        "state": "Overijssel",
        "default": "Oldenzaal, Overijssel, Netherlands"
    },
    "premium": true,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Events Services",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                }
            },
            "school": {
                "name": "ESEADE",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGI1DmCJIvk_Q/company-logo_400_400/0/1690200019922?e=1700697600&v=beta&t=fakbYDw8vV_vSdVNJ6G_SqlvwO3jUBJiqWm1AOd0kr4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/eseade/"
            },
            "degree_name": "Business Administration ",
            "field_of_study": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1995
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1997
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Montevideo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEpRkn24uRdvg/company-logo_400_400/0/1679946913697?e=1700697600&v=beta&t=pydjLmwOsy5JTQzWZI0YPu5bGLh5Vt6ld_WZAa3FS7E",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-montevideo_/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Business Administration and Management, General"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Best Medium Pavilion in the Exhibition Design category awarded by the Organization of Expo 2020 - BIE",
            "description": "We won the gold award as the best pavilion at Expo 2020 in the medium-sized category. Continuous Events BV had the full operation of the pavilion from August 2021 to April 2022.",
            "issuer": "Organization of Expo 2020 &  BIE",
            "date": {
                "month": 3,
                "day": null,
                "year": 2022
            }
        },
        {
            "title": "Best Pavilion chosen by the people awarded by Exhibitor Magazine",
            "description": "The prestigious Exhibitor Magazine selected 40 pavilions worthy of being voted the best by the public. The pavilion I directed won the highest recognition in that vote.",
            "issuer": "Exhibitor Magazine",
            "date": {
                "month": 3,
                "day": null,
                "year": 2022
            }
        },
        {
            "title": "DAKAR 2017 ",
            "description": "Author of the cover photo \"Dakar 2017 \" -  Autor de tapa del Libro \"Dakar2017\" del equipo Holand\u00e9s https://www.condormedia.nl  ",
            "issuer": "Cover Book \"Dakar2017\"c of the Dutch team \"DakarMedia\" - Condor Team & Rallymaniac // Foto de Tapa Libro Dakar2017 del equipo Holand\u00e9s \"DakarMedia\"\u200b - Condor Team & Rallymaniac ",
            "date": {
                "month": 2,
                "day": null,
                "year": 2017
            }
        },
        {
            "title": "Best Photo - Dakar Rally 2014 (Argentina - Bolivia - Chile)",
            "description": "Winner of the \"Emilie-Poucan Award\" for Best Photo Dakar Rally 2014 (Argentina - Bolivia - Chile).\nAlong with our photographer, Marc Van Der AA, we created a press and photo team: the Shakedown Team. For the first time, this non-European team wins the most distinguished category from the organization. Shakedown team is a Mataojo // Agencia de Contenidos.",
            "issuer": "Amaury Sport Organisation (ASO)",
            "date": {
                "month": 1,
                "day": null,
                "year": 2014
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Project Management",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "LinkedIn",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LinkedIn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_400_400/0/1638831589865?e=1700697600&v=beta&t=e1FsZytsym0fLF5Jt7PFnH40bqJRRzdgJ5LH7Y3pJJM",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Dakar 2020 PR LATAM para ASO ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "description": "PR & Corresponsal de ASO para America Latina. \n\nLideramos la relaci\u00f3n de los medios seleccionados, invitados y acreditados para cubrir la primera edici\u00f3n del Rally Dakar en Arabia Saudita. \nNuestra misi\u00f3n fue seleccionar los medios, generar el contenidos y asegurar una conversaci\u00f3n a lo largo del proceso. \nNuestra misi\u00f3n era relevar e informar a los medios de cara que el contenido fuera fluido y permante. \n\nMedios: Clarin(ARG) / Carburando(ARG) /  TYC(ARG) / Campeones(ARG) / Automundo (Regional) / Cadena 3 Motor (ARG) / El Mercurio (CL) / El Comercio (PE) \n\nNos ocupamos de la produccion de fotos con Shakedown Team para estos medios. \n\nLogramos los KPI que nos hab\u00edamos propuesto. El cliente muy motivado con los resultados. \n\n\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Diego",
                    "last_name": "Durruty",
                    "name": null,
                    "headline": "PERIODISTA - CREADOR DE CONTENIDOS"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Claudia",
                    "last_name": "Yllanes ",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Project Manager at Mataojo // Agencia Multidisciplinaria"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Arturo",
                    "last_name": "Ruiz Rodr\u00edguez",
                    "name": null,
                    "headline": "Event Manager"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Borgward BX7 DKR Team",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "description": "Nos definimos como una agencia \"multidisciplinaria\" y sin dudas lo somos..  El Proyecto \"Borgward BX7 DKR Team\" as\u00ed lo demuestra!!\n\nTuvimos la oportunidad de presentar un proyecto para que una nueva marca oficialmente fuera parte del Rally Dakar 2018.  Lo logramos y son los auto #313 & #365.\nPropusimos el piloto y fue quien eligieron para volver al mundo de las competencia. Nicolas Fuchs, Multi campe\u00f3n y mejor debut de una dupla  latina en la historia del Rally Dakar.\nPropusimos el equipo que desarrollara el auto y tambi\u00e9n fue elegido. #WeversSports.  Armamos el equipo que propuso la imagen de los 2 Borgward BX7 DKR que veremos en el Dakar2018,  el que larga desde Per\u00fa. \nElegimos la empresa que desarrollo los planos 3D y le dio la identidad al proyecto. Abstraxi \nPresentamos el auto en la conferencia de prensa de Dakar en Paris. \n\nEste proyecto se logra por los socios vitales que creyeron en la capacidad para  liderar esta idea, nos dieron la oportunidad de hacerlo y lo hicimos! \n\nGracias a: Borgward en Alemania, Borgward en Per\u00fa, Borgward en China, Wevers Sports en Holanda, Nicolas Fuchs en Per\u00fa y Abstraxi en Polonia. \n\nPowered by Mataojo SA  ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Silk Way Rally 2017 From Mosc\u00fa (Rusia)  to Xian (China)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "description": "Silk Way Rally - Equipo Oficial de Fotos Shakedown Team\n\nFuimos elegidos nuevamente como equipo oficial de fotos con nuestro equipo Shakedown Team.\n\nPara que la innovaci\u00f3n y la creatividad se mantengan constantes, creamos y desarrollamos proyectos propios transformando nuestras ideas en nuevos desaf\u00edos, Por eso en el 2013 creamos el Shakedown Team.\n\nLuego del \u00e9xito que tuvo el libro \"#KeepTheAdventure\" que recopila la experiencia del Silk Way Rally 2016 fuimos convocados nuevamente para ser parte de la organizaci\u00f3n como equipo de fotos.\n\n\nEl objetivo es ser el \u00fanico equipo de prensa y fotograf\u00eda de Latinoam\u00e9rica en el Silkwayrally . Un rally que parte desde Mosc\u00fa (Rusia), pasando por Astana (Kasajist\u00e1n) y llegando a Xian (China). 10,000 km, 17 d\u00edas, una ruta y una aventura pocas veces vista en un libro.\n\nTuvimos el placer de ser el equipo de fotos de marcas prestigiosa y equipos relevantes: Toyota, Geely, 2WD, Isuzu entre otros clientes privados. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Rally Dakar 2017 Paraguay Argentina Bolivia",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "Cobertura fotogr\u00e1fica del Rally Dakar 2017, Acuerdo de trabajo con el equipo Condor Media & RallyManiac (Holanda).\n\n*Autor de  la foto editado por Condor Media en Holanda. \n*Autor de la foto editada por el equipo Willy en B\u00e9lgica. \n\nEstrategia y plan de prensa  internacional de #NicoFuchs.   www.nicolasfuchs.com , mejor debut de un Latino en la historia del Rally Dakar.  Obtenido un ROI publicitaria medios  para Per\u00fa superior a los S./ 6 Millones. \nProducci\u00f3n de contenidos Fotografico & Video para las redes sociales de #NicoFuchs. \n\nCierre del acuerdo y coordinaci\u00f3n del acuerdo entre Rally Dakar (ASO)  y Frecuencia Latina (Broadcasting oficial en Peru del Rally Dakar 2017).  \n\nPlan de Hospitality para el equipo \"MAZ Sports2  de Bielorrusia en Buenos Aires, Argentina. \n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Emiliano",
                    "last_name": "Rodriguez",
                    "name": null,
                    "headline": "Content Director"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Bel\u00e9n",
                    "last_name": "OTERO",
                    "name": null,
                    "headline": "Periodismo y comunicaci\u00f3n // Freelancer"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Claudia Yllanes",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Isabel",
                    "last_name": "Carre\u00f1o",
                    "name": null,
                    "headline": "Journalist"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sof\u00eda",
                    "last_name": "Sanguinetti",
                    "name": null,
                    "headline": "Project Coordinator & Project Manager | Business launches & Start-ups | Team Management | Event Organization & Production | Communication & Content Strategy | Press & Hospitality"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Casa Lima 2019 - Rio 2016 Olympic Games",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "KICK & MAT ha conformado un consorcio junto a la agencia de publicidad BTL CLASSIS con la cual han sido adjudicados a la licitaci\u00f3n p\u00fablica para el desarrollo de un plan de acercamiento, presentaci\u00f3n y exposici\u00f3n de los Juegos Panamericanos Lima 2019 durante el desarrollo de los Juegos Ol\u00edmpicos R\u00edo 2016. El objetivo es presentar al mundo entero los avances, caracter\u00edsticas y beneficios que tendr\u00e1n los \u00fanicos Panamericanos que se habr\u00e1n celebrado sobre el Pac\u00edfico.\n \nA partir de la propuesta aprobada por el Comit\u00e9 Organizador COPAL, se presentar\u00e1 el master plan que dar\u00e1 comienzo a la comunicaci\u00f3n y estrategia de los pr\u00f3ximos Juegos Panamericanos Lima 2019. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Chris",
                    "last_name": "Rodrigo",
                    "name": null,
                    "headline": "KICK COM agency"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sof\u00eda",
                    "last_name": "Sanguinetti",
                    "name": null,
                    "headline": "Project Coordinator & Project Manager | Business launches & Start-ups | Team Management | Event Organization & Production | Communication & Content Strategy | Press & Hospitality"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mariella",
                    "last_name": "Carrillo",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Manager, Branded Content - Delta Air Lines"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Primax SA",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Experiencia, plan de hospitality y contenidos para los 135 invitados  de Primax SA a la feria NACS en Las Vegas del 10 al 14 de Octubre del 2015. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sof\u00eda",
                    "last_name": "Sanguinetti",
                    "name": null,
                    "headline": "Project Coordinator & Project Manager | Business launches & Start-ups | Team Management | Event Organization & Production | Communication & Content Strategy | Press & Hospitality"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mariella",
                    "last_name": "Carrillo",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Manager, Branded Content - Delta Air Lines"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Raquel",
                    "last_name": "Peralta",
                    "name": null,
                    "headline": "Audiovisual Storyteller | Film & Video Editor | Postproduction Coordinator"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Andrea Fungueiroclaudia",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Shakedown TV #SKD",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "\nEste 5 de octubre llega Shakedown a la pantalla de Fox Sports 3 para acompa\u00f1arte a recorrer diferentes eventos del deporte automotor y acercarte a reconocidos pilotos que te har\u00e1n vivir desde adentro sus preparativos para competir en distintas categor\u00edas mundiales. \n\nShakedown es una producci\u00f3n internacional cuyo objetivo es reunir la experiencia y pasi\u00f3n de un grupo de personas, amantes de lo que hacen, con el detr\u00e1s de escena y la otra cara de las principales plataformas, pilotos y competencias. #SKD nace para mostrar y potenciar lo que viene. Llevamos en nuestro ADN la pasi\u00f3n por el deporte motor y sus protagonistas. \n\nEn cada programa trataremos una tem\u00e1tica diferente, as\u00ed, acompa\u00f1amos a Salvador \"Chava\" Dur\u00e1n en sus preparativos para correr F\u00f3rmula E en Londres, vivimos el Rally Maya desde adentro, estuvimos con Nicol\u00e1s Fuchs en Polonia y Finlandia en el marco del WRC 2, fuimos testigos de su preparaci\u00f3n y recorrimos la hist\u00f3rica Ruta 66 en Estados Unidos para ense\u00f1arla de la mejor manera. Adem\u00e1s, compartiremos con ustedes las dos ediciones de Drivers Challenge, evento que une a los mejores pilotos latinoamericanos y, a 20 a\u00f1os del fallecimiento de Juan Manuel Fangio, les mostraremos su carrera y legado en el \"Museo Fangio\" de su ciudad natal de Balcarce y en el \"Paseo Fangio\" de Buenos Aires. ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sof\u00eda",
                    "last_name": "Sanguinetti",
                    "name": null,
                    "headline": "Project Coordinator & Project Manager | Business launches & Start-ups | Team Management | Event Organization & Production | Communication & Content Strategy | Press & Hospitality"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Roberto",
                    "last_name": "Mendoza",
                    "name": null,
                    "headline": "Director general en Race Car M\u00e9xico"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Drivers Challenge #DCDesierto Peru",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Drivers Challenge es una competencia entre los mejores pilotos latinoamericanos que se enfrentar\u00e1n a un doble desaf\u00edo: consagrarse en Kartings y KartCross. Es un formato innovador en el que todos los pilotos estar\u00e1n al mando de los mismos veh\u00edculos en las mismas condiciones en un espect\u00e1culo sin precedentes.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sof\u00eda",
                    "last_name": "Sanguinetti",
                    "name": null,
                    "headline": "Project Coordinator & Project Manager | Business launches & Start-ups | Team Management | Event Organization & Production | Communication & Content Strategy | Press & Hospitality"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mariella",
                    "last_name": "Carrillo",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Manager, Branded Content - Delta Air Lines"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Peru Moda 2015",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Fuimos convocados para realizar la producci\u00f3n de contenido audiovisual y fotogr\u00e1fico, estrategia digital y comunicaci\u00f3n en redes (FB, Twitter, Instagram, YouTube), convocatoria y selecci\u00f3n de los medios internacionales especializados en moda y negocios proveniente de los 5 mercados prioritarios. Coordinamos el hospitality de los medios internacionales y los trader's de compra que llegaron a cubrir la plataforma textil m\u00e1s importante que tiene el Per\u00fa! \n\nhttps://vimeo.com/129971108",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sof\u00eda",
                    "last_name": "Sanguinetti",
                    "name": null,
                    "headline": "Project Coordinator & Project Manager | Business launches & Start-ups | Team Management | Event Organization & Production | Communication & Content Strategy | Press & Hospitality"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Martin",
                    "last_name": "Tallarico",
                    "name": null,
                    "headline": "Productor y Realizador Audiovisual"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Emiliano",
                    "last_name": "Rodriguez",
                    "name": null,
                    "headline": "Content Director"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Belen Aldazabal",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mariella",
                    "last_name": "Carrillo",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Manager, Branded Content - Delta Air Lines"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Van Dutch & Formula E",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Producci\u00f3n de plan de hospitaliza, coordinaci\u00f3n y producci\u00f3n del VIP de  Van Dutch en el Gran Premio de Miami ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sof\u00eda",
                    "last_name": "Sanguinetti",
                    "name": null,
                    "headline": "Project Coordinator & Project Manager | Business launches & Start-ups | Team Management | Event Organization & Production | Communication & Content Strategy | Press & Hospitality"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Drivers Challenge / Cancun, Mexico",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Drivers Challenge es una competencia entre los mejores pilotos latinoamericanos que se enfrentar\u00e1n a un doble desaf\u00edo: consagrarse en Kartings y KartCross. Es un formato innovador en el que todos los pilotos estar\u00e1n al mando de los mismos veh\u00edculos en las mismas condiciones en un espect\u00e1culo sin precedentes.\n\nCon un alcance a m\u00e1s de 100 millones de personas en Am\u00e9rica Latina, el p\u00fablico podr\u00e1 seguir la carrera en vivo y en directo a trav\u00e9s de Fox Sports 3 con los comentarios del experto equipo period\u00edstico conformado por Chacho L\u00f3pez, Juan Fossaroli, Enrico Tornello y liderado por Fernando Tornello. A la vez, Telcel en M\u00e9xico y Claro Video en toda la regi\u00f3n, ofrecer\u00e1n a trav\u00e9s de las diversas plataformas \u2013TV, web, tablet y smartphones\u2013 streaming  de la carrera en vivo, repeticiones del evento y acceso a todos los entrenamientos para un acercamiento de la interna que viven los pilotos previo a la carrera.\n\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_DIOi9fxzfE\n\nhttp://shakedownteam.com/eventos/drivers-challenge\n\nGeneramos una inquietud que gracias a la visi\u00f3n de Fernando Tornello pudimos desarrollar, pre producir, producir y post producir en una propuesta 360\u00aa que involucro la transmisi\u00f3n en vivo y directo de 4 horas por Fox Sports 3, en simult\u00e1neo por \"escuder\u00eda Telmex / Infinitum , un plan de hospitality para mas de 60 personas entre ellos los Pilotos, Periodistas e invitados de PR. \n\nLos 16 pilotos latinoamericanos se reunieron en Canc\u00fan para la primera edici\u00f3n. Mat\u00edas Rossi (ARG), Esteban Guerrieri (ARG), Pato Silva (ARG), Nicol\u00e1s Fuchs (PER\u00da), Eliseo Salazar (CHI), Santiago Urrutia (URU), Johnny Cecotto (VZLA), Oscar Tunjo (COL), la campeona de la primer carrera, Tatiana Calder\u00f3n (COL) fueron acompa\u00f1ados por los mexicanos Memo Rojas, Salvador Dur\u00e1n, Chapul\u00edn D\u00edaz, To\u00f1o P\u00e9rez, Pepe Sierra, Abraham Calder\u00f3n y Ricardo P\u00e9rez de Lara.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Sof\u00eda Sanguinetti",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Martin Tallaricomarie",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mariella",
                    "last_name": "Carrillo",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Manager, Branded Content - Delta Air Lines"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Belen Aldazabal",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Tamara Tornello",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Fernando",
                    "last_name": "Tornello",
                    "name": null,
                    "headline": "Periodista de F\u00f3rmula 1"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Enrico Tornello",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Roberto Mendoza",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Live Road",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "Co Produccion con MD (Argentina) para Fox Sports 3 de la Plataforma \"Live Road\"\n\nConducci\u00f3n: Roberto Mendoza / Rocio Garcia\n\nPrograma de TV semanal que muestra y resalta las las bondades de la industria automotriz tanto local como regional e internacional. Conviven las diferentes peripecias que vivimos en el dia a dia para movernos de un lugar a otro. Entrevistas, presentaciones y todo lo que tiene que ver con el mundo que nos mueve\u2026  \n\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Roberto Mendoza",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Ariadna Mendoza",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Rocio Garcia",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "CN\u00d1 FUERZA EN MOVIMIENTO",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "Producci\u00f3n audiovisual en Lima, Peru.\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Dakar Rally 2014 | Argentina - Bolivia - Chile",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "Fiel al concepto y ADN de la productora hemos creado un equipo de Prensa para la generaci\u00f3n de contenidos durante el Rally Dakar 2014 que recorri\u00f3 Argentina Bolivia y Chile. \n\nEs la primera vez que un una agencia de contenidos presenta un equipo Latinoamericano de prensa y fotograf\u00eda,  tuvimos el enorme placer y honor de ganar el mayor galard\u00f3n que entrega la organizaci\u00f3n \"Amaury Sport Organisation\" (ASO) a los equipos de fot\u00f3grafos. Mejor Foto Rally Dakar 2014. \n\nMarc Van Der Aa siendo parte de nuestro equipo fue quien ganara el galard\u00f3n con una foto tomada en la etapa San Juan Chilecito en la Rep\u00fablica Argentina.\n\nEl equipo estuvo integrado:\nMarcelo Carballar // Mataojo // Team Leader\nSofia Sanguinetti // Mataojo // Produccion y Logistica\nEmiliano Rodriguez // Fotografo y Navegaci\u00f3n\nMarc Van Der Aa // Director Fotografico \nDiego Zarate // Periodista y Editor\nEfrain Amanzo // Video Edici\u00f3n y Foto\nBelen Demendiguren // Foto \nJulio Diaz // IPD Hospitality Pilotos \n\nClientes del equipos:\n\nPilotos: Argentina, Uruguay, Colombia, Peru, Mexico, USA, Canada.\nPromPeru (Gob. de Peru, Plan de Hospitality a prensa y pilotos Peruanos)\nBanco Macro (Sponsor Oficial del Rally Dakar 2014)\nSpeedAgro (Sponsor Oficial del Rally Dakar 2014)\nRenault Sport Argentina (Equipo Oficial de  Renault Duster y Emiliano Spataro)\nEDOX (Reloj Oficial del Rally Dakar 2014 Argentina Bolivia Chile) \n\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sof\u00eda",
                    "last_name": "Sanguinetti",
                    "name": null,
                    "headline": "Project Coordinator & Project Manager | Business launches & Start-ups | Team Management | Event Organization & Production | Communication & Content Strategy | Press & Hospitality"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Marc Van Der Aa",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Efrain Amanzo",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Emiliano",
                    "last_name": "Rodriguez",
                    "name": null,
                    "headline": "Content Director"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Diego Zarate",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Belen De Mendiguren",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Silk Way Rally - Official Photo Team: Shakedown Team",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "Our Shakedown Team was chosen as the official photo team at the Silk Way Rally. \nFor innovation and creativity to be constant, we created and developed our own projects transforming our ideas in new exciting challenges. We presented this challenge through Kickstarter, inviting all interested people to be a part of our dream. The Silk Way Rally route started in Moscow, Russia, going through Astana, Kajastan and arriving to Beijing, China. 9000 km, 15 days.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Roberto",
                    "last_name": "Mendoza",
                    "name": null,
                    "headline": "Director general en Race Car M\u00e9xico"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Emiliano",
                    "last_name": "Rodriguez",
                    "name": null,
                    "headline": "Content Director"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marc",
                    "last_name": "van der Aa",
                    "name": null,
                    "headline": "Creative Director at Buho Art Project"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Shakedown Team",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Shakedown Team es un equipo de producci\u00f3n de contenidos gr\u00e1ficos y audiovisuales en los eventos deportivos, musicales y tur\u00edsticos m\u00e1s interesantes. Los miembros son aficionados y aman lo que hacen, asegurando la mejor cobertura desde el mismo lugar donde ocurre la acci\u00f3n.\n\nNace de la necesidad de crear un equipo de prensa con la pasi\u00f3n y capacidad de capturar, desde la primera fila, los mejores momentos junto a la generaci\u00f3n del mejor contenido.\n\nEl objetivo en el deporte es brindar una alternativa local a las grandes marcas y pilotos que conf\u00edan en esta tem\u00e1tica como medio de amplificaci\u00f3n y diferenciaci\u00f3n.\n\nNuestra fortaleza radica en la relaci\u00f3n construida con m\u00e1s de 40 medios alrededor del mundo, con una mayor presencia en el mercado latinoamericano, donde tenemos nuestra base.\n\nNuestra diferenciaci\u00f3n proviene de la propuesta en la generaci\u00f3n del contenido; tanto gr\u00e1fico como audiovisual acompa\u00f1ado por el desarrollo de un plan de prensa y PR.\n\nShakedown Team recibi\u00f3 el premio \u201cEmilie \u2013 Poucan\u201d a la major fotograf\u00eda en la cobertura del Rally Dakar 2014 (Foto: Marc Van der Aa).\n\nShakedown Team es un proyecto de Mataojo INC",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Marc Van Der Aa",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sof\u00eda",
                    "last_name": "Sanguinetti",
                    "name": null,
                    "headline": "Project Coordinator & Project Manager | Business launches & Start-ups | Team Management | Event Organization & Production | Communication & Content Strategy | Press & Hospitality"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "\"SPIN FEST\"  SONY ENTERTAINMENT TV",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Idea, Pre producci\u00f3n, Realizaci\u00f3n y Post producci\u00f3n integral del proyecto para la se\u00f1al Sony Entertainment Television versi\u00f3n Latam y Brasil para la se\u00f1al SPNY SPIN.\nEstrenos temporada 2012 5 de Julio del 2012  para Latinoam\u00e9rica y 5 de Julio para Brasil.\nConducci\u00f3n Latam: Sarahi Carrillo\nConducci\u00f3n Brasil: Fernanda Fener\n\nUn magazing de los acontecimientos mas importante de la m\u00fasica a lo largo de los festivales, los shows y las noticas mas relevante. \n\n25 programas recorriendo los festivales mas importante del mundo.\nSXSW USA / Vive Latino Mexico/ Lollapalooza Chile y Brasil / Rock In Rio Lisboa / Quilmes Rock Argentina / Primavera Sound Porto / Sonar Espa\u00f1a / C/O Pop Alemania / Open Air St. Gallen Suiza / Rock In Rio Madrid / Pohoda Slovaquia / FIB Espa\u00f1a / BBK LIVE Espa\u00f1a / Paleo Suiza / Sziguet Hungria / Tomorrow Load B\u00e9lgica / Entrevistas con: Gira de Gustavo Cordera Europa 2012 / Green Day USA / The Killer NY / Muse Londres / Joss Stones Lisboa / Andreas Kisser Porto / Kaiser Chieft Lisboa / Kasabian Eslovaquia / Molotov Mexico / Gogol Bordello Brasil / Green Gay en Los Angeles / Metallica en Mexico / Poul Van Dyk + Carl Cox + Ferry Corsten en B\u00e9lgica / Robert Smith (The Cure) en Suiza / Mika en Suiza /  y muchos mas.. \n\nM\u00fasicos Invitados: Andreas Kisser / Randy Ebraith ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sof\u00eda",
                    "last_name": "Sanguinetti",
                    "name": null,
                    "headline": "Project Coordinator & Project Manager | Business launches & Start-ups | Team Management | Event Organization & Production | Communication & Content Strategy | Press & Hospitality"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Emiliano Rodriguez",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Alejo Sarquisse",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "jose bella",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "virginia irizar",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "STAGEDMAG",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Magazine online especializado en festivales de m\u00fasica de alcance global y contenido propio de noticias + agenda y an\u00e1lisis de la cultura rock.\n\nDesarrollando la plataforma de STAGED TV para Canal Once Mexico.\n20 Programas de 24 minutos cada uno. con una impronta 100% de lo mas relevante de la m\u00fasica Mexicana y lo mas relevante del mundo. \nEstreno 17 de Noviembre de 2012\n\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Jose Bellas",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Andres simone",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Sofia Sanguinetti",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Ignacio Sanguinetti",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Mercedes Fiz",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Nadia",
                    "last_name": "Molina",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of digital content"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "E! Special Aspen - E! Entertainment TV",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "description": "Idea - Preproducci\u00f3n - Producci\u00f3n y Postproducci\u00f3n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sof\u00eda",
                    "last_name": "Sanguinetti",
                    "name": null,
                    "headline": "Project Coordinator & Project Manager | Business launches & Start-ups | Team Management | Event Organization & Production | Communication & Content Strategy | Press & Hospitality"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Tom\u00e1s",
                    "last_name": "Moreno",
                    "name": null,
                    "headline": "Production & Project Manager"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Maria Parma",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "E! Special Winter Beach",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "description": "Idea - Preproducci\u00f3n - Producci\u00f3n - Postproducci\u00f3n ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sof\u00eda",
                    "last_name": "Sanguinetti",
                    "name": null,
                    "headline": "Project Coordinator & Project Manager | Business launches & Start-ups | Team Management | Event Organization & Production | Communication & Content Strategy | Press & Hospitality"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Matias Van Dam",
                    "headline": null
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "#keepTheAdventure 2 Dakar Per\u00fa Bolivia Argentina",
            "publisher": "Libro / Book",
            "url": "http://www.shakedowntea",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2018
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marc",
                    "last_name": "van der Aa",
                    "name": null,
                    "headline": "Creative Director at Buho Art Project"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "#KeepTheAdventure - Silk Way Rally Photo Book 2016 - Moscow - Beijing",
            "publisher": "Per\u00fa, Ecuador, Mexico y Argentina",
            "url": "http://www.mataojo.com/keep-the-adventure",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marcelo",
                    "last_name": "Carballar",
                    "name": null,
                    "headline": "Director and Founder @ Mataojo & Continuous Events | Event Management | Production | 95% perspiration\ud83d\udcaa\ud83c\udffb 5% inspiration\ud83d\udca1\ud83d\udca5"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 38132155,
                "name": "Continuous Events BV",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGihjBcExrCZw/company-logo_400_400/0/1664178304077?e=1700697600&v=beta&t=pJTDMqlPYp7iKq0XPjyKAmm-1d-SjDqQLAdVQ1P3_u0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/continuousevents/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Continuous Events",
                    "description": "Director of Production and Logistics across the globe. I have had the pleasure of creating projects for multiple clients and in countries as The Netherlands, France, Russia, Saudi Arabia, United Arab Emirates among others. Managing successfully a diverse group from all over the world my job is bring your ideas to life.\nWe just finished the operation in the Expo Dubai 2020\ud83c\udde6\ud83c\uddea in charge of Peru's pavilion, which reached 1,767,380 visitors. Also we were winners of 2 awards, an achievement that was only seen in 2 pavilions throughout the Expo (Peru and Saudi) Best Pavilion chosen by the public awarded by Exhibitor Magazine and Best Medium Pavilion in the Exhibition Design category awarded by the organization of Expo 2020 - BIE.\nIn the past years we have created marketing strategies, content, communication plans and of course the staging. Do you want to know more about us and our projects? \nVisit www.continuousevents.com/projects\n0/2,000\n2000 maximum characters allowed.",
                    "title": "Director & Co Founder",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Shakedown ",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Shakedown ",
                    "description": "Photo and press team. We are specialized in PR, Press and Hospitality. What motivates us is the adventure of telling stories made by ordinary people, with an extraordinary vision. \nWe have developed projects for Dakar 2021, Dakar 2020, Dakar 2019, Dakar 2018, Rally Morocco, MXGP 2019, SKD Team and more!\nFor more information visit us: https://www.instagram.com/shakedownteam/?hl=en",
                    "title": "Executive Director",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1144577,
                "name": "Mataojo // Agencia Multidisciplinaria  (Colours Sur SA)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFDZ90ADkGZvA/company-logo_400_400/0/1678230106802?e=1700697600&v=beta&t=bx_qUDiGmFQDC1P1F7MJrak0YuFd1kSLWoRt7HFkmlQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mataojo-sa/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Argentina - M\u00e9xico - Per\u00fa",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Mataojo // Agencia Multidisciplinaria",
                    "description": "Company founded dedicated to content production.\n\nPartners: Marcelo Carballar and Sofia Sanguinetti\n\n\nArgentina:\nAguirre 1169 2do. Office 001 - 002, Palermo, Capital Federal\nArgentina 2011\n\nContent Production:\n\nSpot de Publicidad PEUGEOT 207 (Mexico)\nhttp://vimeo.com/23268247 \n\nCARAS Magazine:\nSpecial Supplement : \"Personal Dakar Argentina Chile 2011\"\n28/12/2010 - 4/01/2011 - 11/01/2011 - 18/01/2011\n\nMacro Bank:  Macro Bank Camping  \"Personal Dakar Argentina Chile 2011\"\nRepublica Argentina.\n\nAmerica 24:\nProduction  and  Post Production of Everyday Reports on the  different  stages of the Personal Dakar Rally\nArgentina-Chile 2011\n\nNewspaper UNO (Mendoza)\nPhotograph Production. http://www.diariouno.com.ar/secciones/canal-dakar.html\n\nTV Channel  8 (San Juan)\nProduction and Post Production of Everyday Reports on the  different  stages of the Personal  Dakar Rally\nArgentina-Chile 2011\n\nTV Channel 7 (Mendoza)\nProduction and   Post Production of Everyday Reports on the  different  stages of the Personal  Dakar Rally\nArgentina Chile 2011\n\nMultidisciplinary Agency: Mataojo is a creative content, communication and entertainment agency that delivers original and unique proposals. Our productions are distinguished by innovative experiences, giving place to new stories that allow the generation of organic, unique, attractive content with great value. We sell, develop business and platforms with content suitable for TV, Web, graphics, producing for brands, agencies and media in Mexico, Brasil, Peru, Argentina, United States and Europe. With an ample international trajectory, offshore production in the music world, sports, fashion and tourism is without a doubt our strength. We approach each project integrally, taking care of each and every detail though a master plan development and its execution.",
                    "title": "Founder and Director",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Gustavo Cordera / Molotov / Natalia Lafourcade / LSDA / Buenos Aires Tango Beat",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Europa / Latinoam\u00e9rica / USA / Mexico / Rusia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Gustavo Cordera / Molotov / Natalia Lafourcade / LSDA / Buenos Aires Tango Beat",
                    "description": "Molotov WorldTour - 2010,2011,2012\nGustavo Cordera's Tour - 2012\nGustavo Cordera's and Caravana M\u00e1gica disc edition: Spain, Germany, Switzerland, Czech Republic, Hungary, Holland, Austria.",
                    "title": "Business Manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "MOLOTOV",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Mexico",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "MOLOTOV",
                    "description": "Tour: DON\u00b4T YOU  KNOW WE\u00b4RE LOCO? 2011\n\nCorona Music Fest 2011 - (12 Show Republica Mexicana) \n\nEUROPE 2011 - (43 Shows)\nGermany / England / Spain / Switzerland / Italy / Hungary / Slovakia / Austria / Czech Republic / Belgium / France\n\nUSA 2011 (26 Shows)\nLos Angeles / Texas / NY / Las Vegas / San Francisco / Chicago / Miami / Orlando /Texas / Houston \n\nLATINO AMERICA 2011 \nPeru / Colombia / Argentina / Chile / Uruguay\n\nTOUR: 15 Years-  DONDE JUAGARAN LAS NI\u00d1AS?\n\nMEXICO 2010:\nwww.molotovoficial.com.mx\n\nRUSSIA 2010:\nMoscow / Saint Petersburg / Kazan  \nRecording Album: \"Desde Rusia con Amor\"\nDVD \"Desde Rusia con amor\"\n\nEUROPE:\nSpain / England\n\nLatin America:\nArgentina / Chile / Venezuela / Panama / Costa Rica / Peru\n\nUSA:\nLos Angeles / Chicago\n\n2010: 54 Shows / 9 Countries",
                    "title": "Business Manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1525708,
                "name": "Seres de Otro Planeta SA",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/seres-de-otro-planeta-sa/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2002
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Seres de Otro Planeta SA",
                    "description": "Company Co - creation with  Zeta Bosio (2005)\nTV, Radio, Shows, Web Production\n\nTV:\nRock Road (Sony and Animax TV) Season I (2005), II (2006), III (2007), IV (2008), V (2009) and VI (2010)\n\nANDES TOUR KARAMELO SANTO (Channel 7, Mendoza, Argentina) Europe 2009\n\nE! GLAM TOUR for E! Entertainment Television, Europe 2010\n\nContempo Busca for E! , Mexico 2010\n\nE! Special ASPEN for E!, USA 2010\n\nE! Special Riviera Maya for  E!. Mexico 2010\n\nVideomemoria Quilmes Rock. Argentina 2009\n\nVideomemoria Personal X-raid Team Dakar. Argentina 2009\n\nROCK ROAD MAG\nDistributed in Argentina and Mexico.\nEditorial: Director Jose Bella.\nWriter: Nicolas Igarzabal\nPress and  Communication: Sofia Sanguinetti (Mataojo)\nDesign : Maria Laura Forurment (Mataojo)\nMarketing and Sales : Laura Basail (Mataojo)\nAssociate Producer : Jorge Mondragon (Mx) Mundo Zero\n\nProduction:\n\nCamping: \"Personal BMW X- RAID TEAM Dakar Argentina Chile 2009\"\n\nTour \"Super Taranta\": GOGOL BORDELLO 2008 (LATAM)\n\nTour \"Live Session Tour\": Zeta Bosio (2006 February 2010 (LATAM - UE - EU)",
                    "title": "Founder",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Soda Stereo Triple Producciones Musicales",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "Soda Stereo Triple Producciones Musicales",
                    "description": "Biggest rock band of the past three decades in Latinamerica. \nI had the pleasure of being the Business Manager for a legend. From supervising and leading operations, my job was ensuring everything worked perfectly from accountant, business strategy and more.",
                    "title": "Business Development Manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Business Analysis",
        "Management Practices",
        "Business Management",
        "Production Management",
        "Production Planning",
        "Film Production",
        "Event Management",
        "Publicidad",
        "Comunicaciones de marketing",
        "Redes sociales",
        "Publicidad en Internet",
        "Marketing digital",
        "Administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas",
        "Mercadotecnia en medios sociales",
        "Management",
        "V\u00eddeo",
        "Estrategia de mercadotecnia",
        "Gesti\u00f3n de eventos",
        "Estrategia",
        "Entretenimiento"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}