{
    "profile_id": "pollyanedosreis",
    "first_name": "Pollyane",
    "last_name": "dos Reis",
    "sub_title": "Expanding, Developing & Supporting Business between Brazil and The Netherlands ",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQEb0EYdZ3kPOA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1662583834239?e=1697673600&v=beta&t=p4FrZp1plN3kdr2_3mhsC6Bqki8KkRWft3txsRF32SQ",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQFajgkmlnPazA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1516617774391?e=1697673600&v=beta&t=FmPmSOkdxGiVTBDVA7nLz3ZQ1GswIvdyMnQPPZvN5zs",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAd7aEsB3I6dmzCGmKuoKuoYn-1aIuPik48",
    "object_urn": 125528139,
    "birth_date": {
        "month": 11,
        "day": 25,
        "year": null
    },
    "summary": "Sinds 2002 I have worked for more than 300 clients (Companies in Brazil and in the Netherlands). My expertises: \n\n- Country Sales Manager; ( agri ) \n- Commercial Director; ( agri ) \n- Building a work culture;\n- Managing marketing opportunities for the organization;\n- Preparing broad Marketing strategies & directing marketing team to meet the goals & developing PR;\n- Managing sales team;\n- Develop market intelligence and network;\n- Organizing trade missions, match making sessions, conferences, workshops, business events;\n- Hiring & Leading a team;\n- Setting a budget within organizations;\n- Giving directions to the employees so that company vision can be fulfill;\n- Creating, communicating, and implementing the organization\u2019s vision, mission, and overall direction;\n- Setting up the strategies in the organization;\n- Evaluating the results of the organization;\n- Preparing annual operating plans;\n- Submitting the operating plans for approval;\n- Setting up long term & Short term goals for the organization;\n- Evaluating organizations staff performances;\n- Inform the important updates to staff & board of directors;\n- Representing the organization in media & other public events;\n- To achieve the organization mission successful;\n- Raising funds for the organization;\n- Develop fund raising strategies;\n- Oversees employees in fund raising activities;\n- Oversees staff in making reports for funders;\n- Stay informed about the current trends related to product & services offered by the organization.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Dutch",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Portuguese",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Food Production",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "school": {
                "name": "Amsterdam University of Applied Sciences",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG5N3LiFgKyuA/company-logo_400_400/0/1659945616039?e=1700697600&v=beta&t=8OworEyD4oEfqFRti-s0k3rm_mMdhO39A-bQahfFVUg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/hogeschool-van-amsterdam/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "International Business"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "GMI - Design School of Amsterdam",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Desktop Publisher",
            "field_of_study": "Art Direction"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "school": {
                "name": "Grafish Media Instituut Amsterdam",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Creative Director",
            "field_of_study": "Graphic Design"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Amsterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEfHBj_we-_kw/company-logo_400_400/0/1659945104460?e=1700697600&v=beta&t=k8egLWP3eIqIloLFULSmlLPZQR7cvpzTKHpzgtnWaBI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-amsterdam/"
            },
            "degree_name": "Dutch as Second Language - NT2",
            "field_of_study": "Nederlands"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                }
            },
            "school": {
                "name": "Volks University",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Dutch as Second Language - NT2",
            "field_of_study": "Nederlands"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1996
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                }
            },
            "school": {
                "name": "Faculdade Bernardo Say\u00e3o",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Socioloog",
            "field_of_study": "Sociology"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 10311825,
                "name": "BRADUTCH Brazilian Dutch Chamber of Commerce",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQHviz7k4HZuhg/company-logo_400_400/0/1519901252741?e=1700697600&v=beta&t=9q_-A095zlzjlrHBVjTlYOktr1Wo97phHHt0SXkASmU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/bradutch-chamber-of-commerce-of-brazil-in-the-netherlands/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "BRADUTCH Brazilian Dutch Chamber of Commerce",
                    "description": "Purpose and Mission\n\nOur mission is to maximize economic and cultural exchanges between Brazil and the Netherlands. We aim to expand and consolidate partnerships and in doing so create new business opportunities. In other words, we want to help your company reach new markets as well as stimulate cultural and information exchange between the nations involved.\n\nFor more information visit:\nwww.bradutch.com",
                    "title": "Managing Director",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "DO BRASIL Coffee",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "DO BRASIL Coffee",
                    "description": "DO BRASIL Coffee was founded by Pollyane dos Reis. She has conducted in the last 5 years a detailed research (physical visit) in the Dutch / European market (roasters & distributors) and in Brazil (cooperatives & coffee producers) and It has detected a demand from the European market that seeks honest, direct and transparent marketing, as well as socio-cultural involvement with the producer. \nIn Brazil it was no different, hundreds of farmers want the same.\n\nGOALS\n- creation of a support and training platform for female farmers in Brazili\u00eb of specialty coffee;\n\n- provide advice on the transparency report process;\n\n- creating tools for a more sustainable production and sales process in Europe;\n\n- boost female entrepreneurship \" POTIRA's Coffee Association - www.potirascoffeeassociation.nl\n\n- OWN Specialty Coffee brand \n\n- Private Label (green / roasted beans)\n\nThrough our actions, we want to arouse the interest of the final consumer in valuing this sustainable and socially responsible chain. \n\nTo achieve this goal, this work must be done in a transparent and clear manner, providing the consumer with detailed information about the destination of the money of each bag. \n\nAlready through our communication and management this consumer will also know how buying/ selling our coffee supports this chain that impacts the lives of this female farmers, their dependents and the environment. \n\nwww.dobrasilcoffee.com",
                    "title": "Founder",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LAHUBA - Latin American Hub for Business Acceleration",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "LAHUBA - Latin American Hub for Business Acceleration",
                    "description": "Hub para cria\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e acelera\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cios latino americanos em um espa\u00e7o de coworking especialmente dedicado para esses empres\u00e1rios nos Pa\u00edses Baixos.",
                    "title": "Founder / Partner",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 27155473,
                "name": "Koninklijk Instituut voor de Tropen | Conferences & Events",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHNbvTGYOIgnA/company-logo_400_400/0/1643369723953?e=1700697600&v=beta&t=MUblM9H4rGYT_NnoHLRwcfmnnGWjWQtLZvmUH14K0MQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/koninklijk-instituut-voor-de-tropen-conferences-events/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland Province, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Koninklijk Instituut voor de Tropen | Conferences & Events",
                    "description": "Social, economic and political coaching and preparation for Dutch professionals moving to Brazil as migrants or expats.",
                    "title": "Country Expert - Brazil",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "FEUCCB - Federa\u00e7\u00e3o Europ\u00e9ia das C\u00e2maras de Com\u00e9rcio Brasileiras",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "FEUCCB - Federa\u00e7\u00e3o Europ\u00e9ia das C\u00e2maras de Com\u00e9rcio Brasileiras",
                    "description": "Miss\u00e3o e Objetivo da FEUCCB:\n\n(i) expressar as opini\u00f5es comuns de seus associados, buscando representatividade unit\u00e1ria perante as Autoridades brasileiras e da Uni\u00e3o Europ\u00e9ia (U.E.);\n\n(ii) identificar e gerir assuntos, problemas e pend\u00eancias de natureza comercial que venham a ser declarados de interesse comum dos associados da FEUCCB,  marcar presen\u00e7a unit\u00e1ria e firmar posi\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o aos mesmos;\n\n(iii) representar os interesses gerais dos seus associados junto aos Poderes constitu\u00eddos e \u00e0s associa\u00e7\u00f5es empresariais brasileiras e da U.E., no intuito de facilitar as rela\u00e7\u00f5es entre as empresas brasileiras e as da U.E.;\n\n(iv) promover o interc\u00e2mbio de id\u00e9ias, conhecimentos e informa\u00e7\u00f5es de seus associados com Autoridades Governamentais e Associa\u00e7\u00f5es empresariais brasileiras, da U.E. e do MERCOSUL, atrav\u00e9s da organiza\u00e7\u00e3o de semin\u00e1rios, congressos, encontros, palestras e da promo\u00e7\u00e3o da edi\u00e7\u00e3o de revistas e publica\u00e7\u00f5es;\n\n(v) promover a coopera\u00e7\u00e3o entre os associados da FEUCCB; e\n\n(vi) buscar a unidade de a\u00e7\u00e3o de seus associados, com o objetivo de contribuir ao desenvolvimento das rela\u00e7\u00f5es comerciais, industriais, econ\u00f4micas, financeiras e outras entre o Brasil e a U.E.\nwww.feuccb.com",
                    "title": "Founder / Managing Director",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 9428848,
                "name": "DO BRASIL Group",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFxYGb6L4ewww/company-logo_400_400/0/1519870867649?e=1700697600&v=beta&t=ZRwZtl58WPgzPaAdHRUFm-lc4z9-_BMqefOW2tHS__M",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/do-brasil-group/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "DO BRASIL Group",
                    "description": "DO BRASIL Group is a creative, modern and high energy company, prepared to face challenges. With great enthusiasm, passion, professionalism and creativity, we push the boundaries to provide efficient solutions for our clients.\n- we create, manage and build booths in Europe and Brazil \n- Communication: concept/ content/ design / printing \n- Production: corporate & cultural events. \n- Business: sales & marketing \nwww.dobrasilgroup.com",
                    "title": "Creative Director",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Brazil Expand",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Brazil Expand",
                    "description": "Brazil Expand is a commercial agency firm based in The Netherlands. Brazil Expand contributes to the success of Brazilian companies, which are eager to expand their exports to the European market. \n\nServices\n- Commercial Representation and Agency\n- Import & Export\n- Consulting\n- Project Manager\n\nwww.brazilexpand.com",
                    "title": "Commercial Director Benelux",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Dutcham Dutch Brazilian Chamber of Commerce",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Dutcham Dutch Brazilian Chamber of Commerce",
                    "description": "DUTCHAM is a bilateral institution highly committed to provide a qualified and continuous support to enhancing the commercial interchange between the business communities of Brazil and the Netherlands. It is the Chamber's mission to satisfy the requirements of its members and more in general of the two countries' business communities by developing and maintaining a structure of networking activities, information supply and business enhancing services, which will foster commercial initiatives and investments between the two countries. \nFor more information visit:\nwww.dutcham.com",
                    "title": "Manager Dutch Representative Office",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 78875,
                "name": "Zoomin.TV",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFda760YJ5Euw/company-logo_400_400/0/1645095212526?e=1700697600&v=beta&t=87Jyw46ZpZlGcFYuv92C4wLpIDNL4A0n8Pt1Vv6AzMI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/zoom.in/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Netherland",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "ZOOMIN",
                    "description": "Zoom.in is the largest producer of online video news in Europe.\nZoom.in publishes around 200 news videos daily in ten languages on more than 1500 channel sites across 11 countries. Zoom.in continues to expand its operations in Europe and beyond.\n\nZoom.in produces much of its own content and receives content of over 120 content providers world wide. The news categories of Zoom.in are domestic and local, international, sports, boulevard, film & music, games, finance, car, racing, crime, women, gadgets, fashion and more.",
                    "title": "Content Brasil Video Editor | Voice over",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "plYtres studio",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2003
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "plYtres studio",
                    "description": null,
                    "title": "Graphic designer | Art director |",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "role": "Coordenadora da Mesa de Empreendedorismo do Conselho de Cidadania nos Pa\u00edses Baixos ",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Consulado Geral do Brasil nos Paises Baixos",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "SOCIAL_SERVICES",
            "description": "O CRBE ( Conselho de Representantes de Brasileiros no Exterior ) \u00e9 um instrumento de di\u00e1logo entre o Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e os brasileiros que vivem no exterior. As \u00e1reas coordenadas pelo CRBE s\u00e3o divididas pelas chamadas mesas tem\u00e1ticas.\n\nA mesa tem\u00e1tica 5 coordena as atividades relacionadas ao empreendedorismo e trabalho nas diversas comunidades brasileiras no exterior. Neste sentido, o portal EMPREENDER NO EXTERIOR visa informar, compilar e promover a\u00e7\u00f5es empreendedoras conectadas com os conselhos de cidad\u00e3os e cidadania pelo mundo. https://www.conselhodecidadaniadaholanda.nl"
        }
    ],
    "skills": [
        "Business Strategy",
        "Business Development Consultancy",
        "Trade Marketing",
        "Business-to-Business (B2B)",
        "Matchmaking",
        "Business Development",
        "International Trade",
        "Social Media",
        "InDesign",
        "Advertising",
        "Video",
        "Graphic Design",
        "Illustrator",
        "Magazines",
        "Film",
        "Photoshop",
        "Art Direction",
        "Marketing",
        "Adobe Creative Suite",
        "Logo Design"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}