{
    "profile_id": "fernaosilveira",
    "first_name": "Fern\u00e3o",
    "last_name": "Silveira",
    "sub_title": "Vice President, Global Media Relations, Communications Strategy, Planning & Performance Monitoring at Stellantis",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQHC8LtgyFc19Q/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1608135914673?e=1697673600&v=beta&t=CQkBXjFgOjxpKU_xvS5S-KVPkVD_FyIwBUC6_9Kkp6s",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQHh-txrC1Eyaw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1610905173557?e=1697673600&v=beta&t=NuNFgsk1D9yC4Uzv4fwJqIwGoz2hym5GxiEEa5dpGKM",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAHxqS8B2n_rDf12IXYBHctZkXFL_VA2eJc",
    "object_urn": 32614703,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am a passionate, hands-on and visionary communicator with almost 25 years of market experience and a track record of success in the most diverse and competitive environments \u2013 from a regional newspaper in Brazil to Fortune 50 global companies in the United States, Europe and in Latin America. Journalist by trade, all-round public affairs professional by experience, I\u2019m committed to leading high-performance teams and building holistic strategies to help companies stand out from competition through impactful, engaging and vibrant communications.\n\nKey skills and disciplines: \n\u2022 Corporate & Brand/Product Communication\t \u2022 Multi-Platform Storytelling/Brand Journalism\n\u2022 Sustainability & Technology Communications\t \u2022 Issues Management & Crisis Communications\n\u2022 People Management & Team Leadership\t         \u2022 International & Cross-Functional Projects\n\u2022 Olympic Activations & Sports Marketing\t         \u2022 Employee engagement & Internal Communications\n\u2022 Corporate Social Responsibility Strategy\t         \u2022 Key Stakeholder Engagement Strategies",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Hoofddorp, North Holland",
        "city": "Hoofddorp",
        "state": "North Holland",
        "default": "Hoofddorp, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": true,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": null,
            "title": "Fern\u00e3o Silveira assume cargo global de comunica\u00e7\u00e3o na Stellantis",
            "description": "Depois de dois anos e meio como l\u00edder da \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o corporativa e sustentabilidade da FCA para a Am\u00e9rica Latina, e desde o in\u00edcio do ano na rec\u00e9m-formada Stellantis, Silveira agora vai responder diretamente a Bertrand Blaise, vice-presidente executivo e respons\u00e1vel mundial pela \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o da Stellantis.",
            "image": null
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Fern\u00e3o Silveira assume cargo global na Comunica\u00e7\u00e3o da Stellantis",
            "description": "Executivo brasileiro responder\u00e1 diretamente ao vice-presidente mundial da \u00e1rea",
            "image": null
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Estreia surpreendente - CE",
            "description": "A nova vers\u00e3o da picape, l\u00edder em seu segmento h\u00e1 duas d\u00e9cadas, surgiu no dia 26 de junho de 2020, sob um in\u00e9dito modelo de apari\u00e7\u00e3o em que se destacaram a supera\u00e7\u00e3o, a versatilidade e a resili\u00eancia da Comunica\u00e7\u00e3o Corporativa da companhia. ",
            "image": null
        },
        {
            "url": "https://www.aberje.com.br/premio-aberje-2019-revela-os-melhores-da-comunicacao-brasileira/",
            "title": "Pr\u00eamio Aberje 2019 revela os melhores da Comunica\u00e7\u00e3o brasileira",
            "description": "Foram premiados os Comunicadores que tiveram mais destaque em 2019, por conta do trabalho desenvolvido dentro e fora de suas respectivas empresas. Fern\u00e3o Silveira, diretor de Comunica\u00e7\u00e3o Corporativa e Sustentabilidade para a Am\u00e9rica Latina da FCA \u2013 Fiat Chrysler Autom\u00f3veis, foi o escolhido pelo p\u00fablico como Comunicador do Ano.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQFboiVQB8fXGQ/articleshare-shrink_800/0/1691157411969?e=1692946800&v=beta&t=buB3gQKBduZPw9_bqa1Lj8IUUOKdLkooUzcHPKfPSm8"
        },
        {
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=7HrRWuCPUM0",
            "title": "Novidades FCA no Sal\u00e3o de Detroit 2019",
            "description": "Band Motores (RS) - Novidades FCA no Sal\u00e3o de Detroit 2019",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C5627AQHMTkFbsOUgQg/articleshare-shrink_800/0/1691731832175?e=1692946800&v=beta&t=zAQTQpkTY_jeGWp0RC6bxJacxcVX3JNPdJnXjK3nB0o"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "French",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Italian",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Portuguese",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            }
        ]
    },
    "industry": "Public Relations & Communications",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "INSEAD",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGGK49QM3u7NQ/company-logo_400_400/0/1593585120945?e=1700697600&v=beta&t=Ov-bvUahkKEy8j313C2kpDFisLg8lcvbgEbu_SB73fk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/insead/"
            },
            "degree_name": "STELLANTIS Rise Programme - Executive Education",
            "field_of_study": "Business Administration and Management, General"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "school": {
                "name": "FGV - Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFtDwxOTmj18Q/company-logo_400_400/0/1657633906822?e=1700697600&v=beta&t=fHgxpuxJuflkrUy1EXwwEWgm3r5aXLwgKcNsLKbhryA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/fgv/"
            },
            "degree_name": "Specialization",
            "field_of_study": "Corporate Affairs"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "school": {
                "name": "Faculdade C\u00e1sper L\u00edbero",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFwkIor93XWfg/company-logo_400_400/0/1675457428742?e=1700697600&v=beta&t=vyt9P00tBGHEZFiyK_id8s772eDwap-lSEPutYjezHw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/faculdade-c%C3%A1sper-l%C3%ADbero/"
            },
            "degree_name": "Masters (lato sensu)",
            "field_of_study": "Corporate Communications & Public Relations"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1998
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Metodista de S\u00e3o Paulo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEhHmABxfT88A/company-logo_400_400/0/1685109889561?e=1700697600&v=beta&t=kdbefxrUslwOo-Hsy1bHqEbhBmW2GH0E1wfGVC8YysM",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-metodista-de-sao-paulo/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Journalism - Social Communications"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "LAB Awards - Brazilian Automotive Industry's Best Corporate Communications Director",
            "description": "Recognized as the Brazilian Automotive Industry's Best Corporate Communications Director in 2020 by \"Pr\u00eamio L\u00edderes Automotivos do Brasil - LAB (Automotive Leaders of Brazil Awards)\" 2021, issued by Jornal Autom\u00f3veis & Caminh\u00f5es",
            "issuer": "Jornal Autom\u00f3veis & Caminh\u00f5es",
            "date": {
                "month": 8,
                "day": null,
                "year": 2021
            }
        },
        {
            "title": "Comunique-se Awards 2021 - Brazil's top 10 Corporate Communicators",
            "description": "Ranked among Brazil's top 10 Corporate Communicators on \"the Oscars of Communications\" for the work performed at Stellantis. Also, the only executive from the Automotive Industry to be ranked among the 10 finalists.",
            "issuer": "Comunique-se Group",
            "date": {
                "month": 7,
                "day": null,
                "year": 2021
            }
        },
        {
            "title": "Brazil's Corporate Communications Event of the Year - Nova Fiat Strada Launch",
            "description": "FCA LATAM team recognized for the planning, execution and results of the innovative, 10% digital launch of Nova Fiat Strada at the peak of the pandemic period in Brazil. https://www.aberje.com.br/ce/107/premio-aberje-2020/estreia-surpreendente",
            "issuer": "ABERJE (Brazilian Association of Corporate Communications)",
            "date": {
                "month": 12,
                "day": null,
                "year": 2020
            }
        },
        {
            "title": "Communicator of the Year - 2020",
            "description": "Recognized for the second straight year as one of Brazil's \"Corporate Communicators of the Year\" for his accomplishments and contributions for the development of Communications in Brazil. https://www.aberje.com.br/ce/107/premio-aberje-2020/comunicador-do-ano-fernao-silveira/",
            "issuer": "ABERJE (Brazilian Association of Corporate Communications)",
            "date": {
                "month": 12,
                "day": null,
                "year": 2020
            }
        },
        {
            "title": "Comunicador do Ano 2019 - ABERJE",
            "description": "Tamb\u00e9m foram premiados os Comunicadores que tiveram mais destaque em 2019, por conta do trabalho desenvolvido dentro e fora de suas respectivas empresas. Como acontece em toda edi\u00e7\u00e3o, os dez nomes foram abertos para vota\u00e7\u00e3o popular e o escolhido pelo p\u00fablico foi Fern\u00e3o Silveira, diretor de Comunica\u00e7\u00e3o Corporativa e Sustentabilidade para a Am\u00e9rica Latina da FCA \u2013 Fiat Chrysler Autom\u00f3veis.\nhttp://www.aberje.com.br/premio-aberje-2019-revela-os-melhores-da-comunicacao-brasileira/",
            "issuer": "ABERJE - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial",
            "date": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2019
            }
        },
        {
            "title": "Pr\u00eamio ABERJE - Regional Norte/Nordeste, categoria Marca",
            "description": "Case Jeep E Meio Ambiente: Comunicando O Dna Da Marca\nhttp://www.aberje.com.br/premio/",
            "issuer": "ABERJE - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Comunica\u00e7\u00e3o Corporativa",
            "date": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2019
            }
        },
        {
            "title": "Pr\u00eamio ABERJE 2018 - Comunica\u00e7\u00e3o e Relacionamento com a Sociedade",
            "description": "Considerado a mais importante premia\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o corporativa do pa\u00eds, a 44\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Pr\u00eamio Aberje premiou as principais organiza\u00e7\u00f5es e profissionais por contribu\u00edrem com o fomento das boas pr\u00e1ticas na comunica\u00e7\u00e3o empresarial do pa\u00eds.\nComunica\u00e7\u00e3o e Relacionamento com a Sociedade\nFIAT CHRYSLER AUTOM\u00d3VEIS BRASIL (Projeto Rota do Saber em Pernambuco)",
            "issuer": "ABERJE - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial",
            "date": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2018
            }
        },
        {
            "title": "Pr\u00eamio Jatob\u00e1 em Assessoria de Imprensa",
            "description": "Ford Brasil e Burson-Marsteller conquistaram o Pr\u00eamio Jatob\u00e1 de Comunica\u00e7\u00e3o, categoria Assessoria de Imprensa, com o case \"Lan\u00e7amento do Mustang no Brasil\".",
            "issuer": "Mega Brasil Comunica\u00e7\u00e3o",
            "date": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2018
            }
        },
        {
            "title": "Pr\u00eamio Empresas que Melhor se Comunicam com Jornalistas ",
            "description": "Organized by CECOM (Communications Studies Centre) and \"Neg\u00f3cios da Comunica\u00e7\u00e3o \"magazine, the \"Empresas que Melhor se Comunicam com Jornalistas\" (Companies with the Best Relationship with Journalists) award is aimed at recognizing the professionalism and high-quality dialogue sustained by leading brands with the media in Brazil, ensuring a transparent and productive access to information.",
            "issuer": "CECOM / Neg\u00f3cios da Comunica\u00e7\u00e3o",
            "date": {
                "month": 9,
                "day": null,
                "year": 2017
            }
        },
        {
            "title": "Certificate of Excellence for B2B Communications - Latin American SABRE Awards",
            "description": "Recognition earned by Dow and agency Edelman with the case  \"Communicating the Invisible\" - B2B communications strategy built to promote the Company's contributions to enable the Rio 2016 Olympic Games.  ",
            "issuer": "The Holmes Report",
            "date": {
                "month": 2,
                "day": null,
                "year": 2017
            }
        },
        {
            "title": "Pr\u00eamio Eco Brasil 2016",
            "description": "Since 1982, \"Pr\u00eamio Eco\" is the pioneer award to highlight and recognize sustainability and corporate social responsibility projects implemented by leading companies in Brazil. Dow won \"Pr\u00eamio Eco\" in 2016 thanks to its innovative and comprehensive program developed to mitigate the direct carbon footprint associated with the organization and delivery of the Rio 2016 Olympic and Paralympic Games.",
            "issuer": "American Chamber of Commerce - S\u00e3o Paulo",
            "date": {
                "month": 12,
                "day": null,
                "year": 2016
            }
        },
        {
            "title": "Pr\u00eamio Brasil Ambiental",
            "description": "Created in 2005, AmCham Rio's \"Brasil Ambiental\" award recognizes and highlights corporate sustainability initiatives from companies nationwide. In 2016, Dow was recognized for the carbon mitigation program developed on behalf of the Rio 2016 Organizing Committee of the Olympic and Paralympic Games.",
            "issuer": "American Chamber of Commerce - Rio de Janeiro",
            "date": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2016
            }
        },
        {
            "title": "Gold Award - Rio 2016 Olympic Games project",
            "description": "Gold Awards are given for work that has broad impact across, teams, plants, work groups or the Company as a whole, creating greater profitability, sustainability and growth. It is work that often takes months to complete, requiring focus, follow-through and a passion for delivering high-quality results. Gold Award recipients are seen consistently as role models. Their work is often substantially innovative, requires courageous leadership and risk taking, and leads to significant internal and external customer satisfaction.",
            "issuer": "The Dow Chemical Company",
            "date": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2016
            }
        },
        {
            "title": "Silver Award",
            "description": "A Silver Award honors work that may be accomplished outside of the recipient\u2019s normal scope of work. It acknowledges a higher level of effort, impact, or results; including exceeding expectations or goals, being proactive on a project, or contributing directly to the team, plant, work group, or site.  Silver Award recipients look for innovative ways to approach work, reach for challenging goals, balance risk with opportunity, and deliver high-quality results.  At times, Silver-level performance means overcoming significant obstacles or challenges.",
            "issuer": "The Dow Chemical Company",
            "date": {
                "month": 3,
                "day": null,
                "year": 2016
            }
        },
        {
            "title": "Finalist - 2015 SABRE Awards North America",
            "description": "The SABRE (Superior Achievement in Branding, Reputation & Engagement) Awards are the world's biggest PR awards programme, dedicated to benchmarking the best PR work from across the globe. Dow has made the short list in the Corporate Media Relations category for the communications strategy around the USA Luge sled re-design program, focusing on the Sochi 2014 Olympic Winter Games.",
            "issuer": "The Holmes Report",
            "date": {
                "month": 3,
                "day": null,
                "year": 2015
            }
        },
        {
            "title": "Diamond Keepsake Award - Sochi 2014 Olympic Winter Games project",
            "description": "The Diamond Keepsake Award is Dow's highest honor, recognizing contributions that outshine all the rest and generate tremendous, long-lasting impact on the Company's business results.",
            "issuer": "The Dow Chemical Company",
            "date": {
                "month": 4,
                "day": null,
                "year": 2014
            }
        },
        {
            "title": "Pr\u00eamio ABS de Jornalismo",
            "description": "Manager of the Communications team from Catho Online that produced the story on workplace safety awarded with \"Pr\u00eamio Ag\u00eancia Brasil de Seguran\u00e7a\" - video journalism category.",
            "issuer": "Ag\u00eancia Brasil de Seguran\u00e7a (ABS)",
            "date": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2007
            }
        }
    ],
    "certifications": [],
    "organizations": [
        {
            "name": "Casa Fiat de Cultura",
            "position": "Diretor Presidente",
            "date_start": {
                "month": 2,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "ABERJE - Brazilian Association of Corporate Communications ",
            "position": "Board of Directors",
            "date_start": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2018
            },
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "ANFAVEA",
            "position": "Member of the Strategic Communications Committee",
            "date_start": {
                "month": 4,
                "day": null,
                "year": 2017
            },
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "+Unidos Group",
            "position": "Communications Committee",
            "date_start": {
                "month": 9,
                "day": null,
                "year": 2009
            },
            "date_end": {
                "month": 5,
                "day": null,
                "year": 2011
            }
        },
        {
            "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria Qu\u00edmica (Abiquim - Brazilian Chemical Industry Association)",
            "position": "Communications Committee",
            "date_start": {
                "month": 5,
                "day": null,
                "year": 2009
            },
            "date_end": {
                "month": 5,
                "day": null,
                "year": 2011
            }
        },
        {
            "name": "Associa\u00e7\u00e3o dos Cronistas Esportivos do Estado de S\u00e3o Paulo (ACEESP - S\u00e3o Paulo State's Association of Sports Journalists)",
            "position": "Accredited journalist",
            "date_start": {
                "month": 2,
                "day": null,
                "year": 2000
            },
            "date_end": {
                "month": 12,
                "day": null,
                "year": 2004
            }
        }
    ],
    "projects": [],
    "publications": [
        {
            "name": "Metal F... Destruction Family Show",
            "publisher": "Overmundo",
            "url": "http://www.overmundo.com.br/overblog/metal-f-destruction-family-show",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2006
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Fern\u00e3o",
                    "last_name": "Silveira",
                    "name": null,
                    "headline": "Vice President, Global Media Relations, Communications Strategy, Planning & Performance Monitoring at Stellantis"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Voc\u00ea \u00e9 fluente em 'negoci\u00eas'?",
            "publisher": "SEBRAE-SC",
            "url": "http://www.sebrae-sc.com.br/newart/default.asp?materia=11726",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2006
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Fern\u00e3o",
                    "last_name": "Silveira",
                    "name": null,
                    "headline": "Vice President, Global Media Relations, Communications Strategy, Planning & Performance Monitoring at Stellantis"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "A Linguagem dos Neg\u00f3cios",
            "publisher": "Revista Vida Executiva",
            "url": "http://www.daniperes.xpg.com.br/alinguagemdosnegocios.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Fern\u00e3o",
                    "last_name": "Silveira",
                    "name": null,
                    "headline": "Vice President, Global Media Relations, Communications Strategy, Planning & Performance Monitoring at Stellantis"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mat\u00e9rias de Fern\u00e3o Silveira no Whiplash.net",
            "publisher": "Whiplash.net",
            "url": "http://whiplash.net/autores/fernosilveira.html",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Fern\u00e3o",
                    "last_name": "Silveira",
                    "name": null,
                    "headline": "Vice President, Global Media Relations, Communications Strategy, Planning & Performance Monitoring at Stellantis"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 66256333,
                "name": "Stellantis",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHURyWugU5A4g/company-logo_400_400/0/1608225605867?e=1700697600&v=beta&t=Rc9EMxvbGY7QyF8GSbCR-n5N-O-36xe7lCFeGpinrTU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/stellantis/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Stellantis",
                    "description": "My role as Global Head of Media Relations and Crisis Management is to command the flow of communication between the Company and the media + key opinion-makers/influencers, building and fostering trust-based and productive relationships with key stakeholders across traditional and online media channels. I also work to establish and implement strategic communications plans; help develop and validate messaging for press releases and pitches, talking points, media statements, etc. Other responsibilities include positioning Company executives as subject matter experts; monitoring and tracking media coverage; organizing media briefings and press conferences; managing crisis communications; media coaching; and serving as official company spokesperson. As Head of Crisis Management, I'm charged with protecting corporate reputation from significant business and corporate crisis by building operational prevention and reaction plans. I'm responsible for providing strategic insights, initiative management, and program analytics to lead Crisis Management response, as well as working with senior levels of management and executive partners across all lines of business to develop innovative solutions to mitigate various types of reputational risks to the company.",
                    "title": "Vice President, Global Media Relations, Communications Strategy, Planning & Performance Monitoring",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 69731863,
                "name": "Stellantis Latam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHvpgZbwoubwA/company-logo_400_400/0/1610127954263?e=1700697600&v=beta&t=HdmX7Rf42k-88qH2vRmkXiIZRXG7AUGmJMCfAKjof_g",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/stellantislatam/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Betim, Minas Gerais, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Stellantis South America",
                    "description": "Responsible for Corporate Communications, leading multi-faceted strategies aimed at strengthening the corporate reputation of Stellantis LATAM and its leading Brands.\n\nHeading disciplines that work fully integrated and cross-functionally: Media Relations (focused on Corporate matters and Product media); Events (to engage key external and internal stakeholders); Public Relations (as the versatile discipline that brings all others together) and Sustainability (being responsible for managing 100+ community and environmental programs across LATAM that reinforce our license to operate and ensure an efficient management of our operational footprint).\n\nI\u2019m also the president of Casa Fiat de Cultura, an arts & culture institute maintained by Fiat in downtown Belo Horizonte (Minas Gerais) \u2013 one of the state\u2019s most prestigious and prominent arts and culture centers. In my first year as president, Casa Fiat has received over 170,000 visitors. It also maintains a year-round prolific education program, hosting students from ages 10-17 from public (mainly) and private local schools for workshops, lectures and guided tours.",
                    "title": "Corporate Communications & Sustainability Director LATAM | President, Casa Fiat de Cultura",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 25013918,
                "name": "FCA Latam (Fiat Chrysler Automobiles)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEe_fXh5_yWCA/company-logo_400_400/0/1608230328664?e=1700697600&v=beta&t=BB1B__T4h-EYvYA0hcvwnMDJdsiH-jCcpO6oYheTYeo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/fcalatam/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Betim, Minas Gerais, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "FCA Latam (Fiat Chrysler Automobiles)",
                    "description": "At FCA LATAM, I lead a team of 30+ skilled communicators and sustainability experts located at 5 different sites across Latin America (from Venezuela to Argentina). \n  \nMy key challenge as LATAM Corporate Communications & Sustainability Director is to rebuild the Corporate Communications functions and lead a multi-faceted strategy aimed at strengthening the corporate reputation of FCA (as a company) and its leading Brands (mainly Fiat, Jeep, Mopar and RAM) before key stakeholders (media, government, communities, academia) in LATAM. \n\nMy functional strategy at FCA is built upon four leading disciplines that work fully integrated and cross-functionally: Media Relations (focused on Corporate matters and Product media); Events (to engage key external and internal stakeholders in FCA\u2019s and its Brands\u2019 key messages); Public Relations (as the versatile discipline that brings all others together) and Sustainability (being responsible for managing 100+ community and environmental programs across LATAM that reinforce our license to operate and ensure an efficient management of our operational footprint).\n\nI\u2019m also the president of Casa Fiat de Cultura, an arts & culture institute maintained by Fiat in downtown Belo Horizonte (Minas Gerais) \u2013 one of the state\u2019s most prestigious and prominent arts and culture centers. In my first year as president, Casa Fiat has received over 170,000 visitors. It also maintains a year-round prolific education program, hosting students from ages 10-17 from public (mainly) and private local schools for workshops, lectures and guided tours.",
                    "title": "Corporate Communications & Sustainability Director - LATAM | President, Casa Fiat de Cultura",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1483,
                "name": "Ford Motor Company",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHZnQf3t8fKKg/company-logo_400_400/0/1620306010588?e=1700697600&v=beta&t=RJwcg7fiOrWivxCLUObLjRAcwXVsjiUy4ZN9EiN1YuQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ford-motor-company/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Ford Motor Company",
                    "description": "Responsible for leading strategic plan development of communications priorities within the Ford South America business unit while ensuring full alignment of initiatives with global Communications leadership at the headquarters in Dearborn, MI. As the leader of a diverse, highly skilled team of communicators, Fern\u00e3o was charged with developing and delivering inventive, aggressive and proactive programs designed to improve corporate reputation and increase purchase consideration for Ford\u2019s products in the region - cars, pickup trucks, heavy trucks and off-road/4x4 vehicles (Troller) - keeping a close eye on market-specific needs and nuances.",
                    "title": "Corporate Communications Director, South America",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2562,
                "name": "Dow Chemical",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQG7ZR8Ib4kqpg/company-logo_400_400/0/1688236511481?e=1700697600&v=beta&t=wcX342pUp6CNApyDeOC13UqhG_luFBD_ZIiMTi-5szc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/dow-chemical/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Midland, Michigan (3/2012-11/2015) and S\u00e3o Paulo, SP (12/2015 - 12/2016)",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Dow",
                    "description": "Responsible for the overarching corporate and business communications strategies for the Olympic Games and other sports-related activations across regions, functions and business units at Dow - Worldwide Olympic Partner and the Official Chemistry Company of the Olympic Games. \n\u2022 Responsible for the development and implementation of the global communications strategy that generated over 2.1 billion media impressions for Dow around the world, highlighting the Company's role as a key enabler of the first Olympic Games in South America.\n\u2022 Leading up to the Sochi 2014 Olympic Winter Games, developed and implemented a multi-faceted communications strategy that generated over 2,000 media stories highlighting Dow's contributions as the Official Chemistry Company of the Olympic Games, the Official Carbon Partner of Sochi 2014 and technical partner of the Olympic medal-winning USA Luge team (bronze medal for Erin Hamlin). \n\u2022 At the London 2012 Olympic Games, led a proactive media relations strategy that reversed initial media bias and generated over 775 positive or neutral stories around the world \u2013 with emphasis on the key markets of the United Kingdom, United States, Brazil, Russia and China.",
                    "title": "Global Communications Manager - Dow Olympic & Sports Solutions",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Midland, Michigan",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Dow",
                    "description": "Responsible for developing and implementing a global communications strategy across businesses, functions and geographies in order to elevate the Company's reputation and thought-leadership in the key areas of Innovation, Research & Development and STEM (Science, Technology, Engineering & Math) education. Key attributions of the role included strategy development and alignment, messaging, advocacy, media relations, social media (websites, Twitter, Facebook, blogging), tradeshows, employee communications, content development and storytelling, executive briefings and communications, agency and budget management, measurement.",
                    "title": "Global Communications Manager - Innovation/R&D Platform & STEM Education",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Dow",
                    "description": "Responsible for developing and implementing the broad Corporate Communications strategy for Dow in Brazil, leading the following disciplines: Media Relations, Issues Management and Crisis Communications, Internal and HR Communications, Community Relations and countrywide Corporate Social Responsibility programs, Manufacturing Sites communications, Digital and Social media, Corporate Reputation projects and events, people management (led a team of nine professionals, from diverse backgrounds and job levels). Led communications for the Styron company divesture in 2010, coordinated the delivery of the Habitat for Humanity program sponsored by Dow in Guaruj\u00e1, SP (2010) and managed Dow\u2019s activities in Brazil to celebrate the International Year of Chemistry (2011) \u2013 among other projects.",
                    "title": "Corporate Public Affairs Manager - Dow Brazil",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "Dow",
                    "description": "Responsible for implementing the overall business and product line communications strategy for the Basic Plastics portfolio in Latin America (from Mexico to Argentina). Managed communication resources (budget and agencies) and worked in close collaboration with regional Marketing Managers to address their communications needs and provide support for the commercial team. Worked as project manager for Dow's presence at Brasilplast 2009 (the most important tradeshow for the Plastics industry in Latin America), also collaborated as on-site manager for the Argenpl\u00e1s 2010 tradeshow.",
                    "title": "Marketing Communications Sr. Specialist - Latin America Basic Plastics",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 16645,
                "name": "Catho Online",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEwBxlz798aSw/company-logo_400_400/0/1593613869742?e=1700697600&v=beta&t=VQDgJPzYVmXTX5ehOhKcT9nYUlMpADG0bALjrpdp3E4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/catho-online/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "Catho",
                    "description": "- Media relations and PR, with emphasis on strategy, issues management and relationship-building with strategic journalists;  \n- Manager of seven professionals, with direct report to the CEO;\n- Executive communications and media training;\n- Budget planning and management;\n- Responsible for internal communications (serving over 600 employees in multiple locations);\n- Brand journalism and content development: publisher and editor of four in-house, multimedia news outlets distributed weekly to thousands of subscribers nationwide.",
                    "title": "Corporate Communications Manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 23428,
                "name": "Case Consulting",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGSvsTpXugsIQ/company-logo_400_400/0/1519856561364?e=1700697600&v=beta&t=QvO-nyzAhsZzYbDq-s4Yw_r_tYFV62meewPgX8uo-II",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/case-consulting/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        }
                    },
                    "company": "Case Consulting",
                    "description": "- Media relations strategy and implementation, positioning the company\u2019s headhunters as thought-leaders in talent recruitment, career counseling and HR management;\n- Executive communications, media training and message development;\n- Content development and website management;\n- Participation in the re-branding, new visual identity and external positioning of two HR-focused consultancies (Case Consulting and Thomas Case & Associados);\n- Active support on marketing communications, events and employee engagement.",
                    "title": "Corporate Communications Coordinator",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 3489,
                "name": "Terra",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFXVjOvghKBmA/company-logo_400_400/0/1649673715749?e=1700697600&v=beta&t=ElfqwBkGi9Su_UQ-yvz3WCITDv4K_xdgixBK0vq1cOE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/terra/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        }
                    },
                    "company": "Terra",
                    "description": "- Responsible for the overall management and content feed for the Entertainment (TV, cinema, music, arts, celebrities) channel;\n- Coordination of special coverages and projects;\n- Management and negotiation of promotions for clients and readers (working with film distributors, record labels, sporting goods suppliers);\n- Support to the corporate PR department with promotional press releases and media outreach.",
                    "title": "Editor and Senior Writer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1365127,
                "name": "Di\u00e1rio do Grande ABC",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGPzzMHMeBYtg/company-logo_400_400/0/1546018543937?e=1700697600&v=beta&t=Xvs8K_EcnflD707zgcEWEcLhv9gHAXd2EG00HdsKhCY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/diario-do-grande-abc/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santo Andr\u00e9, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 1999
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        }
                    },
                    "company": "Di\u00e1rio do Grande ABC",
                    "description": "- Reporter, staff writer and editor for all pages, with emphasis on Sports, World, Politics and Economy.\n- Managed the newspaper's online special coverage for the following events: regional and national elections (2000, 2002, 2004); FIFA World Cup (2002), Olympic Games (2000 and 2004), Santo Andr\u00e9 mayor Celso Daniel kidnapping case (2002), 9/11 terrorist attacks and Afghanistan War (2001/2002), Pan American Games - Santo Domingo (2003), among many others.\n- Provided coaching and on-the-job training for interns and young professionals.",
                    "title": "Reporter, Staff Writer and Assistant Editor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Volunteer",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Habitat for Humanity International",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHLbIDCpKBUfA/company-logo_400_400/0/1519855940491?e=1700697600&v=beta&t=tORauPDBr_jMfIPzAjzJ2RLEIW52FMJb9nP5y_DzCMo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/habitat-for-humanity-international/"
            },
            "cause": "POVERTY_ALLEVIATION",
            "description": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Volunteer",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "The Nature Conservancy",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHvVeNVo7qoLQ/company-logo_400_400/0/1688217572554?e=1700697600&v=beta&t=QIs_6J4VZr8uZTK7CMiCrvQtKAcndq2yLQF-UVwqWvw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/the-nature-conservancy/"
            },
            "cause": "ENVIRONMENT",
            "description": null
        }
    ],
    "skills": [
        "Corporate Communications",
        "Internal Communications",
        "Media Relations",
        "Public Relations",
        "Press Releases",
        "Public Affairs",
        "Strategic Communications",
        "Crisis Communications",
        "Marketing Communications",
        "Strategy",
        "Crisis Management",
        "Reputation",
        "Strategic Planning",
        "Communications Planning",
        "Journalism",
        "Leadership",
        "Social Media",
        "Reputation Management",
        "Corporate Social Responsibility",
        "Speech Writing"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}