{
    "profile_id": "heloisa-nerone",
    "first_name": "Helo\u00edsa",
    "last_name": "Nerone",
    "sub_title": "Brazilian lawyer and philosophy student",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQH0UrdWWgFM-Q/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1655970125552?e=1697673600&v=beta&t=C8xuIIluSlPIa6croptWumqGEJrHpEjjWKYJxnijQ-8",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACJ8BuUBHJ9eH1YiI_XG8K1r6JyT5Z-p0bw",
    "object_urn": 578553573,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am a newly graduated lawyer and aspiring researcher how recently moved from Brazil to the Netherlands. \n\nIn the past years, as an undergraduate student, I have worked as an intern in several places and had the opportunity to get in touch with different legal areas and careers. I developed a keen interest in philosophy and politics - an interest that reflected in the courses and extracurricular activities I choose to attend as an student, as you can see at the \"Projects\" section. \n\nMy previous job experience and the other activities I have engaged in helped me develop key skills such as public speaking, how to deals with time sensible tasks, group work and co-operation, organisation of academic events and academic/legal writing.\n\nStudying and doing research in philosophy and politics are endeavours I intent to engage more in the future. In this regard, I recently started a new Bachelor in Philosophy of a Specific Discipline at the Erasmus University Rotterdam (sep. 2022 - aug. 2025). I will follow the Bachelor in Philosophy of Law course as my complementary study.\n\nAs a brazilian/italian currently living in the Netherlands, I am in searching for opportunities to expand my worldview, and at same time share my own life and academic experiences with others.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Capelle aan den IJssel, South Holland",
        "city": "Capelle aan den IJssel",
        "state": "South Holland",
        "default": "Capelle aan den IJssel, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "French",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Italian",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Portuguese",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Law Practice",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2025
                }
            },
            "school": {
                "name": "Erasmus University Rotterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH6a-XX__UABw/company-logo_400_400/0/1564983668078?e=1700697600&v=beta&t=EXGjlpwF6hw4cke4JYowikAr6lRm_EPanhLZJO9VXpk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/erasmus-university-rotterdam/"
            },
            "degree_name": "Bachelor in Philosophy of a Specific Discipline",
            "field_of_study": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal do Paran\u00e1",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGzcDkbL6tGMw/company-logo_400_400/0/1519856418287?e=1700697600&v=beta&t=mnKN3Oang6XKE4VLGsn7fm7MICd3RetGEx7HU_eE5mE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufpr/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Law",
            "field_of_study": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade do Porto",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFqE0MAQ_VxWw/company-logo_400_400/0/1604426840265?e=1700697600&v=beta&t=C-VQXE2pfomETUNFX2BFSYTAKNU74mVUpUveQFh84Xo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidadedoporto/"
            },
            "degree_name": "Academic Mobility Program",
            "field_of_study": "Law and Sociology"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Lean Yellow Belt Incompany",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Lean2Succes",
            "url": "https://www.springest.nl/certificaat/232041",
            "license_number": "232041",
            "display_source": "springest.nl",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Lean2Succes",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHEgronmbKmbQ/company-logo_400_400/0/1519902650794?e=1700697600&v=beta&t=ZQgzUhtJdPTT3OtsRyb_qKbPaTxbonm_WFSTCyUlfMo",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Approved in the XXXII Bar Exam of the Brazilian Bar Association (OAB)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "OAB - Ordem dos Advogados do Brasil",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "OAB - Ordem dos Advogados do Brasil",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFw3D5Xb-Pmtg/company-logo_400_400/0/1566021355214?e=1700697600&v=beta&t=eyIBoDftmo8hSZa7UrND74Y8qQV2I2o5RJef5IMvFg4",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Tutorial Education Programme",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "description": "Member of the Tutorial Education Programme of Law School of Federal University of Paran\u00e1 (PET Direito UFPR), under the tutorship of Professor Heloisa Fernandes Camara. I was a voluteer member during 2020, and a scholarship holder between 2021 and 2022. The program is developed by groups of students, with mentoring by a faculty member, and it is guided by the principle of inseparability between teaching, research and expanded learning. Since I joined the group, we have developed activities under the following topics: Past, Law, and future (2020); The crossroads of Brazilian legal subjectivity from a southern point of view (2021); Law, art and inequality (2022).",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Helo\u00edsa",
                    "last_name": "Nerone",
                    "name": null,
                    "headline": "Brazilian lawyer and philosophy student"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Undergraduate Research Project",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "description": "Volunteer member of the undergraduate research project \u201cLegal form and social spaces of cooperation in Latin American dependent capitalism\u201d, under the supervision/orientation of Professor Ricardo Prestes Pazello, in the Legal Sciences Sector of Federal University of Paran\u00e1. \nBetween 2020 and 2021, I developed a research entitled \u201cReproductive work and the overexploitation of female labor power: dialogues between the theory of consubstantiality and the Marxist theory of dependency\u201d (in Portuguese). In the following year, I partially developed a research entitled \u201cThe land issue in Brazil as an expression of the dependent legal relationship: deindustrialisation, reprimarisation and land spoiling\u201d (in Portuguese).",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Helo\u00edsa",
                    "last_name": "Nerone",
                    "name": null,
                    "headline": "Brazilian lawyer and philosophy student"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Expanded Learning Project",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "description": "Voluntary participation in the \u201cCollective Judicial Proceedings Observatory\u201d project, coordinated by Professor S\u00e9rgio Cruz Arenhart and promoted by the Center for Legal Practice of the Legal Sciences Sector of Federal University of Paran\u00e1. The project\u2019s main objective is to monitor and evaluate national collective lawsuits and learn from the procedural techniques used.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Helo\u00edsa",
                    "last_name": "Nerone",
                    "name": null,
                    "headline": "Brazilian lawyer and philosophy student"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Initiation to Teaching Programme",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "description": "Scholarship holder (during 2017) and  volunteer member ( during 2018) of the Initiation to Teaching Programme in the \u201cMethodology of Scientific Work in Law\u201d course, taught by Professor Angela Couto Machado Fonseca, in the Legal Sciences Sector of Federal University of Paran\u00e1 (UFPR).",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Helo\u00edsa",
                    "last_name": "Nerone",
                    "name": null,
                    "headline": "Brazilian lawyer and philosophy student"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Impactos Socioecon\u00f4micos da EC 103/2019 na Desigualdade de Renda no Brasil: Proje\u00e7\u00f5es para o Futuro da Economia e da Igualdade Social",
            "publisher": "Revista S\u00edntese de Direito Previdenci\u00e1rio",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Helo\u00edsa",
                    "last_name": "Nerone",
                    "name": null,
                    "headline": "Brazilian lawyer and philosophy student"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Lucas Finkler Moreira",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "N\u00e3o \u00e9 crise econ\u00f4mica, \u00e9 estrat\u00e9gia: a invisibiliza\u00e7\u00e3o do trabalho reprodutivo e a potencializa\u00e7\u00e3o da vulnerabilidade feminina durante a pandemia da Covid-19 no Brasil",
            "publisher": "As m\u00faltiplas faces do v\u00edrus: G\u00eanero e vulnerabilidades",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Helo\u00edsa",
                    "last_name": "Nerone",
                    "name": null,
                    "headline": "Brazilian lawyer and philosophy student"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Heloisa Fernandes Camara",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Gabriela Grupp",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Consolida\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica e o poder militar: as prerrogativas das For\u00e7as Armadas na Constitui\u00e7\u00e3o de 1988",
            "publisher": "Passado, Direito e Futuro",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Helo\u00edsa",
                    "last_name": "Nerone",
                    "name": null,
                    "headline": "Brazilian lawyer and philosophy student"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Let\u00edcia Klechowicz",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "A tutela coletiva e a sua efetividade nas regras processuais da CLT",
            "publisher": "Tutela coletiva trabalhista: entre a teoriza\u00e7\u00e3o program\u00e1tica e a tens\u00e3o pragm\u00e1tica",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Helo\u00edsa",
                    "last_name": "Nerone",
                    "name": null,
                    "headline": "Brazilian lawyer and philosophy student"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Sandro Lunard Nicoladeli",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Andr\u00e9 Franco de Oliveira Passos",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Almir Antonio Fabr\u00edcio de Carvalho",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "O trabalho reprodutivo e a superexplora\u00e7\u00e3o da for\u00e7a de trabalho da mulher: di\u00e1logos entre a Teoria da Consubstancialidade e a Teoria Marxista da Depend\u00eancia",
            "publisher": "Apresenta\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o nos Anais da XXII Jornada de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do PET Direito UFPR",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Helo\u00edsa",
                    "last_name": "Nerone",
                    "name": null,
                    "headline": "Brazilian lawyer and philosophy student"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 62837,
                "name": "CIC (Cambridge Innovation Center)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGQ28heUEw8nA/company-logo_400_400/0/1688156904991?e=1700697600&v=beta&t=mrMcodHItNzkKq5HybGWKLq5uxu-hu6dsxwIjyUPW2A",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cicnow/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rotterdam, South Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "CIC (Cambridge Innovation Center)",
                    "description": null,
                    "title": "Community Associate",
                    "employment_type": "Part-time"
                },
                {
                    "location": "Rotterdam, South Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "CIC (Cambridge Innovation Center)",
                    "description": null,
                    "title": "Operations Team Member",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ag\u00eancia de Fomento do Paran\u00e1 S/A",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Curiti",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Ag\u00eancia de Fomento do Paran\u00e1 S/A",
                    "description": "Internship at the Legal Department of Paran\u00e1 State\u2019s developing/promotion/funding agency. Focus on Civil Law, specifically Banking Law and juridical execution, including the formulation of court settlements.",
                    "title": "Law Student Intern",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Cachoeira, Waydzik, Belo & Pereira Advogados Associados",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Cachoeira, Waydzik, Belo & Pereira Advogados Associados",
                    "description": "Intership focused on Civil Law, specifically Corporate/Business Law and Consumer Rights.",
                    "title": "Law Student Intern",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 953287,
                "name": "Tribunal Regional do Trabalho da 9\u00aa Regi\u00e3o",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEI-CN1g9jlPA/company-logo_400_400/0/1620246612492?e=1700697600&v=beta&t=ydmnyaraS2KEnIiUftOKZ7ZQfjvc8cnLoQJrnjNauZs",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/trtpr/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Tribunal Regional do Trabalho da 9\u00aa Regi\u00e3o",
                    "description": "Internship at the office of the court judge Rosemarie Diedrichs Pimp\u00e3o. Focused on individual and collective Labour Law.",
                    "title": "Law Student Intern",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Passos & Lunard, Carvalho, Vieira Advogados Associados",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Passos & Lunard, Carvalho, Vieira Advogados Associados",
                    "description": "Internship focused on individual and collective Labour Law.",
                    "title": "Law Student Intern",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Business Process Improvement",
        "Academic Writing",
        "Teacher Training",
        "Public Speaking",
        "Event Planning",
        "Client Relations",
        "Judicial Execution",
        "Banking Law",
        "Legal Research",
        "Legal Document Preparation",
        "Civil Litigation",
        "Civil Law",
        "Business Law",
        "Consumer Law",
        "Court Proceedings",
        "Jurisprudence",
        "Legal Writing",
        "Labor and Employment Law"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}