{
    "profile_id": "danilogarrido",
    "first_name": "Danilo",
    "last_name": "Garrido",
    "sub_title": "Judicial Fellow (International Court of Justice) | PhD c. (Oxford) | LL.M. (Cambridge)",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQEjVn51oYh9mw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1665149399071?e=1697673600&v=beta&t=lq9wB8hkNED1_KOPR_5o95e_zThdJGh98RGir9jQFOU",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQFkRxd3k97Unw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1517486022332?e=1697673600&v=beta&t=gxqZmjfR75Sl9iBjsp5al38WvDtqgWJCzCBRpLsNTYc",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAoMZdcBaGZ-ea7eYNSRmbKgds0jkTLHJu4",
    "object_urn": 168584663,
    "birth_date": null,
    "summary": "Brazil and EU-qualified lawyer with 6+ years PQE. Judicial fellow at the International Court of Justice, part of the first cohort of the UN Trust Fund for individuals from developing countries. Doctoral candidate at Oxford\u2019s Faculty of Law researching the effectiveness of Multilateral Development Banks' compliance and grievance mechanisms in giving individuals and communities access to effective non-judicial remedy. Prior to my doctorate, I acted on behalf of victims of business-related environmental and human rights abuses in transnational civil liability litigation before UK and EU courts; coordinated the Judges & Prosecutors segment of the 8th World Water Forum; and clerked for Justice Antonio Herman Benjamin at Brazil's Superior Electoral Tribunal (TSE).\n\nAt Oxford, I have acted as Sub-Dean at Wadham College, Tutor in FHS Public International Law for several colleges, Research Officer at the Blavatnik School of Government (Global Economic Governance programme), Research Assistant at the Bonavero Institute of Human Rights (working primarily on the Bonavero Reports Series), and Assistant Convener of OxBHR (Oxford Business & Human Rights Network). \n\nI am also member of the IUCN's World Commission on Environmental Law (Climate Change specialists and Early Career groups) and of the Global Business & Human Rights Scholars Association, as well as a reporter for OUP's Oxford Reports on International Law in Domestic Courts. I have co-submitted evidence to the UK Parliament on matters of digital trade and scrutiny of international agreements, which have been cited extensively in Parliamentary reports. \n\nI hold an LL.M. in International Law from the University of Cambridge (First Class, Hugh Bevan Award), where I also edited the Cambridge International Law Journal, and an LL.B. from the University of Bras\u00edlia, Brazil. My fields of interest include Business & Human Rights, Global Governance, International Environmental Law, and Public International Law. I speak English, Portuguese and Spanish, and have working knowledge of German and French.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Hague, South Holland",
        "city": "The Hague",
        "state": "South Holland",
        "default": "The Hague, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "French",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "German",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Portuguese",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "International Affairs",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Oxford",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGwPZs3spXFqw/company-logo_400_400/0/1539693367639?e=1700697600&v=beta&t=fIuLWhoOjqusT3q-nMhbr76n-POJcsxAGZrC91Cq38M",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/oxforduni/"
            },
            "degree_name": "DPhil in Law (Doctorate/PhD)",
            "field_of_study": "Human Rights"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Cambridge",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGLqHVOwtQeUQ/company-logo_400_400/0/1663833278405?e=1700697600&v=beta&t=wJZ3qsiN1k9S5kLW0xqLdlCZFIknx3jeaHn5KZHPbgA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-cambridge/"
            },
            "degree_name": "LLM",
            "field_of_study": "International Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade de Bras\u00edlia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQExCz_Zuyq6Uw/company-logo_400_400/0/1519879315461?e=1700697600&v=beta&t=Iyw6vlXK76adPAb3pWbJvyzsqwlrBkfaY_HAhIFeaVg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-de-bras-lia/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "The George Washington University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFSVBibNbqMQA/company-logo_400_400/0/1633354278195?e=1700697600&v=beta&t=nkCet-EduKf7t1Bi8X4u_-eJzNt1mXG7dCQyB2tV59M",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/george-washington-university/"
            },
            "degree_name": "Certificate of Conclusion",
            "field_of_study": "Public International Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Fudan University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFqaH7FoO2N-w/company-logo_400_400/0/1519856555521?e=1700697600&v=beta&t=ujypvJD_BZkocl_1EU4Tt0RqwRFVPZ2NCn_2xvRBSrk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/fudan-university/"
            },
            "degree_name": "Certificate of Conclusion",
            "field_of_study": "Global Governance of BRICS and China's Politics and Diplomacy"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEtD3QheHdsEg/company-logo_400_400/0/1585924716328?e=1700697600&v=beta&t=KM4NrlH4oVJ5MLld4IZjQlwbYhHnkQZTkXefTSso3Oo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ucatolica/"
            },
            "degree_name": "Exchange Program",
            "field_of_study": "Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "Justus Liebig University Giessen",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHRU9JcaCpGrA/company-logo_400_400/0/1560852385457?e=1700697600&v=beta&t=eOnE6PUk5xe_0b-1fnfGDkJh2PDM2xLJMqqpJnB-y3g",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/jlugiessen/"
            },
            "degree_name": "Exchange Program",
            "field_of_study": "Law"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Hugh Bevan Prize",
            "description": "For the most distinguished performance in the LLM (Wolfson College)\n",
            "issuer": "Wolfson College, University of Cambridge",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            }
        },
        {
            "title": "Fairleigh S. Dickinson, Jr. Scholarship",
            "description": "To support LLM studies.",
            "issuer": "Wolfson College, University of Cambridge",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2018
            }
        },
        {
            "title": "Shanghai Summer Scholarship",
            "description": "Scholarship for a Summer course at Fudan University (one of China's top 3 universities), to study BRICS cooperation and China's politics and diplomacy",
            "issuer": "Government of Shanghai",
            "date": {
                "month": 7,
                "day": null,
                "year": 2015
            }
        },
        {
            "title": "DAAD Winterkurs Scholarship",
            "description": "Scholarship awarded to young students and professionals from all over the world to study the German language and culture. \n\nCity of choice: Berlin, Germany.",
            "issuer": "DAAD",
            "date": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2014
            }
        },
        {
            "title": "Brasilia Without Borders Scholarship",
            "description": "One of the 25 students awarded with a scholarship for a Public International Law intensive course at the George Washington University, located in Washington DC, USA.",
            "issuer": "Government of Bras\u00edlia",
            "date": {
                "month": 7,
                "day": null,
                "year": 2014
            }
        },
        {
            "title": "Santander Universities Scholarship",
            "description": "Scholarship for an exchange program in the Pontif\u00edcia Universidad Cat\u00f3lica de Chile, in Santiago, Chile, the best university in Latin America according to 2014 QS ranking.",
            "issuer": "Santander Bank",
            "date": {
                "month": 5,
                "day": null,
                "year": 2014
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Advanced International Criminal Law",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "The Hague Academy of International Law - Acad\u00e9mie de droit international de La Haye",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "The Hague Academy of International Law - Acad\u00e9mie de droit international de La Haye",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH9OSiri6G8fw/company-logo_400_400/0/1617102259910?e=1700697600&v=beta&t=gFQfDg0lgI-QQfy7j0CqFbTrp3JscFqOxZ7jvh-mQy4",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Certificate of Proficiency in English (ECPE, level C2), with honors in Grammar",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "University of Michigan",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "University of Michigan",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFGfERBPGurCg/company-logo_400_400/0/1519856309184?e=1700697600&v=beta&t=96F4WSXFM0PU9HMCM5dw3LmiBUT4klOE5rTVYv5uHdo",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Americas Model United Nations (AMUN)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "O AMUN \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, completamente gerida por jovens alunos da gradua\u00e7\u00e3o da Universidade de Bras\u00edlia (UnB) que visa \u00e0 promo\u00e7\u00e3o do respeito intercultural por meio da educa\u00e7\u00e3o. Seu maior projeto \u00e9 a Simula\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas, iniciativa na qual alunos de Universidades ao redor do globo congregam-se para debater assuntos da agenda internacional da Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU). O projeto foi o primeiro Modelo das Na\u00e7\u00f5es Unidas implementado na Am\u00e9rica Latina e possui apoio da ONU. Este projeto \u00e9 realizado inteiramente em ingl\u00eas e espanhol.\n\nEm 2015-2016, desempenhou o cargo de Sub-Secret\u00e1rio-Geral para Assuntos Acad\u00eamicos, co-orientando uma equipe de mais de 40 pessoas na elabora\u00e7\u00e3o de 8 artigos acad\u00eamicos (compilados em um livro), al\u00e9m de coordenar a parte acad\u00eamico-organizacional do evento.\n\nEm 2013, desempenhou a fun\u00e7\u00e3o de Diretor Acad\u00eamico da Historical International Court of Justice (HICJ), tema: \"Belgium vs. Senegal (2009-2012): Questions Relating to the Obligation to Prosecute or Extradite\". Em 2012, por sua vez, participou como Delegado no United Nations Human Rights Council (UNHRC), tema: \"The Boundaries of Political Freedom: Free Expression, the Right to Protest and Hate Speech\". ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Danilo",
                    "last_name": "Garrido",
                    "name": null,
                    "headline": "Judicial Fellow (International Court of Justice) | PhD c. (Oxford) | LL.M. (Cambridge)"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Nat\u00e1lia",
                    "last_name": "Bormann",
                    "name": null,
                    "headline": "Mission Support Specialist at U.S. Homeland Security and Investigations Office Brasilia | Interested in Investments and Criptocurrencies"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Maria Paula Marques",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Mariana Alves",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Jo\u00e3o Pedro Nizato",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Simula\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas para Secundaristas (SiNUS)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "A Simula\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas para Secundaristas (SiNUS) \u00e9 um evento organizado por meio do Instituto de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da UnB h\u00e1 mais de 10 anos. O evento congrega cerca 900 pessoas vindas de todas as partes do Brasil por 5 dias em Bras\u00edlia para a simula\u00e7\u00e3o de organismos internacionais. Em 2015, desempenhou a fun\u00e7\u00e3o de Diretor Acad\u00eamico do Tribunal Penal Internacional (TPI), tema: \"Caso 'Promotoria vs. William Samoei Ruto e Joshua Sang'\"; Em 2014, a fun\u00e7\u00e3o de assistente do Secretariado Acad\u00eamico durante os dias de evento; em 2013, a de Diretor Acad\u00eamico da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), tema: \"Pesquisa m\u00e9dica com genes humanos: perspectivas globais e dilemas \u00e9ticos\"; e, em 2012, a de Diretor-assistente Acad\u00eamico na Confer\u00eancia das Na\u00e7\u00f5es Unidas para o Com\u00e9rcio e Desenvolvimento (UNCTAD), tema: \"com\u00e9rcio e coopera\u00e7\u00e3o: vias para um desenvolvimento humano sustent\u00e1vel e inclusivo\". ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Danilo",
                    "last_name": "Garrido",
                    "name": null,
                    "headline": "Judicial Fellow (International Court of Justice) | PhD c. (Oxford) | LL.M. (Cambridge)"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Modelo das Na\u00e7\u00f5es Unidas dos Col\u00e9gios Militares (MundoCM)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": "O Modelo das Na\u00e7\u00f5es Unidas dos Col\u00e9gios Militares (MundoCM), realizado anualmente no Col\u00e9gio Militar de Bras\u00edlia (CMB), consiste em uma simula\u00e7\u00e3o de organismos multilaterais que integram o sistema Na\u00e7\u00f5es Unidas. \nCriada em 2010, a MundoCM conta com participa\u00e7\u00f5es de alunos do 9\u00ba ano do Ensino Fundamental ao 3\u00ba ano do Ensino M\u00e9dio de diversos col\u00e9gios integrantes do Sistema Col\u00e9gio Militar do Brasil, sendo que, em sua edi\u00e7\u00e3o de 2013, o evento reuniu alunos de 5 Col\u00e9gios Militares (CMB, CMPA, CMBH, CMSM e CMC) e do Col\u00e9gio Naval.\nO projeto \u00e9 organizado em sua maioria por ex-alunos do Col\u00e9gio Militar de Bras\u00edlia e por graduandos da Universidade de Bras\u00edlia (UnB), que trabalham de forma volunt\u00e1ria durante v\u00e1rios meses na organiza\u00e7\u00e3o log\u00edstica do evento e na prepara\u00e7\u00e3o acad\u00eamica dos alunos (com a elabora\u00e7\u00e3o de Guias de Estudos e com palestras sobre os temas propostos para debate e o funcionamento dos organismos a serem simulados).\nAtualmente, a MundoCM encontra-se em fase de prepara\u00e7\u00e3o para a sua 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, que se realizar\u00e1 no segundo semestre de 2015.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Danilo",
                    "last_name": "Garrido",
                    "name": null,
                    "headline": "Judicial Fellow (International Court of Justice) | PhD c. (Oxford) | LL.M. (Cambridge)"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "L\u00edgia",
                    "last_name": "Tom\u00e1s de Melo",
                    "name": null,
                    "headline": "Corporate Governance | Stewardship, Engagement & Proxy Voting"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "\u00cdtalo",
                    "last_name": "C.",
                    "name": null,
                    "headline": "Cientista Pol\u00edtico"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "A primeira d\u00e9cada de atua\u00e7\u00e3o do Tribunal Penal Internacional: Uma an\u00e1lise \u00e0 luz do caso Promotoria vs. William Samoei Ruto e Joshua A. Sang",
            "publisher": "Art Letras",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2015
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Danilo",
                    "last_name": "Garrido",
                    "name": null,
                    "headline": "Judicial Fellow (International Court of Justice) | PhD c. (Oxford) | LL.M. (Cambridge)"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "L\u00edgia",
                    "last_name": "Tom\u00e1s de Melo",
                    "name": null,
                    "headline": "Corporate Governance | Stewardship, Engagement & Proxy Voting"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Giovana Vieira Porto",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Renata Teixeira de Andrade",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Crimes de Honra no Kuwait: Situa\u00e7\u00e3o Atual e Perspectivas para o Futuro",
            "publisher": "Instituto Brasileiro de Direitos Humanos",
            "url": "http://www.ibdh.org.br/ibdh/revistas/revista_do_IBDH_numero_13.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2014
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Danilo",
                    "last_name": "Garrido",
                    "name": null,
                    "headline": "Judicial Fellow (International Court of Justice) | PhD c. (Oxford) | LL.M. (Cambridge)"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Honor Crimes in Kuwait",
            "publisher": "Brown Human Rights Report",
            "url": "http://brownhumanrightsreport.org/2013/07/honor-crimes-in-kuwait-part-i/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2013
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Danilo",
                    "last_name": "Garrido",
                    "name": null,
                    "headline": "Judicial Fellow (International Court of Justice) | PhD c. (Oxford) | LL.M. (Cambridge)"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "A pesquisa m\u00e9dica com genes humanos \u00e0 luz da bio\u00e9tica",
            "publisher": "Art Letras Gr\u00e1fica",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2013
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Danilo",
                    "last_name": "Garrido",
                    "name": null,
                    "headline": "Judicial Fellow (International Court of Justice) | PhD c. (Oxford) | LL.M. (Cambridge)"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Ana\u00efs Meneses",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Jamerson",
                    "last_name": "Albuquerque",
                    "name": null,
                    "headline": "Global Marketing Axis Director | L'Or\u00e9al | SciencesPo Paris"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Jersyca Ramos",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Implementing the obligation to prosecute or extradite: The Case Belgium vs. Senegal",
            "publisher": "Art Letras Gr\u00e1fica",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2013
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Danilo",
                    "last_name": "Garrido",
                    "name": null,
                    "headline": "Judicial Fellow (International Court of Justice) | PhD c. (Oxford) | LL.M. (Cambridge)"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "L\u00edgia",
                    "last_name": "Tom\u00e1s de Melo",
                    "name": null,
                    "headline": "Corporate Governance | Stewardship, Engagement & Proxy Voting"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Beatriz Souza",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Ca\u00edque Borges",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "[BOOK] Os impactos dos conflitos regionais para a seguran\u00e7a humana global: IV MundoCM",
            "publisher": "Art Letras Gr\u00e1fica",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2013
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Danilo",
                    "last_name": "Garrido",
                    "name": null,
                    "headline": "Judicial Fellow (International Court of Justice) | PhD c. (Oxford) | LL.M. (Cambridge)"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Nayara",
                    "last_name": "Albrecht",
                    "name": null,
                    "headline": "Policy | Research | Public management | Teaching"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Pedro Haluch",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Fernando",
                    "last_name": "Couto",
                    "name": null,
                    "headline": "Economista"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Entrela\u00e7os de Com\u00e9rcio Internacional, Globaliza\u00e7\u00e3o, Crescimento Econ\u00f4mico e Desenvolvimento Humano",
            "publisher": "Ed. ArtLetras",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2012
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Danilo",
                    "last_name": "Garrido",
                    "name": null,
                    "headline": "Judicial Fellow (International Court of Justice) | PhD c. (Oxford) | LL.M. (Cambridge)"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Jessika",
                    "last_name": "Santiago de Assis",
                    "name": null,
                    "headline": "Dale Carnegie Sr. Trainer"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "D\u00e9bora Lobato",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Nicolas Powidayko",
                    "headline": null
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "ACWAY - Forum on Religous and Cultural Diversity",
            "number": "Rabat, Morocco, 2015"
        },
        {
            "name": "Advanced International Criminal Law - The Hague Academy",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Justice - Harvard University",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [
        {
            "name": "TOEFL",
            "score": "114/120",
            "date": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2016
            }
        }
    ],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 1125691,
                "name": "International Court of Justice (ICJ)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFz4u_Bg2Suug/company-logo_400_400/0/1528366822236?e=1700697600&v=beta&t=bOLlQslceA0Q0Q-UMhmIFXaytRVd2b4noyIyNH59f08",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cour-internationale-de-justice-international-court-of-justice/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "The Hague, South Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "International Court of Justice (ICJ)",
                    "description": "- Assisted H.E. Judge Patrick Robinson with his court duties, drafting various legal documents on topics of public international law, including international human rights law, law of treaties, international investment law and law of the sea\n- Part of the first cohort supported by a United Nations Trust Fund, for individuals from developing countries\n- Elected cohort Representative, having organised technical visits, research seminars and sessions with experts, and liased with the Court on matters of interest to the cohort",
                    "title": "Judicial Fellow",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 227177,
                "name": "Wadham College",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQF6TgI0sTm3-g/company-logo_400_400/0/1664455504753?e=1700697600&v=beta&t=_laDag3x97MIO-haY8r-X-ddqA3biuH0cC08YDzXHLc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/wadham-college/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Oxford, England, United Kingdom",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Wadham College",
                    "description": "Supported the Dean in discharging their welfare and disciplinary duties towards ca. 450 undergraduate and 250 graduate students.",
                    "title": "Sub-Dean",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 4477,
                "name": "University of Oxford",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGwPZs3spXFqw/company-logo_400_400/0/1539693367639?e=1700697600&v=beta&t=fIuLWhoOjqusT3q-nMhbr76n-POJcsxAGZrC91Cq38M",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/oxforduni/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "University of Oxford",
                    "description": "Taught Public International Law at the undergraduate level to students from various Colleges, following the Oxford-style tutorial teaching.",
                    "title": "Tutor in Public International Law",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2563229,
                "name": "Blavatnik School of Government, University of Oxford",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHmZpgGw4bjHg/company-logo_400_400/0/1664370561226?e=1700697600&v=beta&t=a2KS3UozMasn4wUaQ-RKDXcfVgNOabvhr_UECv5NqTE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/blavatnik-school-of-government/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Oxford, England, United Kingdom",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Blavatnik School of Government, University of Oxford",
                    "description": "- Supported the Global Economic Governance Programme (GEG)\n- Co-wrote multiple evidence to the UK Parliament on International Law and digital trade\n- Conducted research on UK Digital Trade Policy",
                    "title": "Research Officer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Bonavero Institute of Human Rights",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Oxford, England, United Kingdom",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Bonavero Institute of Human Rights",
                    "description": "- Co-edited the Bonavero Report on COVID-19 and Human Rights\n- Conducted research for the Oxford-UNESCO Joint MOOC on freedom of expression",
                    "title": "Research Assistant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "SPG Law",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "London, United Kingdom",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "SPG Law",
                    "description": "- Specialised in extraterritorial human rights and environmental litigation in Europe.\n- Represented over 200.000 victims of the Fund\u00e3o Dam collapse (biggest class action claim in the history of UK courts).\n- Drafted human rights and environmental law arguments on several cases against transnational corporations.\n- Drafted litigation funding proposals.",
                    "title": "Associate",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1861,
                "name": "UNDP",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFIruBoghVYeQ/company-logo_400_400/0/1593438994352?e=1700697600&v=beta&t=2W_FBE_XoALrKcErJ-be5APZrWLFxSpE-Prdp9V8fHE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/undp/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Brasilia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "UNDP",
                    "description": "- Responsible for the 8th World Water Forum\u2019s Judges and Prosecutors segment;\n- Supported the drafting of the Brasilia Declaration of Judges on Water Justice; and\n- Organized the 1st Conference of Judges and Prosecutors on Water Justice.",
                    "title": "Consultant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Superior Electoral Tribunal of Brazil",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bras\u00edlia Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Superior Electoral Tribunal of Brazil",
                    "description": "- Drafted judicial sentences for Justice Antonio Herman Benjamin;\n- Conducted legal research on electoral and environmental law;\n- Organized several high-level meetings on International Environmental Law, in partnership with IUCN's World Environmental Law Commission, UNEP and OAS; and\n- Organized the Regional Judicial Colloquium for Latin America and the Caribbean.",
                    "title": "Law Clerk",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "National High Court of Brazil (STJ)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bras\u00edlia Area, Brazil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "National High Court of Brazil (STJ)",
                    "description": "- Responsible for international environmental affairs on Justice Antonio Herman Benjamin's Chambers;\n- Drafted technical notes on Brazilian Environmental Law in Portuguese, English and Spanish, for recipients such as France\u2019s Conseil d\u2019\u00c9tat, International Organizations and Embassies;\n- Facilitated the implementation of the Global Judicial Institute for the Environment; and\n- Organized the 1st IUCN World Environmental Law Conference and the Inter-American Judicial Summit",
                    "title": "International Assistant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Alino & Roberto Law Firm",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bras\u00edlia e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Alino & Roberto Law Firm",
                    "description": "- Drafted technical notes on Human Rights for Mr. Roberto Caldas, Judge-President of the Inter-American Court of Human Rights and President of the Law Firm;\n- Contributed to the preparation of lectures on International Law and Human Rights;\n- Responsible for the daily clipping of news on Human Rights, the UN, the Inter-American System and Brazil; and\n- Summarized and organized the Sentences of the Inter-American Court of Human Rights for Mr. Roberto Caldas.",
                    "title": "Presidency Council Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Member",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "IUCN",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHo52DGffuQRQ/company-logo_400_400/0/1656942908773?e=1700697600&v=beta&t=s7g_V0jbaiQl74zbSf14CK9YIo7S8nk2iAqIdFJgr74",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/iucn/"
            },
            "cause": "ENVIRONMENT",
            "description": "Participated of several projects within the World Commission on Environmental Law (WCEL), including the 1st World Environmental Law Congress, the 8th World Water Forum, and the creation of the Global Judicial Institute for the Environment (GJIE).\n\nCurrently a member of the Climate Change specialist and Early Career groups."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "role": "Ambassador to Brazil",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "A Common Word Among the Youth - ACWAY",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "HUMAN_RIGHTS",
            "description": "- Responsible for promoting ACWAY intercultural and interfaith harmony principles in Brazil;\n- Represented the Global Youth at the 2016 UN World Interfaith Harmony Conference, in Dubai; and\n- Co-drafted the Interfaith Development Goals (IDGs), introduced at the 2018 G20 Interfaith Summit."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "role": "Under-Secretary General for Academic Affairs",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Americas Model United Nations",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE9pDWMdSuN8A/company-logo_400_400/0/1526992879733?e=1700697600&v=beta&t=iRl-8kimjhWnmmOYLKIBxsIAVymafU_tKw1-FEwCNtA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/amunbrazil/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "- Supervised 48 volunteers on the writing of 8 academic articles (reviewing, editing, giving trainings); \n- Coordinated AMUN Kids, a project that teaches impoverished children about human rights; and\n- Planned the content and structure of the 19th AMUN Conference."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "role": "Secretary General",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "IV MundoCM",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Led a group of 50 undergraduate students of top universities in Brazil and abroad to make an academic event for over 200 high school students of the Military School System of Brazil, held in the Military School of Bras\u00edlia, Brazil, from 22nd - 25th October, 2013. The main theme of the IV MundoCM was \"The impacts of regional conflicts on the global human security\".\n\nThis academic event was held in the form of a Model United Nations, and its main purposes included the promotion of intercultural tolerance and the flourishing of early-on interest towards current international affairs."
        }
    ],
    "skills": [
        "University Teaching",
        "Legal Research",
        "Legal Writing",
        "Decision-Making",
        "Judicial",
        "Rela\u00e7\u00f5es internacionais",
        "Direito internacional",
        "Ingl\u00eas",
        "Direito internacional humanit\u00e1rio",
        "International Relations",
        "Espanhol",
        "Direitos humanos",
        "Alem\u00e3o",
        "Human Rights",
        "Pol\u00edtica p\u00fablica",
        "Microsoft Excel",
        "An\u00e1lise de pol\u00edticas",
        "Microsoft Office",
        "Pol\u00edticas de regulamenta\u00e7\u00e3o",
        "Pol\u00edtica"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}