{
    "profile_id": "brunaborn",
    "first_name": "Bruna",
    "last_name": "Born",
    "sub_title": "Local Business Manager",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQHK8XS7_rVIXA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1536241535251?e=1697673600&v=beta&t=Y1GNMQesq_M-z3JGBfHDffEzKsu20rwc42LLctQahb8",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAz5vKcBvUVLE7FFDFK7QCKj7kLQuYG8gAg",
    "object_urn": 217693351,
    "birth_date": null,
    "summary": "Focus - Corporate Law, Contracts and Capital Markets. \nActivities:\n- Corporate Secretarial Services (drafting Shareholders Resolutions, Board Resolutions, Call Notices and Administration Proposals);\n- Drafting internal guidelines in connection with Corporate Governance and Compliance;\n- Advice regarding CVM and BACEN regulations, as well as compliance with International Laws;\n- Drafting and Reviewing all kinds of Contracts; \n- Coordinating Due Diligence with all Company Departments and\n- Participating and assisting corporate reorganization transactions and M&As.\nAbility to communicate effectively/cleary and work in an organized manner at dynamic environment with internal clients who need fast answers. Proactive, diligent, committed, discreet, organized, mature and with excellent relation with coworkers.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Alem\u00e3o",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Franc\u00eas",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Law Practice",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "FGV - Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFtDwxOTmj18Q/company-logo_400_400/0/1657633906822?e=1700697600&v=beta&t=fHgxpuxJuflkrUy1EXwwEWgm3r5aXLwgKcNsLKbhryA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/fgv/"
            },
            "degree_name": "LL.M in Corporate Law and Capital Markets",
            "field_of_study": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Candido Mendes",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Bachelor Degree in Law",
            "field_of_study": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 10512726,
                "name": "Sem Processo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF2kkAhB6331A/company-logo_400_400/0/1650258122968?e=1700697600&v=beta&t=dEYyjnI-0N1qS49o6JjW2wFUt_t273KxLuK2pY3DtYY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/sem-processo/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Sem Processo",
                    "description": null,
                    "title": "Head Jur\u00eddica",
                    "employment_type": "Permanent"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2799758,
                "name": "OSX Brasil S.A.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFOwHlW4oAtyg/company-logo_400_400/0/1663353139028?e=1700697600&v=beta&t=sZZUf6Ve50cVfmDzV05_qxfiO6O-vUlUpM8N1dzj81s",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/osx/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "OSX",
                    "description": "Atividades: (i) auxiliar o Diretor Presidente em suas fun\u00e7\u00f5es; (ii) apoio jur\u00eddico em situa\u00e7\u00f5es de crise, buscando maximiza\u00e7\u00e3o de entendimentos e minimiza\u00e7\u00e3o de perdas; (iii) convocar e presidir reuni\u00f5es com diversos credores, clientes e fornecedores; (iv) apoio na busca por investidores; (v) participa\u00e7\u00e3o nas transa\u00e7\u00f5es comerciais de ativos; (vi) atua\u00e7\u00e3o no desenvolvimento e suporte jur\u00eddico para neg\u00f3cios no Brasil e offshore; (vii) participa\u00e7\u00e3o nas disputas societ\u00e1rias; (viii) gest\u00e3o de quest\u00f5es societ\u00e1rias, tributarias, trabalhistas, responsabilidade civil, contratual e regulat\u00f3ria coordenando os escrit\u00f3rios de advocacia; (ix) sele\u00e7\u00e3o, supervis\u00e3o e desenvolvimento de analistas internos e advogado pleno; (x) coordena\u00e7\u00e3o e atua\u00e7\u00e3o em todas as fases de processos judiciais nacionais e internacionais; (xi) participa\u00e7\u00e3o ativa na recupera\u00e7\u00e3o judicial e quest\u00f5es falimentares coordenando os escrit\u00f3rios de advocacia e (xii) atua\u00e7\u00e3o como representante legal perante o mercado de valores mobili\u00e1rios, a Comiss\u00e3o de Valores Mobili\u00e1rios \u2013 CVM e a BM&F \u2013 Bovespa.",
                    "title": "Diretora Jur\u00eddica e de Rela\u00e7\u00f5es com Investidores",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "OSX",
                    "description": "Atividades: (i) administrar e gerir os neg\u00f3cios buscando maximiza\u00e7\u00e3o de entendimentos e minimiza\u00e7\u00e3o de perdas em situa\u00e7\u00f5es de crise; (ii) convocar e presidir reuni\u00f5es com diversos credores, clientes e fornecedores; (iii) condu\u00e7\u00e3o na busca de investidores; (iv) condu\u00e7\u00e3o das transa\u00e7\u00f5es comerciais de ativos; (v) atua\u00e7\u00e3o no desenvolvimento e suporte jur\u00eddico para neg\u00f3cios no Brasil e offshore; (vi) promover estudos e propor alternativas para os neg\u00f3cios; (vii) condu\u00e7\u00e3o das disputas societ\u00e1rias (viii) coordenar e dirigir as atividades relativas \u00e0s opera\u00e7\u00f5es de natureza financeira; (ix) coordenar e supervisionar o desempenho e os resultados das \u00e1reas de acordo com as metas estabelecidas; (x) administrar os recursos financeiros; (xi) controlar o cumprimento dos compromissos financeiros no que se refere aos requisitos legais, administrativos, or\u00e7ament\u00e1rios, fiscais e contratuais; (xii) administrar a contabilidade; (xiii) sele\u00e7\u00e3o, supervis\u00e3o e desenvolvimento de analistas internos e advogado pleno; (xiv) participa\u00e7\u00e3o ativa na recupera\u00e7\u00e3o judicial e quest\u00f5es falimentares coordenando os escrit\u00f3rios de advocacia; (xv) coordena\u00e7\u00e3o e atua\u00e7\u00e3o em todas as fases de processos judiciais nacionais e internacionais e (xvi) atuar como representante legal perante o mercado de valores mobili\u00e1rios, a Comiss\u00e3o de Valores Mobili\u00e1rios \u2013 CVM e a BM&F \u2013 Bovespa.",
                    "title": "Diretora Presidente e de Rela\u00e7\u00f5es com Investidores",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Amsterdam",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "OSX",
                    "description": "Responsible for day to day business in the Netherlands, Austria and Singapore;\nResponsible for cost reduction in the Netherlands and Austria;\nParticipating in meeting with Stakeholders, Suppliers and Government;\nCompliance with Dutch, Austrian and Asian tax authorities; and\nFocal point for continuing the restructuring process implementation.",
                    "title": "Local Business Manager and Senior Counsel",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Rio de Janeiro e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "OSX",
                    "description": "- Activities\n- Corporate Services such as drafting and coordinating Brazilian, Austrian, Dutch and Asian corporate documents and filing before the respective Chamber of Commerce;\n- Advice regarding Shareholders Meeting, Board Meeting, Board of Auditors, Committees, as well coordinating the attendance of Shareholders;\n- Assisting Investors Relations Department (Advising, Drafting Forms, ITR);\n- Compliance with CVM, BM&F Bovespa Regulations and others Administrative Agencies; \n- Handling corporate matters with foreigners investors;\n- Compliance with obligations arising from Shareholders Agreement and Company's By-Laws;\n- Drafting and Revising Brazilian and International all types of Contracts;\n- Drafting Brazilian and International Power of Attorneys;\n- Trademark Application;\n- Assisting Bidding Process;\n- Advising all sort of legal matters in connection with Corporate Law, Tax, International Law, Intectual Property and others;\n- Advising/Monitoring day to day activities of International Subsidiaries and its employees;\n- Legal Advice to all Company's Internal Departments;\n- Drafting and Revising internal rules; \n- Assisting Finance Transactions and Debt Restructure deals;\n- Coordinating the full range of corporate national and international transactions, such as capital increase/funding,foreign exchange transactions, leasing, swap and hedge;\n- Coordinating due diligences; \n- Coordinating incorporation and dissolution of Companies in Austria, The Netherlands and Singapore; and\n- Assisting the Judicial Recovery of the Company.",
                    "title": "Senior Legal Counsel",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 253189,
                "name": "EBX",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGcNJ6-aAP-FA/company-logo_400_400/0/1519894931248?e=1700697600&v=beta&t=6mVWQNuQe-F1hB0vXE73fshY1edBrFa4WhwUgS87tlI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ebx/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "EBX",
                    "description": "Part of EBX Corporate Finance team that collaborated with the performance of all transactions involving EBX group of companies in connection with M&As, Finance, Capital Markets and Corporate Matters. \nActivities:\n- Coordinating split and reverse split;\n- Assisted the issuance of MMX Private Debentures in the total amount of USD 200MM;\n- Assisted the Transaction whereby Wuhan Iron and Steel (Group) Co. invested US$400 in MMX; \n- Participated in meetings and assisted the studies for creating EBX BRAZIL GROWTH FUND L.P; \n- Coordinating requests to Securities and Exchange Commission of Brazil - CVM; and\n- Assisted Participation Notes Transaction with Banco Ita\u00fa Europa S.A.",
                    "title": "Trainee",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 69626,
                "name": "MMX Minerac\u00e3o e Metalicos S.A.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFx6SncWKG2JQ/company-logo_400_400/0/1519868262392?e=1700697600&v=beta&t=v0R4krzXhAGryy44yPfX5cSPi7JvKiFdKLuMIdkFKqw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mmx/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rio de Janeiro",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "MMX",
                    "description": "focus - Corporate Law, Capital Markets and M&As.\nActivities:\n- Assisted structuring the Stock Option Program;\n- Participated in structuring the Global Depositary Receipts Program;\n- Assisted MMX IPO in June 2006 that raised a total of US$ 1.4 bn; \n- Assisted the Transaction whereby Cleveland-Cliffs Inc acquired 30% stake of MMX Amapa Iron Project for US$133 MM; \n- Assisted the Long Term Finance with Banco Ita\u00fa BBA S.A. and Banco ABC Brasil S.A in respect of MMX Amapa Iron Project in the total amount of US$250 MM.\n- Assisted the Transaction whereby Anglo American Plc. acquired 30% Stake in MMX Minas-Rio Iron Project for US$ 2.5 bn; \n- Assisted the listing of MMX Global Depositary Receipts in Toronto Stock Exchange;\n- Assisted the Transaction whereby Ontario Teachers\u2019 Pension Plan Board acquired a 15% stake in the logistic project for US$185 MM; \n- Assisted the Long Term Finance for MMX Minas-Rio Iron Project; and\n- Assisted the Transaction whereby Anglo American Plc acquired IronX Company for US$ 5.5 bn.",
                    "title": "Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 19792,
                "name": "Veirano Advogados",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHZB2okAaGVVg/company-logo_400_400/0/1688389438811?e=1700697600&v=beta&t=3H_xkB8feNmXNGs_RQ3CHA3dZnxcSwg7uNhn9a5SMz8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/veirano-advogados/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rio de Janeiro e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        }
                    },
                    "company": "Veirano Advogados",
                    "description": "Focus - Litigation\nActivities:\n- Monitoring Case Records;\n- Drafting all types of motions; \n- Assisting attorneys with the documents for preparing court filings;\n- Drafting reports contemplating the status of the litigation cases; \n- Monitoring new regulations;\n- Researches in respect of law doctrine and Courts jurisprudence; and\n- Monitoring external lawyers in different states in Brazil.",
                    "title": "Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 54164,
                "name": "ANP - Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo, G\u00e1s Natural e Biocombust\u00edveis",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFow1xdiAzuvQ/company-logo_400_400/0/1673615159968?e=1700697600&v=beta&t=wuQMKmQyoNAhp4eIKKZmYMP56N6grZxNuh1-ZX6AlXo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/agencia-nacional-do-petroleo/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rio de Janeiro e Regi\u00e3o, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        }
                    },
                    "company": "ANP - Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo, G\u00e1s Natural e Biocombust\u00edveis",
                    "description": "Focus - Administrative Law\nActivities: \n- Monitoring administrative case records;\n- Drafting official letters and appeals; and\n- Researches regarding regulatory law.",
                    "title": "Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Volunteer",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "ONG Sonhar Acordado",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH9VAGCblPLHQ/company-logo_400_400/0/1589498618592?e=1700697600&v=beta&t=PXHWbRnJq2jykfdGwLjE7lk6hSDBn53f4r5Qhaj_dqU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ong-sonhar-acordado/"
            },
            "cause": "CHILDREN",
            "description": null
        }
    ],
    "skills": [
        "Corporate Law",
        "Corporate Governance",
        "Corporate Finance",
        "Contract Law",
        "International Law",
        "Legal Advice",
        "Contract Negotiation",
        "Joint Ventures",
        "Oil/Gas",
        "Commercial Litigation",
        "Contract Management",
        "Foreign Investment",
        "Litigation",
        "Petroleum",
        "Civil Litigation",
        "International Commercial Law",
        "Shipbuilding",
        "Mergers & Acquisitions",
        "Due Diligence",
        "Public Equity Offerings"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}