{
    "profile_id": "raphael-bedan-p-de-andrade-1771bb12a",
    "first_name": "Raphael Bedan",
    "last_name": "P. de Andrade",
    "sub_title": "Japanese Language and English Language Translator; English Language Teacher at Instituto Aprovar; Japanese Language Teacher in \"Nihongo with Bedan Sensei\".",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQFWfOPPEfPucw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1642434036666?e=1697673600&v=beta&t=5Byal4hd7WxkilMO8mxSttKu06six2yOiVy_Zvdflkk",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQHhoT00wp3zmw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1633451622020?e=1697673600&v=beta&t=JFbB-gMkf62lAyx8J_IGjbF2isAxtluTawMY_fkOMnU",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAB-1sisBsVTYVduhi45qelXPMY186Ut_WS0",
    "object_urn": 532001323,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Geldrop, North Brabant",
        "city": "Geldrop",
        "state": "North Brabant",
        "default": "Geldrop, North Brabant, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            },
            {
                "country": "NL",
                "language": "nl"
            },
            {
                "country": "JP",
                "language": "ja"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espanhol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Franc\u00eas",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Holand\u00eas",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Italiano",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Japon\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00eas",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Real Estate",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "Kwansei Gakuin University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGNq2inw8oRIA/company-logo_400_400/0/1519901276280?e=1700697600&v=beta&t=Y1Cjsvdph5cy1I8CN6O_Bn4LLMhv-COsWZ1ORYzlCrc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/%E9%96%A2%E8%A5%BF%E5%AD%A6%E9%99%A2%E5%A4%A7%E5%AD%A6/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "UERJ",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGxy7-4R27jiA/company-logo_400_400/0/1626226057171?e=1700697600&v=beta&t=jOvgQhkCmLzU1dSliiDQKN1OViqu9M7O8nLYBJ5m9CM",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uerj/"
            },
            "degree_name": "Bacharelado e Licenciatura",
            "field_of_study": "Letras - Portugu\u00eas/Japon\u00eas"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "\u9f8d\u8c37\u5927\u5b66",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Escola de Atores Wolf Maya",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Curso T\u00e9cnico Integrado",
            "field_of_study": "Artes C\u00eanicas - Interpreta\u00e7\u00e3o"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [
        {
            "name": "TOEIC\u00ae - Certificado TOEIC Oficial\u200e - C2",
            "score": "900",
            "date": {
                "month": 2,
                "day": null,
                "year": 2020
            }
        },
        {
            "name": "JAPANESE LANGUAGE PROFICIENCY TEST - \u65e5\u672c\u8a9e\u80fd\u529b\u8a66\u9a13 N2",
            "score": "89",
            "date": {
                "month": 12,
                "day": null,
                "year": 2019
            }
        }
    ],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Brazil Concierge",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rio de Janeiro",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Brazil Concierge",
                    "description": null,
                    "title": "Chief Operating Officer",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15251003,
                "name": "Latin Exclusive",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFMdxlR1xMIVQ/company-logo_400_400/0/1656642227981?e=1700697600&v=beta&t=VJ8AMYGYks0MDwvr9CM6dKEZy_D8KaC233t4KgA4qDo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/latinexclusive/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Latin Exclusive",
                    "description": "Real Estate Vacations Rentals Brazil",
                    "title": "Vacations Rentals Brazil",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2645477,
                "name": "KDDI Corporation",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQF4wNg3Aop5Gw/company-logo_400_400/0/1568699004857?e=1700697600&v=beta&t=ehFY6uuiylXW04D_9ySgtR5wnvlw25IsS-bUirKmuDY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/kddi-corporation/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "KDDI Corporation",
                    "description": null,
                    "title": "Japanese Translator",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 435658,
                "name": "NICT",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH6UeXmUD_UUg/company-logo_400_400/0/1519908976393?e=1700697600&v=beta&t=fc0PPbiQ-E7P1HNzAAsc-iDWpL_HVmi3X6GUG5XQptA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/nict/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "NICT",
                    "description": "NICT- National Institute of Information and Communications Technology (\u60c5\u5831\u901a\u4fe1\u7814\u7a76\u6a5f\u69cb)\n\nIn this institute, I worked together with a team of translators, linguists, and programmers.\nThe NICT team developed a new Translation App called VoiceTra.\nMy responsibilities included:\n* Translation of corpus (Japanese to Brazilian Portuguese);\n* Checking outsourced translations and transcriptions;\n* Writing translation guidelines to outsourced translators.",
                    "title": "Tradutor de japon\u00eas",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Japon\u00eas",
        "Ingl\u00eas empresarial",
        "Rela\u00e7\u00f5es internacionais",
        "Mercado imobili\u00e1rio",
        "Literature",
        "Pol\u00edtica externa",
        "M\u00eddias sociais",
        "Revis\u00e3o de texto",
        "Pesquisa",
        "Microsoft Office",
        "Trabalho em equipe",
        "Doc\u00eancia",
        "Ingl\u00eas",
        "Espanhol",
        "Portugu\u00eas",
        "Japanese Translation",
        "Comunica\u00e7\u00e3o",
        "Compet\u00eancias interpessoais",
        "Lideran\u00e7a de equipe",
        "Hist\u00f3ria"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}