{
    "profile_id": "bouma-mathieu-zongo-780225151",
    "first_name": "Bouma Mathieu",
    "last_name": "ZONGO",
    "sub_title": "Responsable des Ressources Humaines ",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQHkmY2VZM-smA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1648971319184?e=1697673600&v=beta&t=dSlMvJnd1YWpZ7s9Nnb6VLIXOaeEU-91mOk3-o7TcYY",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQENAu0lJcRm1Q/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1648826758636?e=1697673600&v=beta&t=Kr_4ZTPCMqvyerspG0QKrKIFciL6EaA7pLfe--E3WkE",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACSEsBABDKKoOBGeIwE68geIV1pMRlD1q8c",
    "object_urn": 612675600,
    "birth_date": null,
    "summary": "05 ans d'experiences \u00e0 l'inspection du travail de Ouagadougou soit : \n- 02 ans contr\u00f4les de l'application du droit du travail et de s\u00e9curit\u00e9 sociale dans les entreprises priv\u00e9es \n- 03 ans en relations professionnelles et promotion du dialogue social et r\u00e8glement des conflits de travail entre les travailleurs et leurs employeurs. \n- 02 semaines de partages d'experiences au centre de l'Organisation Internationale du Travail   de Turin/ Italie sur la mise en conformit\u00e9 des lieux de travail par l'inspection du travail. \n- 04 ans d'experience au poste de Responsable des Ressources dans une multinationale/groupe pharmaceutique jusqu'\u00e0 nos jours. \n- Dipl\u00f4me d'\u00c9tudes Sup\u00e9rieures Sp\u00e9cialis\u00e9es en Gestion \u00c9thique et Responsable des Organisations sp\u00e9cialit\u00e9 : Gestion des Ressources Humaines du Centre International des \u00c9tudes Sup\u00e9rieures Appliqu\u00e9es (CIESA) du Canada\n- Master 2 en Gestion des Ressources Humaines de l'Institut Sup\u00e9rieur Priv\u00e9 de Technologies de Ouagadougou/ Burkina Faso.",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Burkina Faso",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Burkina Faso"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Human Resources",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Centre International d'\u00c9tudes Sup\u00e9rieures Appliqu\u00e9es (CIESA )de Edmunston, Canada ",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "DESS en Management \u00c9thique et Responsable des Organisations",
            "field_of_study": "Gestion des ressources humaines "
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Institut Sup\u00e9rieur Priv\u00e9 de Technologies/Ouagadougou/Burkina Faso ",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Master 2",
            "field_of_study": "Gestion des Ressources Humaines "
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "Institut Sup\u00e9rieur Priv\u00e9 de Technologie /Ouagadougou/Burkina Faso",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Licence professionnelle",
            "field_of_study": "Gestion des Ressources Humaines"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "Ecole Nationale d'Administration et de Magistrature",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "BAC+2 Administration du travail et des lois sociales",
            "field_of_study": "Administration du travail"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "UbiParm Burkina ",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ouagadougou/ Burkina Faso",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "UbiParm Burkina ",
                    "description": null,
                    "title": "Responsable des Ressources Humaines",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Inspection du Travail de Ouagadougou ",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ouagadougou; Burkina Faso",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Inspection du Travail de Ouagadougou ",
                    "description": "Contr\u00f4le d'application de la l\u00e9gislation du travail et de la s\u00e9curit\u00e9 sociale dans les entreprises priv\u00e9es ainsi que le r\u00e8glement \u00e0 l'amiable des conflits de travail entre employ\u00e9s et employeurs.",
                    "title": "Contr\u00f4leur du travail et des lois sociales",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Ressources humaines",
        "Leadership",
        "Formation",
        "Parler en public",
        "Administration du travail et des lois sociales ",
        "Maitrise du dialogue social/des negociaciations collectives"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}