{
    "profile_id": "aminata-sidibe-718076a0",
    "first_name": "Aminata",
    "last_name": "SIDIBE",
    "sub_title": "Appui Commercial \u00e0 la Direction des Op\u00e9rations  chez BICIS Groupe BNP Paribas",
    "profile_picture": null,
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABVd44QBNcXbemNHI6SLuBW-34i0ujfCDYY",
    "object_urn": 358474628,
    "birth_date": null,
    "summary": "A la recherche d'un emploi dans le secteur de la Finance (Contr\u00f4le de gestion- Contr\u00f4le interne - Comptabilit\u00e9 - Banque - Audit)",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Moyen anglais (1100-1500)",
                "proficiency": null
            }
        ]
    },
    "industry": "Banking",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Jobs in Benin",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/school/jobs-in-benin-1/"
            },
            "degree_name": "Master 2 (M2)",
            "field_of_study": "Finances / Comptabilit\u00e9"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "Groupe Institut Africain de Management 2",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGISXfaNkjG0w/company-logo_400_400/0/1519899203908?e=1700697600&v=beta&t=Hhp3mmsbHztD6jTXXD9w-KlodXsIbZSPfYRI5-DiXdc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/groupe-institut-africain-de-management/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Business Administration (BBA)",
            "field_of_study": "Sciences de gestion"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 19121154,
                "name": "BICIS Groupe BNP Paribas",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQGMkzbLkooLow/company-logo_400_400/0/1691569736093?e=1700697600&v=beta&t=Ra6vEHAPLTMw6RbLDuxMno0E1FBJ4vzBmOUNUEJPehI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/bicisgroupesunu/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "dakar",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "BICIS GROUPE SUNU",
                    "description": null,
                    "title": "Appui Commercial \u00e0 la Direction des Op\u00e9rations ",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 47485,
                "name": "GROUPE SONATEL",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF6yKOUkm883g/company-logo_400_400/0/1519856439302?e=1700697600&v=beta&t=m0Uy0AY1sKZHwnR5lJ1HZgsedwaW5dfKl-YKbCzPprM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/groupesonatel/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "DAKAR",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "SONATEL",
                    "description": "- Gestion des r\u00e9clamations\n- Demandes de service\n- Recouvrement\n- Prise de commande, suivi des commandes, SAV",
                    "title": "Conseiller Commercial SAV",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1642,
                "name": "Sanofi",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGgBWjzQcNH5Q/company-logo_400_400/0/1689840739147?e=1700697600&v=beta&t=g90E9fKB9FTTT-zNKpWnEWOa4DZUdFrLLc5_hLKRNc4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/sanofi/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Dakar, S\u00e9n\u00e9gal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Sanofi",
                    "description": "- Initiation au Reporting Tableau de bord Clients / Chiffre d\u2019Affaires\n- S\u00e9curisation du dispositif de contr\u00f4le interne : respect des principales proc\u00e9dures (notes de frais, voyages et d\u00e9placements, AED, achats) \n- Interlocutrice directe pour 7 pays du SAHEL (B\u00e9nin, Burkina-Faso, Guin\u00e9e, Mali, Mauritanie, Niger, Togo): pr\u00e9visions de tr\u00e9sorerie, mises \u00e0 disposition des d\u00e9penses, gestion des relev\u00e9s bancaires, suivi des avances)\n- Suivi budg\u00e9taire du s\u00e9minaire annuel (engagements de d\u00e9penses, demande d\u2019achat, factures r\u00e9elles)",
                    "title": "Contr\u00f4leur financier",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1691,
                "name": "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEGbq0lpQiZXA/company-logo_400_400/0/1625071140848?e=1700697600&v=beta&t=BcqQapAuRQMPRtqFj2zfN1qrKxm-HTiMpd0fmxxYdPs",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/societe-generale/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Dakar, S\u00e9n\u00e9gal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Societe Generale",
                    "description": "Supervision des comptes et Contr\u00f4le au quotidien: \n- D\u00e9composition de comptes\n- Contr\u00f4le de coh\u00e9rence / Contr\u00f4le des existences  (ajustage)\n- Rapprochement des comptes / Inventaire\n- V\u00e9rification et saisie des Op\u00e9rations Diverses",
                    "title": "Assistant Comptable",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "DHL Global Forwarding ",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Dakar, S\u00e9n\u00e9gal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "DHL Global Forwarding ",
                    "description": "- \u00c9laboration des \u00e9tats de rapprochements bancaires et suivi des op\u00e9rations en suspens\n- Suivi et lettrage des comptes tiers\n- Traitement des pi\u00e8ces comptables : analyse, pointage, et \u00e9critures comptables",
                    "title": "Assistant comptable",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "COMPAGNIE GENERALE D\u2019ASSURANCES (Actuel SUNU assurances)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Dakar, S\u00e9n\u00e9gal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "COMPAGNIE GENERALE D\u2019ASSURANCES (Actuel SUNU assurances)",
                    "description": "- Conseil et vente des formules ; Gestion des contrats d\u2019assurances\n- Saisie et encaissement des contrats dans le logiciel ASSURIAD",
                    "title": "Agent d'assurance",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "S\u00e9n\u00e9galaise Des Eaux (SDE)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Dakar, S\u00e9n\u00e9gal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "S\u00e9n\u00e9galaise Des Eaux (SDE)",
                    "description": "- Diffusion du tableau de bord / Elaboration du tableau des indicateurs\n- Consolidation et transmission des r\u00e9alisations des travaux \n- R\u00e9conciliation volume de travaux factur\u00e9s et volume de travaux d\u00e9clar\u00e9s",
                    "title": "Charg\u00e9e de la facturation des travaux / Direction des Travaux",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Corporate Finance",
        "Accounting",
        "Marketing",
        "Human Resources",
        "Microsoft Excel",
        "Internet",
        "Microsoft Word",
        "PowerPoint",
        "Management",
        "Budgets",
        "Comptabilit\u00e9",
        "Marketing Communications",
        "Finance d'entreprise",
        "Communication marketing",
        "Service client"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}