{
    "profile_id": "jose-mario-brito-agues-35279875",
    "first_name": "Jose Mario",
    "last_name": "Brito Agues",
    "sub_title": "Diplomata",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D5603AQFJnPXH3u-xJw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1671469326785?e=1697673600&v=beta&t=nXtmjCbHHErV4wKK_-luPQzjX4BZTsbG-xqqxrFAyQM",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAA_0tO4B54Wr2sBRubpxC6fHELZfoOYFaVU",
    "object_urn": 267695342,
    "birth_date": null,
    "summary": "Quadro do Ministerio dos Negocios Estrangeiros, com experiencia em gest\u00e3o politica das Rela\u00e7\u00f5es  Internacionais enquanto chefe de gabinete do Ministro, em Gest\u00e3o Or\u00e7amental, Financeira e dos Recursos Humanos  como Director de Servi\u00e7os tanto como Director Geral de Administra\u00e7\u00e3o. Somos p\u00f3s-graduado em Finan\u00e7as( SPbGEU) e Duas licenciaturas uma em Economia ( SPbGEU )e outra em Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Diplomacia (ISCJS).",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "International Affairs",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Instituto Superior de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas e Sociais",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Diplomacia",
            "field_of_study": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Diplomacia"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Estatal de Economia e Finan\u00e7as de S\u00e3o Petersburgo",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Pos-gradua\u00e7\u00e3o",
            "field_of_study": "Finan\u00e7as e Credito"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Estatal de Economia e Finan\u00e7as de S\u00e3o Petersburgo",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Licenciatura",
            "field_of_study": "Economia"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ministerio dos Negocios Estrangeiros, Coopera\u00e7\u00e3o e Integra\u00e7ao Regional",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Praia, Cabo Verde",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Ministerio dos Negocios Estrangeiros, Coopera\u00e7\u00e3o e Integra\u00e7ao Regional",
                    "description": null,
                    "title": "Terceiro Secretario de Embaixada",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ministerio dos Negocios Estrangeiros e Integra\u00e7\u00e3o Regional",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Ministerio dos Negocios Estrangeiros e Integra\u00e7\u00e3o Regional",
                    "description": null,
                    "title": "TNI",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios Estrangeiros, Coopera\u00e7\u00e3o e Integra\u00e7\u00e3o Regional  - CG em Roterd\u00e3o",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Roterd\u00e3o",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios Estrangeiros, Coopera\u00e7\u00e3o e Integra\u00e7\u00e3o Regional  - CG em Roterd\u00e3o",
                    "description": null,
                    "title": "Responsavel Administrativo e Financeiro",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios Estrangeiros e Comunidades",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Praia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios Estrangeiros e Comunidades",
                    "description": "Parceria Especial Cabo Verde - Uni\u00e3o Europeia",
                    "title": "T\u00e9cnico N\u00edvel I - Economista/Internacionalista (RI & Diplomacia)",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Cabo Verde",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios Estrangeiros e Comunidades",
                    "description": null,
                    "title": "Director Geral do Planeamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ministerio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores - SEPE CV/UE",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Praia, Cabo Verde",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Ministerio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores - SEPE CV/UE",
                    "description": null,
                    "title": "T\u00e9cnico N\u00edvel I - Economista/Internacionalista (RI & Diplomacia)",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ministerio dos Negocios Estrangeiros e Comunidades",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Praia, Cabo Verde",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Ministerio dos Negocios Estrangeiros e Comunidades",
                    "description": null,
                    "title": "Director do Gabinete do Ministro dos Negocios Estrangeiros e Comunidades",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Praia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores",
                    "description": null,
                    "title": "Diretor de Servi\u00e7o de Gest\u00e3o Financeira e Patrimonial",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "ARAP - Autoridade Reguladora de Aquisi\u00e7\u00f5es P\u00fablicas",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Praia, Cabo Verde",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "ARAP - Autoridade Reguladora de Aquisi\u00e7\u00f5es P\u00fablicas",
                    "description": null,
                    "title": "Economista - Tecnico  Superior",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores - SEPE CV/UE",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Praia - Cabo Verde",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores - SEPE CV/UE",
                    "description": null,
                    "title": "Economista - T\u00e9cnico Superior",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Microsoft Office",
        "Gest\u00e3o de projetos",
        "Lideran\u00e7a",
        "Negocia\u00e7\u00e3o",
        "Or\u00e7amento",
        "Finan\u00e7as",
        "Russo",
        "Ingl\u00eas",
        "Franc\u00eas",
        "Portugu\u00eas",
        "An\u00e1lise financeira",
        "Procurement",
        "Contabilidade",
        "An\u00e1lise",
        "Rela\u00e7\u00f5es internacionais",
        "Microsoft Windows",
        "iOS",
        "Inform\u00e1tica",
        "Planejamento estrat\u00e9gico",
        "Estrat\u00e9gia empresarial"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}