{
    "profile_id": "martamarquez",
    "first_name": "Marta",
    "last_name": "Marquez",
    "sub_title": "Assistant Controller, Driscolls of Europe, BV",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQERRsISSEDgBQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1516343967117?e=1697673600&v=beta&t=ENTBHOvyw5IHsLcSdmNskUk8MDXhjTf6tBB0NNvIm84",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAHwgCQBCH4oO3Hf3f6ympUOJzw10X4vrjU",
    "object_urn": 32538660,
    "birth_date": null,
    "summary": "Licenciada en Administraci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas, he trabajado en el sector bancario y durante los \u00faltimos 4 a\u00f1os y medio, como Auditora Senior en PwC.\n\nEn mi posici\u00f3n como Auditor Senior, he sido responsable del equipo de auditor\u00eda de empresas s\u00f3lidas y prestigiosas como LG, Exide Technologies o Volvo, as\u00ed como en trabajos especiales (revisi\u00f3n de papeles en subvenciones de la Junta de Andaluc\u00eda en el Sector Pesquero). \n\nTengo experiencia en la construcci\u00f3n de equipos para innovar soluciones para nuestros clientes, ya que cada uno de ellos presenta una casu\u00edstica distinta, y a afrontar todo tipo de situaciones y eventualidades en la gesti\u00f3n de proyectos, las cuales me ayudaron a desarrollar algunas de las habilidades que hoy en d\u00eda son un activo real para m\u00ed. \n\nSoy una persona muy responsable y organizada, y me gusta estar orientada a resultados, ser minuciosa en los detalles y alcanzar los objetivos propuestos.\n\nMe siento c\u00f3moda trabajando como parte de un equipo (valoro la comunicaci\u00f3n abierta y el respeto), aunque tampoco tengo ning\u00fan inconveniente en desempe\u00f1ar mi trabajo de manera individual. \n\nEstoy acostumbrado a trabajar bajo presi\u00f3n y con deadlines, por lo que este ambiente din\u00e1mico me no me provoca ning\u00fan tipo de problema o descenso en mi productividad.\n\nMe siento motivada y tengo una actitud positiva hacia aquello que emprendo y siempre busco la productividad y sinergias.\n\nActualmente, la situaci\u00f3n econ\u00f3mica actual no es f\u00e1cil pero tambi\u00e9n la hace m\u00e1s interesante y supone un reto que debe motivarnos para conseguir que las empresas sean una herramienta de desarrollo personal y profesional, que cumplan mejor que nunca las expectativas de los clientes. Y por otro lado, esta situaci\u00f3n deber\u00eda hacernos reflexionar sobre qu\u00e9 se hizo mal para corregir y mejorar, especialmente, los que escogimos esta profesi\u00f3n.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Breda, North Brabant",
        "city": "Breda",
        "state": "North Brabant",
        "default": "Breda, North Brabant, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Franc\u00e9s",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Farming",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "school": {
                "name": "emlyon business school",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFYY9E8jYRA2g/company-logo_400_400/0/1684576001874?e=1700697600&v=beta&t=rzafRsellGPHE8EZgDK1-W2Lf3uWGinS56VJeXSrotk",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/em-lyon-business-school/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "school": {
                "name": "ETEA",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Licenciatura en Administraci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas",
            "field_of_study": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Driscoll\u00b4s of Europe BV",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Breda y alrededores, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Driscoll\u00b4s of Europe BV",
                    "description": null,
                    "title": "Controller Assistant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 51556,
                "name": "Driscoll's",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQErwaJLNp0fCg/company-logo_400_400/0/1519856514036?e=1700697600&v=beta&t=THvUPrAEvFdRK4TkJSURUMfpPy-y6uNpPsKwH8_Y5g4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/driscoll's/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Huelva y alrededores, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Driscoll's",
                    "description": null,
                    "title": "Financial Business Analyst",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 3337115,
                "name": "Bitnami",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGpeCX1r5M6bA/company-logo_400_400/0/1623424060444?e=1700697600&v=beta&t=qnbYpGZac0X0Bpj8QXV5oZNWu6_1fN50zIkPfcfBhZY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/bitnami/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Sevilla",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Bitnami",
                    "description": "- Preparaci\u00f3n, Control y Gesti\u00f3n de los estados financieros (Balance, P\u00e9rdidas y Ganancias) tanto de la empresa espa\u00f1ola bajo NPGC como de la filial americana, bajo US GAAP. \n- Seguimiento del estado de Flujos de Caja y necesidades de liquidez. \n- An\u00e1lisis de desviaciones (Forecast Vs Real)\n- Seguimiento de regulaci\u00f3n financiera y legislaci\u00f3n.",
                    "title": "Financial Manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1044,
                "name": "PwC",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGv_22548SaOQ/company-logo_400_400/0/1689197046877?e=1700697600&v=beta&t=ExPap1fji47kUzWW6Ci2VT3UwRDJfap4xCJPT4J8ZOc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/pwc/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Madrid, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "PwC",
                    "description": "En mi posici\u00f3n como Auditor Senior, he sido responsable del equipo de auditor\u00eda de empresas s\u00f3lidas y prestigiosas como LG, Exide Technologies o Volvo, as\u00ed como en trabajos especiales (revisi\u00f3n de papeles en subvenciones de la Junta de Andaluc\u00eda en el Sector Pesquero). \nEntre las tareas desempe\u00f1adas est\u00e1n: \n- revisi\u00f3n de los estados financieros de sociedades, \n- contabilizaci\u00f3n de operaciones societarias (fusiones y adquisiciones, ampliaci\u00f3n y reducci\u00f3n de capital, entre otras), \n- consolidaci\u00f3n de balances, elaboraci\u00f3n de Cuentas Anuales Individuales y Consolidadas,\n- Informes/Reporting a grupo.",
                    "title": "Auditor Senior",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 11697,
                "name": "Bankinter",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFk43Kc9tHB6Q/company-logo_400_400/0/1552040780719?e=1700697600&v=beta&t=f6lL99m7PiOk_wUzJTY6muC701CRbN4zccCylVQwduk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/bankinter/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "Bankinter",
                    "description": "Tareas administrativas en el departamento de Particulares y Pymes. Registro de operaciones con Avales, Descuentos, Leasings, Pr\u00e9stamos, Dep\u00f3sitos. \nLas herramientas inform\u00e1ticas utilizadas fueron: M50 (tareas de gesti\u00f3n y operaciones en caja), Engloba (gesti\u00f3n comercial y seguimiento de los clientes) y Lotus Notes (para el correo electr\u00f3nico, entre otras opciones).",
                    "title": "Becaria",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Vodafone Santitel, SL",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Cee, A Coru\u00f1a.",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        }
                    },
                    "company": "Vodafone Santitel, SL",
                    "description": "Contabilizaci\u00f3n de facturas, cuadre de balances, gesti\u00f3n de cobro.",
                    "title": "Administrativo",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Voluntaria",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "AIPC PANDORA",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEuYKvlNdeIFw/company-logo_400_400/0/1519908208231?e=1700697600&v=beta&t=hVnwWYTdHXEL8Vq5fd5aoxBo7FqoVl58TsHbSAZb1Fc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/aipc-pandora/"
            },
            "cause": "POVERTY_ALLEVIATION",
            "description": "Voluntariado en Mali (\u00c1frica). Durante el mes de agosto 2011 llevamos a cabo dos proyectos humanitarios. \n- Ayuda en un orfanato de ni\u00f1os entre 0 y 3 a\u00f1os, en Bamako, la capital de Mali. Son ni\u00f1os abandonados en las calles, contenedores o en el r\u00edo que son recogidos por distintas organizaciones que trabajan en la zona. Mi labor consisti\u00f3 en preparar biberones y d\u00e1rselos a beb\u00e9s entre 0 y 6 meses, cambiarlos, lavarlos, y ayudar en todo lo que me ped\u00edan las responsables del centro. \n- El otro proyecto lo llevamos a cabo en Kalassa, una aldea, a dos horas de la capital y consisti\u00f3 en la construcci\u00f3n de dos abrevaderos en un nacimiento de agua de una monta\u00f1a cercana para la comunidad que cada a\u00f1o perd\u00eda varios animales mientras eran trasladados a zonas con menos sequ\u00eda. "
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Voluntario",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Cabo Verde Natura 2000",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "ENVIRONMENT",
            "description": "Cabo Verde Natura 2000 es una ONG dedicada a la protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del medio ambiente y los recursos naturales de Cabo Verde junto con el desarrollo social de la poblaci\u00f3n local.\nEn el voluntariado trabaj\u00e9 en un proyecto dedicado al estudio y conservaci\u00f3n de las tortugas bobas en Isla BoaVista de Cabo Verde durante el periodo comprendido entre septiembre y octubre 2013. "
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Voluntaria",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Desaf\u00edo Solidario",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFjKP_bdIaMuw/company-logo_400_400/0/1519876012338?e=1700697600&v=beta&t=6Me2FrMfg24-Do5n4aWs2ikosv0ugCvLFvqcpDZKJTs",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/desaf%C3%ADo-solidario/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Entrega de material escolar en una escuela de Misera Toben, aldea a 200 kms de Banjul, as\u00ed como colaboraci\u00f3n en la construcci\u00f3n de una escuela.\nEntrega de material m\u00e9dico para hospitales de la zona.\nTodo el material fue donado por diversas organizaciones espa\u00f1olas y mediante eventos creados por los voluntarios."
        }
    ],
    "skills": [
        "Auditing",
        "Proactive self-starter",
        "Motivation",
        "Team Building",
        "Active Lifestyle",
        "Active Learning",
        "Accounting",
        "Financial Controlling",
        "Financial Reporting",
        "Retail Audit",
        "Internal Audit",
        "Management Control",
        "Analysis Reports",
        "General Ledger",
        "Project Management",
        "An\u00e1lisis financiero",
        "Auditor\u00edas",
        "Auditor\u00edas internas",
        "Contabilidad",
        "Contabilidad financiera"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}