{
    "profile_id": "sara-pedro-dias-18939b89",
    "first_name": "Sara",
    "last_name": "Pedro Dias",
    "sub_title": "Psychomotor therapist // Physiotherapist in training",
    "profile_picture": null,
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABK-mDkBRT2u_FebnUTfAcIy0nuKO2oV6-U",
    "object_urn": 314480697,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "United Kingdom",
        "short": "London, England",
        "city": "London",
        "state": "England",
        "default": "London, England, United Kingdom"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Italian",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Portuguese",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Hospital & Health Care",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2025
                }
            },
            "school": {
                "name": "Fontys Hogeschool Eindhoven",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEqNFKbvMzu2A/company-logo_400_400/0/1620586550912?e=1700697600&v=beta&t=1Yz6edIrKlfhsc1bjRjOrdfILF7zEa8e9fyhoGMvDZA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/fontys-hogeschool-eindhoven/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Physical Therapy/Therapist"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of \u00c9vora",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFqmI5cmzExIg/company-logo_400_400/0/1582569547258?e=1700697600&v=beta&t=EynJAPT244MZGk1au1EADNf00Zv2Efu1vAKZKZI_jJw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-de-evora/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Psychomotor Rehabilitation"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Sa\u00fade Mental e os Jovens",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "authority": "Rotaract",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Rotaract",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEL1WihS5G3yg/company-logo_400_400/0/1519905855690?e=1700697600&v=beta&t=OZh83FMqbs8V5xQ4AEv-yGja4qOJOdACguUE-ONSKa4",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "I Jornadas Cient\u00edficas de Psicomotricidade",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "authority": "Faculdade de Motricidade Humana",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Faculdade de Motricidade Humana",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGhmad_5WUxZw/company-logo_400_400/0/1674234362333?e=1700697600&v=beta&t=14qE-VDZqTaXM5kOaLHd731wQl67XK_PO-kZlsg2LHA",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "2nd International Mental Health Congress",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "authority": "Funda\u00e7\u00e3o Rom\u00e3o de Sousa \u2013 Casa de Alba",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Rom\u00e3o de Sousa \u2013 Casa de Alba",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQGBDUgQ22yqHQ/company-logo_400_400/0/1519928758874?e=1700697600&v=beta&t=GEC5GJBlp3nek2Js7ENRyyoedZnA3hEat62L7yU7Og8",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Interven\u00e7\u00e3o Psicomotora no Envelhecimento",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "authority": "N\u00facleo de Estudantes de Reabilita\u00e7\u00e3o Psicomotora da Universidade de \u00c9vora",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        },
        {
            "name": "\"Crian\u00e7as e Adolescentes com Perturba\u00e7\u00f5es do Desenvolvimento e Aprendizagem\"",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "authority": "Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica da Universidade de \u00c9vora",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "AAUE - Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica da Universidade de \u00c9vora",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGCHoaes_Psww/company-logo_400_400/0/1675889961332?e=1700697600&v=beta&t=i8G2fwDXE_CIfGZOp2JDNMlUXFQLcSBsw8CF-D-p1SA",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Workshop de Intelig\u00eancia Emocional",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "authority": "Psinove - Inovamos a Psicologia",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        },
        {
            "name": "Forma\u00e7\u00e3o Pr\u00e1tica de Relaxa\u00e7\u00e3o Psicossom\u00e1tica",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "authority": "N\u00facleo de Estudantes de Reabilita\u00e7\u00e3o Psicomotora da Universidade de \u00c9vora",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 2727762,
                "name": "Decathlon Nederland",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFdooATX2Vf_w/company-logo_400_400/0/1669884247280?e=1700697600&v=beta&t=LfdczUm0tVSEqipQG2IyPuWJkCgnxjarDWcEUWorXag",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/decathlon-netherlands/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Eindhoven, North Brabant, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Decathlon Nederland",
                    "description": "Running Department Leader + Sports advisor",
                    "title": "Sport advisor",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2761237,
                "name": "Decathlon UK",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHA7L7Y63pW7g/company-logo_400_400/0/1673947462921?e=1700697600&v=beta&t=AR_v7tjg8RNYeCgtE31DQ7mJcxGUIyf-VU8GKdGqb8o",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/decathlon-uk/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Decathlon UK",
                    "description": null,
                    "title": "Sport advisor",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 14853,
                "name": "Inditex",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFFiw9GETHCuw/company-logo_400_400/0/1657632769784?e=1700697600&v=beta&t=wDd_tbxBBegfP6y4gwfg7bjkddHsU_eHgM_SDds7GXU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/inditex/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "London, United Kingdom",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Inditex",
                    "description": null,
                    "title": "Sales Assistant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "L\u00f3gicaMentes - Centro de Desenvolvimento Infantil",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Mafra",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "L\u00f3gicaMentes - Centro de Desenvolvimento Infantil",
                    "description": null,
                    "title": "Psychomotor Therapist",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o de Atividade Motora Adaptada",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lisboa e Regi\u00e3o, Portugal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Associa\u00e7\u00e3o de Atividade Motora Adaptada",
                    "description": "Col\u00f3nia de F\u00e9rias Interna para Crian\u00e7as, Jovens e Adultos com Necessidades Especiais",
                    "title": "Monitor ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Instituto de Terapias Expressivas, Lda.",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lisboa e Regi\u00e3o, Portugal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Instituto de Terapias Expressivas, Lda.",
                    "description": null,
                    "title": "Psychomotricity Internship",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "role": "Volunteer",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Miss\u00e3o Cabo Verde 2012",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "HUMANITARIAN_RELIEF",
            "description": "Miss\u00e3o Humanit\u00e1ria"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "role": "Tutor acad\u00eamico",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Externato de Penafirme",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Projecto de Tutoria"
        }
    ],
    "skills": [
        "Psicomotricidade",
        "Gerontopsicomotricidade",
        "T\u00e9cnicas de relaxamento",
        "Public Speaking",
        "Ingl\u00eas",
        "Microsoft Windows",
        "Planejamento de eventos",
        "Melhoria de processos",
        "Microsoft Word",
        "Microsoft PowerPoint",
        "Microsoft Outlook",
        "Windows",
        "Atendimento ao Cliente",
        "Trabalho em equipe",
        "Terapia Psicomotora",
        "Sa\u00fade mental"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}