{
    "profile_id": "carina-evora-lima-47a05528",
    "first_name": "Carina",
    "last_name": "Evora Lima",
    "sub_title": "--",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFNYqYd7Ttzpg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1615062146154?e=1697673600&v=beta&t=IqYBMIa9Swrb8YkDF7Nvw1VRZ9nvQZCaMV1tO1qwWJ8",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAWzuV4B9EpJ0hfTUl8ZrrIC_tlnXb-GJsw",
    "object_urn": 95664478,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam Area",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Amsterdam Area"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "BR",
            "language": "pt"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "BR",
                "language": "pt"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Apparel & Fashion",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Lus\u00f3fona - Centro Universit\u00e1rio Lisboa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFt8z_-OP9O2g/company-logo_400_400/0/1569498125351?e=1700697600&v=beta&t=1OeGFbBfBPXw1P6Da7cR60xO1Rpv3G0k-CTALDc2vpM",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-lusofona-de-humanidades-e-tecnologias/"
            },
            "degree_name": "Licenciatura",
            "field_of_study": "Ci\u00eancias Pol\u00edticas e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 2726682,
                "name": "Marc O'Polo SE",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHGCEPfdJ3xhQ/company-logo_400_400/0/1625133522813?e=1700697600&v=beta&t=VUAQ5gNSvyKRJE4NbwMg2vVJXAp1TxS9Nnquj2XiUkc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/marc-o-polo/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amesterd\u00e3o, Holanda do Norte, Pa\u00edses Baixos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Marc O'Polo SE",
                    "description": null,
                    "title": "Assistente de vendas",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Zara Nederland B.V.",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Zaandam, Holanda do Norte, Pa\u00edses Baixos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Zara Nederland B.V.",
                    "description": null,
                    "title": "Assistente de vendas",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 70640,
                "name": "Primark",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGxlc19ntRJhg/company-logo_400_400/0/1659682764260?e=1700697600&v=beta&t=2__z_a0fkXhAQ1vcsRsnzneCGIZkOMD94unsZODPy-g",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/primark-stores-ltd/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Zaandam, Holanda do Norte, Pa\u00edses Baixos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Primark",
                    "description": "Mijn baan als verkoopmedewerker deed van alles een beetje. Ik was verantwoordelijk voor het altijd overzichtelijk houden van mijn afdeling, met alle maten en modellen beschikbaar., soms plaatste ik bestellingen, ik hielp in het magazijn ( uitpakken) en ook bij de kassa. Ik werkte niet allen in de vrouw afdeling, maar ook ik de heren en kinderen afdelingen. En als mijn afdeling klaar was, hielp ik altijd op de andere afdelingen: pyama's, ondergoed, accessoires, home, make-up en paskamer.",
                    "title": "Verkooopermedewerker",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "SALSS - Importa\u00e7ao e Com\u00e9rcio, Lda Kaapverdi\u00eb",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Cabo Verde",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "SALSS - Importa\u00e7ao e Com\u00e9rcio, Lda Kaapverdi\u00eb",
                    "description": "Salss - Importa\u00e7\u00e3o e Com\u00e9rcio, Lda.\u2019 Ontwikkelt zijn activiteiten op het gebied van import en distributie, waar het vijf productcategorie\u00ebn op de markt brengt. De kernactiviteit van het bedrijf bestaat echter uit de verkoop van dranken, namelijk bier, water en frisdrank, en sterke drank. Het bedrijf vertegenwoordigt verschillende merken zoals Johnnie Walker, Red Bull, Calrsberg en het vermaarde Super Bock-bier. Mijn werk was gericht op het promoten van alle merken die door het bedrijf worden vertegenwoordigd, het ontwikkelen van verkoopstrategie\u00ebn, promoties en evenementen. Omdat Super Bock het bier is met de hoogste consumptie in het land, en het nationale bier als belangrijkste rivaal heeft, waren mijn acties gericht op het behouden van de plaats aan de top en het verhogen van de verkoop.",
                    "title": "Medewerker evenementenorganisatie",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ministerie van nationale defensie van Kaapverdi\u00eb",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Kaapverdi\u00eb",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Ministerie van nationale defensie van Kaapverdi\u00eb",
                    "description": "Mijn werk hier is hetzelfde gebleven als toen ik stage liep. Mijn algemene taak was om te werken aan het onderhouden van de website van het ministerie, het publiceren van artikelen en foto's. Ik heb ook onderzoek gedaan naar nationale veiligheidsverdragen, die al bestonden en voor verbetering vatbaar zijn. Als ze niet zouden bestaan, zou ik de basis voor hun creatie moeten onderzoeken.",
                    "title": "Wetenschappelijk onderzoeker politicologie Ministerie van nationale defensie van Cape Verde ",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "ijk onderzoeker politicologie Ministerie van Nationale Defensie van Kaapverdi\u00eb",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Kaapverdi\u00eb",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "ijk onderzoeker politicologie Ministerie van Nationale Defensie van Kaapverdi\u00eb",
                    "description": "Mijn stage bij het Centre for National Defense Studies maak deel uit van het professionele stageprogramma voor het oppenbaar bestuur van Kaapverdi\u00eb. De stage bestaat uit een theorisch gedeelte van 60 uur, en een praktijkgedeelte van 900uur. Mijn algemene taak was om te werken aan het onderhouden van de website van het ministerie, het publiceren van artikelen en foto's. Ik heb ook onderzoek gedaan naar nationale veiligheidsverdragen, die al bestonden en voor verbetering vatbaar zijn. Als ze niet zouden bestaan, zou ik de basis voor hun creatie moeten onderzoeken.",
                    "title": "Wetenschappelijk onderzoeker politicologie Ministerie van Nationale Defensie",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Criol",
        "Portugu\u00eas",
        "Treinamento de funcion\u00e1rios",
        "Atendimento ao cliente",
        "Ingl\u00eas",
        "Rela\u00e7\u00f5es internacionais",
        "Ci\u00eancia pol\u00edtica",
        "Promoters",
        "Lideran\u00e7a",
        "Microsoft Office",
        "Microsoft Excel"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}