{
    "profile_id": "annie-lagueux-41a40944",
    "first_name": "Annie",
    "last_name": "Lagueux",
    "sub_title": "Senior Advisor, Office of the Minister of Foreign Affairs of Canada",
    "profile_picture": null,
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAlQrxYB3Y8djWMF67WwtHYhzRT9yi9ONBY",
    "object_urn": 156282646,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "French",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Law Practice",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 d'Aix-Marseille, Aix-en-Provence, France",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Master 2 Mention Droit international et europ\u00e9en - Master II, International and European Law",
            "field_of_study": "Sp\u00e9cialit\u00e9 Droit international public - Specialization in Public International Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Ottawa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFSLFXkFWUVDQ/company-logo_400_400/0/1643647478678?e=1700697600&v=beta&t=cKsE-LUCILmS0P6j8Bjp4QYV6OEf1Rb8B3QHZYEZ7X4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uottawa/"
            },
            "degree_name": "Ma\u00eetrise en droit - Master of Laws (LL.M.)",
            "field_of_study": "Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "\u00c9cole du Barreau du Qu\u00e9bec",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 de Montr\u00e9al",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHz5dHOI6B2bg/company-logo_400_400/0/1630696195388?e=1700697600&v=beta&t=Be7oLd37UseeJsLBrUCW7-KjP_2tqGnowsm09M1pw44",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-de-montreal/"
            },
            "degree_name": "Baccalaur\u00e9at en droit - Bachelors of Law (LL.B.)",
            "field_of_study": "Droit, Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "T\u00e9l\u00e9com Physique Strasbourg",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGOm2sq2Sxkvg/company-logo_400_400/0/1535621425630?e=1700697600&v=beta&t=yyjmSXORCh1RYysTGnIEvmmNoD0dPu8IO51gA63LGyw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/t%C3%A9l%C3%A9com-physique-strasbourg/"
            },
            "degree_name": "Certification d'initiation au droit fran\u00e7ais",
            "field_of_study": "Droit"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [
        {
            "name": "L'extrajudiciaire, Revue de l'Association du jeune barreau de Montr\u00e9al",
            "position": "Journaliste",
            "date_start": {
                "month": 9,
                "day": null,
                "year": 2014
            },
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "Association qu\u00e9b\u00e9coise des jeunes parlementaires (AQJP)",
            "position": null,
            "date_start": {
                "month": 2,
                "day": null,
                "year": 2012
            },
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "Commission-Jeunesse du Parti lib\u00e9ral du Qu\u00e9bec",
            "position": "Conseill\u00e8re jeune femme, Comit\u00e9 ex\u00e9cutif",
            "date_start": {
                "month": 4,
                "day": null,
                "year": 2012
            },
            "date_end": {
                "month": 8,
                "day": null,
                "year": 2013
            }
        },
        {
            "name": "International Law Student Association - Universit\u00e9 d'Ottawa",
            "position": null,
            "date_start": {
                "month": 9,
                "day": null,
                "year": 2012
            },
            "date_end": {
                "month": 5,
                "day": null,
                "year": 2013
            }
        }
    ],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Office of the Minister of Foreign Affairs of Canada",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Office of the Minister of Foreign Affairs of Canada",
                    "description": null,
                    "title": "Senior Advisor",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Office of the Minister of Foreign Affairs of Canada",
                    "description": null,
                    "title": "Director of Policy",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 12585320,
                "name": "United Nations International Residual Mechanism for Criminal Tribunals (IRMCT)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHlPb9kIt_UQA/company-logo_400_400/0/1543246367057?e=1700697600&v=beta&t=15ViTRJTzvGNokiSzkMd5q9lWSeh3N3Rm4i-QeyJlRA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/irmct/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "The Hague Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "United Nations International Residual Mechanism for Criminal Tribunals (IRMCT)",
                    "description": null,
                    "title": "Associate Legal Officer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Office of the Ministe of Foreign Affairs of Canada | Cabinet de la min. des Affaires \u00e9trang\u00e8res ",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ottawa, Ontario, Canada",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Office of the Ministe of Foreign Affairs of Canada | Cabinet de la min. des Affaires \u00e9trang\u00e8res ",
                    "description": null,
                    "title": "Policy Advisor | Conseill\u00e8re en politiques  ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 433964,
                "name": "Minist\u00e8re des Relations internationales et de la Francophonie du Qu\u00e9bec",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGF7eMG_eM1-w/company-logo_400_400/0/1618233052073?e=1700697600&v=beta&t=ADNdi4lE3YNLihxB2_ZPO8t8qih9n6PqzcB2gpRQSNc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ministere-relations-internationales-francophonie-quebec/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Minist\u00e8re des Relations internationales et de la Francophonie du Qu\u00e9bec",
                    "description": null,
                    "title": "Conseill\u00e8re politique",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2740281,
                "name": "United Nations Mechanism for International Criminal Tribunals (UN-MICT)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFnJQGgvn5H4Q/company-logo_400_400/0/1519886538236?e=1700697600&v=beta&t=kyo-jI9shT-Z1h5zQgPNLBcv1-yMr1lo5eXLXe1opbs",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/unirmct/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Arusha, Tanzania",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "United Nations Mechanism for International Criminal Tribunals (UN-MICT)",
                    "description": null,
                    "title": "Legal Intern, Office of the Prosecutor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "African Court on Human and Peoples' Rights",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Arusha, Tanzania",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "African Court on Human and Peoples' Rights",
                    "description": null,
                    "title": "Intern, Legal Unit",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "United Nations International Criminal Tribunal for Rwanda (UNICTR)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Arusha, Tanzania",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "United Nations International Criminal Tribunal for Rwanda (UNICTR)",
                    "description": null,
                    "title": "Stagiaire, cabinet du Pr\u00e9sident du TPIR, Intern in the Office of the President of the UNICTR",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ambassade du Canada en France, Embassy of Canada to France",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Paris Area, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Ambassade du Canada en France, Embassy of Canada to France",
                    "description": "Ex\u00e9cuter divers mandats li\u00e9s aux affaires politiques, notamment sur les dossiers li\u00e9s \u00e0 la \npolitique ext\u00e9rieure, l\u2019Arctique et le devoir de m\u00e9moire; pr\u00e9parer des notes de rencontre et r\u00e9diger des rapports de visite; assister \u00e0 des r\u00e9unions entre interlocuteurs fran\u00e7ais et canadiens. \n\nParticipation \u00e0 la logistique entourant les comm\u00e9morations du D\u00e9barquement et de la Bataille de Normandie en France.",
                    "title": "Analyste aux affaires politiques, Analyst - Political Affairs",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 7002,
                "name": "University of Ottawa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFSLFXkFWUVDQ/company-logo_400_400/0/1643647478678?e=1700697600&v=beta&t=cKsE-LUCILmS0P6j8Bjp4QYV6OEf1Rb8B3QHZYEZ7X4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uottawa/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ottawa, Canada",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "University of Ottawa",
                    "description": "Effectuer des mandats de recherche li\u00e9s au syst\u00e8me de justice p\u00e9nale internationale et sur les \ntensions existant entre l\u2019Union africaine et la Cour p\u00e9nale internationale",
                    "title": "Auxiliaire de recherche, Research auxiliary",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 434749,
                "name": "Dunton Rainville",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHGlMincAHAxA/company-logo_400_400/0/1570037635820?e=1700697600&v=beta&t=dAScRh4HNdaziFEF4AcdGYEykwdVEgltGk2O_-AIguk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/dunton-rainville/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Dunton Rainville",
                    "description": "Ex\u00e9cuter divers mandats reli\u00e9s au litige en droit public et en droit civil; rencontrer des clients; \npr\u00e9parer des opinions juridiques et des actes de proc\u00e9dure civile; faire des repr\u00e9sentations \ndevant les tribunaux civils du Qu\u00e9bec. \n\nPostes pr\u00e9c\u00e9dents: Stage du Barreau du Qu\u00e9bec (Juin 2011 - D\u00e9cembre 2011)",
                    "title": "Avocate, Lawyer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Public International Law",
        "Common Law",
        "Civil Law",
        "International Humanitarian Law",
        "International Human Rights",
        "International Criminal Law",
        "Politics",
        "International Relations",
        "French",
        "English",
        "Political Organization",
        "Legal Research",
        "Legal Opinions"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}