{
    "profile_id": "marielegerstjean",
    "first_name": "Marie",
    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
    "sub_title": "Digital humanities project management",
    "profile_picture": null,
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABfgUd8BiejyRzqjXlStS66qMzSQPi9Uxjg",
    "object_urn": 400576991,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am at the core a fun person who likes to connect with others through their ideas but also interpersonally. My non-linear thinking makes it easy for me to link disparate facts and recognize patterns. Given my high levels of empathy, I would like, moving forward, to use this brain power to see how people can work together and help them get there.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Nijmegen, Gelderland",
        "city": "Nijmegen",
        "state": "Gelderland",
        "default": "Nijmegen, Gelderland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": "http://www.primealurne.info/",
            "title": "Prime \u00e0 l\u2019urne",
            "description": "Blogue qui a couvert les campagnes \u00e9lectorales du Qu\u00e9bec de 2018 (avec Martin Patenaude-Monette) et du Royaume-Uni en 2019.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C5627AQHwc80jzdSzhQ/articleshare-shrink_800/0/1663798146585?e=1692946800&v=beta&t=vvnY1ZTDIyg_P-h25akHJHFK4Z17XmwXBewovIeg_Mw"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Allemand",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "N\u00e9erlandais",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            }
        ]
    },
    "industry": "Research",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2027
                }
            },
            "school": {
                "name": "Radboud University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHgdni-2v0psQ/company-logo_400_400/0/1670846116863?e=1700697600&v=beta&t=vgJeC3CA6j7MZM594LPJ9niyV2uONRQXRNwcseFWVLI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/radboud-university-nijmegen/"
            },
            "degree_name": "PhD",
            "field_of_study": "Literary history"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Cambridge",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGLqHVOwtQeUQ/company-logo_400_400/0/1663833278405?e=1700697600&v=beta&t=wJZ3qsiN1k9S5kLW0xqLdlCZFIknx3jeaHn5KZHPbgA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-cambridge/"
            },
            "degree_name": "PhD",
            "field_of_study": "English"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 de Montr\u00e9al",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHz5dHOI6B2bg/company-logo_400_400/0/1630696195388?e=1700697600&v=beta&t=Be7oLd37UseeJsLBrUCW7-KjP_2tqGnowsm09M1pw44",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-de-montreal/"
            },
            "degree_name": "Master's",
            "field_of_study": "English"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 de Montr\u00e9al",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHz5dHOI6B2bg/company-logo_400_400/0/1630696195388?e=1700697600&v=beta&t=Be7oLd37UseeJsLBrUCW7-KjP_2tqGnowsm09M1pw44",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-de-montreal/"
            },
            "degree_name": "Bachelor of Arts (B.A.)",
            "field_of_study": "Liberal Arts, major in Comparative Literature"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "school": {
                "name": "Coll\u00e8ge de Bois-de-Boulogne",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Diploma of college studies (DEC)",
            "field_of_study": "Natural sciences"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1997
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                }
            },
            "school": {
                "name": "Sophie-Barat High School",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Secondary school diploma",
            "field_of_study": "Enrichment Program: D\u00c9FI"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Best Conference Tweeter",
            "description": "Prize for live-tweeting the annual conference (multiple winners)",
            "issuer": "Society for the History of Authors, Readers and Publishers",
            "date": {
                "month": 7,
                "day": null,
                "year": 2016
            }
        },
        {
            "title": "Doctoral Fellowship",
            "description": "$80,000 over 4 yrs",
            "issuer": "Social Sciences and Humanities Research Council (SSHRC)",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2009
            }
        },
        {
            "title": "Doctoral Scholarship",
            "description": "$60,000 over 3 years\n\nI declined the scholarship because it cannot be combined with another award.",
            "issuer": "Fonds de recherche sur la soci\u00e9t\u00e9 et la culture (FRQSC)",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2009
            }
        },
        {
            "title": "Joseph-Armand-Bombardier Doctoral Scholarship",
            "description": "$105,000 over 3 years\n\nI declined the scholarship because it is limited to students in Canadian universities, and I chose to attend the university of Cambridge in England.",
            "issuer": "Social Sciences and Humanities Research Council (SSHRC)",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2009
            }
        },
        {
            "title": "Overseas Student Bursary",
            "description": "\u00a315,000 over 3 years",
            "issuer": "Cambridge Commonwealth Trust",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2009
            }
        },
        {
            "title": "Provincial Finalist",
            "description": null,
            "issuer": "Rhodes Scholarship",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2008
            }
        },
        {
            "title": "Joseph-Armand-Bombardier Master\u2019s Scholarship",
            "description": "$17,500",
            "issuer": "Social Sciences and Humanities Research Council (SSHRC)",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2007
            }
        },
        {
            "title": "Master\u2019s Scholarship",
            "description": "$15,000 over 2 years\n\nI declined the scholarship in 2007 because it cannot be combined with another award.",
            "issuer": "Fonds de recherche sur la soci\u00e9t\u00e9 et la culture (FRQSC)",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2007
            }
        },
        {
            "title": "Admission Scholarship",
            "description": "$2,000",
            "issuer": "Universit\u00e9 de Montr\u00e9al",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2004
            }
        },
        {
            "title": "B\u00e9n\u00e9vole de l'ann\u00e9e",
            "description": "Reconnaissance de mon implication dans le R\u00e9seau Interf\u00e9rences",
            "issuer": "Club 2/3",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2004
            }
        },
        {
            "title": "Entrance Award",
            "description": "$4,000",
            "issuer": "Millennium Excellence Award Program",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2004
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "AdWords Display Certification",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "authority": "Google AdWords Certified",
            "url": "https://support.google.com/partners/answer/3154326?hl=fr",
            "license_number": "11480828",
            "display_source": "google.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Google AdWords Certified",
                "logo": null,
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Traduction simultan\u00e9e sur Twitter lors du congr\u00e8s annuel de SHARP",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "description": "R\u00e9sumer en fran\u00e7ais sur Twitter des s\u00e9ances se d\u00e9roulant en anglais au congr\u00e8s de la Society for the History of Authors, Readers and Publishers (SHARP):\n- parmi le plus grand nombre de tweets uniques publi\u00e9s durant le congr\u00e8s, toutes langues confondues (incluant l'anglais);\n- une des centralit\u00e9s d'interm\u00e9diaire les plus importantes (@Marie_LSJ).",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Social Acceptability Forum",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Proofreading the Participant's Workbook (20 pages) intended for the Social Acceptability Forum, for Sophie Seguin-Lamarche, Communications Director",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sophie",
                    "last_name": "Seguin-Lamarche, Adm.A., CBCI",
                    "name": null,
                    "headline": "Gestionnaire, sp\u00e9cialis\u00e9e en communication politique, d\u00e9veloppement durable et adaptation aux changements climatiques  - R\u00e9silience, risques et catastrophes"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "PostDoc Qu\u00e9bec \u00bb Pour les postdoctorants syndiqu\u00e9s des universit\u00e9s qu\u00e9b\u00e9coises",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "Editing texts in the \"Votre statut\" (\"Your status\") section of a website targeted at unionized postdocs and designed by Tope-l\u00e0! for the Public Service Alliance of Canada's Quebec section (AFPC-Qu\u00e9bec).",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Research on Tax Havens",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "Prepared a press kit on companies registered in Delaware and bearing the name of Qu\u00e9becor or of its subsidiaries",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Price One Penny: A Database of Cheap Literature, 1837-1860",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Bibliographic database containing more than 520 works, 345 authors, and more than 60 publishers found in close to 330 libraries worldwide.\n\nIt was peer-reviewed by two experts and indexed by NINES, an organization whose Editorial Boards evaluate all resources integrated into its search engine.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "IRIS Blog hosted by the Journal de Montr\u00e9al",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "description": "Editing the Institut de recherche et d'informations socio-\u00e9conomiques (IRIS)'s blogposts on the Journal de Montr\u00e9al website.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Traduction du site Web de Les Griff\u00e9s, agence de vente sp\u00e9cialis\u00e9e en marketing",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "description": "Traduction du site Web du fran\u00e7ais vers l'anglais, incluant la description de chaque marque repr\u00e9sent\u00e9e.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Politique d'\u00e9clairage de la Ville de Montr\u00e9al",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "description": "R\u00e9vision linguistique du document de plus de 200 pages.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Isabelle",
                    "last_name": "Lessard",
                    "name": null,
                    "headline": "Street lighting engineer City of Montreal"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Maxime",
                    "last_name": "Chouinard",
                    "name": null,
                    "headline": "Conseiller en am\u00e9nagement - \u00c9clairage \u00e0 la Ville de Montr\u00e9al "
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Behind the Numbers",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "French-language blog posts from the Institut de recherche et d'informations socio-\u00e9conomiques (IRIS) for this English-language blog curated by the Canadian Centre for Policy Alternatives (CCPA).",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Miels d'Anicet Website",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "French-to-English translation of both the catalogue and the website.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Auberge Le Cosy Tremblant Website",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": "French-to-English translation of the website designed by Zone cr\u00e9ative.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Tone Studio Montreal Website",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "French-to-English translation of the website designed by Zone cr\u00e9ative.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Social Inequalities",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Language services at various steps of the project:\n- revising the *Les in\u00e9galit\u00e9s, un choix de soci\u00e9t\u00e9? Mythes, enjeux et solutions* booklet;\n- French subtitling for an English-language video (50-minute interview with Richard Wilkinson and Kate Pickett);\n- translating a press release from English to French.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Nicolas",
                    "last_name": "Zorn",
                    "name": null,
                    "headline": "Entrepreneur social en s\u00e9rie + Vulgarisateur scientifique + Ex de la DPJ"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sophie",
                    "last_name": "Seguin-Lamarche, Adm.A., CBCI",
                    "name": null,
                    "headline": "Gestionnaire, sp\u00e9cialis\u00e9e en communication politique, d\u00e9veloppement durable et adaptation aux changements climatiques  - R\u00e9silience, risques et catastrophes"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de droit international Website",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": "Transferring content from an HTML website to a Wordpress-powered website, formatting:\n\n- transferring an online journal;\n- creating user accounts for each author;\n- retrieving PDF files via FTP;\n- transferring texts and images.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Zaa",
                    "last_name": "Normandin",
                    "name": null,
                    "headline": "D\u00e9veloppeur web & designer graphique. Fondatrice de [ ZAA.CC ] Design web"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Public Service Alliance of Canada (PSAC) Campaign Against Changes to Employment Insurance",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "Editing texts, graphs, and tables for the union campaign's website on behalf of Tope-l\u00e0!",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "The Mysteries of the Inquisition: An Electronic Edition",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "Electronic edition of a French novel, Les Myst\u00e8res de l'Inquisition (1844-1845) by V. de F\u00e9r\u00e9al, and two  contemporary English translations. All three texts are presented side-by-side. By clicking on a paragraph in any of the texts, the two others align themselves to show the equivalent section in their text.\n\nThe reorganization process of the original text in the two translations, including adding and removing segments, is demonstrated in a completely novel visualization by Daniel Carter, the technical editor. It is responsible for developing the interface.\n\nI compared each translation with the French novel paragraph by paragraph and encoded all three texts following Textual Encoding Initiative (TEI) standards. As literary editor, I also wrote the introduction and the footnotes.\n\nGeorges Dodds prepared the OCRed versions of both English translations.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Carter",
                    "name": null,
                    "headline": "Assistant Professor of Digital Media at Texas State University"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Georges T.",
                    "last_name": "Dodds",
                    "name": null,
                    "headline": "Research Associate at McGill University"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Statistics Internship, Universit\u00e9 de Montr\u00e9al",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                }
            },
            "description": "Comparative study of the performance of t-tests and analysis of covariance under the supervision of Jean-Fran\u00e7ois Anger",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Thomas Peckett Prest and the Denvils: Mediating between Edward Lloyd and the Stage",
            "publisher": "Edward Lloyd and his World: Popular fiction, journalism and popular culture in Victorian Britain",
            "url": "https://books.google.ca/books?id=4wuWDwAAQBAJ&pg=PT143",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Exploring Transatlantic Print Culture through Digital Databases",
            "publisher": "Amerikastudien/American Studies",
            "url": "https://amst.winter-verlag.de/article/AMST/2018/2/6",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2018
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Using Databases in Humanities Research",
            "publisher": "Society for the History of Authors, Readers, and Publishers (SHARP)",
            "url": "https://storify.com/clancynewyork/using-databases-in-humanities-research",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2017
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniel",
                    "last_name": "Evans",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. student at the University of Illinois"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Alisa K.",
                    "last_name": "Beer",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D. Student & Librarian studying medieval English library history"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Serialization and Story-Telling Illustrations: R.L. Stevenson Window-Shopping for Penny Dreadfuls",
            "publisher": "Media and Print Culture Consumption in Nineteenth-Century Britain: The Victorian Reading Experience",
            "url": "http://link.springer.com/chapter/10.1057%2F978-1-137-58761-9_7",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "A Portrait of the Monster as Criminal, or the Criminal as Outcast: Opposing \u00c6tiologies of Crime in Mary Shelley\u2019s \u2018Frankenstein\u2019",
            "publisher": "Romanticism and Victorianism on the Net (RaVoN)",
            "url": "http://www.erudit.org/fr/revues/ravon/2012-n62-ravon01483/1026003ar/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2012
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "\u2018long for the penny number and weekly woodcut\u2019: Stevenson on Reading and Writing Popular Fiction",
            "publisher": "Journal of Stevenson Studies, special issue \u201cRobert Louis Stevenson, Essayist\u201d",
            "url": "http://robert-louis-stevenson.org/wp-content/uploads/jss-volume-9.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2012
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Marie",
                    "last_name": "L\u00e9ger-St-Jean",
                    "name": null,
                    "headline": "Digital humanities project management"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Digital Humanities Summer Institute - RDF Linked Open Data",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Price One Penny, new series",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec, Canada",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Price One Penny, new series",
                    "description": "Received the 2020 Research Society for Victorian Periodicals Field Development Grant to update the bibliographic database Price One Penny, which is celebrating its 10th anniversary.\n\nDocumentation available on the Hypotheses bilingual open notebook: Price One Penny, new series (http://popnewseries.hypotheses.org/).",
                    "title": "Principal investigator",
                    "employment_type": "Contract Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 6901,
                "name": "Radboud University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHgdni-2v0psQ/company-logo_400_400/0/1670846116863?e=1700697600&v=beta&t=vgJeC3CA6j7MZM594LPJ9niyV2uONRQXRNwcseFWVLI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/radboud-university-nijmegen/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Nim\u00e8gue, Gueldre, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Radboud University",
                    "description": null,
                    "title": "Doctorante",
                    "employment_type": "Contract Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 3628951,
                "name": "\u00c9rudit",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGfe4TdO1u6jQ/company-logo_400_400/0/1519922000967?e=1700697600&v=beta&t=fAchqJL9QSx-ENskbiTKNYoFlVL1s35MUEAO_BYo7iA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/%C3%A9rudit/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Montr\u00e9al, Canada",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "\u00c9rudit",
                    "description": "Preparing and translating four research reports. Punctual editing and translating, including translation of a text by writer M\u00e9likah Abdelmoumen.",
                    "title": "Research associate and translator",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Primed for the elections",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Montreal, Canada Area",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Primed for the elections",
                    "description": "Analyzing polls, writing and translating blog posts, designing, developing and integrating the website, managing social media.",
                    "title": "Cofounder",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1810355,
                "name": "Freelance",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFEky1fwLOMsg/company-logo_400_400/0/1598553926658?e=1700697600&v=beta&t=-qSe6n_BD8LqmxNEv19u5jr1_9Ns1_eANolYuEHpFjQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/travailleuse-autonome/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Montreal, Canada Area",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Travailleuse autonome",
                    "description": "Targeted research on behalf of political organizations including:\n\n- designing and programming databases;\n- retrieving information from open-access databases;\n- analyzing data;\n- writing reports and press kits.",
                    "title": "Data analyst",
                    "employment_type": "Self-employed"
                },
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Montr\u00e9al, Canada",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Travailleuse autonome",
                    "description": "Translating between French and English in both directions in various subject areas and types of writing.",
                    "title": "Translator",
                    "employment_type": "Self-employed"
                },
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Montr\u00e9al, Canada",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Travailleuse autonome",
                    "description": "Editing doctoral dissertations, public policy documents and information-oriented website content",
                    "title": "Editor",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10174919,
                "name": "Mus\u00e9e McCord Museum",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQF7JBBeiOF9-g/company-logo_400_400/0/1683906736463?e=1700697600&v=beta&t=pBSiBajByPv2N1r3hCL_wk0hfuEnqtbX6NBgAb8oM50",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/museemccordstewart/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Montr\u00e9al, Canada",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "McCord Stewart Museum",
                    "description": "Translating from English to French archival extracts, including poetry.",
                    "title": "Translator",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 253903,
                "name": "Institut du Nouveau Monde (INM)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHDqQMlXdcfQA/company-logo_400_400/0/1534366361566?e=1700697600&v=beta&t=bIouTDSOtte-hbyPAPiKEb5v14F_PbxgjUwlchqTs-g",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/institut-du-nouveau-monde/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Montreal, Canada Area",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Institut du Nouveau Monde (INM)",
                    "description": "I find new solutions to analyze the data collected by project managers and to systematize information management at the Institut du Nouveau Monde.",
                    "title": "Analyst/writer",
                    "employment_type": "Contract Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2833134,
                "name": "SumOfUs",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFYCRYqov5MYw/company-logo_400_400/0/1675969092009?e=1700697600&v=beta&t=yiu4B3Szzo1Ak102QZ4U7Aef9KDyU-TRh-k1G-gI8pk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ekomovement/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Montr\u00e9al, Canada",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Ek\u014d (formerly SumOfUs) ",
                    "description": "Starting June 2015:\n\n- Writing online petitions and email calls to action for a French-speaking audience\n- Researching and popularizing issues\n- Setting up online campaigns\n- Finding visuals\n\nStarting December 2014:\n\n- Translating and localizing (adaptating) email calls to action for a Quebec or French-speaking audience",
                    "title": "Translator and Writer",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15088942,
                "name": "CIUSSS de l'Est-de-l'\u00cele-de-Montr\u00e9al",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG9iXe5Y4F4Xg/company-logo_400_400/0/1606150059679?e=1700697600&v=beta&t=ZAJ3MZMrgj4xCS4z-9oxTZA6r8EMKOnt3UbbHit30Co",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ciusss-de-l'est-de-l'%C3%AEle-de-montr%C3%A9al/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Montr\u00e9al, Canada",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "CIUSSS de l'Est-de-l'\u00cele-de-Montr\u00e9al",
                    "description": "Remodelling the orthopedics website at Maisonneuve-Rosemont hospital.",
                    "title": "Web Designer",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10461637,
                "name": "Institut de recherche et d'informations socio\u00e9conomiques",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH5kNqEq6uPEw/company-logo_400_400/0/1632923354362?e=1700697600&v=beta&t=k8q7ORISYuhswscbbeLCxarvqeIke--HQrmEKaXgTV4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/irisrecherche/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Montr\u00e9al, Canada",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "IRIS \u2013 Institut de recherche et d'informations socio\u00e9conomiques",
                    "description": "- Editing the bimonthly newsletter;\n- Translating blog posts for Behind the Numbers;\n- Editing blog posts;\n- Revising press releases;\n- Proofreading.",
                    "title": "Editor and Translator",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "role": "Translator, Proofreader, and Editor",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Mozilla",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGHz8JwrMTQ0A/company-logo_400_400/0/1519856153249?e=1700697600&v=beta&t=n8bSeQdVne3CGjznUCLd-0YM30qBPXlxfXhUoQg5Hb8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mozilla-corporation/"
            },
            "cause": "CIVIL_RIGHTS",
            "description": "Translating, proofreading, and editing open-source software Mozilla Firefox's interface and help files"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "role": "Original Idea, Founder, Researcher and Editor",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Altereco.info",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "ENVIRONMENT",
            "description": "Collaborative online directory of socially and environmentally responsible products and actions"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "role": "Crowd Warmer at the Marche 2/3",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Oxfam-Qu\u00e9bec",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE3KBq8WF7Jpw/company-logo_400_400/0/1624978562464?e=1700697600&v=beta&t=NiX6vsY7mnX2sAJ4YIDhTOo8hCEDZB0iZmfT3BE5Cfg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/oxfam-quebec/"
            },
            "cause": "CHILDREN",
            "description": "The Marche 2/3 is an annual rally held in Montreal to allow elementary and high school students to demonstrate their international solidarity. It is organized by Club 2/3, Oxfam-Qu\u00e9bec's youth branch."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "International Youth Parliament Action Partner",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Oxfam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGxggEAfTho3A/company-logo_400_400/0/1551261387275?e=1700697600&v=beta&t=5fDpdo6yPN5WZocV6__OGDp3SPxCUSS9Zv0_f5Tv0ic",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/oxfam/"
            },
            "cause": "HUMANITARIAN_RELIEF",
            "description": "Representing Club 2/3 and Oxfam-Qu\u00e9bec at the Oxfam International Youth Parliament, a forum bringing together 400 young people from around the world. It was held in Sydney, Australia between July 5-11, 2004."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "R\u00e9seau Interf\u00e9rences Co-Coordinator",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Oxfam-Qu\u00e9bec",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE3KBq8WF7Jpw/company-logo_400_400/0/1624978562464?e=1700697600&v=beta&t=NiX6vsY7mnX2sAJ4YIDhTOo8hCEDZB0iZmfT3BE5Cfg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/oxfam-quebec/"
            },
            "cause": "CIVIL_RIGHTS",
            "description": "Coordinating and newsletter writing for the R\u00e9seau Interf\u00e9rences, a network of young people aged 18 to 30 involved in their communities who share their ideas via the e-newsletter sent twice a month. Set up by Club 2/3, Oxfam-Qu\u00e9bec's youth branch."
        }
    ],
    "skills": [
        "Translation",
        "Editing",
        "Proofreading",
        "Writing",
        "Research",
        "Coordination",
        "Data Collection",
        "Digital Humanities",
        "Book History",
        "Database Design",
        "Relational Databases",
        "Big data",
        "Fran\u00e7ais",
        "Anglais",
        "MySQL",
        "KML",
        "Pajek",
        "R",
        "WordPress",
        "MailChimp"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}