{
    "profile_id": "francisco-brandao-41bb6455",
    "first_name": "FRANCISCO",
    "last_name": "BRANDAO",
    "sub_title": "International Student advisor na FRANBRAN EDUCATION",
    "profile_picture": null,
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5116AQGL_KlUkCjeQQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1516886643550?e=1697673600&v=beta&t=e8EyObUUglKI05Jvwgj5ZglQSm9cMPy2Pj0Zi4ClnqE",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAu9V1cBk338l9FSpWCyUqYhQTzxEDqHrcQ",
    "object_urn": 196958039,
    "birth_date": null,
    "summary": "Prof. Dr.Francisco  Das  Chagas Barbosa  Brandao \nInternational Student Advisor and Literature Professor\n\nEX-AGENTE OFICIAL DA SCHOOL OF ENGLISH AT QUEEN S UNIVERSITY\nKINGSTON ONTARIO CANADA.\nEndere\u00e7o para acessar  cv completo : HTTP://LATTES.CNPQ.BR/6329631434226359\nContatos:\na)\tTelefone e WhatsApp (098) 991012726 \nb)\tE-mail   franbran58@hotmail.com\nFUN\u00c7\u00c3O ATUAL : INTERNACIONAL STUDENT ADVISOR & PROFESSOR DE LINGUA PORTUGUESA  \nForma\u00e7\u00e3o em Lingua inglesa:\nESL \u2013 Ottawa University- Ottawa , On ,Canad\u00e1-\nEnglish for Academic purpose \u2013 Queen\u2019s University - Kingston,On,CA\nEnglish for Academic purpose \u2013 saint Lawrence College \u2013 Kingston,On,CA\n\nAtividades recentes: \n\n\u2022\tProfessor de Lingua Portuguesa da rede estadual de ensino,\n       International Studente Advisor -FRANBRAN- EDUCATION\t\n\n\u2022\tProfessor de Pr\u00e1tica Curricular no Programa Darcy Ribeiro da\nUniversidade Estadual do Maranh\u00e3o \u2013 UEMA para o curso de Letras.\n",
    "location": {
        "country": "Canada",
        "short": "Kingston, Ontario",
        "city": "Kingston",
        "state": "Ontario",
        "default": "Kingston, Ontario, Canada"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "ENGLISH",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Franc\u00eas , Espanhol",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "PORTGUGU\u00caS",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Education Management",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Faculdade Kurius",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Bacharel  em Teologia",
            "field_of_study": "Teologia/Estudos Teol\u00f3gicos"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1979
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1981
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidade-federal-do-maranh-o/"
            },
            "degree_name": "PEDAGOGIA",
            "field_of_study": "GEST\u00c3O ESCOLAR"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "IESA",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "LETRAS",
            "field_of_study": "LINGUA PORTUGUESA"
        }
    ],
    "patents": [
        {
            "inventors": [
                {
                    "first_name": "FRANCISCO",
                    "last_name": "BRANDAO",
                    "headline": "International Student advisor na FRANBRAN EDUCATION",
                    "profile_picture": null
                }
            ],
            "patent_number": null,
            "title": "FRANBRAN",
            "issuer": "br",
            "date": null,
            "application_number": null
        }
    ],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "ESL -SCHOOL OF ENGLISH AT QUEEN S UNIVERSITY",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "SCHOOL OF ENGLISH AT QUEEN S UNIVERSITY",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        }
    ],
    "organizations": [
        {
            "name": "CONGREGA\u00c7AO BATISTA DE CAMPESTRE",
            "position": "PASTOR ASSISTENTE",
            "date_start": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2014
            },
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "CEM LICEU MARANHENSE",
            "position": "PROFESSOR DE LINGUA PORTUGUESA",
            "date_start": {
                "month": 9,
                "day": null,
                "year": 2012
            },
            "date_end": {
                "month": 1,
                "day": null,
                "year": 2015
            }
        },
        {
            "name": "CEM PAULO VI",
            "position": "PROFESSOR DE LINGUA PORTUGUESA",
            "date_start": null,
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "IGREJA BATISTA GILEADE",
            "position": "MISSIONARIO",
            "date_start": null,
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "INEP MEC BRASIL",
            "position": "AVALIADOR",
            "date_start": null,
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DO MARANH\u00c3O -PROGRAMA DARCY RIBEIRO",
            "position": "PROFESSOR",
            "date_start": null,
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [
        {
            "title": "T\u00edtulo: A PRODU\u00c7\u00c3O  DO  DISCURSO ORAL DO  AGENTE QUILOMBOLA NO PROCESSO DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DA SUA IDENTIDADE, E AS IMPLICA\u00c7\u00d5ES  DOS RESQU\u00cdCIOS CULTURAIS DO PER\u00cdODO ESCRAVOCRATA NESTE CONTEXTO.",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": " No discurso do agente quilombola do Povoado Cruzeiro na cidade de Dom Pedro \u2013 Ma., podemos detectar  implica\u00e7\u00f5es dos resqu\u00edcios culturais do per\u00edodo escravocrata? Qual a  rela\u00e7\u00e3o destes resquicios com o delineamento da forma\u00e7\u00e3o profisisonal, da forma\u00e7\u00e3o da familia,da forma\u00e7\u00e3o economica, da forma\u00e7\u00e3o para acessibilidade,  da forma\u00e7\u00e3o da na\u00e7\u00e3o-estado e da forma\u00e7\u00e3o religiosa? ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "FRANCISCO",
                    "last_name": "BRANDAO",
                    "name": null,
                    "headline": "International Student advisor na FRANBRAN EDUCATION"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "projeto politico pedag\u00f3gico dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o (v\u00e1rios)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Selecionar professors da area do projeto com titula\u00e7\u00e3o  maxima,\nPromover seminaries para discutir as diretrizes e elaborar o projeto de acordo\ncom os objetivos da institui\u00e7\u00e3o",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "FRANCISCO",
                    "last_name": "BRANDAO",
                    "name": null,
                    "headline": "International Student advisor na FRANBRAN EDUCATION"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "LITERATURA FEMININA DO MARANH\u00c3O, AUTORAS E OBRAS FACE \u00c0 ACADEMIA MARANHENSE DE LETRAS",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Ensaio  do Projeto de Ensino M\u00e9dio Inovador apresentado ao Centro de Ensino M\u00e9dio  Liceu Maranhense tendo como tema principal S\u00e3o Lu\u00eds: do passado ao presente.\n\n\nProfessor de Lingua Portuguesa Respons\u00e1vel:Prof. Dr. Francisco das Chagas Barbosa Brand\u00e3o\n",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "FRANCISCO",
                    "last_name": "BRANDAO",
                    "name": null,
                    "headline": "International Student advisor na FRANBRAN EDUCATION"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "ATENAS BRASILEIRA E O ,CHAMADO,  GRUPO MARANHENSE(Retrospectiva Hist\u00f3rica  da Cultura e Sociedade Maranhense no S\u00e9culo XIX)",
            "publisher": "IN PROGRESS",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "FRANCISCO",
                    "last_name": "BRANDAO",
                    "name": null,
                    "headline": "International Student advisor na FRANBRAN EDUCATION"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Retrospectiva hist\u00f3rica  da forma\u00e7\u00e3o do professor de l\u00edngua estrangeira moderna (caso l\u00edngua inglesa no Brasil)",
            "publisher": "UEMA",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "FRANCISCO",
                    "last_name": "BRANDAO",
                    "name": null,
                    "headline": "International Student advisor na FRANBRAN EDUCATION"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "THE ADJUSTMENT OF PORTUGUESE - SPEAKING PEOPLE IN KINGSTON TO CANADIAN LIFESTYLE",
            "publisher": "SAINT PAUL UNIVERSITY",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "FRANCISCO",
                    "last_name": "BRANDAO",
                    "name": null,
                    "headline": "International Student advisor na FRANBRAN EDUCATION"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "BACHAREL EM TEOLOGIA",
            "number": null
        },
        {
            "name": "LICENCIATURA EM LETRAS",
            "number": null
        },
        {
            "name": "LICENCIATURA EM PEDAGOGIA",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "FCC CANADA",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "KINGSTON ONTARIO CANNADA",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "FCC CANADA",
                    "description": null,
                    "title": "Consultor de sa\u00fade mental",
                    "employment_type": "Self-employed"
                },
                {
                    "location": "Ont\u00e1rio, Canad\u00e1",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "FCC CANADA",
                    "description": null,
                    "title": "Consultor de sa\u00fade mental",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "FRANBRAN CONSULTANTING CORPORATION",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 1996
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Canada",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 1996
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "FRANBRAN CONSULTANTING CORPORATION",
                    "description": "\u2022\tRecruited students for Queens University TIES and the School of Continuing and Community Education. \n\n\u2022\tPlanned, organised and guided group tours for international tourists and students\n\n\u2022\tPlanned, organised and supervised the Homestay Program, matching International students with Canadian families during their stay in Canada\n\n\u2022\tProduced flyers, brochures and other marketing tools to attract international students and tourists to Canada\n\n\u2022\tTrained Professors at Brazilian Universities \n\n\u2022\tDrafted curriculum for graduation programs\n\n\u2022\tEvaluated undergraduate programs in  the Brazilian educational system",
                    "title": "INTERNATIONAL STUDENT ADVISOR",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "FRANBRAN EDUCATION",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 1996
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 1996
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "FRANBRAN EDUCATION",
                    "description": "Recrutamento de estudantes brasileiros, para estudar ingles no Canada.\napresentacao de seminarios: Como estudar no Canada",
                    "title": "International Student advisor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "PESQUISA E ORIENTA\u00c7\u00c3O",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "MARANH\u00c3O - BRASIL",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2002
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "PESQUISA E ORIENTA\u00c7\u00c3O",
                    "description": "PESQUISADOR INSTITUCIONAL",
                    "title": "INSTITUTO FRANBRAN",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E TECNOL\u00d3GICA PROF FRANBRAN LTDA.",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2002
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E TECNOL\u00d3GICA PROF FRANBRAN LTDA.",
                    "description": "Elaborar propostas pedag\u00f3gicas para o Sistema Brasileiro de Ensino.",
                    "title": "DIRETOR",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 1996
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "ASSOCIATE  PASTOR",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Eastview Baptist Church",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/eastview-baptist-church/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "TRABALHO VOLUNT\u00c1RIO COMO PROFESSOR DA EBD,ACONSELHAMENTO PASTORAL E PREGADOR.,"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "PORTUGUESE PASTOR",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "FIRST BAPTIST CHURCH - KINGSTON ONTA",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "TRABALHEI COMO CONSELHEIRO, PREGADOR E DIRIGENTE DE GRUPOS DE ORA\u00c7\u00c3O\nATENDENDO FIEIS DE ORIGEM PORTUGUESA, ESPANHOLA E INGLESA."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "MISSION\u00c1RIO",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "MISSION\u00c1RIO FAZEDOR DE TENDAS",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "TRABALHO  VOLUNT\u00c1RIO  COMO \"MISSION\u00c1RIO FAZEDOR DE TENDAS\" NA EASTVIEW BAPTIST CHRUCH(VANIER/ON/CA) FIRST BAPTIST CHURCH(KINGSTON/ON/CA) E NA IGREJA BATISTA GILEADE(CONGREGA\u00c7\u00c3O BATISTA DE CAMPESTRE) EM SL/MA/BRASIL.."
        }
    ],
    "skills": [
        "PESQUISADOR INSTITUCIONAL",
        "PROFESSOR DE LINGUA PORTUGUESA",
        "DIRETOR DE INSTITUI\u00c7\u00c3O DE ENSINO",
        "PESQUISADOR EM CIENCIAS DA LINGUAGEM",
        "PESQUISADOR EM DID\u00c1TICA",
        "PROFESSOR DE GEST\u00c3O DE RECURSOS HUMANOS",
        "INTERNATIONAL STUDENT ADVISOR",
        "ORIENTADOR DE TESE DE MESTRADO",
        "ORIENTADOR DE TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO - TCC",
        "PROFESSOR DE LITERATURA PORTUGUESA",
        "PROFESSOR DE FILOSOFIA DA RELIGI\u00c3O",
        "PALESTRANTE SOBRE INTERC\u00c2MBIOS BRASIL X CANAD\u00c1",
        "Microsoft Office",
        "Engenharia",
        "English",
        "Doc\u00eancia",
        "Research",
        "Teaching",
        "Planejamento estrat\u00e9gico",
        "Estrat\u00e9gia empresarial"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}