{
    "profile_id": "rpiel",
    "first_name": "Ricardo Andres",
    "last_name": "Piel Varela",
    "sub_title": "Gerente Comercial Plus Hair Chile",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQEl_07qCCuwZA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1651599808007?e=1697673600&v=beta&t=GmZyISlE7QC6zUR2Zv9Qbl9qA2tqTAybGsxI1vpO7lU",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQEX-BVfWcA1OQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1651600750153?e=1697673600&v=beta&t=11GJ98HhEjF6yuwwz0HCbfCbHHbr3toJxn1_QbG1wL4",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAG7nfIBx1F93qCWJRtmitmeIWGYsYv6sdU",
    "object_urn": 29072882,
    "birth_date": null,
    "summary": "Ejecutivo gerencial comercial con amplia experiencia en el \u00e1rea de ventas y post venta en empresas multinacionales l\u00edderes del pa\u00eds, en la industria Profesional de salones de belleza, retail y empresas de consumo masivo. Con gran pasi\u00f3n por la transformaci\u00f3n, generaci\u00f3n y mantenci\u00f3n de equipos de venta capaces de lograr los objetivos de la empresa. Alta Capacidad anal\u00edtica, de planificaci\u00f3n y aprendizaje de acuerdo a las necesidades del mercado. Proactivo y con motivaci\u00f3n para enfrentar cambios y asumir desaf\u00edos profesionales. Con visi\u00f3n estrat\u00e9gica del negocio y orientaci\u00f3n al cliente. Experiencia en lanzamientos y reposicionamiento exitoso de marcas l\u00edderes. ",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Chile",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Chile"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            }
        ]
    },
    "industry": "International Trade & Development",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Adolfo Iba\u00f1ez",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Marketing",
            "field_of_study": "Marketing Metrics"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad del Desarrollo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEVuP1Vy1sAIw/company-logo_400_400/0/1519856597143?e=1700697600&v=beta&t=t5odvUlfGcBlEvdwCd97SmAh6OGFdXNBSWrCwIyfbjI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-del-desarrollo/"
            },
            "degree_name": "Ingeniero Comercial",
            "field_of_study": "Marketing, Finanzas, Administracion"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Negociaci\u00f3n Efectiva",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "authority": null,
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Marketing Metrics",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 7316175,
                "name": "Plus Hair Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFBlVbvJAhc4g/company-logo_400_400/0/1548084810598?e=1700697600&v=beta&t=oeZevfk2QSaZ-8btwbC0I5dosc4BG3lAnhkZ6bMMkI8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/plus-hair-s-a-/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santiago de Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Plus Hair Chile",
                    "description": null,
                    "title": "Gerente Comercial",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Luxury Hair S.p.A",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santiago de Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Luxury Hair S.p.A",
                    "description": "Director Comercial y brazo derecho en la apertura de la marca a nivel nacional. Seleccionando y capacitando al equipo de trabajo, formando desde el inicio la empresa. \n\u2022\tCreaci\u00f3n de la marca a nivel nacional, preocup\u00e1ndome de los registros, contrataci\u00f3n del director t\u00e9cnico, arriendo de bodegas, arriendo de oficina.\n\u2022\tContrataci\u00f3n de Gerente de educaci\u00f3n, con una b\u00fasqueda profunda del mercado.\n\u2022\tIncorporaci\u00f3n de sistema de facturaci\u00f3n e inventario, a cargo de la facturaci\u00f3n y venta a una de las principales cadenas del pa\u00eds.\n\u2022\tPreparaci\u00f3n de eventos y lanzamientos. \n\u2022\tManejo y control de los flujos de efectivo.\n\u2022\tCreaci\u00f3n de los precios y m\u00e1rgenes necesarios para el funcionamiento en Chile.",
                    "title": "Director Comercial Label.m Chile",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1662,
                "name": "L\u00b4OR\u00c9AL CHILE S.A.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFEB_g-FWxSrQ/company-logo_400_400/0/1688397791729?e=1700697600&v=beta&t=OSsSwugnSEGbzCz86PQoDfTd_JCrWobu-3ukeJmJWt0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/lor%C3%A9al/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santiago de Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "L'Or\u00e9al",
                    "description": "\u2022\tMantenimiento de m\u00e1s del 35% del peso de venta de la divisi\u00f3n profesional, manteniendo una relaci\u00f3n cercana y r\u00e1pida con ambos lados de la cadena. \n\u2022\tIdentificar potenciales oportunidades, realizar el proceso de negociaci\u00f3n y venta de los productos de las 3 principales marcas (KERASTASE, REDKEN y L\u00b4OR\u00c9AL PROFESSIONEL). \n\u2022\tDesarrolle el Plan Estrat\u00e9gico de las marcas, alineado al posicionamiento de la L\u00b4Oreal, de forma comunicacionales, promocionales, pricing. Gesti\u00f3n del portafolio de productos, lo que llevo a un crecimiento de un 30% a\u00f1o anterior. \n\u2022\tOptimice el mix en base a rentabilidad y cobertura en cada cliente, permitiendo un cierre de ventas 2014 de +27% por sobre el 2013.",
                    "title": "Encargado Grandes Cuentas y Nuevos Negocios",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Inversiones Julieta Ltda",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Inversiones Julieta Ltda",
                    "description": "Distribuidora y empresa nacional dedicada al ingreso de nuevas marcas al mercado.\n\nResponsable del desarrollo de las ventas de Inversiones Julieta Ltda. en Chile. Incorporaci\u00f3n y exportaci\u00f3n de la marca E:e elementos esenciales desde Argentina a Chile. Acuerdo Comercial con los due\u00f1os de la marca en buenos Aires, registros y negociaci\u00f3n de ingreso a Ripley de esta gran marca. Selecci\u00f3n de portafolio, estrategia de posicionamiento. Manejo de Consultoras y negociaci\u00f3n con ferias.",
                    "title": "Export Manager, Product Manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 8435326,
                "name": "Laboratorio Kadus S.A.",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/laboratorio-kadus-s-a/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "laboratorio kadus s a",
                    "description": "Empresa nacional dedicada a la fabricaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de productos cosm\u00e9ticos.\n\nResponsable de Fragancias & Toiletries de Revlon, con las marcas: Charlie, nat\u00e9 naturals, jean nat\u00e9, Cutex, ColorSilk, Revlon Quitaesmaltes, Hi&Dri, Flex, Deo Almay. \n\u2022\tRenov\u00e9 y reposicion\u00e9 el portfolio de marcas de la compa\u00f1\u00eda: lo que implic\u00f3 definici\u00f3n de la estrategia, mix y posicionamiento de cada marca en cada uno de los canales, en un per\u00edodo de los 3 primeros a\u00f1os la facturaci\u00f3n de la Compa\u00f1\u00eda tuvo un alza de un 25%.\n\u2022\tAlcanc\u00e9 en un plazo de 3 a\u00f1os un crecimiento en el mercado de fragancias masivas, pasando de aproximadamente un 3,5% de share en valor a un 6%\n\u2022\tLidere las presentaciones comerciales de Navidad a los diferentes canales alcanzando anualmente, ventas superiores a los CL $ 400.000.000 solo en packs de regalos.\n\u2022\tNuevas estrategias y lanzamientos exclusivos aperturando una nueva categor\u00eda que se mantiene hasta hoy con ofertas sobre mes\u00f3n.",
                    "title": "Brand Manager",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Comercializadora de Cosm\u00e9ticos Ltda",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2004
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        }
                    },
                    "company": "Comercializadora de Cosm\u00e9ticos Ltda",
                    "description": "\u2022\tNegocie los costos de maquila con laboratorio Dukay, logrando disminuir en base a cantidad y confianza un 15% del costo.\n\u2022\tEn mis condiciones de comprador de materias primas negocie las compras de estas de 30 d\u00edas a 90 d\u00edas de pago.\n\u2022\tIncorporaci\u00f3n y negociaci\u00f3n a Pre Unic de la l\u00ednea de belleza Vitelium, con manejo de las consultoras.\n\u2022\tCreaci\u00f3n de un nuevo canal de ventas que fue el de distribuidor, logrando mantener un colch\u00f3n de venta mensual que nos permiti\u00f3 mantenernos con los costos fijos cubiertos.",
                    "title": "Jefe de Operaciones Vitelium, Comercializadora de Cosm\u00e9ticos Ltda.",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Brand Management",
        "Marketing",
        "Product Marketing",
        "Market Analysis",
        "Marketing Management",
        "Strategic Planning",
        "Project Planning",
        "Business Planning",
        "Marketing Strategy",
        "Social Media Marketing",
        "marketing metrics",
        "Forecasting",
        "Account Management",
        "New Store Planning",
        "Trade Marketing",
        "Negociaci\u00f3n",
        "Microsoft Office",
        "Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica",
        "Export Manager",
        "SAP"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}