{
    "profile_id": "melissaossesv",
    "first_name": "Melissa",
    "last_name": "Osses Vel\u00e1squez",
    "sub_title": "Abogada",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHDpp3JDHOFqg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1691115785891?e=1697673600&v=beta&t=UXYZ_7n2fHjPzQws_12zOt9ROOnfLZS4vNNUguy_oKo",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQF6igfbRPEiyQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1691116218515?e=1697673600&v=beta&t=GSdN5FvZ3X09xWzeuU9M_CAiLWoFvggQ7lkEF_AfwGY",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABT0OZIBVO4urG0pv-sI6auanQMSiTmygrg",
    "object_urn": 351549842,
    "birth_date": null,
    "summary": "Abogada, Licenciada en Ciencias Jur\u00eddicas y Sociales de la Universidad de Chile. Experiencia en Derecho Administrativo.\n\n\n\n\n",
    "location": {
        "country": "Chile",
        "short": "Santiago, Santiago Metropolitan Region",
        "city": "Santiago",
        "state": "Santiago Metropolitan Region",
        "default": "Santiago, Santiago Metropolitan Region, Chile"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Law Practice",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "Maastricht University Faculty of Law",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHgxqed2HaGqw/company-logo_400_400/0/1615278904163?e=1700697600&v=beta&t=UdfSsZKZ2djcmo_xvwLwHKqiCKY9v7sDPqQud-uKY0Y",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/maastricht-university-faculty-of-law/"
            },
            "degree_name": "Master of Laws - LLM",
            "field_of_study": "Globalization and Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE_yRcTNvIeYQ/company-logo_400_400/0/1519912561911?e=1700697600&v=beta&t=u6Mou6vlVuVg7nu6WvgMXYucEvNLtE5b-4Szp_VmCuQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/pucv/"
            },
            "degree_name": "Diplomado Derecho Urban\u00edstico y de la Construcci\u00f3n",
            "field_of_study": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEtD3QheHdsEg/company-logo_400_400/0/1585924716328?e=1700697600&v=beta&t=KM4NrlH4oVJ5MLld4IZjQlwbYhHnkQZTkXefTSso3Oo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ucatolica/"
            },
            "degree_name": "Diplomado en Derecho Administrativo con menci\u00f3n en Bienes P\u00fablicos y Territorio",
            "field_of_study": "Derecho"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHIGS7sjxtNWQ/company-logo_400_400/0/1690249781478?e=1700697600&v=beta&t=Bz_w7J2YBqSt-SXaJpmeaZ9JYZCVmhnsOL93VSLbUy0",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uchile/"
            },
            "degree_name": "Licenciatura en Ciencias Jur\u00eddicas y Sociales",
            "field_of_study": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Acreditaci\u00f3n de competencias en Compras P\u00fablicas ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Direcci\u00f3n de Compras y Contrataci\u00f3n P\u00fablica",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 57127,
                "name": "Universidad de Santiago de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH3Rso_rWBz5A/company-logo_400_400/0/1688995527517?e=1700697600&v=beta&t=kZmhgo2No2eKteAHxvQVIuleWfeOrxMKsBPiIxUobos",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-santiago-de-chile/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago, Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Universidad de Santiago de Chile",
                    "description": "Revisi\u00f3n de actos administrativo en materia de compras p\u00fablicas y coordinaci\u00f3n del trabajo de un equipo conformado por 4 abogados.",
                    "title": "Jefa de Unidad de Contrataci\u00f3n Administrativa ",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Gran Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago, Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Universidad de Santiago de Chile",
                    "description": "Asesor\u00eda jur\u00eddica en Derecho Administrativo, especializada en Contrataci\u00f3n P\u00fablica.",
                    "title": "Abogada",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad de Chile - FCFM",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Universidad de Chile - FCFM",
                    "description": "Asesor\u00eda jur\u00eddica prestada a Escuela de Ingenier\u00eda, especializada en Compras P\u00fablicas.",
                    "title": "Asesora Jur\u00eddica externa",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad de Chile - Direcci\u00f3n Jur\u00eddica",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago, Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Universidad de Chile - Direcci\u00f3n Jur\u00eddica",
                    "description": "Reemplazo (6 meses)\nAsistencia jur\u00eddica en Derecho P\u00fablico y Administrativo.\nRedacci\u00f3n de Informes, Decretos y Reglamentos de la Universidad de Chile. \nRevisi\u00f3n final de Procesos de Licitac\u00edon P\u00fablica.\nRevision e Informe de Convenios de Colaboraci\u00f3n entre  organismos p\u00fablicos y privados",
                    "title": "Abogada",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10312,
                "name": "Universidad de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHIGS7sjxtNWQ/company-logo_400_400/0/1690249781478?e=1700697600&v=beta&t=Bz_w7J2YBqSt-SXaJpmeaZ9JYZCVmhnsOL93VSLbUy0",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uchile/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Direcci\u00f3n Jur\u00eddica. Diagonal Paraguay N\u00b0 265, 4\u00b0 piso",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Universidad de Chile",
                    "description": "Redacci\u00f3n de Oficios e informes en \u00e1reas de Derecho P\u00fablico y Administrativo. Revisi\u00f3n de contratos, procesos de licitaci\u00f3n p\u00fablica, memor\u00e1ndum de entendimiento y otros convenios celebrados con organismos nacionales e internacionales.",
                    "title": "Pasant\u00eda Corporativa",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Lagos & Maclean Abogados",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "La Pastora 121, 4\u00b0 Piso, Las Condes",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Lagos & Maclean Abogados",
                    "description": "Tramitaci\u00f3n de juicios ante Juzgados Civiles, Juzgados de Policia Local, Cortes de Apelaciones y Corte Suprema.",
                    "title": "Procurador Judicial",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Asesor\u00eda jur\u00eddica",
        "Derecho de los contratos",
        "legal writing",
        "Derecho mercantil internacional",
        "investment law",
        "Derecho civil",
        "Derecho administrativo",
        "Investigaci\u00f3n jur\u00eddica",
        "Tribunales de justicia",
        "Elaboraci\u00f3n de documentos jur\u00eddicos",
        "Demandas judiciales"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}