{
    "profile_id": "ingridmorganwarner",
    "first_name": "Ingrid C.",
    "last_name": "Morgan Warner",
    "sub_title": "Directora en Fundaci\u00f3n Amputados Sin L\u00edmites Chile",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQHRhSlXvZ8H1w/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1659111225933?e=1697673600&v=beta&t=SDe4DQM5w8VuFIoBvc_hVKnPBnNQxN2pRmcU3VR1H8k",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAcesNABNUxrnWFQHCwH5b9Crdg9UKNyAbE",
    "object_urn": 119451856,
    "birth_date": null,
    "summary": "- Creadora de la Fundaci\u00f3n Amputados sin l\u00edmite Chile. \n- Impulsora de turismo inclusivo y sustentable en la Regi\u00f3n del Maule, Chile. \n- Gestora de la inclusi\u00f3n e igualdad de oportunidades para las Personas con Discapacidad.\n- Persona responsable, proactiva, con una capacidad de liderar grupos de trabajo.\n- Expositora de variados temas relacionados con la tem\u00e1tica de inclusi\u00f3n, accesibilidad y sustentabilidad.",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Chile",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Chile"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Civic & Social Organization",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de La Frontera",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE-WdYDsK7FdA/company-logo_400_400/0/1519890406382?e=1700697600&v=beta&t=yUuczrkFSOMPZMm51pK1atZY-bayfPPV2THCslClh5M",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufro-temuco/"
            },
            "degree_name": "Ingeniero Ambiental",
            "field_of_study": "Medio ambiente"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de La Frontera",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE-WdYDsK7FdA/company-logo_400_400/0/1519890406382?e=1700697600&v=beta&t=yUuczrkFSOMPZMm51pK1atZY-bayfPPV2THCslClh5M",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ufro-temuco/"
            },
            "degree_name": "Licenciado en Ciencias de la Ingenier\u00eda",
            "field_of_study": "Ingeniero ambiental"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Cat\u00f3lica del Norte",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEotWU2KGGFRw/company-logo_400_400/0/1519886675051?e=1700697600&v=beta&t=MECBUZD1ae4jAFLjm1KshOrX3kkpPNm9nYtEtY93cWI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-catolica-del-norte/"
            },
            "degree_name": "Curso Mg. Sistemas de Gesti\u00f3n Ambiental",
            "field_of_study": "Sistemas de Gesti\u00f3n Ambiental"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Cat\u00f3lica del Norte",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEotWU2KGGFRw/company-logo_400_400/0/1519886675051?e=1700697600&v=beta&t=MECBUZD1ae4jAFLjm1KshOrX3kkpPNm9nYtEtY93cWI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-catolica-del-norte/"
            },
            "degree_name": "Curso Mg. Sistemas de Gesti\u00f3n Ambiental",
            "field_of_study": "Sistemas de Gesti\u00f3n Ambiental"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Nacional de Quilmes",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGw76TCg-ut8g/company-logo_400_400/0/1519856983387?e=1700697600&v=beta&t=2ozCt68YTWhbCOYyU-rM9s610uJ1dUFncsBPy0mM6yc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-nacional-de-quilmes/"
            },
            "degree_name": "Diplomado Pol\u00edtica y Gesti\u00f3n Estrat\u00e9gica del Turismo Accesible \"Mg. \u00c1gueda Fern\u00e1ndez\"",
            "field_of_study": "Turismo Accesible"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Embajador de Turismo Accesible en Fundaci\u00f3n Trekking Chile",
            "description": null,
            "issuer": "Fundaci\u00f3n Trekking Chile",
            "date": {
                "month": 2,
                "day": null,
                "year": 2021
            }
        }
    ],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Parque Urbano Inclusivo Maule",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ingrid C.",
                    "last_name": "Morgan Warner",
                    "name": null,
                    "headline": "Directora en Fundaci\u00f3n Amputados Sin L\u00edmites Chile"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Fundaci\u00f3n Trekking Chile",
                    "headline": null
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Turismo Accesible para todos",
            "publisher": "Trekking Chile",
            "url": "https://www.trekkingchile.com/es/turismo-accesible-para-todos/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ingrid C.",
                    "last_name": "Morgan Warner",
                    "name": null,
                    "headline": "Directora en Fundaci\u00f3n Amputados Sin L\u00edmites Chile"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Curso b\u00e1sico Gu\u00eda de Trekking",
            "number": "Fundaci\u00f3n Trekking Chile"
        },
        {
            "name": "ISO 14064-1 \"Medici\u00f3n Huella de Carbono\"",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Ingl\u00e9s Beca Corfo",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Turismo Inclusivo",
            "number": null
        },
        {
            "name": "T\u00e9cnicas de Manejo de Residuos Peligrosos",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Fundaci\u00f3n Amputados Sin L\u00edmites Chile",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Fundaci\u00f3n Amputados Sin L\u00edmites Chile",
                    "description": "-\tCoordinadora del primer Parque Urbano Inclusivo Maule, Chile.\n-\tEmbajadora de Turismo Accesible de la Fundaci\u00f3n Trekking Chile, con quienes se est\u00e1 trabajando en las propuestas y mejoras para la implementaci\u00f3n del Parque. \n-\tMiembros de Observatorio Iberoamericano de Turismo Inclusivo con quienes se mantiene una alianza de visibilizaci\u00f3n del turismo accesible en Latinoam\u00e9rica.\n-\tMiembros de Comunidad Internacional de Diferencia de Extremidades en donde se difunde, educa y visibiliza las diferencias de extremidades a trav\u00e9s de Redes Sociales.\n-\tColaboradores directos de Turismo Inclusivo Chile y AccesApp Chile, \u00fanica aplicaci\u00f3n en Chile de prestadores de turismo accesible.\n-\tApoyo en la coordinaci\u00f3n de clases gratis online con la Academia Tae Sport Chile de Para-Taekondo a nivel Nacional y Latinoamericano.\n-\tSe ha logrado alianzas con Ottobock Chile, TaesportChile, Fundaci\u00f3n Trekking Chile, Voluntariado Telet\u00f3n Talca, Asociaci\u00f3n TEA Talca.\n-\tEstuvimos presentes en ExpoInclusi\u00f3n online 4 al 8 octubre 2021.\n-\tHemos participado en entrevistas, charlas, Webinar, conversatorios relacionados con turismo inclusivo en Chile y Latinoam\u00e9rica.",
                    "title": "Directora",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Morgan & Asociados",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Coquimbo-Valparaiso-Santiago, Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Morgan & Asociados",
                    "description": "Desarrollo de nuevos modelos de negocios vinculados al \u00e1rea ambiental.\nAsesor Ambiental 2012 en:\n- Universidad de Valparaiso, Escuela de Medicina, para dar cumplimiento a las normativas ambientales vigentes.\n- Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valparaiso en donde se lleva a cabo la Elaboraci\u00f3n Plan de Manejo de Residuos Peligrosos.\n- Hospital Cl\u00ednico Universidad de Chile- Santiago en donde se ha desarrollado  e implementado Gesti\u00f3n Ambiental en todos los servicios, dando cumplimiento al REAS.\n- Colaborador en Implementaci\u00f3n de la NCh 2909 a Pymes desde la Regi\u00f3n de Coquimbo a Regi\u00f3n Metropolitana y en Implementaci\u00f3n ISO 9001:2008 en: Sociedad Minera y Comercial Alegr\u00eda y C\u00eda. Ltda, y Valor Ambiental, Regi\u00f3n de Coquimbo.",
                    "title": "Consultora en Sistema de Gesti\u00f3n Ambiental",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15098586,
                "name": "Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica San Agust\u00edn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGhfm9y84tLmQ/company-logo_400_400/0/1662561024983?e=1700697600&v=beta&t=MjgdoWrWI0QPdy0icKwiRwNVRUC3Lx4vP5QfP89H-4w",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/centro-de-formaci%C3%B3n-t%C3%A9cnica-san-agust%C3%ADn/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica San Agust\u00edn",
                    "description": "Docente de la Carrera T\u00e9cnico en Turismo del curso Turismo Accesible, donde se trabaj\u00f3 en turismo inclusivo.",
                    "title": "Miembro del cuerpo docente",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "STU",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santiago",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "STU",
                    "description": "Desempe\u00f1os y logros:\n- Desarrollar e implementar estrategias comerciales y ambientales con empresas generadoras de Residuos Peligrosos, zona litoral y norte de Chile.\n-Realizar Capacitaciones a empresas, referentes a tem\u00e1ticas ambientales.",
                    "title": "Ejecutivo T\u00e9cnico Comercial",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1229044,
                "name": "Tecnorec S.A",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEfn5B0wJxtJA/company-logo_400_400/0/1519901847959?e=1700697600&v=beta&t=3xXmqvpngaQefg7JVVWWpBzz84k4OHW4UsoiFjGYrmw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/tecnorec-s.a./",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "TECNOREC S.A.",
                    "description": "Desarrollar e implementar estrategias comerciales y ambientales con empresas generadoras de Residuos Peligrosos, a nivel nacional.",
                    "title": "Ingeniero Ambiental",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 124273,
                "name": "Tur Bus",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/tur-bus/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santiago, Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "Tur Bus",
                    "description": "Desempe\u00f1os y logros: Desarrollar alternativas para el tratamiento adecuado de los residuos industriales s\u00f3lidos (RISes) generados en los procesos productivos de la empresa a nivel nacional.\n-\tDesarrollar en implementar planes de manejo de residuos a nivel nacional.\n-\tIngresar a Seremi de Salud correspondiente autorizaciones para sitio de acopio de residuos.\n-\tAsesor\u00eda ambiental e ingreso al SEIA por proyectos asociados al Holding, elaborando DIA respectivas\n-\tCapacitar al personal involucrado a nivel nacional.",
                    "title": "Coordinador Ambiental",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Comec",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santiago, Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "Comec",
                    "description": "Desempe\u00f1os y logros: Encargado de ventas de la Regi\u00f3n metropolitana de los servicios ofrecidos por la empresa.\n-\tDesarrollar alternativas para el tratamiento adecuado de los residuos industriales s\u00f3lidos (RISes) generados en los procesos productivos.",
                    "title": "Ing. Ambiental",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Aprendizaje autom\u00e1tico",
        "Turismo sostenible",
        "Gesti\u00f3n del turismo",
        "Diversidad e inclusi\u00f3n",
        "Accesibilidad",
        "turismo inclusivo",
        "Charlas de motivaci\u00f3n",
        "Desarrollo de oportunidades de negocio",
        "Sistema de Gesti\u00f3n en Turismo Accesible",
        "Asesor Ambiental en Gesti\u00f3n de RESPEL y REAS",
        "Capacitaci\u00f3n tem\u00e1ticas ambientales, especialmente residuos peligrosos",
        "Asesor\u00eda en Gesti\u00f3n de Residuos especiales Hospitalarios",
        "Conocimiento en RILES",
        "Desarrollo e implementaci\u00f3n de Planes de Manejo",
        "Conocimientos en Computaci\u00f3n Nivel Profesional",
        "Proactividad, aptitud de organizaci\u00f3n, liderazgo y planificaci\u00f3n.",
        "Conocimiento en SEIA, DIA."
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}