{
    "profile_id": "ivangarciajorquera",
    "first_name": "Ivan",
    "last_name": "Garcia",
    "sub_title": "Competence Development Specialist Global Asset Management. Professor USACH.",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHd8bCj9DHtvg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1667394947567?e=1697673600&v=beta&t=aIvi612NdJLoeTg9s9ML8qa4vuAOt2wd1oFtRF46c7Q",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQFnkAUq_tqrvg/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1670368155208?e=1697673600&v=beta&t=btg_adO8x34gNeITq7iRsrHyMswKWkQZsrNuEDt2fPM",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAP5Qk8BglxBipxV8UVJ4DwdmNNkAQ5U4T0",
    "object_urn": 66667087,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am a professional in Chile and abroad with 20 years of experience in Human Resources and Operational Excellence in multinational and national companies, leading organizational development and consulting areas.\nMy background had recognised from the Chilean Government in three times, for best practices in on-the-job training in mining, regional employability support and health & safety.\nI have given advise to around a hundred companies to certify their processes under ISO standards as well as to more than 2.000 workers on several occupational profiles.\nMy strengths in cultural transformation, development and implementation of systems, definition of KPI's and focus on continuous improvement have allowed the profitability of budgets and increased performance and empowerment of the teams I have integrated and led. \nI have made great strides in the development of career systems, training centres and consultancy, with proven results. In addition, as a university professor and national and international speaker, I have shared my knowledge and experience with other professionals and students, providing a unique and valuable perspective. \nMy goal is to continue to grow professionally and add value to the companies and people I work with, driving success and sustainable development in the organisations and industry.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Hague, South Holland",
        "city": "The Hague",
        "state": "South Holland",
        "default": "The Hague, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol - Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Transportation/Trucking/Railroad",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Santiago de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH3Rso_rWBz5A/company-logo_400_400/0/1688995527517?e=1700697600&v=beta&t=kZmhgo2No2eKteAHxvQVIuleWfeOrxMKsBPiIxUobos",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-santiago-de-chile/"
            },
            "degree_name": "HR Master of Degree",
            "field_of_study": "Human Resources"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universitat Jaume I",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQHFlEc6CMPw6g/company-logo_400_400/0/1519856688197?e=1700697600&v=beta&t=eHhqU3PSOds2_Ltfv4adfc33P3qeZ2a7DFRGuffeNAY",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universitatjaumei/"
            },
            "degree_name": "Master\u2019s Degree in Local Development. Civil Society/Local Productive Development",
            "field_of_study": "Local development"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1994
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Santiago de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH3Rso_rWBz5A/company-logo_400_400/0/1688995527517?e=1700697600&v=beta&t=kZmhgo2No2eKteAHxvQVIuleWfeOrxMKsBPiIxUobos",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-santiago-de-chile/"
            },
            "degree_name": "Administrador Publico",
            "field_of_study": "Gesti\u00f3n y politicas p\u00fablicas"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 1994
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Santiago de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH3Rso_rWBz5A/company-logo_400_400/0/1688995527517?e=1700697600&v=beta&t=kZmhgo2No2eKteAHxvQVIuleWfeOrxMKsBPiIxUobos",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-santiago-de-chile/"
            },
            "degree_name": "Public Administrator",
            "field_of_study": "Political Science and Government"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Recognition SENCE Antofagasta",
            "description": "SENCE, Chilean Labour Minister; Support for regional employability.\nhttps://twitter.com/Senceafta/status/1170041324462059520?s=20",
            "issuer": "Ministerio del Trabajo, SENCE-Antofagasta",
            "date": {
                "month": 8,
                "day": null,
                "year": 2019
            }
        },
        {
            "title": "Latin American expert",
            "description": "SEBRAE/OIT/CINTERFOR, invited as expert for the Latin American Network of Person Management through Competencies and Sustainable Organisations, Florianopolis - Brazil\nhttps://www.redcompetencias.org/programa-y-presentaciones1.html",
            "issuer": "Red Latinoamericana Gesti\u00f3n de Personas por Competencias",
            "date": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2014
            }
        },
        {
            "title": "Premio SENDA 2013, Mejor desempe\u00f1o en Programa Calidad de Vida",
            "description": "SENDA, Chilean Home Office, best performance in the Life Standards program",
            "issuer": "Gobierno de Chile, Ministerio del Interior y Seguridad ",
            "date": {
                "month": 12,
                "day": null,
                "year": 2013
            }
        },
        {
            "title": "Experto t\u00e9cnico: \"Programa de Formaci\u00f3n en el puesto de trabajo\"",
            "description": "Invited as technical expert to videoconference to the 8 CODELCO divisions: On-the-job training program.",
            "issuer": "CODELCO",
            "date": {
                "month": 8,
                "day": null,
                "year": 2012
            }
        },
        {
            "title": "Premio MAS Empresa (Formaci\u00f3n de J\u00f3venes), Antofagasta 2012 ",
            "description": "SENCE, Chilean Labour Minister; best practice in on-the-job training in mining",
            "issuer": "Ministerio del Trabajo, SENCE-Antofagasta",
            "date": {
                "month": 7,
                "day": null,
                "year": 2012
            }
        },
        {
            "title": "Experto t\u00e9cnico: \"Desarrollo y Certificaci\u00f3n de Competencias en Miner\u00eda\"",
            "description": "Invited as an expert in Minera Escondida Antofagasta: Development and Certification of Competencies in Mining: Experiences and Challenges.",
            "issuer": "Minera Escondida Antofagasta",
            "date": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2011
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Fundamentos de la excelencia operativa",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "LinkedIn",
            "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/35470f15d052f4dcbe0db41b4f16ef5a8c6e1101f8350d5bf5b50893cf29cf1c?trk=backfilled_certificate",
            "license_number": null,
            "display_source": "linkedin.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LinkedIn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_400_400/0/1638831589865?e=1700697600&v=beta&t=e1FsZytsym0fLF5Jt7PFnH40bqJRRzdgJ5LH7Y3pJJM",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "ISO 9001, 14001 y 45001 Auditor",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Bureau Veritas Group",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Bureau Veritas Group",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGedV2n5hbUNA/company-logo_400_400/0/1519918464110?e=1700697600&v=beta&t=9d9mWmCQ8uQQyJJaxdILFGSG5NXDbbrW4BBcWhvJq6c",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "On The Job Coaching Skills",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Sandvik",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Sandvik",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFBdEH_eh9SHg/company-logo_400_400/0/1641823076366?e=1700697600&v=beta&t=AI6Vb5yIDf5H_XN3ueRlLTd4viccVuRETm4shKXYIUc",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Gender Equality and work/life balance, NCh 3262:2012 Lead Auditor ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Instituto Nacional de Normalizaci\u00f3n INN",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Instituto Nacional de Normalizaci\u00f3n INN",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGK5BzpvJq0pQ/company-logo_400_400/0/1519863917844?e=1700697600&v=beta&t=ndGyul21_bN7rvA98rmNxTvuQJYSvOAdEkpn6YTk-rY",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Programa de Especialistas Trainee para Servicios a la Miner\u00eda ",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "El programa de Especialistas Trainee de Sandvik Chile es una iniciativa que nace del Programa de Aprendices, el cual desde el a\u00f1o 2005 y en sus ocho generaciones desarrolladas tiene mas de 130 egresados altamente calificados, comprometidos con los valores y visi\u00f3n de servicio de Sandvik para la industria minera nacional. Imparte mas de 700 horas de formaci\u00f3n t\u00e9cnica y especializada en tecnolog\u00eda y servicio y 1.200 horas de pr\u00e1ctica tutoriada.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ivan",
                    "last_name": "Garcia",
                    "name": null,
                    "headline": "Competence Development Specialist Global Asset Management. Professor USACH."
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela Alejandra",
                    "last_name": "Huaiquimil Millache",
                    "name": null,
                    "headline": "Ejecutivo comercial en Banco de Chile"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "NORA",
                    "last_name": "NARANJO",
                    "name": null,
                    "headline": "Jefa Capacitaci\u00f3n Clientes en Sandvik"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "francisca Anabalon",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Evaluaci\u00f3n T\u00e9cnica (Global Assessment)",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "description": "Evaluaci\u00f3n de 330 T\u00e9cnicos de Servicio en las filiales de la empresa en Argentina, Per\u00fa, Colombia y Chile",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ivan",
                    "last_name": "Garcia",
                    "name": null,
                    "headline": "Competence Development Specialist Global Asset Management. Professor USACH."
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Carmen",
                    "last_name": "V.",
                    "name": null,
                    "headline": "Recursos Humanos |  Servicio al Cliente | Comunicaci\u00f3n Asertiva | Capacidad de Resoluci\u00f3n | Capacitaci\u00f3n y Desarrollo de Capital Humano"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela A",
                    "last_name": "Bertetti",
                    "name": null,
                    "headline": "HR COUNTRY MANAGER SANDVIK ARGENTINA S.A. en Sandvik"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Plan de Carrera Area de Ventas",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "description": "Proyecto destinado a definir las competencias, perfiles, mapas de carrera para el desarrollo laboral de los miembros de las Sales Area de Sandvik Chile",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ivan",
                    "last_name": "Garcia",
                    "name": null,
                    "headline": "Competence Development Specialist Global Asset Management. Professor USACH."
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "AMILCAR ANTONIO",
                    "last_name": "MELENDEZ CRUZ",
                    "name": null,
                    "headline": "Consultor Senior de Recursos Humanos en Ricardo Velasco Company"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Yuseiny",
                    "last_name": "Lopez Medel",
                    "name": null,
                    "headline": "DOJ Accredited Representative at Catholic Charities Archdiocese of New Orleans"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Desarrollo de Perfiles por Competencias Sandvik Chile",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "description": "Desarrollo de m\u00e1s de 45 perfiles de competencias para la elaboraci\u00f3n de descriptores de cargos, pruebas t\u00e9cnicas y dise\u00f1o de m\u00f3dulos de formaci\u00f3n para las \u00e1reas de customer services, finanzas, recursos humanos, distribucion, log\u00edstica, compras, ventas, entre otros.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ivan",
                    "last_name": "Garcia",
                    "name": null,
                    "headline": "Competence Development Specialist Global Asset Management. Professor USACH."
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Macarena",
                    "last_name": "Allende",
                    "name": null,
                    "headline": "Profesional con foco en la Innovaci\u00f3n Educativa, Neuropsicolog\u00eda e Inclusi\u00f3n"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pablo",
                    "last_name": "Spier",
                    "name": null,
                    "headline": "Gerente De Servicios,  Sandvik Mining"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Centro de Evaluaci\u00f3n y Certificaci\u00f3n de Competencias Laborales",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "description": "Programa de desarrollo de personas basado en competencias laborales, el cual comprende desde las fases de dise\u00f1o funcional de cargos y familias de estos, pasando por el levantamiento de competencias conductuales y t\u00e9cnicas, hasta la evaluaci\u00f3n y certificaci\u00f3n, realizada independientemente por los centros y organismo certificador.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ivan",
                    "last_name": "Garcia",
                    "name": null,
                    "headline": "Competence Development Specialist Global Asset Management. Professor USACH."
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Freddy",
                    "last_name": "Gacitua",
                    "name": null,
                    "headline": "Ingeniero, Docente Universitario, Asesor en Gesti\u00f3n"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Oscar",
                    "last_name": "Matus Alegr\u00eda",
                    "name": null,
                    "headline": "ENGESOL"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Cristina",
                    "last_name": "Rivas",
                    "name": null,
                    "headline": "DIRECTORA DE PROYECTOS en BEST & PLUS"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ricardo M.",
                    "last_name": "Stuardo E.",
                    "name": null,
                    "headline": "Consultor Senior en Sistema de Gesti\u00f3n y Lean"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Sandra",
                    "last_name": "Villagra Villarroel",
                    "name": null,
                    "headline": "Gerente Desarrollo de Personas"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "TESIS DE MAGISTER",
            "publisher": "Plan de carrera laboral basado en competencias. Propuesta de implementaci\u00f3n para t\u00e9cnicos de servicios del \u00e1rea en miner\u00eda.",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ivan",
                    "last_name": "Garcia",
                    "name": null,
                    "headline": "Competence Development Specialist Global Asset Management. Professor USACH."
                }
            ]
        },
        {
            "name": "TESIS DE MASTER ",
            "publisher": "La Direcci\u00f3n de Desarrollo Productivo Local de la I. Municipalidad de El Bosque: \u201cDescripci\u00f3n de Procesos y Propuesta de mejora basada en las herramientas de gesti\u00f3n empresarial ISO 9001 y Balanced Scorecard\u201d",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2005
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ivan",
                    "last_name": "Garcia",
                    "name": null,
                    "headline": "Competence Development Specialist Global Asset Management. Professor USACH."
                }
            ]
        },
        {
            "name": "TESIS DE GRADO",
            "publisher": "Normas de Origen: \u201cRequisito para la Integraci\u00f3n Econ\u00f3mica de Chile\". Sector Metalmec\u00e1nico  Publicada en Chile y Uruguay (ALADI).",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 1999
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ivan",
                    "last_name": "Garcia",
                    "name": null,
                    "headline": "Competence Development Specialist Global Asset Management. Professor USACH."
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "An\u00e1lisis e Interpretaci\u00f3n ISO 14001 y OHSAS 18001,",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Auditor L\u00edder ISO 9001, Certificado N\u00ba 715,",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Auditor de Portafolios de Competencias Laborales,",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Coaching gerencial,",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Comercializaci\u00f3n y ventas industriales,",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Compensaciones",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Comportamiento Organizacional",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Control de Gesti\u00f3n",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Direcci\u00f3n de Recursos Humanos",
            "number": null
        },
        {
            "name": "English for Corporate Comunication,",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Entorno Socio Econ\u00f3mico",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Evaluaci\u00f3n de proyectos",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Finanzas",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Gesti\u00f3n de cambio",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Gesti\u00f3n del desempe\u00f1o",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Gesti\u00f3n estrat\u00e9gica de la capacitaci\u00f3n,",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Implementaci\u00f3n NCh 3262-2012: Equidad de g\u00e9nero y conciliaci\u00f3n de la vida laboral, familiar y personal. INN",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Legislaci\u00f3n Laboral",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Marketing Gerencial",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Medici\u00f3n y evaluaci\u00f3n del impacto de la capacitaci\u00f3n,",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 9611,
                "name": "APM Terminals",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQERJjESea-H7w/company-logo_400_400/0/1519856137332?e=1700697600&v=beta&t=TuTiv5xcFDi83bKD1SHJniJ8XFsJod9tgAcrHH_sYls",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/apm-terminals/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "The Hague, South Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "APM Terminals",
                    "description": "Build and deliver a Competence Development system, providing clear and sustainable skills & desired behaviors in the Global Asset Management organization to succeed, ensure overall workforce in Terminals and Headquarter/Central, meet the required needs, through real and meaningful training within 42 terminals/ports located in 33 countries.",
                    "title": "Competence Development Specialist",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 57127,
                "name": "Universidad de Santiago de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH3Rso_rWBz5A/company-logo_400_400/0/1688995527517?e=1700697600&v=beta&t=kZmhgo2No2eKteAHxvQVIuleWfeOrxMKsBPiIxUobos",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-santiago-de-chile/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Universidad de Santiago de Chile",
                    "description": "Business and Administration Science Faculty. HR Management Program. HR new trends. Employee's experience. Career Path. Diversity and Inclusion. Competence Development. School of Government (2008-2010). Professor guiding thesis students.",
                    "title": "Academic",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5170,
                "name": "Sandvik",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFBdEH_eh9SHg/company-logo_400_400/0/1641823076366?e=1700697600&v=beta&t=AI6Vb5yIDf5H_XN3ueRlLTd4viccVuRETm4shKXYIUc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/sandvik/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santiago, Metropolitan Area, Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Sandvik",
                    "description": null,
                    "title": "Competence Development Chief South Cone, LAM",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Av. Eduardo Frei Montalva 9990, Quilicura",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Sandvik",
                    "description": "Leader of the competence development area, which includes the implementation of the global strategy, updating the organizational structure, job descriptions, competence dictionaries, technical and behavioral evaluations, content library and training of internal instructors to support the processes of training, succession and talent, recruitment, retention, career development, performance evaluation, work environment in offices, work sites, contracts and services.\n\nInternal Instructor in technical coaching programs, culture, ethics, behavior, core values, communication, value sales and customer service.",
                    "title": "Head of Competence Development",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 33235771,
                "name": "ASIMET",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF6FfYMBCjTMQ/company-logo_400_400/0/1534432138512?e=1700697600&v=beta&t=5qHWilySyrsQy8O-da3YExDFyPvhO6gUfq2nRwE4wQ4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/asimet/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Av. Andr\u00e9s Bello 2777 4to. Piso, Las Condes. Edificio de la Industria",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2003
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "ASIMET",
                    "description": "Consulting and training project manager in order to certify processes and people based on ISO standars and labour competencies in projects such as: Network manufacture, KAIZEN/JICA & 500 leaders, supplier development, outsourcing as well as technical and behavioural training; from when it is diagnosed, process mapped, content developed, when a consultancy team is named, audit and financed through a CORFO (National Production Promotion Corporation) and operations executive until it becomes certified.",
                    "title": "Project Manager - Training and Consultancy Corporation",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 359773,
                "name": "PRAGMATIC XXI",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGVyRBfBjQlew/company-logo_400_400/0/1519889946779?e=1700697600&v=beta&t=vLvurFXDuV-iWjq0hBAemfve6aGpAnOsW6FnNOEm8jM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/pragmatic-xxi/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2000
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2003
                        }
                    },
                    "company": "PRAGMATIC XXI",
                    "description": "Lead and develop the sales area for the commercialization of administration and finance, production and sales ERP software for the silvo-agricultural sector.",
                    "title": "Head of Sales Area",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "E-Learning",
        "Industrial Sales",
        "Interdisciplinary Collaboration",
        "Simplicity and Efficiency ",
        "Easily Adaptable",
        "Cultural Transformation",
        "Diversity & Inclusion",
        "Cambio organizacional",
        "Desarrollo organizacional",
        "Liderazgo de equipos",
        "English",
        "Business Strategy",
        "Estrategia empresarial",
        "Organizational Development",
        "Spanish",
        "Team Leadership",
        "Ingl\u00e9s",
        "Iso 9000",
        "Change Management",
        "Talent Management"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}