{
    "profile_id": "daniela-rojas-seguel-48447252",
    "first_name": "Daniela",
    "last_name": "Rojas",
    "sub_title": "Economist",
    "profile_picture": null,
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAsaVyQBxc4Ka_zWh_jvD2_Bi7pBwmD-u2Y",
    "object_urn": 186275620,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Automotive",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHIGS7sjxtNWQ/company-logo_400_400/0/1690249781478?e=1700697600&v=beta&t=Bz_w7J2YBqSt-SXaJpmeaZ9JYZCVmhnsOL93VSLbUy0",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uchile/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "An\u00e1lisis econ\u00f3mico"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Santiago de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH3Rso_rWBz5A/company-logo_400_400/0/1688995527517?e=1700697600&v=beta&t=kZmhgo2No2eKteAHxvQVIuleWfeOrxMKsBPiIxUobos",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-santiago-de-chile/"
            },
            "degree_name": "Ingenier\u00eda Comercial Menci\u00f3n Econom\u00eda",
            "field_of_study": "Magister en Econom\u00eda Financiera"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Santiago de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH3Rso_rWBz5A/company-logo_400_400/0/1688995527517?e=1700697600&v=beta&t=kZmhgo2No2eKteAHxvQVIuleWfeOrxMKsBPiIxUobos",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-santiago-de-chile/"
            },
            "degree_name": "Ingeniero Comercial en Econom\u00eda.",
            "field_of_study": "Econom\u00eda"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Programaci\u00f3n de Macros con Visual Basic para Excel",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEtD3QheHdsEg/company-logo_400_400/0/1585924716328?e=1700697600&v=beta&t=KM4NrlH4oVJ5MLld4IZjQlwbYhHnkQZTkXefTSso3Oo",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [
        {
            "name": "Informe de Tendencias del Mercado del Cobre",
            "publisher": "Comisi\u00f3n Chilena del Cobre",
            "url": "http://www.cochilco.cl/estudios/info-trimestral.asp?page=1&anio=2014&cat=2",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Rojas",
                    "name": null,
                    "headline": "Economist"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 10959144,
                "name": "Lynk & Co",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQELPNMZlrUV4g/company-logo_400_400/0/1519875078044?e=1700697600&v=beta&t=rlmRigDwIbsezu11ISCW6tSFQryTxcMP1Z_dTt3N6Us",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/lynkco/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Lynk & Co",
                    "description": null,
                    "title": "Shared support advisor",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Comisi\u00f3n Chilena del Cobre",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Comisi\u00f3n Chilena del Cobre",
                    "description": null,
                    "title": "Analista Econ\u00f3mico",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 45476,
                "name": "Universidad Andr\u00e9s Bello",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHVTMx6xnNRfw/company-logo_400_400/0/1548868505492?e=1700697600&v=beta&t=PznmeXzTNANpwqgxrBSnUeSLoW0qheaezX1uWacxPB4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-andres-bello/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Provincia de\u00a0Santiago, Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Universidad Andres Bello",
                    "description": null,
                    "title": "Profesora Gesti\u00f3n financiera para la miner\u00eda",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 339190,
                "name": "Coopeuch",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG-js5UA721ow/company-logo_400_400/0/1604353906369?e=1700697600&v=beta&t=eM2DEr7zecNMH3FWpUTufq0Ey33ooEM-F6fH9ZkytGM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/coopeuch/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Coopeuch",
                    "description": null,
                    "title": "Analista de Planificaci\u00f3n",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Contacto con clientes",
        "Esp\u00edritu de equipo",
        "Finanzas",
        "Estad\u00edstica",
        "Administraci\u00f3n de empresas",
        "Windows",
        "Presentaciones",
        "Pron\u00f3stico",
        "Hojas de c\u00e1lculo de Google",
        "Anal\u00edtica de datos",
        "SPSS",
        "Resoluci\u00f3n de problemas",
        "Microsoft PowerPoint",
        "An\u00e1lisis de datos",
        "Comunicaci\u00f3n",
        "Investigaci\u00f3n",
        "Microsoft Office",
        "Atenci\u00f3n al detalle",
        "Economics",
        "Econometrics"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}