{
    "profile_id": "diego-castro-amenabar-a54b8637",
    "first_name": "Diego",
    "last_name": "Castro Amenabar",
    "sub_title": "Profesor Investigador, Departamento de Humanidades, Facultad de Ciencias Sociales y Educaci\u00f3n, Universidad Andr\u00e9s Bello",
    "profile_picture": null,
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAfTqmAB9rEjnGbRUC6Z0_kPQaKMoYLE4Xo",
    "object_urn": 131312224,
    "birth_date": null,
    "summary": "I'm trained as a lawyer and a Philosopher. I've worked in the public sector in Chile as an advisor for small companies' regulation and digital government. I've taught critical thinking and argumentation in many Universities. I want to keep developing my career both in academia and in the private sector.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Delft, South Holland",
        "city": "Delft",
        "state": "South Holland",
        "default": "Delft, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Chino",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Franc\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Neerland\u00e9s",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Portugu\u00e9s",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            }
        ]
    },
    "industry": "Higher Education",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Groningen",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHjFD1KsBlUnQ/company-logo_400_400/0/1519868080428?e=1700697600&v=beta&t=d2tRvbRlXMKelxD8kEz9CA-lmIOif13yVqBXFWP5Jc4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/rijksuniversiteit-groningen/"
            },
            "degree_name": "Doctor of Philosophy - PhD",
            "field_of_study": "Filosof\u00eda"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "school": {
                "name": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEtD3QheHdsEg/company-logo_400_400/0/1585924716328?e=1700697600&v=beta&t=KM4NrlH4oVJ5MLld4IZjQlwbYhHnkQZTkXefTSso3Oo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ucatolica/"
            },
            "degree_name": "Abogado, Licenciado en Derecho",
            "field_of_study": "Derecho"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHIGS7sjxtNWQ/company-logo_400_400/0/1690249781478?e=1700697600&v=beta&t=Bz_w7J2YBqSt-SXaJpmeaZ9JYZCVmhnsOL93VSLbUy0",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uchile/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Filosof\u00eda"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEtD3QheHdsEg/company-logo_400_400/0/1585924716328?e=1700697600&v=beta&t=KM4NrlH4oVJ5MLld4IZjQlwbYhHnkQZTkXefTSso3Oo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ucatolica/"
            },
            "degree_name": "Licenciado en Filosof\u00eda",
            "field_of_study": "Filosof\u00eda"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                }
            },
            "school": {
                "name": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEtD3QheHdsEg/company-logo_400_400/0/1585924716328?e=1700697600&v=beta&t=KM4NrlH4oVJ5MLld4IZjQlwbYhHnkQZTkXefTSso3Oo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ucatolica/"
            },
            "degree_name": "Bachiller en Humanidades",
            "field_of_study": "Humanidades"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 45476,
                "name": "Universidad Andr\u00e9s Bello",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHVTMx6xnNRfw/company-logo_400_400/0/1548868505492?e=1700697600&v=beta&t=PznmeXzTNANpwqgxrBSnUeSLoW0qheaezX1uWacxPB4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-andres-bello/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago, Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Universidad Andres Bello",
                    "description": null,
                    "title": "Profesor investigador",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 979386,
                "name": "Ministerio Secretar\u00eda General de la Presidencia",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ministerio-secretar-a-general-de-la-presidencia/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Ministerio Secretar\u00eda General de la Presidencia",
                    "description": null,
                    "title": "Asesor de simplificaci\u00f3n de tr\u00e1mites y gobierno digital",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10588682,
                "name": "BPO-Advisors",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGy8dYq8UUPWQ/company-logo_400_400/0/1648647554542?e=1700697600&v=beta&t=v9eZkZCDkkH6nr29B1Jzul-pRy8ddpylpb7oY7CvTG4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/idok-latam/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Dardignac 08, Piso 4, Providencia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "IDOK Latam",
                    "description": null,
                    "title": "Director legal",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 687729,
                "name": "Universidad Cat\u00f3lica del Norte",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEotWU2KGGFRw/company-logo_400_400/0/1519886675051?e=1700697600&v=beta&t=MECBUZD1ae4jAFLjm1KshOrX3kkpPNm9nYtEtY93cWI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-catolica-del-norte/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Antofagasta",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Universidad Cat\u00f3lica del Norte",
                    "description": "Profesor de Filosf\u00eda del Derecho",
                    "title": "Profesor Facultad de Derecho",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ministerio de Economia, Fomento y Turismo",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Ministerio de Economia, Fomento y Turismo",
                    "description": "Liderar la Unidad de Registro de Empresas y Sociedades, relacionarme con otras instituciones, realizar compras p\u00fablicas, asesorar en el desarrollo de sistemas, supervisar al personal de la unidad.",
                    "title": "Jefe Registro de Empresas y Sociedades",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 53511,
                "name": "Universidad Alberto Hurtado",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE3j_geJxO1XQ/company-logo_400_400/0/1535998909086?e=1700697600&v=beta&t=4zyITa4xu8uoQr8bmDacGNhWVWHusuIVoZvAh9fvczw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-alberto-hurtado/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Universidad Alberto Hurtado",
                    "description": "Profesor curso electivo \"Introducci\u00f3n a la Filosof\u00eda China\" Facultad de Filosof\u00eda.",
                    "title": "Profesor \"Introducci\u00f3n a la Filosof\u00eda China\"",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 399270,
                "name": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEtD3QheHdsEg/company-logo_400_400/0/1585924716328?e=1700697600&v=beta&t=KM4NrlH4oVJ5MLld4IZjQlwbYhHnkQZTkXefTSso3Oo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ucatolica/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
                    "description": "Organizaci\u00f3n de seminarios, proyecto de renovaci\u00f3n Biblioteca de Filosof\u00eda.",
                    "title": "Instructor Adjunto, Facultad de Filosof\u00eda",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 18720938,
                "name": "Ministerio de Econom\u00eda de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEnzdwAv-4KUA/company-logo_400_400/0/1690226641304?e=1700697600&v=beta&t=jTWy8VZnemuaOY1FoKCB04LiAAtJSoCc2ZMBEytKxMI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mineconchile/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Ministerio de Econom\u00eda, Fomento y Turismo",
                    "description": "Investigaci\u00f3n jur\u00eddica en proyectos de ley relacionados con libre competencia, emprendimiento y derecho regulatorio en general.",
                    "title": "Abogado",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Linguatutor, Shanghai",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Linguatutor, Shanghai",
                    "description": null,
                    "title": "Profesor de Ingl\u00e9s",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "role": "Asesor jur\u00eddico campamentos",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Un Techo para Chile",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/un-techo-para-chile/"
            },
            "cause": "POVERTY_ALLEVIATION",
            "description": null
        }
    ],
    "skills": [
        "Ingl\u00e9s",
        "Franc\u00e9s",
        "Chino Mandar\u00edn",
        "Portugu\u00e9s",
        "Espa\u00f1ol",
        "Estrategia empresarial",
        "Negociaci\u00f3n",
        "Investigaci\u00f3n jur\u00eddica",
        "Derecho de sociedades",
        "Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica",
        "Microsoft PowerPoint",
        "Asesor\u00eda jur\u00eddica",
        "Liderazgo de equipos",
        "Investigaci\u00f3n y desarrollo",
        "Docencia universitaria"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}