{
    "profile_id": "reinaldopenailillo",
    "first_name": "Reinaldo",
    "last_name": "Penailillo Burgos",
    "sub_title": "Water resources management, cross-cutting issues, WEF Nexus, Latin America",
    "profile_picture": null,
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQHlyLjosuzoZw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1542019062467?e=1697673600&v=beta&t=q7wM0CKPgL7AU1R48W_5udXbuT_bPYmMIny43he9iCk",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAImpX0BEmQcqw749X219AHVHJnR8cmtCy4",
    "object_urn": 36087165,
    "birth_date": null,
    "summary": "The last years I worked on cross cutting issues in water, energy and agriculture as institutional coordination and governance, policy and strategies alignment and promotion of multipurpose infrastructure. By coordinating the Nexus regional programme and collaborating with the United Nations I got experience in policy formulation in several countries in Latin America through implementation with national agencies. After working with BMZ and EU and in partnership with development banks, I have learned that breaking sectorial silos and considering a systemic perspective for approaching actual challenges are key requirements for the implementation of international agendas (2030 Agenda and Paris Agreement). Countries require support to deal with interactions that address complementary and competing needs in a set of goals. For this, partnerships are required. I supported the promotion of energy efficiency and renewable energy through dialogues and network with relevant regional and international stakeholders. To accomplish with this job, my former technical expertise on environmental planning and management, sustainability evaluation, water strategies management was very useful. In resume, about 3 year experience in Latin America, 4 years experience with the mining and energy sector in Chile and 6 years experience with Dutch national and provincial government agencies. \nI hold a master`s degree in Energy and Environmental Sciences from the University of Groningen and bachelor`s degrees in environmental engineering and industrial engineering from the Pontificia Universidad Catolica de Chile.   \n",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": "https://www.water-energy-food.org/resources/resources-detail/resultados-del-dialogo-regional-lac-sesion-1-el-nexo-entre-el-agua-la-energia-y-la-alimentacion-en-america-latina-y-el-caribe/",
            "title": "Di\u00e1logo Regional LAC \u201cEl Nexo entre el Agua, la Energ\u00eda y la Alimentaci\u00f3n en Am\u00e9rica Latina y el Caribe\u201d",
            "description": "\u00bfCu\u00e1les son las caracter\u00edsticas espec\u00edficas del Nexo en Am\u00e9rica Latina y el Caribe y las dificultades para su implementaci\u00f3n? Descargue aqu\u00ed\u00a0las presentaciones y grabaciones de audio de la sesi\u00f3n 1 del Di\u00e1logo Regional Pol\u00edtico-T\u00e9cnico sobre \u201cEl Nexo...",
            "image": null
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Taller Chile: Oportunidades de la Coordinaci\u00f3n Intersectorial en Agua, Alimentaci\u00f3n y Energ\u00eda",
            "description": "La Divisi\u00f3n de Recursos Naturales e Infraestructura colabor\u00f3 con la Agencia Alemana de Cooperaci\u00f3n Internacional (GIZ) en la organizaci\u00f3n de la Reuni\u00f3n de Trabajo \u201cOportunidades de la Coordinaci\u00f3n Intersectorial en Agua, Alimentaci\u00f3n y Energ\u00eda\u201d, que...",
            "image": null
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Taller Nacional \"El Nexo entre el Agua, la Energ\u00eda y la Alimentaci\u00f3n en la Cuenca del R\u00edo Reventaz\u00f3n",
            "description": "Como parte de las actividades del proyecto CEPAL/GIZ \"Nexo agua-energ\u00eda-agricultura en Am\u00e9rica Latina y el Caribe: pol\u00edticas p\u00fablicas para la gesti\u00f3n de las interconexiones\" , la Unidad de Recursos Naturales y Energ\u00eda de la Divisi\u00f3n de Recursos...",
            "image": null
        },
        {
            "url": "https://www.water-energy-food.org/news/taller-toolbox-en-sistemas-de-irrigacion-con-energia-solar-spis-en-santiago-de-chile/",
            "title": "Taller // Toolbox en Sistemas de Irrigaci\u00f3n con Energ\u00eda Solar (SPIS) en Santiago de Chile",
            "description": "El Programa Di\u00e1logo Regional Nexo BMZ/UE en colaboraci\u00f3n con la Comisi\u00f3n Econ\u00f3mica para Am\u00e9rica Latina y el Caribe (CEPAL) y con el apoyo del Instituto de Desarrollo Agropecuario (INDAP) y del Programa Powering Agriculture, se realiz\u00f3 el curso...",
            "image": null
        },
        {
            "url": "https://www.water-energy-food.org/news/second-nexus-executive-steering-committee-meeting-supporting-regions-countries-and-cities/",
            "title": "Second Nexus Executive Steering Committee Meeting // Supporting Regions, Countries and Cities",
            "description": "By Isabel Pasternack, Susanne Schmeier and Tina Schmiers. The second Executive Steering Committee Meeting of the Nexus Regional Dialogues Programme took place in Brussels on the 1-2 Mar 2018. The general objective of the meeting was to present the...",
            "image": null
        },
        {
            "url": "https://www.water-energy-food.org/news/workshop-contributions-for-the-alignment-of-water-policies-with-national-and-development-policies-under-the-nexus-perspective/",
            "title": "Workshop // Contributions for the Alignment of Water Policies with National and Development Policies under the Nexus Perspective",
            "description": "The basin of the Santa Eulalia River represents an important territory. It produces 50% of the water and 70% of the energy used in Lima, capital city of Peru and second largest city in the world located in a desert ecosystem. At the same time, it is a...",
            "image": null
        },
        {
            "url": "https://www.water-energy-food.org/news/taller-lima-peru-importancia-de-interconexion-de-la-gestion-sostenida-del-agua-con-la-seguridad-agraria-alimentaria-y-energetica/",
            "title": "Taller Lima, Peru // Importancia de interconexi\u00f3n de la gesti\u00f3n sostenida del agua con la seguridad agraria, alimentaria y energ\u00e9tica",
            "description": "Con el fin de fortalecer la gesti\u00f3n sostenible del agua, el gobierno peruano, a trav\u00e9s del Ministerio de Agricultura y Riego (Minagri), ha invitado a representantes de diversas instituciones p\u00fablicas a un taller para promover el trabajo...",
            "image": null
        },
        {
            "url": "https://www.water-energy-food.org/news/latin-america-and-the-caribbean-the-wef-nexus-in-planning-processes/",
            "title": "Training workshop The WEF-Nexus in planning processes",
            "description": "The training workshop on \u201cThe Water-Energy-Food Security Nexus in Planning Processes\u201d introduced the WEF Nexus concept as an integrated solution for the management of natural resources. 42 participants from 12 LAC countries looked at conflicting uses...",
            "image": null
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            },
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Environmental Services",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Groningen",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHjFD1KsBlUnQ/company-logo_400_400/0/1519868080428?e=1700697600&v=beta&t=d2tRvbRlXMKelxD8kEz9CA-lmIOif13yVqBXFWP5Jc4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/rijksuniversiteit-groningen/"
            },
            "degree_name": "MSc",
            "field_of_study": "Energy and Environmental sciences"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1996
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                }
            },
            "school": {
                "name": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEtD3QheHdsEg/company-logo_400_400/0/1585924716328?e=1700697600&v=beta&t=KM4NrlH4oVJ5MLld4IZjQlwbYhHnkQZTkXefTSso3Oo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ucatolica/"
            },
            "degree_name": "Engineer's degree",
            "field_of_study": "Industrial Civil Engineering with Environmental Diploma"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1982
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1995
                }
            },
            "school": {
                "name": "Liceo Aleman",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [
        {
            "name": "A framework for assessing climate change adaptation  planning in mining projects",
            "publisher": "Enviromine 2013",
            "url": "http://www.enviromine2013.com/images/docs/13env_program.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2013
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Reinaldo",
                    "last_name": "Penailillo Burgos",
                    "name": null,
                    "headline": "Water resources management, cross-cutting issues, WEF Nexus, Latin America"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Arnaldo",
                    "last_name": "Santander",
                    "name": null,
                    "headline": "Civil Engineer (MSc), Hydrology and Water Management."
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Alejandra Paz",
                    "last_name": "Acu\u00f1a Aguayo",
                    "name": null,
                    "headline": "Subgerente de Permisos Mayores, Antofagasta Minerals"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Sean Capstick",
                    "headline": null
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Communication with the client",
            "number": "Deltares"
        },
        {
            "name": "Contract and Risk Management",
            "number": "Golder"
        },
        {
            "name": "Coordinador de Sistemas Integrados de Gestion: ISO 9001, ISO 14001, OHSAS 18001",
            "number": "SGS Academy"
        },
        {
            "name": "NUEVA NORMATIVA AMBIENTAL CHILENA, REFORMA INSTITUCIONAL Y ESTRATEGIAS DE INTEGRACI\u00d3N GLOBAL PARA UNA ADECUADA POLITICA AMBIENTAL",
            "number": "Dr. Jorge Luis Varela"
        },
        {
            "name": "Project Management",
            "number": "Deltares"
        },
        {
            "name": "Project Management Fundamentals",
            "number": "Golder/IIL"
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 217430,
                "name": "Deltares",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFQ03SpsCfp7w/company-logo_400_400/0/1576578362152?e=1700697600&v=beta&t=w2fOR1iq_EDyU7Bj_7ddjrDKaTZfTyI_PNed1VZONlA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/deltares/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Delft y alrededores, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Deltares",
                    "description": "Department of Water Resources and Delta Management\nhttps://www.deltares.nl/en/areas-of-expertise/",
                    "title": "Senior advisor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1664949,
                "name": "Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit (GIZ) GmbH",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF_OP8utXDGgA/company-logo_400_400/0/1547029282347?e=1700697600&v=beta&t=wWMnv3jlioL29x6eZ4UB6yf5m9f9MurlqxX2FiM_5kk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/gizgmbh/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit (GIZ) GmbH",
                    "description": "Coordination of the WEF Nexus Regional Dialogue in Latin America and the Caribbean",
                    "title": "Senior Advisor - Water Energy Food Nexus / ECLAC Cooperation Programme",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 266175,
                "name": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE_yRcTNvIeYQ/company-logo_400_400/0/1519912561911?e=1700697600&v=beta&t=u6Mou6vlVuVg7nu6WvgMXYucEvNLtE5b-4Szp_VmCuQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/pucv/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso",
                    "description": null,
                    "title": "Relator Diplomado en Mineria Responsable - m\u00f3dulo Gesti\u00f3n Ambiental",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 9348291,
                "name": "SMWE Sustainable Management of Water and Environment",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFd8jBM3n9eqA/company-logo_400_400/0/1519888830078?e=1700697600&v=beta&t=KQ4XIjNWO56_yxMuuUnQdtW5-oG_W_RUd6WhG-I2onQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/smwe-sustainable-management-of-water-and-environment/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "SMWE Sustainable Management of Water and Environment",
                    "description": null,
                    "title": "Founder and Director",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1732941,
                "name": "Energy Development Corporation",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHfXQPq8nbApw/company-logo_400_400/0/1589352847757?e=1700697600&v=beta&t=P5VUmo7-8NGzaBJ5rMuBmU1omw8GhGyI9Forl-Awcz4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/energy-development-corporation/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Energy Development Corporation",
                    "description": "Responsible for the over-all regulatory licensing and environmental management of EDC\u2019s geothermal concessions in Chile.\nEnvironmental program and budget preparation.\nPreparation of terms of reference for the EIA Study.\nSectorial permitting management.",
                    "title": "Senior Regulatory and Environment Officer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 7679,
                "name": "Golder Associates S.A.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHJeN_2YD0Q2g/company-logo_400_400/0/1643734242955?e=1700697600&v=beta&t=ZVH8NIm7sKemk2ODsMKTtIWPTmpgwuqeV0RzhREpQv4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/golder/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santiago, Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Golder",
                    "description": "Responsible for the administrative management of the Group of Environment Services, formed by 22 professionals from different specialties . Tracking of performance indicators, as chargeability, net income, operating income, quotes in the pipeline, backlog. Elaboration of area operation management reports.",
                    "title": "Administrative Manager of Environment Group",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Santiago, Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Golder",
                    "description": "Management and control of environmental and water planning and management projects: task coordination, tracking schedules and budgets, communication with the client. Elaboration of technical and economic leads (higher than USD$ 1,500,000).\nLeader of the Golder Technical Community of Climate Change Adaptation.",
                    "title": "Environmental Project Manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 217430,
                "name": "Deltares",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFQ03SpsCfp7w/company-logo_400_400/0/1576578362152?e=1700697600&v=beta&t=w2fOR1iq_EDyU7Bj_7ddjrDKaTZfTyI_PNed1VZONlA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/deltares/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Delft Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Deltares",
                    "description": "Management and control of environmental and water quality projects. Lider of the \"Water Quality and Calamities\" Discipline of the Delft Cluster Programa, a joint venture of government and private sector, the Netherlands. Budget of USD$ 350,000 and team of 5 persons.",
                    "title": "Environmental and Water Quality Project Manager",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Delft Area, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        }
                    },
                    "company": "Deltares",
                    "description": "Consultant and researcher on water quality issues as thermal pollution from the energy and industrial sector, mobilisation of pollutants (macro, metals, organic contaminats, nutrients) in surface water, dredged material depot and contaminated sediment transport. Experience in numerical modeling.",
                    "title": "Water Quality Consultant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 47985,
                "name": "UNESCO-IHE",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHXH_eHPiEd_g/company-logo_400_400/0/1657195406388?e=1700697600&v=beta&t=nueNqX_5d8JCvBQFVd_V1xDSb39j1ZxCs_JctNd_yHw",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/ihedelft/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "IHE Delft Institute for Water Education",
                    "description": "Guest lecturer of the course Water Quality Modelling of the MSc Programme Environmental Sciences",
                    "title": "Lecturer Water Quality Modelling",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 113164,
                "name": "CONAMA",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/conama/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Coyhaique, Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2002
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2003
                        }
                    },
                    "company": "CONAMA",
                    "description": "Responsible of water and infrastructure projects. Elaboration and participation in workshops with different stakeholders, including local communities and government.",
                    "title": "Project assistant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Environmental Awareness",
        "Sustainability",
        "Water",
        "Water Quality",
        "Climate Change",
        "Water Management",
        "Environmental Engineering"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}