{
    "profile_id": "elisabeth-lictevout-65668725",
    "first_name": "Elisabeth",
    "last_name": "Lictevout",
    "sub_title": "Director of IGRAC, Hydrogeologist, PhD",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGQKNNEX-jztw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1643279347440?e=1697673600&v=beta&t=KEIJ984k4pxRun5-WdwdM3x3pUGOunvz-ZMss8XHyG8",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQH3W1L-c1DeZQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1644427357318?e=1697673600&v=beta&t=A2V19hQRcycEyVZ7GiE8H6oLSlids9LmyohylCeebAQ",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAVC0uIBD1AyfV7jmf81L4Qi-nnIZcqOxiE",
    "object_urn": 88265442,
    "birth_date": null,
    "summary": "I have more than 25 years of experience in water projects in various international contexts and with various organizations (Consultancy, NGO, European Commission, United Nations, Academy). From the knowledge of the resource, in particular groundwater in arid areas, or from the implementation of solutions based on nature, the common thread of all these experiences and my personal and professional goal is to improve access to water, both for vulnerable communities and ecosystems. For a sustainable planet and humanity.\n\nAcumulo m\u00e1s de 25 a\u00f1os de experiencia en proyectos de agua en diversos contextos internacionales y con diversas organizaciones (Consultor\u00eda, ONG, Comisi\u00f3n Europea, Naciones Unidas, Academia). Que sea desde el conocimiento del recurso, en particular del agua subterr\u00e1nea en zonas aridas, o desde la implementaci\u00f3n de soluciones basadas en la naturaleza, el hilo conductor de todas estas experiencias y mi busquedad personal y profesional es mejorar el acceso al agua, tanto para comunidades vulnerables como para los ecosistemas. Para un planeta y una humanidad sustentable.\n\nJ'ai plus de 25 ans d'exp\u00e9rience dans le domaine de l'eau dans divers contextes internationaux et avec diverses organisations (Bureu d'\u00e9tude, ONG, Commission Europ\u00e9enne, Nations Unies, Acad\u00e9mie). Que ce soit depuis la connaissance de la ressource, en particulier des eaux souterraines en zone aride, ou de la mise en \u0153uvre de solutions bas\u00e9es sur la nature, le fil conducteur de toutes ces exp\u00e9riences, et ma qu\u00eate personnelle et professionnelle est d'am\u00e9liorer l'acc\u00e8s \u00e0 l'eau, tant pour les populations vuln\u00e9rables que pour les \u00e9cosyst\u00e8mes. Pour une plan\u00e8te et une humanit\u00e9 durables.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Delft, South Holland",
        "city": "Delft",
        "state": "South Holland",
        "default": "Delft, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Arabic",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "French",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Spanish",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Research",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Montpellier",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHhBGmDEd-_2w/company-logo_400_400/0/1674640240382?e=1700697600&v=beta&t=SH6S9A8ip3V8LaO8IQlYWsbQSy7likoz46WA8xeXl8Y",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-de-montpellier/"
            },
            "degree_name": "PhD",
            "field_of_study": " Sciences de l'Eau"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Technische Universit\u00e4t Braunschweig",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFOLJEynYwgaw/company-logo_400_400/0/1550242110329?e=1700697600&v=beta&t=XoSWKsnl_b4zEl_PNzTQTnMr1hPep7hNnyo2KkuLx-Y",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/tu-braunschweig/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Sustainable Management and Protection of Water"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1991
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1994
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Montpellier",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHhBGmDEd-_2w/company-logo_400_400/0/1674640240382?e=1700697600&v=beta&t=SH6S9A8ip3V8LaO8IQlYWsbQSy7likoz46WA8xeXl8Y",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universite-de-montpellier/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Hydrogeology"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [
        {
            "name": "IAH",
            "position": null,
            "date_start": null,
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [],
    "publications": [
        {
            "name": "Gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n h\u00eddrica en zona \u00e1rida: caso de la Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1, norte de Chile.",
            "publisher": "Aqua-LAC - Vol. 5 - N\u00ba 2 - Set. 2013. pp. 69-77",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2014
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Elisabeth",
                    "last_name": "Lictevout",
                    "name": null,
                    "headline": "Director of IGRAC, Hydrogeologist, PhD"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Maas, C.",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "C\u00f3rdoba, D.",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Herrera, V.",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Payano, R.",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Recursos H\u00eddricos de la Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1: Diagnostico y sistematizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n.",
            "publisher": "UNAP \u2013 Universidad Arturo Prat",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2013
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Elisabeth",
                    "last_name": "Lictevout",
                    "name": null,
                    "headline": "Director of IGRAC, Hydrogeologist, PhD"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Maas, C.",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Dami\u00e1n",
                    "last_name": "C\u00f3rdoba",
                    "name": null,
                    "headline": "Ingeniero Especialista en Hidrogeolog\u00eda en Codelco Casa Matriz"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Reynaldo",
                    "last_name": "Payano",
                    "name": null,
                    "headline": "Civil Engineering, PhD\nHydrology and Water Resources Management"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 1671327,
                "name": "IGRAC",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG9TPy8fDsfiQ/company-logo_400_400/0/1603706757421?e=1700697600&v=beta&t=RgIV_D6LPf5pfumEEEFNvATNVWKlot5ydYDDK5fXufM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/igrac/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Delft, Hollande M\u00e9ridionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "IGRAC",
                    "description": null,
                    "title": "Director at IGRAC",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 50448,
                "name": "Universidad de Concepci\u00f3n",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHodopMkPBswg/company-logo_400_400/0/1637930200325?e=1700697600&v=beta&t=k5sgchhvTSW-AaGqwJa4eAReA80Hlm4TsHUuDjPjjuQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-concepcion/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Concepci\u00f3n, Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Universidad de Concepci\u00f3n",
                    "description": null,
                    "title": "Investigadora asociada del Laboratorio de Suelos, Aguas y Bosques (LISAB) ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 12673598,
                "name": "Carpe Science",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGB4BSuSt3Lhw/company-logo_400_400/0/1543385622566?e=1700697600&v=beta&t=Zzlm_cNfgeJVR5kM5aI5hY2ak8Guw9VvkoQngRiWTgI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/carpescience/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "San Pedro de la Paz",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Carpe Science",
                    "description": null,
                    "title": "Funding partner and director",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 4881,
                "name": "UNICEF",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQE5WFsvU5iicw/company-logo_400_400/0/1519856174357?e=1700697600&v=beta&t=wv1Nid09MpsBciWzz6p9fKkTtwXG7NiyQ_Wegdl7y1M",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/unicef/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "UNICEF",
                    "description": "WASH Evaluation\nTrainer on the MICS Water quality module (Joint Monitoring Programme UNICEF/WHO)",
                    "title": "Water, Sanitation and Hygiene (WASH)",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": null,
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": null,
                    "description": null,
                    "title": "Consultant, technical advisor and independent researcher",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Corporaci\u00f3n de Estudios y Desarrollo Norte Grande (CNG)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Iquique",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Corporaci\u00f3n de Estudios y Desarrollo Norte Grande (CNG)",
                    "description": null,
                    "title": "Project collaborator",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 50448,
                "name": "Universidad de Concepci\u00f3n",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHodopMkPBswg/company-logo_400_400/0/1637930200325?e=1700697600&v=beta&t=k5sgchhvTSW-AaGqwJa4eAReA80Hlm4TsHUuDjPjjuQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-de-concepcion/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Concepci\u00f3n Province, Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Universidad de Concepci\u00f3n",
                    "description": null,
                    "title": "Acad\u00e9mica Departamento Manejo de Bosques y Medio Ambiente, Facultad de Ciencias Forestales",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "CNID (Consejo Nacional de Innovaci\u00f3n para el Desarrollo)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Santiago de Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "CNID (Consejo Nacional de Innovaci\u00f3n para el Desarrollo)",
                    "description": "Elaboration of a  Research and Development national agenda for the sustainability of water resources in Chile",
                    "title": "Miembro de la comisi\u00f3n I+D+i para la Sustentabilidad de los Recursos H\u00eddricos",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "CIDERH (Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo en Recursos H\u00eddricos)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Iquique, Chile",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "CIDERH (Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo en Recursos H\u00eddricos)",
                    "description": ". Researcher from 14/06/2011 to  30/06/2015.\n. Coordinator of research line \u00abIntegrated Management of Water Resources\u00bb of CIDERH from 01/01/2012 to 30/06/2013.\n. Director of CIDERH from 01/06/2012 to 30/06/2015.\n\nFunctions and responsabilities:\n. Leading and managing water resources R&D Center with two lines of research: 1. Integrated Water Resources Management. 2.  Technological Innovation in Water Systems. Coordination with national and international scientific and water resources network. Coordination with regional and national authorities. Coordination with communities. Fund raising (project elaboration and postulation). \n. Researcher of the research line \u201cIntegrated Water Resources Management\u201d:\n1. Characterization of water resources of arid and semi-arid areas (Region of Tarapac\u00e1): Hydrology, Hydrogeology, water quality (special focus on the recharge processes, water balance). \n2. Integrated Water resources integrated management: development of Decision Support System (DSS) and water management models.\n3. Water resources knowledge management: creation of regional water observatory, trainings, workshop, talks and diffusion activities (public: communities, authorities, schools).",
                    "title": "Director & Researcher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 4881,
                "name": "UNICEF",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQE5WFsvU5iicw/company-logo_400_400/0/1519856174357?e=1700697600&v=beta&t=wv1Nid09MpsBciWzz6p9fKkTtwXG7NiyQ_Wegdl7y1M",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/unicef/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lebanon",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "UNICEF",
                    "description": "Water and Sanitation Sector Review: Inventory and mapping of existing water & sanitation issue in the area of access to services, key WASH stakeholders and knowledge resources & gap, Information analysis, Recommendation for future UNICEF funding in the water and sanitation sector of Lebanon.",
                    "title": "Water and Sanitation consultor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Hydrogeology",
        "Integrated Water Resources Management",
        "Humanitarian Assistance",
        "Research",
        "Eau",
        "Renforcement des capacit\u00e9s",
        "D\u00e9veloppement durable",
        "D\u00e9veloppement international",
        "Organisation non gouvernementale",
        "Gestion de l'eau",
        "Gestion de projet",
        "R\u00e9daction de propositions"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}