{
    "profile_id": "mccd-mouvement-congolais-contre-la-dictature-627705a6",
    "first_name": "MCCD",
    "last_name": "Mouvement Congolais Contre la Dictature",
    "sub_title": "Bruno Mou\u00e9l\u00e9, Pr\u00e9sident MCCD-Mouvement Congolais Contre la Dictature, Stichting Vrijheid voor Congo",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGDeKCTkMsLhg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1517439362394?e=1697673600&v=beta&t=TdZbO_60cwr648aHK9RDpJfnYvjwHnndPxh1z_rgIbQ",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABaHmT8B8nAsG0nkivWsFDsv2w1w5JigRI0",
    "object_urn": 377985343,
    "birth_date": null,
    "summary": "Le Sens de notre Combat\n\n\nLE MCCD\n\nLe Mouvement Congolais Contre la Dictature (MCCD), cr\u00e9\u00e9 le 12 janvier 2012 aux Pays-Bas, sur acte No 54503477 de la chambre de commerce, est un mouvement qui  rassemble autour d\u2019un projet, l\u2019ensemble de femmes et d\u2019hommes, citoyens du monde et d\u00e9fenseurs des valeurs de libert\u00e9, de justice et de d\u00e9mocratie; valeurs qui sont facteurs de progr\u00e8s et de d\u00e9veloppement \u00e0 travers la paix et la bonne gouvernance. Ayant malheureusement constat\u00e9  que [highlight]la dictature Denis Sassou Nguesso[/highlight] repr\u00e9sente un obstacle pour la r\u00e9alisation de ce projet ambitieux pour le d\u00e9veloppement du Congo, le MCCD croit n\u00e9cessaire de contourner ou lever cet obstacle.\n\nLE SENS DU COMBAT DU MCCD\n\nColonie fran\u00e7aise jadis connue sous le nom de Moyen-Congo, la R\u00e9publique du Congo, constitu\u00e9e en 1958, proclame son ind\u00e9pendance le 15 Ao\u00fbt 1960. L\u2019exp\u00e9rience politique n\u00e9gative de  notre pays, depuis son accession \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale, n\u2019a apport\u00e9 que de drames dans notre  vie quotidienne. Les r\u00e8gles fondamentales de d\u00e9mocratie, des droits de l\u2019homme, de paix, de justice sociale et de d\u00e9veloppement, r\u00e9gissant l\u2019\u00e9tat de droit, n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9  respect\u00e9es et appliqu\u00e9es par ses gouvernants. Les r\u00e8gnes tyranniques et dictatoriaux,  l\u2019antagonisme politique  engren\u00e9 par les putschs militaires, l\u2019enrichissement illicite et scandaleux et  la corruption ont d\u00e9truit le tissu \u00e9conomique et social.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Damw\u00e2ld, Friesland",
        "city": "Damw\u00e2ld",
        "state": "Friesland",
        "default": "Damw\u00e2ld, Friesland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": "http://mccdcongo.com/journaliste-accreditee-battue-le-dictateur-denis-sassou-nguesso-et-ses-laquais-crieront-ils-au-complot-le-jour-ou-une-plainte-pour-crime-sera-deposee",
            "title": "Journaliste accr\u00e9dit\u00e9e battue : Le dictateur Denis Sassou Nguesso et ses laquais crieront-ils au complot le jour o\u00f9 une plainte pour crime sera d\u00e9pos\u00e9e ? - MCCD Congo",
            "description": "\u00c0 voir ces images d'une journaliste battue, l'on se pose la question de savoir si le dictateur Denis Sassou Nguesso ne serait pas entour\u00e9 des taupes qui veulent pr\u00e9cipiter sa chute, comme cela a toujours \u00e9t\u00e9 le cas pour tout dictateur en fin de r\u00e8gne?",
            "image": null
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "NL",
            "language": "nl"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "NL",
                "language": "nl"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Nederlands, Frans, Spaans, Engels, Lingala",
                "proficiency": null
            }
        ]
    },
    "industry": "Political Organization",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Congo Brazzaville",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "MCCD-Mouvement Congolais Contre la Dictature, Stichting Vrijheid voor Congo",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "MCCD-Mouvement Congolais Contre la Dictature, Stichting Vrijheid voor Congo",
                    "description": null,
                    "title": "Voorzitter/Pr\u00e9sident",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}