{
    "profile_id": "kristyna-nehybova",
    "first_name": "Krist\u00fdna",
    "last_name": "Nehybov\u00e1",
    "sub_title": "Associate",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQHP-xGqQE7Ssw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1662654883249?e=1697673600&v=beta&t=4lwYLMHR5-L-ox7bjtrxSIl2iQlqg9l-QdDsubMQdko",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADHKwg8B1NFpxm44xKSYHgsWOpv9xwOHJEA",
    "object_urn": 835371535,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Czechia",
        "short": "Prague",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Prague, Czechia"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "CZ",
            "language": "cs"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "CZ",
                "language": "cs"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Law Practice",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Masaryk University Brno",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF0wQKJKu6XKQ/company-logo_400_400/0/1647008098831?e=1700697600&v=beta&t=4dCELyvfdiWqQ-IZaw1haC46kzWEF_AYjl5g5l5WY7A",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/masarykova-univerzita-brno/"
            },
            "degree_name": "Master degree",
            "field_of_study": "Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "H\u00e1sk\u00f3linn \u00e1 Akureyri",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHUaCWM0x8pSg/company-logo_400_400/0/1554136705482?e=1700697600&v=beta&t=1hsJeOjKijq4ZcvTaMiMVR2TsTAvJUrSKfFnYkp5C88",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/h%C3%A1sk%C3%B3linn-%C3%A1-akureyri/"
            },
            "degree_name": "Erasmus",
            "field_of_study": "Law"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Masaryk University Brno",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF0wQKJKu6XKQ/company-logo_400_400/0/1647008098831?e=1700697600&v=beta&t=4dCELyvfdiWqQ-IZaw1haC46kzWEF_AYjl5g5l5WY7A",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/masarykova-univerzita-brno/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Psychology"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 578285,
                "name": "Randl Partners",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF8oiR2KvY_qw/company-logo_400_400/0/1569961110942?e=1700697600&v=beta&t=gw0OTNVYoZOGpQwUwDMLb4RC8P7quScGKQoftY1DYl0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/randl-partners/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Prague, Czech Republic",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Randl Partners",
                    "description": "Specializace na pracovn\u00ed pr\u00e1vo",
                    "title": "Associate",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15226537,
                "name": "STRNAD JOCH LOKAJ\u00cd\u010cEK advok\u00e1ti s.r.o.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH4xaLBhtzHcg/company-logo_400_400/0/1519869969138?e=1700697600&v=beta&t=oLrPxMCmttUzpWm2i0Y-n9G5wKSiloMZU_btRFoeVfk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/strnad-joch-lokaj%C3%AD%C4%8Dek-advok%C3%A1ti-s.r.o./",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Prague, Czech Republic",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "STRNAD JOCH LOKAJ\u00cd\u010cEK advok\u00e1ti s.r.o.",
                    "description": null,
                    "title": "Administrative assistant/Paralegal",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Regional Court in Hradec Kr\u00e1lov\u00e9, District Court in Hradec Kr\u00e1lov\u00e9",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hradec Kr\u00e1lov\u00e9, Czech Republic",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Regional Court in Hradec Kr\u00e1lov\u00e9, District Court in Hradec Kr\u00e1lov\u00e9",
                    "description": null,
                    "title": "Internship",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 42709353,
                "name": "Legalcom advok\u00e1tn\u00ed kancel\u00e1\u0159, s.r.o.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEtLOJOJRwGHA/company-logo_400_400/0/1587388411848?e=1700697600&v=beta&t=x4rEQePfVhOSU4fgUgaMLsyL9UYWmodgSH7iRzBprVc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/legalcom-group/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hradec Kr\u00e1lov\u00e9, Czech Republic",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Legalcom Group",
                    "description": null,
                    "title": "Administrative assistant/Paralegal",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "\u010cesk\u00e1 insolv\u011bn\u010dn\u00ed, v.o.s.",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hradec Kr\u00e1lov\u00e9, Czech Republic",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "\u010cesk\u00e1 insolv\u011bn\u010dn\u00ed, v.o.s.",
                    "description": null,
                    "title": "Administrative assistant/Paralegal",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}