{
    "profile_id": "turkottfilip",
    "first_name": "Filip",
    "last_name": "T\u00fcrkott",
    "sub_title": "Goals are dreams with deadlines.",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQGXgZOc_TeWug/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1581513993242?e=1697673600&v=beta&t=FW1Vwc8mmiJ74po4sBPSKyNXevib4jHO5i01J5faxPs",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQECuSJYP2DRtw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1663225202357?e=1697673600&v=beta&t=C2UotBmh4-zTAiKiA2YoCIsNfrVH0vF5G7ia3GHvBWE",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABb9QdEBWz-bBIJit0CNARhpXzE8M3xLAU0",
    "object_urn": 385696209,
    "birth_date": null,
    "summary": "B\u011bhem bakal\u00e1\u0159sk\u00e9ho studia na V\u0160E jsem si zvolil nepovinn\u00fd p\u0159edm\u011bt projektov\u00fd management v angli\u010dtin\u011b, kter\u00fd m\u011b nadchnul z d\u016fvodu spojen\u00ed podnik\u00e1n\u00ed a zam\u011bstn\u00e1n\u00ed. Od t\u00e9 doby se pln\u011b zam\u011b\u0159uji na projektov\u00fd management (vedlej\u0161\u00ed specializace magistersk\u00e9ho studia). R\u00e1d pom\u00e1h\u00e1m ostatn\u00edm lidem se posouvat d\u00e1le v osobn\u00edm i pracovn\u00edm \u017eivot\u011b.",
    "location": {
        "country": "Czechia",
        "short": "Prague",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Prague, Czechia"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "CZ",
            "language": "cs"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "CZ",
                "language": "cs"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Czech",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Deutsch",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            }
        ]
    },
    "industry": "Information Technology & Services",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "Prague University of Economics and Business",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQECmoHvple3Xw/company-logo_400_400/0/1677492469528?e=1700697600&v=beta&t=JlvXE03oyptoAbDz1jJN_OfNN7YFUCg_De5MypOjLro",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/vysok%C3%A1-%C5%A1kola-ekonomick%C3%A1-v-praze/"
            },
            "degree_name": "Master\u2019s degree in business",
            "field_of_study": "Management"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "Prague University of Economics and Business",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQECmoHvple3Xw/company-logo_400_400/0/1677492469528?e=1700697600&v=beta&t=JlvXE03oyptoAbDz1jJN_OfNN7YFUCg_De5MypOjLro",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/vysok%C3%A1-%C5%A1kola-ekonomick%C3%A1-v-praze/"
            },
            "degree_name": "Bakal\u00e1\u0159 (Bc.)",
            "field_of_study": "Podnikov\u00e1 ekonomika a management"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "\u010ceskoslovansk\u00e1 akademie obchodn\u00ed Dr. Edvarda Bene\u0161e, Resslova 8",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Ekonomick\u00e9 Lyceum"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Mathematical Competition at Charles University",
            "description": "N\u011bkolikr\u00e1t jsem na z\u00e1kladn\u00ed \u0161kole absolvoval Matematickou sout\u011b\u017e na Univerzit\u011b Karlov\u011b. Nejlep\u0161\u00ed um\u00edst\u011bn\u00ed jsem m\u011bl v posledn\u00ed ro\u010dn\u00edku na z\u00e1kladn\u00ed \u0161kole, kdy moje znalosti byli nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed a skon\u010dili jsme na 5. m\u00edst\u011b ze z\u00e1kladn\u00edch \u0161kol a 34. m\u00edst\u011b z 64 \u00fa\u010dastn\u00edk\u016f.",
            "issuer": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2010
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "RISE with SAP S/4HANA Cloud",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "SAP",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "SAP",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFgplzXUs8o1Q/company-logo_400_400/0/1688178771763?e=1700697600&v=beta&t=AlFKo6rn6570J7Px-legKnWF2AoF5CnKdaiOBBWalaU",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "SAP Certified Associate - SAP Activate Project Manager",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "SAP",
            "url": "https://www.youracclaim.com/badges/b9e5b339-586f-453e-9a2b-ad9f3ca35218?source=linked_in_profile",
            "license_number": null,
            "display_source": "youracclaim.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "SAP",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFgplzXUs8o1Q/company-logo_400_400/0/1688178771763?e=1700697600&v=beta&t=AlFKo6rn6570J7Px-legKnWF2AoF5CnKdaiOBBWalaU",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "AMS podpora Raiffeisenbank",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Filip",
                    "last_name": "T\u00fcrkott",
                    "name": null,
                    "headline": "Goals are dreams with deadlines."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "AMS Podpora Iveco bus \u010cR",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Filip",
                    "last_name": "T\u00fcrkott",
                    "name": null,
                    "headline": "Goals are dreams with deadlines."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Podpora syst\u00e9m\u016f SE a JVM EKIS UP",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Filip",
                    "last_name": "T\u00fcrkott",
                    "name": null,
                    "headline": "Goals are dreams with deadlines."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Implementace komunikace Tureck\u00e9ho z\u00e1vodu na Iveco \u010cR",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Filip",
                    "last_name": "T\u00fcrkott",
                    "name": null,
                    "headline": "Goals are dreams with deadlines."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Implementace SAP Walmarku do SAP Stada",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Filip",
                    "last_name": "T\u00fcrkott",
                    "name": null,
                    "headline": "Goals are dreams with deadlines."
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Digit\u00e1ln\u00ed Gar\u00e1\u017e",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 1259,
                "name": "Atos",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEYl-E6odacMA/company-logo_400_400/0/1688547763698?e=1700697600&v=beta&t=kbvnIA4K29HT4ri7KzjFXuAno_ARDckTYL03zJaR46Y",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/atos/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Prague",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Atos",
                    "description": null,
                    "title": "Junior project manager",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Atos",
                    "description": null,
                    "title": "Assistant Projekt Manager",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 133194,
                "name": "Invia.cz, a.s.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFUp3L1O4Jo_Q/company-logo_400_400/0/1519892053530?e=1700697600&v=beta&t=9pTMvZnKs6G53FB6Cqqn88YOrUuXhq3U8UCpK9IkbtI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/invia.cz/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Invia.cz, a.s.",
                    "description": null,
                    "title": "Senior Financial Assistant",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2034935,
                "name": "Credit One, a.s.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEeRGEkHl0Mog/company-logo_400_400/0/1519891024523?e=1700697600&v=beta&t=LA3zpv2lMSoPPkYqwePsm9OOVXrItkIUNMssRZyIDMw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/credit-one/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Credit One",
                    "description": null,
                    "title": "Spr\u00e1vce pohled\u00e1vek",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2709332,
                "name": "UOL - \u00da\u010detnictv\u00ed-on-line",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFlp1Cq0gIvXg/company-logo_400_400/0/1563548380275?e=1700697600&v=beta&t=-xkHfYJGGDneigyv3YYLGDYWA6ZK6oC9CBt_S6xfNek",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/uolcz/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Prague",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "UOL \u00da\u010detnictv\u00ed",
                    "description": "Kontrola faktur a dal\u0161\u00edch doklad\u016f, zaevidov\u00e1n\u00ed do syst\u00e9mu a za\u00fa\u010dtov\u00e1n\u00ed.",
                    "title": "Assistant Accountant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1293000,
                "name": "Datart International a.s.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGMVSHxuMbscg/company-logo_400_400/0/1669363780510?e=1700697600&v=beta&t=9PrfAzziHOGtY4fBhLjsdYZ181oYOzxB7NXEZZjd6ns",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/datart.cz/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Let\u0148any, Prague",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "DATART",
                    "description": "komunikace se z\u00e1kazn\u00edky, pomoc s v\u00fdb\u011brem produktu, p\u0159ibl\u00ed\u017een\u00ed vlastnost\u00ed produktu",
                    "title": "Sales Promotion",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Koordinace projekt\u016f",
        "\u0158\u00edzen\u00ed slu\u017eeb v IT",
        "T\u00fdmov\u00e1 pr\u00e1ce",
        "Power BI",
        "Microsoft Excel",
        "Analytick\u00e9 dovednosti",
        "PMO",
        "Projektov\u00fd management",
        "Pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed projektu",
        "Microsoft Project",
        "PowerPoint",
        "Microsoft Office"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}