{
    "profile_id": "simonafedorkova",
    "first_name": "Simona",
    "last_name": "Fedorkov\u00e1",
    "sub_title": "Head of Innovations Netherlands & France at Grolsch",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQFm9OYK-HYTdw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1691078676302?e=1697673600&v=beta&t=wXxEV5cq8r-HtmRef1J0zl-bmEBNUGBUdJqhfNTQNLM",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D16AQHfaMorWWGY8g/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1679612413858?e=1697673600&v=beta&t=4YSFvBABtOiK4h6iqYL4x0VZlszcG9_8_tlD7keg4W0",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAz3bVEBStXzUlD7YbQNlufpZoJMhZGPUyw",
    "object_urn": 217541969,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am a results-driven innovations manager with a passion for developing successful new products in the beer industry. With a proven track record of managing end-to-end NPD processes, I excel at driving innovation and delivering results. I thrive on collaborating with cross-functional teams, leveraging insights and trends to inform product development, and executing go-to-market strategies that drive growth. My experience includes managing ideation sessions, conducting market research, developing and testing prototypes, and leading product launches. Let's connect and explore how I can help drive your innovation agenda.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "CZ",
            "language": "cs"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "CZ",
                "language": "cs"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "angli\u010dtina",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "francouz\u0161tina",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "\u010de\u0161tina",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Food & Beverages",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "school": {
                "name": "Prague University of Economics and Business",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQECmoHvple3Xw/company-logo_400_400/0/1677492469528?e=1700697600&v=beta&t=JlvXE03oyptoAbDz1jJN_OfNN7YFUCg_De5MypOjLro",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/vysok%C3%A1-%C5%A1kola-ekonomick%C3%A1-v-praze/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "International Business"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "Singapore Management University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHz-TKrwq2GFA/company-logo_400_400/0/1568284211628?e=1700697600&v=beta&t=jCBm8fwCugTPIJdMdZaCGMIzPx8AfHSwgpXSoMVPhBc",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/singapore-management-university/"
            },
            "degree_name": "Educational Exchange Programme",
            "field_of_study": "Marketing"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "Prague University of Economics and Business",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQECmoHvple3Xw/company-logo_400_400/0/1677492469528?e=1700697600&v=beta&t=JlvXE03oyptoAbDz1jJN_OfNN7YFUCg_De5MypOjLro",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/vysok%C3%A1-%C5%A1kola-ekonomick%C3%A1-v-praze/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "International Business"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "TOEFL iBT - Score 101/120",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "authority": "Educational Testing Service (ETS)",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "ETS",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQG8wr1PJuA-qw/company-logo_400_400/0/1582914511307?e=1700697600&v=beta&t=69FwRkYyvpF4LxuDSMUQJ3FoPvQcBliWOvGoHjQGGts",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes en langue fran\u00e7aise - DELF B2",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Commission nationale du DELF et du DALF",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        },
        {
            "name": "First Certificate in English - Grade A",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "University of Cambridge",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "University of Cambridge",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGLqHVOwtQeUQ/company-logo_400_400/0/1663833278405?e=1700697600&v=beta&t=wJZ3qsiN1k9S5kLW0xqLdlCZFIknx3jeaHn5KZHPbgA",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [
        {
            "name": "Studentsk\u00fd klub obchodu a konkurenceschopnosti",
            "position": "Marketing & PR Manager",
            "date_start": {
                "month": 8,
                "day": null,
                "year": 2015
            },
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [
        {
            "title": "Procter & Gamble - Business Minds Challenge, Warsaw",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": "A prestigious 2-days seminar in Warsaw in Poland for the top university students across the Central Europe. During the 2 days we learnt about the P&G departments and competed in teams of five solving business case studies.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Simona",
                    "last_name": "Fedorkov\u00e1",
                    "name": null,
                    "headline": "Head of Innovations Netherlands & France at Grolsch"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Michal",
                    "last_name": "Kolomaznik",
                    "name": null,
                    "headline": "EMEA Senior Project Manager & Scrum Master at Microsoft"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Tomas",
                    "last_name": "Dusenka",
                    "name": null,
                    "headline": "Employer Brand Leader at PwC \ud83e\udde1"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Petra Longinov\u00e1",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "No\u00e9mi Patai",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Ond\u0159ej Vod\u00e1k",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Ivana Hornikova",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "M\u00e1rton Varga",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Bence Damjanovics",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Krist\u00f3f D\u00f3cs",
                    "headline": null
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 18631,
                "name": "Koninklijke Grolsch",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQECFc4vz2EYXg/company-logo_400_400/0/1519856465392?e=1700697600&v=beta&t=iGX4d4FcwVntOXG0pt4IrR9a4ry3O5kjzRyUkPJMjGM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/koninklijke-grolsch/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Koninklijke Grolsch",
                    "description": null,
                    "title": "Head of Innovations Netherlands & France",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 628393,
                "name": "Grolsch",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH34i-R76scKA/company-logo_400_400/0/1519881007201?e=1700697600&v=beta&t=r5ymNWGE6u997uKBfO3hVy-IlupgSdpciAnwQEzdzu0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/plzensky-prazdroj/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Plze\u0148sk\u00fd Prazdroj",
                    "description": null,
                    "title": "Head of Innovations Netherlands & France",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Bratislava",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Plze\u0148sk\u00fd Prazdroj",
                    "description": null,
                    "title": "Brand Manager Pilsner Urquell for Slovakia",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Plze\u0148sk\u00fd Prazdroj",
                    "description": null,
                    "title": "Innovations Manager New Categories and Cider CZ & SK",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Plze\u0148sk\u00fd Prazdroj",
                    "description": null,
                    "title": "Innovations Trainee | Future Leaders Programme",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Plze\u0148sk\u00fd Prazdroj",
                    "description": "\u2022 Mapov\u00e1n\u00ed alternativn\u00edch kan\u00e1l\u016f pro prodej produkt\u016f PPAS",
                    "title": "Sales Trainee | Future Leaders Programme",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Prague, The Capital, Czech Republic",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Plze\u0148sk\u00fd Prazdroj",
                    "description": "\u2022  Rotace na pozici Trade Marketing Specialist v r\u00e1mci absolventsk\u00e9ho rozvojov\u00e9ho programu Future Leaders Programme\n\u2022 Samostatn\u00e1 p\u0159\u00edprava, koordinace a exekuce ON-trade marketingov\u00fdch pl\u00e1n\u016f v souladu s c\u00edli dan\u00fdch aktivac\u00ed, objemov\u00fdmi c\u00edli a pot\u0159ebami z\u00e1kazn\u00edk\u016f\n\u2022 Komunikace s odd\u011blen\u00edm obchodu, brand marketingu, n\u00e1kupu a financ\u00ed p\u0159i realizaci trade aktivit\n\u2022 P\u0159\u00edprava brief\u016f, komunikace s agenturami a v\u00fdvoj ON-trade aktivac\u00ed v\u010detn\u011b komunika\u010dn\u00edch materi\u00e1l\u016f (POSM)\n\u2022 Intern\u00ed prezentace sv\u011b\u0159en\u00fdch aktivit sm\u011brem k veden\u00ed spole\u010dnosti i sm\u011brem k prodejn\u00edmu odd\u011blen\u00ed\n\u2022 Monitoring a vyhodnocov\u00e1n\u00ed vlastn\u00edch i konkuren\u010dn\u00edch aktivit\n\u2022 Zodpov\u011bdnost za p\u0159id\u011blen\u00e9 aktivity a rozpo\u010det sv\u011b\u0159en\u00fdch projekt\u016f",
                    "title": "Trade Marketing Trainee | Future Leaders Programme",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 46176,
                "name": "CzechTrade",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEn0eLZy-2KZQ/company-logo_400_400/0/1690886224973?e=1700697600&v=beta&t=AUoBRNTzp5K3YT8MN80ZLb1_DG99JmVEdx08GTFTEQc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/czechtrade/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Sydney, Australia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "CzechTrade",
                    "description": "\u2022 Market entry analysis for Czech companies - market research, competition analysis, product and price comparison, legal aspects and technical barriers, recommendations for marketing and sales strategy\n\u2022 Representation of Czech companies at trade fairs - Fine Food 2016 in Melbourne\n\u2022 Communication with potential Australian business partners for Czech clients\n\u2022 Monitoring of economic news in Australia and Czech Republic\n\u2022 Providing long-term export assistance",
                    "title": "Assistant Project Manager for Australian and New Zealand Operations",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 628393,
                "name": "Plze\u0148sk\u00fd Prazdroj",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH34i-R76scKA/company-logo_400_400/0/1519881007201?e=1700697600&v=beta&t=r5ymNWGE6u997uKBfO3hVy-IlupgSdpciAnwQEzdzu0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/plzensky-prazdroj/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Plze\u0148sk\u00fd Prazdroj",
                    "description": null,
                    "title": "Brand Marketing Intern",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10268290,
                "name": "SKOK - Studentsk\u00fd klub obchodu a konkurenceschopnosti",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGxvYGFQBZijQ/company-logo_400_400/0/1519743777630?e=1700697600&v=beta&t=z7oiKE59JN88ESZ3CMrLg8NY_6SE0Wt-BvAL_F0G1NI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/skokvse/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "SKOK",
                    "description": "\u2022 Managing the Marketing & PR team \u2013 responsible for the overall performance\n\u2022 Established PR Audit \u2013 systematic valuation of our image, followed by strategic goal setting and creation of action plan\n\u2022 Supervised the promotion of events, photographers and web team\n\u2022 Social Media Management\n\u2022 Preparing workshop for other members of the student organisation about Marketing and PR",
                    "title": "Marketing & PR manager",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Prague",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "SKOK",
                    "description": "\u2022 managing the core and strategic activity of the student organisation\n\u2022 first time created and executed Business Cocktail - the networking event connecting business students with senior managers and CEOs\n\u2022 responsible for the programme and overall smooth execution - discussion topics, etc.\n\u2022 after project steps - responsible for follow up communication and feedback from participants",
                    "title": "Business Cocktail Event Manager",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Faculty of International Relations, University of Economics, Prague",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Faculty of International Relations, University of Economics, Prague",
                    "description": "\u2022 Supervised projects of junior members of the team\n\u2022 Mentoring program \u2013 created and managed the platform that helps young and ambitious students to grow through connections with successful senior students\n\u2022 Led Recruiting campaign for high school students \u2013 organised events for high school students, gave speech during Doors Open Day for 500 students and their parents\n\u2022 Led Recruitment event called \u201cSt\u00ednov\u00e1n\u00ed v\u00fduky\u201d visited by 135 high school students - participation rate increased by 50 % in comparison with last year despite declining demographic trend\n\u2022 Social Media Management - collaborated on Facebook fanpage strategy, competitions for fans\n\u2022 Gave motivational speech for first year students\n\u2022 Organized events, workshops and lectures, simple graphic work - designed brochures and posters",
                    "title": "Public Relations Assistant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1116,
                "name": "Procter & Gamble",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGGCd-fMXfRWw/company-logo_400_400/0/1661448431618?e=1700697600&v=beta&t=_DDCDOc6py-Y24mv5TErwVsmncoB6tnFXsjB7qIVQSw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/procter-and-gamble/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Budapest, Hungary",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Procter & Gamble",
                    "description": "\u2022 E-commerce strategy for Fabric Care in Central Europe \u2013 first time evaluation of sales fundamentals, situation analysis and recommendation for further development\n\u2022 ROI analysis of instore trial activities in Central Europe \u2013 lead the project aimed to find, analyse and recommend to execute new instore trial activities, close cooperation with local sales teams\n\u2022 Execution of Trial plans in Central Europe \u2013 fully responsible for the project execution",
                    "title": "Brand Management Summer Intern Fabric Care",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5077565,
                "name": "KIA MOTORS CZECH s.r.o.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFnogBLy9nlLw/company-logo_400_400/0/1610097955395?e=1700697600&v=beta&t=3XZiS73SPLvkajOLyf1LbXH5_lsXh-PGoc4JvQG7pBA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/kia-czech/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Kia Czech s.r.o.",
                    "description": "\u2022 Business Management Project \u2013 extraction of data from the internal system, creation of templates for Business Management reports, update of Business Management data on monthly basis, organisation of Business Management workshop for dealers\n\u2022 Sales evaluation, preparation of data for qualitative margin evaluation, communication with dealers\n\u2022 Corporate Identity and Space Identity - photos editing and upload for Kia Motors Corporation financial support\n\u2022 Editing of Corporate Identity elements record keeping",
                    "title": "Sales Trainee",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2979,
                "name": "Allianz",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGHx9VjaPq_EQ/company-logo_400_400/0/1627889445446?e=1700697600&v=beta&t=EyUz3mi47egi_bCwfR0iKMk2QeCNUHfNTXWh7fYtrpI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/allianz/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Allianz",
                    "description": null,
                    "title": "Administrativn\u00ed pracovn\u00edk",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Management inovac\u00ed",
        "Inovace produkt\u016f",
        "Rozvoj zna\u010dky",
        "\u0158\u00edzen\u00ed zna\u010dky",
        "Microsoft Office",
        "English",
        "Microsoft Excel",
        "Customer Service",
        "PowerPoint",
        "Microsoft Word",
        "Photoshop",
        "French"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}