{
    "profile_id": "jirispalensky",
    "first_name": "Jiri",
    "last_name": "Spalensky",
    "sub_title": "Openminded with art soul",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQHvZDUimS2XbQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1624455927933?e=1697673600&v=beta&t=OLAxuvbqyIlS1LZT2khyDFwXv6A6KaAUQKV62w6pmWI",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQGkR9Ydk20QqQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1551348833746?e=1697673600&v=beta&t=VhHCwN7Dktu-OdCE6Iobzmqn7LXxkOEk1kufHJFfx84",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABYkPXgBrXFJTQwZI3X7vlxD_MJKurMZAKM",
    "object_urn": 371473784,
    "birth_date": null,
    "summary": "Vzhledem k r\u016fznorod\u00e9 \u010dinnosti v m\u00fdch profes\u00edch m\u00e1m velk\u00fd p\u0159ehled nejenom v modern\u00edch technologi\u00edch, ale v sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b i na poli soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00ed (jako \u010dlen produkce hudebn\u00edho divadla s nimi pracuj\u00ed ka\u017ed\u00fd den). Nem\u00e1m probl\u00e9m jednat se z\u00e1kazn\u00edky, a to lidsky, se z\u00e1jmem o jejich pot\u0159eby, co\u017e bylo dlouhou dobu mou v\u00fdhodou v prodejnosti zbo\u017e\u00ed na maloobchodn\u00edch prodejn\u00e1ch, jeliko\u017e jsem m\u011bl svou skupinu z\u00e1kazn\u00edk\u016f, kte\u0159\u00ed se ke mn\u011b pravideln\u011b vraceli. ",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Volendam, North Holland",
        "city": "Volendam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Volendam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": null,
            "title": "PLAK\u00c1T_Lazebn\u00edk Sevillsk\u00fd_A2.jpg",
            "description": "Plak\u00e1t spole\u010dnosti HUDILAS Production, k muzik\u00e1lov\u00e9 komedii Lazebn\u00edk Sevillsk\u00fd",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQHsCRZwcv2ktA/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1621256746374?e=1692946800&v=beta&t=RzLt-Qsc7H8kN3L4EgFXW61Abcq1_7SdOpHYzbRCLco"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "ZA_KOMINEM_2020_Plakat_A2.jpg",
            "description": "Plak\u00e1t hudebn\u00edho divadla pro poh\u00e1dkov\u00fd muzik\u00e1l pro d\u011bti, ZA KOM\u00cdNEM. ",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQHOfzOPLB6DMg/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1601806161319?e=1692946800&v=beta&t=cxmAZjx0YMfwZyS9cqltGstfw6zNvugoHb4cYhhF1hw"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "OvP - Plak\u00e1t A2_RGB_foto.jpg",
            "description": "Plak\u00e1t hudebn\u00edho divadla pro muzik\u00e1l ODPO\u010c\u00cdVEJ V POKOJI",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQGbdrCzxkw0sg/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1601806088383?e=1692946800&v=beta&t=MDBKa9CK-wcVjcBNxkE7EEdTAw7MVXcdId5egWFs_mg"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "plakat_MK_krivoklat.jpg",
            "description": "Prvotina pro hudebn\u00ed divadlo a muzik\u00e1l MODR\u00c1 KREV.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQGXyZGFGNIZ2A/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1601805949300?e=1692946800&v=beta&t=IFMWl-asC9JJFw467cd9Pw5vjelYygAUJSdZAzW3QLU"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "UBUNTU_Plakat_Ploskovice_2020.jpg",
            "description": "Plak\u00e1t pro vystoupen\u00ed sboru UBUNTU p\u0159i divadeln\u00edm festivalu v Ploskovic\u00edch",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQEfGRhPRlkfkw/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1601805873142?e=1692946800&v=beta&t=Fuj5YF9D6UH20PLt5LdfferiRiO_cbaAR9CPqb3oYPc"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Plakat_Ploskovice_2020_A2.jpg",
            "description": "Plak\u00e1t A2 pro divadeln\u00ed festival v Ploskovic\u00edch",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQEaBB-LCRrHYQ/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1601805844060?e=1692946800&v=beta&t=1N2_UBxfPoNktrIyyBLofTMpeXOpuF3tnYVtfeODsvg"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "lenovo banner.jpg",
            "description": "Jednoduch\u00fd banner pro web COMPOS.cz ve spolupr\u00e1ci s LENOVO. ",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D2DAQH86MRfrb1mQQ/profile-treasury-image-shrink_8192_8192/0/1601805747893?e=1692946800&v=beta&t=9buHX9zy4SUgTixbKgoLgjBMVjriuRXaAg4tPWW1c-M"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "CZ",
            "language": "cs"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "CZ",
                "language": "cs"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "angli\u010dtina",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "\u010de\u0161tina",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Airlines/Aviation",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "St\u0159edn\u00ed pr\u016fmyslov\u00e1 \u0161kola dopravn\u00ed, a.s.",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Elektronick\u00e9 po\u010d\u00edta\u010dov\u00e9 syst\u00e9my"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "school": {
                "name": "Centrum odborn\u00e9 p\u0159\u00edpravy technicko - hospod\u00e1\u0159sk\u00e9",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "\u010c\u00edslicov\u00e1 a v\u00fdpo\u010detn\u00ed technika"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [
        {
            "name": "HUDILAS Production s.r.o.",
            "position": "Produkce",
            "date_start": {
                "month": 9,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 855336,
                "name": "Werk & IK B.V.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQF1-b0iUIGVSA/company-logo_400_400/0/1519895975090?e=1700697600&v=beta&t=ithLRAP6GGFoqy3zCl3UB3lOll60yB-yOsh7XdBpFMY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/werk-&-ik-b.v./",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, Severn\u00ed Holandsko, Nizozemsko",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Werk & IK B.V.",
                    "description": null,
                    "title": "Schiphol Airport Worker",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 163480,
                "name": "dnata",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEhtoxRJlVm4A/company-logo_400_400/0/1519881373089?e=1700697600&v=beta&t=YLq0T0riC7ALnifrfeZY6aq0WqgMIszRF2jUlelA4tA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/dnata/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Schiphol",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "dnata",
                    "description": null,
                    "title": "PAX - Aircraft Baggage Handling",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 65887953,
                "name": "HUDILAS Production",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH3maQKZSwF-g/company-logo_400_400/0/1602003725717?e=1700697600&v=beta&t=12Ml9DFZx4hjy211NFN-7OPafrLuLO5Ak6ikt3WVcLE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/hudilas/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesko",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "HUDILAS Production",
                    "description": null,
                    "title": "Produk\u010dn\u00ed",
                    "employment_type": "Contract"
                },
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "HUDILAS Production",
                    "description": "Muzik\u00e1lov\u00fd herec a zp\u011bv\u00e1k v hudebn\u00edm divadle La Scuola.",
                    "title": "Muzik\u00e1lov\u00fd herec, zp\u011bv\u00e1k",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Termix Club Prague",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Termix Club Prague",
                    "description": "Moder\u00e1tor ve\u010dern\u00edch akc\u00ed v pra\u017esk\u00e9m hudebn\u00edm-tane\u010dn\u00edm klubu.",
                    "title": "Host",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "M & M Stores s.r.o.",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesko",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "M & M Stores s.r.o.",
                    "description": "Kompletace v\u00fdpo\u010detn\u00ed techniky, s t\u00edm spojen\u00e1 oprava a testov\u00e1n\u00ed.",
                    "title": "Technik IT",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 12642810,
                "name": "COMPOS DISTRIBUTION s.r.o.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGfuSMjw7MAQw/company-logo_400_400/0/1653549872291?e=1700697600&v=beta&t=eM-067lLSD4yIYw5-E2esjftOVoR9dsmueEXZIGVfLM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/compos-distribution-s-r-o/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "COMPOS DISTRIBUTION s.r.o.",
                    "description": "Spr\u00e1va produkt\u016f v syst\u00e9mu i6, tvorba jednoduch\u00e9 grafiky pro pot\u0159eby marketingu, spr\u00e1va SEO.",
                    "title": "Webmaster",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10477418,
                "name": "COMFOR Stores a.s.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGam4rLBhAoGQ/company-logo_400_400/0/1546940505615?e=1700697600&v=beta&t=12sMjbEpZz88xxlYr7Ael6Fot6Sm9KXNtw7NPQNFUxA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/comfor-stores/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Prague",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "COMFOR STORES",
                    "description": "Starost o chod prodejny, administrativa v syst\u00e9mu i6, veden\u00ed t\u00fdmu prodejc\u016f, z\u00e1sobov\u00e1n\u00ed (p\u0159\u00edjem a v\u00fddej zbo\u017e\u00ed), administrativa reklamac\u00ed, pracovn\u00ed pohovory s nov\u00fdmi pracovn\u00edky.",
                    "title": "Store Manager",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Friends Club Prague",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Friends Club Prague",
                    "description": "Moder\u00e1tor ve\u0159ejn\u00fdch akc\u00ed v hudebn\u00edm - tane\u010dn\u00edm klubu.",
                    "title": "Moder\u00e1tor",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Elvia-PRO, spol. s r.o.",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Elvia-PRO, spol. s r.o.",
                    "description": "Prodejce profesion\u00e1ln\u00ed AV techniky, dom\u00e1c\u00edch spot\u0159ebi\u010d\u016f a chytr\u00fdch za\u0159\u00edzen\u00ed spole\u010dnosti SONY, Samsung",
                    "title": "Maloobchodn\u00ed prodejce",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 592565,
                "name": "O2 Czech Republic",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFA5ysXsT0tmQ/company-logo_400_400/0/1590430779753?e=1700697600&v=beta&t=FWYYaopFyRhIf1FEh4k1JdYT2gUuClpAwktEfBipago",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/o2-czech-republic/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "O2 Czech Republic",
                    "description": null,
                    "title": "O2 Guru a konzultant prodeje",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 republika",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "O2 Czech Republic",
                    "description": null,
                    "title": "Obchodn\u00ed z\u00e1stupce - externista",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "role": "Hlavn\u00ed IT koordin\u00e1tor ",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Prague Pride z.s.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFJFEn2rd1BRg/company-logo_400_400/0/1570465890150?e=1700697600&v=beta&t=IIPX4qK3RvRp-Fyz7zT2hXYD4dGO4HV77pH10D7lC8U",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/prague-pride-o.s./"
            },
            "cause": "CIVIL_RIGHTS",
            "description": "Spr\u00e1va webu, dohled nad prac\u00ed grafik\u016f a \u0161kolen\u00ed t\u00fdmu pro nov\u00e9 technologie v oblasti modern\u00edch Cloudov\u00fdch a webov\u00fdch slu\u017eeb."
        }
    ],
    "skills": [
        "Management",
        "Customer Service",
        "Microsoft Office",
        "Sales",
        "Telecommunications",
        "Leadership",
        "Microsoft Excel",
        "Strategic Planning",
        "Team Leadership",
        "Marketing",
        "Business Strategy",
        "Slu\u017eby z\u00e1kazn\u00edk\u016fm",
        "Windows",
        "Technick\u00e1 podpora",
        "Telekomunikace",
        "Marketing na soci\u00e1ln\u00edch m\u00e9di\u00edch",
        "Informa\u010dn\u00ed technologie",
        "Maloobchod",
        "\u010cinohern\u00ed herectv\u00ed"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}