{
    "profile_id": "magdalenakarasz",
    "first_name": "Magdalena",
    "last_name": "Karasz",
    "sub_title": "Niezale\u017cny dystrybutor w Organic Life S.A.",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFEjL2LLBtWDw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1564483883604?e=1697673600&v=beta&t=kJcYE5EQ-AJAiVBf9GaHwo9XzxPf7eMVdYgt7dfp0pU",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACmhxOUBdm18FTalc3_wqr24SETJa0gFTRc",
    "object_urn": 698467557,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Venlo, Limburg",
        "city": "Venlo",
        "state": "Limburg",
        "default": "Venlo, Limburg, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "PL",
            "language": "pl"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "PL",
                "language": "pl"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Health, Wellness & Fitness",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2025
                }
            },
            "school": {
                "name": "Wy\u017csza Szko\u0142a Biznesu - National Louis University w Nowym S\u0105czu",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE5lPSSaNOIOA/company-logo_400_400/0/1663590351655?e=1700697600&v=beta&t=t8XZWRRwt-QJeT_-rrg3imOXxwn-3A75XGwc5dCvFMo",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/wy%C5%BCsza-szko%C5%82a-biznesu---national-louis-university-w-nowym-s%C4%85czu/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Business psychology"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Vedica Akademia Psychobiologi",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "Psychologia fizjologiczna/Psychobiologia"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "Studium Fryzjerstwa i Wiza\u017cu",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Technik us\u0142ug kosmetycznych",
            "field_of_study": "Kosmetologia estetyczna"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lipi\u0144ski University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFBsearEj89tg/company-logo_400_400/0/1544990823633?e=1700697600&v=beta&t=hk4SIndh3mtIQ5N9ZksvvJerB7ooFNaK316fUY3qd5U",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/lipinski-university/"
            },
            "degree_name": "Master of Laws - LLM",
            "field_of_study": "Ekonomia"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "school": {
                "name": "Studium Fryzjersko Kosmetyczne Profil",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Technik Us\u0142ug Fryzjerskich",
            "field_of_study": "Fryzjerstwo/stylizacja w\u0142os\u00f3w"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Organic Life S.A.",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Organic Life S.A.",
                    "description": null,
                    "title": "Niezale\u017cny dystrybutor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "InStyle",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Kielce, woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie, Polska",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "InStyle",
                    "description": null,
                    "title": "Business Owner",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Studium Fryzjerskie",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie, Polska",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Studium Fryzjerskie",
                    "description": null,
                    "title": "Nauczyciel",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Matrix",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Kielce, woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie, Polska",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Matrix",
                    "description": null,
                    "title": "fryzjer stylista",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Wsp\u00f3\u0142praca biznesowa",
        "Marketing wielokana\u0142owy",
        "Rozw\u00f3j osobisty",
        "Pozyskiwanie klient\u00f3w",
        "Zarz\u0105dzanie zespo\u0142em",
        "Marketing bezpo\u015bredni"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}