{
    "profile_id": "juan-pablo-mazzaccaro-843743a",
    "first_name": "Juan Pablo",
    "last_name": "Mazzaccaro",
    "sub_title": "Redactor",
    "profile_picture": null,
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAHjkPMBWXo2oG0KPF2WUV91cAAeCIt4LlE",
    "object_urn": 31690995,
    "birth_date": null,
    "summary": "Trabajo en medios de comunicaci\u00f3n desde mayo de 2000. Comenc\u00e9 en medios digitales y luego incursion\u00e9 en gr\u00e1fica. Todos los medios en los que trabaj\u00e9 est\u00e1n relacionados con la industria automotriz, aunque no es el \u00fanico rubro en el que me puedo desempe\u00f1ar. En los medios en los que trabaj\u00e9 realic\u00e9 redacci\u00f3n de cr\u00f3nicas, notas y entrevistas; producci\u00f3n de notas y entrevistas; cobertura de eventos en el interior y exterior y -en los \u00faltimos a\u00f1os- actualizaci\u00f3n de perfiles en diferentes redes sociales.",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Argentina",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Argentina"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Online Media",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                }
            },
            "school": {
                "name": "Instituto 20 de Junio",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "T\u00e9cnico Superior en Periodismo",
            "field_of_study": "Periodismo"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Pisteros Group SRL",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2006
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Pisteros Group SRL",
                    "description": "Redactor de Revista Pisteros (alcance nacional). Redacci\u00f3n de cr\u00f3nicas, notas y entrevistas. Producci\u00f3n de notas y entrevistas. Cobertura de eventos en el interior y exterior. Actualizaci\u00f3n del sitio web de la empresa (www.pisteros.com). Divulgaci\u00f3n de las actividades de la empresa. Actualizaci\u00f3n de perfiles en diferentes redes sociales.",
                    "title": "Redactor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Automundo Magazine (USA)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Automundo Magazine (USA)",
                    "description": "Redacci\u00f3n y producci\u00f3n de notas.",
                    "title": "Redactor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "arrancar.com",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2000
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2004
                        }
                    },
                    "company": "arrancar.com",
                    "description": "Redacci\u00f3n de cr\u00f3nicas y art\u00edculos relacionados con automovilismo deportivo. Entrevistas. Confecci\u00f3n de biograf\u00edas. Redacci\u00f3n de noticias relacionadas con el mercado automotriz.",
                    "title": "Redactor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "cocholopez.com",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2001
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2002
                        }
                    },
                    "company": "cocholopez.com",
                    "description": "Redacci\u00f3n de partes de prensa del piloto Osvaldo \"Cocho\" L\u00f3pez y su equipo de TC 2000 durante la temporada 2001. Actualizaci\u00f3n de estad\u00edsticas. Contacto con la prensa.",
                    "title": "Redactor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Web 2.0",
        "Public Relations",
        "Spanish",
        "Google+",
        "Wordpress",
        "English",
        "Community Management",
        "Journalism",
        "Blogging",
        "Social Media",
        "Online Journalism",
        "Facebook",
        "Corporate Communications",
        "Digital Journalism",
        "Social Media Marketing",
        "Microsoft Office",
        "Espa\u00f1ol",
        "Ingl\u00e9s",
        "Redes sociales",
        "Comunicaciones empresariales"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}