{
    "profile_id": "catalinatorresyo",
    "first_name": "Catalina",
    "last_name": "Torres",
    "sub_title": "Video editor & Photographer",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D03AQEPs-JfQShIng/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1691596004784?e=1697673600&v=beta&t=v8Ffi7lZtng8GKM-nXUw62g5gIPZLAb0PKlCxqwAqJ0",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQFugwA9vcFHiA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1617052495988?e=1697673600&v=beta&t=uTO-c9UsapVDDpyUp9Ad2qxa0UUH460Z1I2ZMUBP7PQ",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADEQGDkBSetJVoa8U7ZtOxSk42epAmL8fcA",
    "object_urn": 823138361,
    "birth_date": null,
    "summary": "Catalina Torres lives and works between Barcelona, \u200b\u200bThe Hague and Montevideo. She graduated from the Andy Goldstein School of Creative Photography in 2019. She studied Documentary Film at the National University of San Mart\u00edn, in Buenos Aires. She is currently selected to participate in the MA Photography & Society at the Royal Academy of art The Hague. His work has been exhibited in collective and individual exhibitions. For more than five years she has been doing commercial work as a photographer, audiovisual producer, video editor and creative director.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Hague, South Holland",
        "city": "The Hague",
        "state": "South Holland",
        "default": "The Hague, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Alem\u00e1n",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Catal\u00e1n",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Franc\u00e9s",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Motion Pictures & Film",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2024
                }
            },
            "school": {
                "name": "Royal Academy of Art, The Hague | Koninklijke Academie van Beeldende Kunsten (KABK)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE-LpTQ5ipH8g/company-logo_400_400/0/1647247437799?e=1700697600&v=beta&t=qr61yOK0hyiqzkPspUIdMJxs2z8jyLM4RnDIVE42rjQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/royal-academy-of-art-the-hague-koninklijke-academie-van-beeldende-kunsten-kabk-/"
            },
            "degree_name": "Master of Arts - MA",
            "field_of_study": "Fotograf\u00eda"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2024
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Nacional de San Mart\u00edn",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHH36E9p76k0w/company-logo_400_400/0/1649095829227?e=1700697600&v=beta&t=LVE0tNKzcXKJO3utC1u0IFqo5DqoOG6s7jirftUkyOQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/unsamoficial/"
            },
            "degree_name": "Licenciatura",
            "field_of_study": "Cine Documenal"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Escuela de Fotograf\u00eda Creativa Andy Goldstein",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Tecnicatura",
            "field_of_study": "Fotograf\u00eda"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "T\u00e9cnico en Fotograf\u00eda Creativa",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Escuela de Fotografia Creativa Andy Goldstein",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": null
        },
        {
            "name": "First Certificate in English",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Cambridge Assessment English",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Cambridge University Press & Assessment English",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQF764moHT29Og/company-logo_400_400/0/1650876512808?e=1700697600&v=beta&t=kXntkmuOOUBpZ1PTzmgzO3O1xC1BedVEEa-CiF-uO-Y",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Cl\u00ednica de proyectos fotogr\u00e1ficos con Agustina Triquell",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Direcci\u00f3n de Fotograf\u00eda en Taller de Cine y Multimedia",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Direcci\u00f3n y realizaci\u00f3n en Escribir y Hacer Cine",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Fotoperiodismo con Armando Sartorotti",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Ilustraci\u00f3n vectorial",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Introducci\u00f3n al motion design y curvas de animaci\u00f3n",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Photoshop avanzado con Eugin Core",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Programa de Cine y Video en Proyecto Imaginario",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Taller de escritura narrativa con Fernanda Tr\u00edas",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 477104,
                "name": "Virtuagym",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF3NRvfjzQEEA/company-logo_400_400/0/1616488396946?e=1700697600&v=beta&t=t8fO-0nl7JZnfRyMc6vFzeUhW9IPUpvfL0u1yb_3UtE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/virtuagym/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Virtuagym",
                    "description": null,
                    "title": "Editor de v\u00eddeo",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 11016997,
                "name": "Factorial HR",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGufA924UNBfQ/company-logo_400_400/0/1634495502289?e=1700697600&v=beta&t=NP4NY-mrXhrwv48XBg_hJ6J2hnGnKbkW41FbECyab2I",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/factorialhr/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Factorial",
                    "description": "In addition to being a video editor and audiovisual producer, I was in charge of thinking about the image in general and creating audiovisual campaigns",
                    "title": "Visual Concept",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Factorial",
                    "description": "Creating videos from start to finish. Idea, script, storytelling, shooting, editing. Great knowledge of Adobe Pack and lighting and camera skills.",
                    "title": "Video Producer",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Freelance, self-employed",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Buenos Aires y alrededores",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Freelance, self-employed",
                    "description": null,
                    "title": "Realizadora audiovisual | Directora creativa | Artista visual",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Chiquero Estrategias de Comunicaci\u00f3n",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Montevideo, Uruguay",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Chiquero Estrategias de Comunicaci\u00f3n",
                    "description": "Realizaci\u00f3n y edici\u00f3n de contenido audiovisual principalmente para clientes uruguayos. Fotograf\u00eda corporativa y de producto. Algunas de las empresas con las que trabajamos han sido: Mc Donald's / Intendencia de Montevideo / ATGen Laboratorio.\n\nwww.chiquero.uy",
                    "title": "Creative Director",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1045741,
                "name": "Freelance Photograper",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/freelance-photograper/",
                "employees": {
                    "start": 0,
                    "end": 1
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Buenos Aires, Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Freelance Photograper",
                    "description": "Se desempe\u00f1a como fot\u00f3grafa freelance en estas \u00e1reas: fotograf\u00eda de arquitectura y dise\u00f1o de interiores, fotograf\u00eda corporativa y empresarial, fotograf\u00eda de moda y producto.",
                    "title": "Fot\u00f3grafo profesional",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 40850093,
                "name": "Estudio Franchini",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFpAmeUm_FGbw/company-logo_400_400/0/1565201860394?e=1700697600&v=beta&t=ua-QnL0_mKwIkiE12kow9ZPcxW0ctlUGRn7dL_nNjNw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/estudio-franchini/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Buenos Aires, Provincia de Buenos Aires, Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Estudio Franchini",
                    "description": "Fot\u00f3grafa de espacios y dise\u00f1o de interiores.",
                    "title": "Photographer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1815218,
                "name": "Uber",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFiYnR1Mbtxdg/company-logo_400_400/0/1538169321193?e=1700697600&v=beta&t=NrURy4_VYmB-vcxLfbSyie5bxOGZgjhT-kst2CpcKpk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/uber-com/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Uber",
                    "description": "Fotograf\u00eda de platos de comida. Se requiere un gran manejo de t\u00e9cnicas de iluminaci\u00f3n.",
                    "title": "Fot\u00f3grafa",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "LIGA Arte Contempor\u00e1neo",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Buenos Aires, Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "LIGA Arte Contempor\u00e1neo",
                    "description": "Asistente creativa. Creaci\u00f3n de cat\u00e1logos de obras de arte. Recepci\u00f3n y manejo de obras. Fotograf\u00eda de obras.",
                    "title": "Ayudante de producci\u00f3n",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Asamblea Permanente de Derechos Humanos - Argentina",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Buenos Aires, Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Asamblea Permanente de Derechos Humanos - Argentina",
                    "description": "Pasant\u00eda en la Asamblea Permanente de Derechos Humanos catalogando y archivando documentos y fondos fotogr\u00e1ficos de gran relevancia p\u00fablica.",
                    "title": "Catalogaci\u00f3n de archivos fotogr\u00e1ficos",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "DG Entertainment",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Buenos Aires, Provincia de Buenos Aires, Argentina",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "DG Entertainment",
                    "description": "Cobertura fotogr\u00e1fica de Festival BUE.",
                    "title": "Fot\u00f3grafa",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Edici\u00f3n",
        "Redacci\u00f3n de contenidos web",
        "Desarrollo de contenidos",
        "Redacci\u00f3n",
        "Estrategia de contenidos",
        "Adobe Premiere Pro",
        "After Effects",
        "Fotograf\u00eda",
        "Direcci\u00f3n art\u00edstica",
        "Cine",
        "Escritura creativa",
        "Archivos",
        "Adobe Illustrator",
        "Adobe InDesign",
        "Adobe Photoshop",
        "Producci\u00f3n cinematogr\u00e1fica",
        "Dise\u00f1o gr\u00e1fico",
        "Adobe Audition",
        "Narrativa",
        "DaVinci Resolve"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}