{
    "profile_id": "bi-zah-nene-05b60a123",
    "first_name": "Bi Zah",
    "last_name": "NENE",
    "sub_title": "Diplomate",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQEqlT2fzov2Ww/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1654968112383?e=1697673600&v=beta&t=4gJVnrAzsp2LqffeaJT8pD0Fi7yYR4PiHY5X4WWBJUc",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQFSdlDmaY3WRA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1647251222154?e=1697673600&v=beta&t=_ei3ZnS7Ba-tLKUrv6DITTn2xgppnj-ZqGYMeYgmwzg",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAB6GO8cBkhOmlcOaBOJcdIcqBbQHon1zGts",
    "object_urn": 512113607,
    "birth_date": null,
    "summary": "Parcours atypique, toujours \u00e0 la recherche de nouveaux challenges. \nMaitrise en Sciences Economies \u00e0 l'Universit\u00e9 de Bouak\u00e9, Dipl\u00f4m\u00e9 du Cycle Sup\u00e9rieur de l'ENA, Option Travail et Lois Sociales.\nInspecteur du Travail et des Lois Sociales (2004-2014)\nMobilit\u00e9 professionnelle en 2014, pour se lancer dans une carri\u00e8re de diplomate.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Hague, South Holland",
        "city": "The Hague",
        "state": "South Holland",
        "default": "The Hague, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "International Affairs",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "ENA C\u00f4te d'Ivoire",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Dipl\u00f4me du Cycle Sup\u00e9rieur ",
            "field_of_study": "Administration du Travail et des Lois Sociales"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ambassade de C\u00f4te d'Ivoire aux Pays-Bas",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Ambassade de C\u00f4te d'Ivoire aux Pays-Bas",
                    "description": null,
                    "title": "Premier Conseiller",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Minist\u00e8re des Affaires \u00c9trang\u00e8res",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Minist\u00e8re des Affaires \u00c9trang\u00e8res",
                    "description": null,
                    "title": "Charg\u00e9 d'\u00c9tudes",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Direction G\u00e9n\u00e9rale du Travail (DGT), Minist\u00e8re de l'Emploi",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Abidjan, Plateau ",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "Direction G\u00e9n\u00e9rale du Travail (DGT), Minist\u00e8re de l'Emploi",
                    "description": null,
                    "title": "Charg\u00e9 d'Etudes ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "N\u00e9gociations",
        "Microsoft Word",
        "Parler en public",
        "Microsoft Office",
        "Management",
        "Recherche",
        "Microsoft Excel",
        "Anglais"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}