{
    "profile_id": "mifougo-youssouf-diarrassouba-9ab51756",
    "first_name": "Mifougo Youssouf",
    "last_name": "Diarrassouba",
    "sub_title": "Ambassadeur de C\u00f4te d'Ivoire aux Pays-Bas ",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQH5tZkEKWi6ww/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1681491538221?e=1697673600&v=beta&t=GZpR3mpVtQi1FyEw8RoCX2SFADP97UbxGoplKNbwsoQ",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAvSodMB0Cl7NQpjZ3caQFAUI23eWjknKbA",
    "object_urn": 198353363,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Government Administration",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Sciences Po",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGibH--XUFAAg/company-logo_400_400/0/1519952326460?e=1700697600&v=beta&t=gtqlA-ouLhdxrl4NY9h338URMQSuekLPf5Tv8FjDR8Y",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/sciences-po/"
            },
            "degree_name": "Ex\u00e9cutive Master",
            "field_of_study": "Politiques et Management du D\u00e9veloppement "
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                }
            },
            "school": {
                "name": "COFEB / BCEAO (Dakar)",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Dipl\u00f4me d'Eudes Sup\u00e9rieures Financi\u00e8res et Bancaires",
            "field_of_study": "Techniques Bancaires; March\u00e9s financiers"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1994
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1996
                }
            },
            "school": {
                "name": "Ecole Nationale d'Administration (ENA) d'Abidjan",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Dipl\u00f4me du Cycle Sup\u00e9rieur (option Tr\u00e9sor)",
            "field_of_study": "Comptabilit\u00e9 Publique"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1988
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1992
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universit\u00e9 Nationale de C\u00f4te d'Ivoire (Abidjan)",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Ma\u00eetrise de Droit",
            "field_of_study": "Droit Priv\u00e9 (Carri\u00e8re des Entreprises)"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1985
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1987
                }
            },
            "school": {
                "name": "Instiut National Sup\u00e9rieur de l'Enseignement Technique (INSET) / Yamoussoukro",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "DUT",
            "field_of_study": "Gestion - Commerce"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ambassade de la C\u00f4te d\u2019Ivoire aux Pays-Bas",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "La Haye, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Ambassade de la C\u00f4te d\u2019Ivoire aux Pays-Bas",
                    "description": null,
                    "title": "Ambassadeur",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ambassade de C\u00f4te d'Ivoire en Guin\u00e9e",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Ambassade de C\u00f4te d'Ivoire en Guin\u00e9e",
                    "description": null,
                    "title": "ambassadeur",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Commission Electorale C\u00f4te d'Ivoire (CEI)",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        }
                    },
                    "company": "Commission Electorale C\u00f4te d'Ivoire (CEI)",
                    "description": null,
                    "title": "Tr\u00e9sorier, Membre de la Commission Centrale",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Cabinet du Premier Ministre de C\u00f4te d'Ivoire",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Cabinet du Premier Ministre de C\u00f4te d'Ivoire",
                    "description": null,
                    "title": "Chef de Cabinet Adjoint",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Minist\u00e8re d'Etat charg\u00e9 de la Reconstruction et de la R\u00e9insertion",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Abidjan (C\u00f4te d'Ivoire)",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        }
                    },
                    "company": "Minist\u00e8re d'Etat charg\u00e9 de la Reconstruction et de la R\u00e9insertion",
                    "description": null,
                    "title": "Directeur des Affaires Administratives et Financi\u00e8res",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Minist\u00e8re d' Etat, Minist\u00e8re de la Communication",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2003
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Abidjan (C\u00f4te d'Ivoire)",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2003
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        }
                    },
                    "company": "Minist\u00e8re d' Etat, Minist\u00e8re de la Communication",
                    "description": null,
                    "title": "Directeur des Affaires Administratives  et Financi\u00e8res",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Diplomatie",
        "Administration publique",
        "Finances Publiques",
        "Droit des Affaires",
        "Management"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}