{
    "profile_id": "serge-s-42532174",
    "first_name": "serge",
    "last_name": "S.",
    "sub_title": "Bring innovative digital solutions to small and medium-sized businesses to increase their local visibility as well as fully measure their return on investment (ROI)",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQF97NwJzpnCdg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1516518346226?e=1697673600&v=beta&t=2UNtobIi3XcnRlNzhSR0JUnQN7nzdL-mBXTp7jpWsTw",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQEjuqDqPdqwzA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1645457326516?e=1697673600&v=beta&t=v4SXZzTQWa-VzoLqOflKg0RpuSLCOkpbPk-sX-SYDO0",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAA-1jx0B-wJrmT-NAnSy1J4j3VVMPhrB39E",
    "object_urn": 263556893,
    "birth_date": null,
    "summary": null,
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "The Hague, South Holland",
        "city": "The Hague",
        "state": "South Holland",
        "default": "The Hague, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "espagnol",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "francais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "neerlandais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Marketing & Advertising",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "school": {
                "name": "Rotterdam University of Applied Sciences",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG3Kyr4cUYEWQ/company-logo_400_400/0/1570826248210?e=1700697600&v=beta&t=_KYK2zdTvT0h-B2aSWQ3nyu6NzKi1V5R_oRb9MafpBU",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/hogeschool-rotterdam/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "sciences appliqu\u00e9es lettres modernes"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "school": {
                "name": "Windesheim",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGQqD5vAOBKkQ/company-logo_400_400/0/1664798647108?e=1700697600&v=beta&t=zmNoIg746yx0h3ijBfHulGzImroxaXXH_BWUnawdaWs",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/hogeschool-windesheim/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "sciences appliqu\u00e9es lettres modernes"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1998
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                }
            },
            "school": {
                "name": "mondriaan college commerce et marketing",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "mbo",
            "field_of_study": "commerce et marketing, seo search engine optimization, sea"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Toolstudio",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Abidjan, Abidjan, C\u00f4te d\u2019Ivoire",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Toolstudio",
                    "description": "OUTILS, TRUCS ET ASTUCES POUR MA\u00ceTRISER VOTRE SMARTPHONE, PC ET INTERNET\nUn guide pour progresser tous les jours et exploiter tout le potentiel de votre mat\u00e9riel informatique et des outils num\u00e9riques afin d'\u00eatre plus productif et d\u00e9velopper rapidement votre business.",
                    "title": "Ceo Toolstudio",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "GENI24",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bruxelles, R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale, Belgique",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "GENI24",
                    "description": null,
                    "title": "CEO",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 9200968,
                "name": "Andaman7 (A7 Software)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFNaW4cgQrIeA/company-logo_400_400/0/1519873997172?e=1700697600&v=beta&t=tJdu49NYXImziGaYDzHFOMP3TVJgd5kJcjKzW4NConM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/andaman7/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Afique",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Andaman7 ",
                    "description": "L'application Andaman7 est une application mobile cr\u00e9\u00e9e par MR VINCENT KEUNEN fondateur et ceo de la startup liegeoise A7 software. Elle a pour objectif d'am\u00e9liorer significativement la communication entre m\u00e9decins et patients et leur donner les moyens de collaborer de fa\u00e7on efficace. \nNous permettons d'avoir un acc\u00e8s direct, rapide et s\u00e9curis\u00e9 aux dossiers sant\u00e9 et de gagner un temps pr\u00e9cieux gr\u00e2ce \u00e0 un \u00e9change multi-directionnel et transparent avec les personnes concern\u00e9es par le bien \u00eatre d'un m\u00eame patient.\n\nL\u2019\u00e9change et la synchronisation des informations se fait de fa\u00e7on s\u00e9curis\u00e9e. Les donn\u00e9es ne sont pas stock\u00e9es sur des serveurs mais bien sur l'appareil des utilisateurs. Cet outil se veut universel et est une plateforme ouverte \u00e0 tous autres acteurs pertinents (syst\u00e8mes int\u00e9gr\u00e9s sur PC, appareils connect\u00e9s, modules d'aide aux patients/m\u00e9decins, etc.) voulant s'int\u00e9grer \u00e0 un dossier sant\u00e9",
                    "title": "representant",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 10993366,
                "name": "Tremplin",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHIKeiSSe3V9g/company-logo_400_400/0/1576231773303?e=1700697600&v=beta&t=gydry56u-RRSwujSkXUwNPMnYm-a0EaUtcCerEVPhhg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/tremplinco/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Tremplin",
                    "description": null,
                    "title": "CEO ",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Ind\u00e9pendant",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Bruxelles, Belgique",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Ind\u00e9pendant",
                    "description": "Traide groupe Sprl est une entreprise de droit belge cr\u00e9e en Ao\u00fbt 2014.\nCr\u00e9\u00e9e \u00e0 l'origine dans le but de faciliter l'interaction entre les diaspora et leurs pays d'origine en Afrique dans le domaine du commerce, de l'export, du transfert d'argent, Traide groupe est aujourd'hui un acteur cl\u00e9 dans le d\u00e9veloppement de solutions marketing via les codes et les tags mobiles.\nGr\u00e2ce \u00e0 nos applications Mobiles, les consommateurs, via leur smartphone, scannent simplement des \"tags\" (QR Code, NFC, Jingle sonores, ,...) sur tous les supports m\u00e9dia (affichages, presse, TV, Produits, PLV, Bracelets intelligents, Cartes plastiques pvc...)pour acc\u00e9der \u00e0 tout genre d'informations dont les plus importants sont les dossiers m\u00e9dicaux personnels et les logiciels de gestion de commerces.\nEgalement entrepreneur social,nous esp\u00e9rons, gr\u00e2ce \u00e0 notre solution innovante dans l'e-sant\u00e9, la d\u00e9mocratisation des objets connect\u00e9s et gr\u00e2ce \u00e0 notre \u00e9quipe d\u2019agents de suivi sanitaire \u00e0 domicile, am\u00e9liorer le recours aux soins et aider les centres de sant\u00e9 primaires, les  cliniques num\u00e9riques, les assureurs, les mutuelles de sant\u00e9 partenaires \u00e0 renouer avec les populations.",
                    "title": "co-founder & ceo \u00e0 TRAIDE GROUPE",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "traide groupe",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "R\u00e9gion de Bruxelles, Belgique",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "traide groupe",
                    "description": "Responsable du r\u00e9f\u00e9rencement des sites web et applications mobiles.\nOptimisation technique et \u00e9ditoriale des sites.\nD\u00e9veloppement de la popularit\u00e9 des sites. \nConseil et support \u00e0 destination des autres enseignes du groupe (Freetransfert, connectoffice.eu , allebedrijvenin.nl...).\nVeille internet( veille concurentielle, e-r\u00e9putation)\nAnimation d'un cours de 20h par an sur les moteurs de recherche et le r\u00e9f\u00e9rencement.\nimport et export, transport vers l\"afrique de vehicules neufs ou d'occasion, machines agricoles et tout autre engin\nFret aerien et maritime, service groupage.    \nwww.traideshipping.com",
                    "title": "Directeur g\u00e9n\u00e9ral",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 860277,
                "name": "connectoffice.eu",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGWP8eyR_QRRg/company-logo_400_400/0/1519918678706?e=1700697600&v=beta&t=nikko6U75LyWErgzM6o9T2HdTt-HOvzh6npiSpW8opo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/connectoffice.eu/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "den haag abidjan",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "connectoffice.eu",
                    "description": "Service en ligne de mise en contact des particuliers et des artisans regions pays-bas, belgique  et france.",
                    "title": "founder",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "seeds4dev",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "seeds4dev",
                    "description": "Seeds4dev is an online platform that connects small-scale farmer\u2019s cooperatives (particularly women) with farm sponsors who will fund their farms to produce rice and fresh vegetables that are locally purchased and supplied to the schools to feed school children in most food insecure areas of C\u00f4te d\u2019Ivoire. That all with guidance and input from our technical field experts who also provide training on using smart farming techniques.\nTo prevent that countless children turn up for school on an empty stomach, which makes it hard to focus on lessons and address rural poverty, we gives farm sponsors the opportunity to invest in farms which can be anything from poultry to maize, soya beans, rice and cassava, with a 3 to 9 month farm cycle, dependent on the crop. The sponsor then gets their original sponsorship and 40% of the profit from the harvest. The cooperatives also receive 40% of the profit from the additional land they wouldn\u2019t have been able to work on but for our intervention and then Seeds4dev receives the remaining 20% for it\u2019s work. Farm sponsors can get between 6-25% returns on their initial sponsorship after harvest depending on the type of farm they sponsor.",
                    "title": "Group CEO",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "New Business Development",
        "Gestion de projet",
        "Management",
        "Strat\u00e9gie commerciale",
        "Microsoft Office",
        "Strat\u00e9gie marketing",
        "Marketing sur les r\u00e9seaux sociaux",
        "Marketing digital",
        "Email marketing",
        "Google Ads",
        "Publicit\u00e9 sur Instagram",
        "Marketing Facebook",
        "Publicit\u00e9 sur LinkedIn",
        "Marketing sur Twitter",
        "WordPress",
        "Shopify",
        "Pages de destination"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}