{
    "profile_id": "352691515908",
    "first_name": "Alain",
    "last_name": "AZONLIGNON",
    "sub_title": "IT Consultant Sr. A-MOA | Digital Workplace Services - Audio visual, Conferencing, Multimedia Services and Digital Workplaces - WebEx | ServiceNow | ERP - CRM",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D03AQFiswj1soleGg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1686665516238?e=1697673600&v=beta&t=py9c-BSLK-p7KsX-F93BWcnR5QAeit1fObHO_2Qt2pQ",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQEftGzGO1G0ZA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1688299558290?e=1697673600&v=beta&t=9Wt2wu5B8Zdjjee6vnFuAQ3RYeN80-9j3vv_-esItjs",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAI3LhcBvDg01gplVgld0YYMzm34Pv6nM0E",
    "object_urn": 37170711,
    "birth_date": null,
    "summary": " Villa HOH is a rapidly growing Social company with offices in Ivory Coast, Togo, Niger Senegal, Morocco, Belgium, Luxembourg and France. Specializing in, education and fighting against the digital divide, they have product and innovation at their core and their solution helps global companies with cross border. As CTO help to make this engineering organization successful in the challenges ahead. Enjoy mentoring engineers and enable them to be successful employees. Help them grow within the company and hire talented people that fit the company culture and values. I have a huge role in hiring new engineers, coaching engineers, designing how they do engineering. Together with the DevOps team, I lead the Product and Engineering teams. Deep technologist, possess proven expertise in enhancing productivity and growing engineering teams. Lead the multidisciplinary engineering team. \u2022 Establish engineering success metrics. \u2022 Ensure the team is set-up for long-term success. \u2022 Ensure the engineering goals are aligned with the rest of the company. \u2022 Build a strong engineering culture that will support an enable the purpose and vision of the business. \u2022 \u2714 10 + years experience in leadership positions with teams 5-20+ in size \u2022 \u2714 20 + years experience in ICT Consulting \u2022 \u2714 Working with external contractors and in-sourced teams \u2022 \u2714 Working with external stakeholders to the company and to the engineering team \u2022 \u2714 Managed Devops Project Building customer-facing applications (mobile and web) \u2022 \u2714 Building backend systems integration across multiple vendors and systems \u2022 \u2714 Building and scaling software technology products \u2022 \u2714 Motivating and leading cross-functional teams \u2022 \u2714 Creative problem-solving \u2022 \u2714Mentor | DevOps Engineering | SRE | Docker Enthusiast \u2022 \u2714 Excel (advanced), Slack, Asana, GSuite, Jira, Github,Confluence , Atlassian https://europa.eu/!KM99bD",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": "https://www.mybizz.site/azonlignon/villahoh.pdf",
            "title": "Villa HoH ",
            "description": "\"Lutte contre l'analphab\u00e9tisme et la fracture num\u00e9rique en Afrique\" Le Digital la chance du continent et de sa jeunesse\". L\u2019analphab\u00e9tism...",
            "image": null
        },
        {
            "url": "https://www.admpawards.biz/index.php/2021/04/03/la-villa-hoh-contre-l-analphabetisme-et-la-fracture-numerique-en-afrique/",
            "title": "La Villa HOH: contre l' analphab\u00e9tisme et la fracture num\u00e9rique en Afrique - #ADMP AWARDS",
            "description": "Le concept d'intelligence collective est de plus en plus \u00e9voqu\u00e9 en entreprise et a r\u00e9ussi \u00e0 s'imposer comme une m\u00e9thode efficace qui apporte des...",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/D4E27AQHuRyX73Vs7tg/articleshare-shrink_800/0/1692088367100?e=1692950400&v=beta&t=vQ8eBuMqgPxTxdZb6D9PY7LdaVE5QtmhcgC6g53JP0w"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Alain AZONLIGNON_CV-FolioLast.pdf",
            "description": "#Motivated #Self-starter #Organized #Efficient #Flexible  #Creative #Competent #Thoughtful  #Experienced  #Sociable  #Detail-oriented #Passionate ....",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E2DAQHF-tnaQjgdiQ/profile-treasury-document-cover-images_1920/0/1616261226204?e=1692950400&v=beta&t=hR8fPiWAQav7PVCxx6A_E3ZN9OQLeSU24uJLqvj59hk"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Espagnol",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Espagnol",
                "proficiency": null
            }
        ]
    },
    "industry": "Non-profit Organization Management",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "ISL - Institut Saint-Laurent Enseignement de promotion sociale Li\u00e8ge",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHsijKikutxzA/company-logo_400_400/0/1583750956385?e=1700697600&v=beta&t=kG4ZAJ1gr7PHUMf3NKmOq9sh8e8GJzqmvkfqkobUTsA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/institut-saint-laurent---enseignement-de-promotion-sociale/"
            },
            "degree_name": "Technicen Informatque ",
            "field_of_study": "Sciences informatiques et de l''information et services apparent\u00e9s"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "school": {
                "name": "ISL - Institut Saint-Laurent Enseignement de promotion sociale Li\u00e8ge",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHsijKikutxzA/company-logo_400_400/0/1583750956385?e=1700697600&v=beta&t=kG4ZAJ1gr7PHUMf3NKmOq9sh8e8GJzqmvkfqkobUTsA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/institut-saint-laurent---enseignement-de-promotion-sociale/"
            },
            "degree_name": "TUI Technicien en Utilisations Informatique",
            "field_of_study": "Informatique"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1993
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 1995
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lyc\u00e9e International Descartes Abidjan",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "secondaire"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "HEC Montr\u00e9al",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFZ_p0E0-8U7g/company-logo_400_400/0/1679316340884?e=1700697600&v=beta&t=f8f96feUVvUXvyeq3zr0gUgbqKL6FOQWolhAnDUpHM8",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/hecmontreal/"
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": "EDULIB - GRH-101.2 - Gestion des conflits"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [
        {
            "name": "Croix rouge de belgique",
            "position": "B\u00e9n\u00e9vole",
            "date_start": {
                "month": 3,
                "day": null,
                "year": 2010
            },
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "Croix Rouge de Belgique ",
            "position": "Consultant ICT ",
            "date_start": null,
            "date_end": null
        }
    ],
    "projects": [
        {
            "title": "Pilotage du Projet \"VHOH ACademy\" en reponse \u00e0 la pandemie du Covid 19 developpement d'une platefome E-learning |\u00a0International Rescue Committee & Pro Jeunes",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "la Villa HOH en se focalisant sur l\u2019atteinte de l\u2019ODD 4 (Acc\u00e8s \u00e0 une \u00e9ducation de qualit\u00e9) contribue pleinement \u00e0 la recherche de solutions nouvelles sur l\u2019autonomisation des jeunes en Afrique avec un point de d\u00e9part en C\u00f4te d'Ivoire.\nA travers des formations ad\u00e9quates et cibl\u00e9es, nous permettons aux jeunes en situation pr\u00e9caires d\u2019acc\u00e9der facilement au march\u00e9 de l\u2019emploi ou l\u2019auto-emploi ; tout en prenant en compte les probl\u00e9matiques li\u00e9es \u00e0 leur environnement. En effet, l\u2019acc\u00e8s \u00e0 une \u00e9ducation inclusive et \u00e9quitable permet de doter les populations locales d\u2019outils n\u00e9cessaires pour d\u00e9velopper des solutions innovantes et am\u00e9liorer leur vie.\n \nNous mettons \u00e9galement l\u2019accent sur la transformation socio-\u00e9conomique des communaut\u00e9s.  En avril prochain, nous d\u00e9butons un projet pilote dans l\u2019un des quartiers populaires de la commune de Yopougon, 1er espace type de transformation socio-\u00e9conomique communautaire par l'action du digitale et de l'intelligence collective. L\u2019objectif \u00e9tant d\u2019apporter le digital, l\u2019intelligence collective et l\u2019entrepreneuriat au c\u0153ur des quartiers populaires.\n \nA noter que depuis notre lancement en Novembre 2019, nous accompagnons les jeunes de la fili\u00e8re TIC du programme PRO-Jeunes de IRC. Je joins \u00e0 cet effet, notre plaquette sommaire qui reprend notre mission et nos offres de services.\n \nPremier acteur au service du d\u00e9veloppement humain, c\u2019est donc naturellement que nous nous sommes tourn\u00e9s vers votre institution, et ce, pour une \u00e9ventuelle collaboration. Ayant compris l\u2019int\u00e9r\u00eat que vous portez pour la promotion et le d\u00e9veloppement des solutions technologiques en faveur de l\u2019\u00e9ducation, \u00e7a sera l\u2019occasion pour nous de vous aider, \u00e0 assurer pleinement cette mission.\n ",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Alain",
                    "last_name": "AZONLIGNON",
                    "name": null,
                    "headline": "IT Consultant Sr. A-MOA | Digital Workplace Services - Audio visual, Conferencing, Multimedia Services and Digital Workplaces - WebEx | ServiceNow | ERP - CRM"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "KOUADIO BONNAVENTURE VIANNEY",
                    "last_name": "AKA",
                    "name": null,
                    "headline": "Brevet de technicien sup\u00e9rieur (BTS) chez PIGIER C\u00d4TE D'IVOIRE"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pierre-Lookensy",
                    "last_name": "GUEDEGBE",
                    "name": null,
                    "headline": "Entrepreneur Multi-Talent, Consultant Formateur en Marketing  Digital chez International Rescue Committee"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "diana",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Jihane",
                    "last_name": "RZINE",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Consultant Strat\u00e9gie & Operations"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "VILLA HOH {la maison de l\u2019intelligence collective #VillaHoH",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "VILLA HOH|La maison de l\u2019intelligence collective\nInnover- Exp\u00e9rimenter-Partager\n\u00a0\n\u00a0\nLa Vision\u00a0\n\u00a0\nNous croyons \u00e0 l\u2019intelligence collective et au Digital pour l\u2019atteinte des objectifs du d\u00e9veloppement durables (ODD)\n\u00a0\nNous sommes persuad\u00e9s que c\u2019est en proposant des solutions innovantes et adapt\u00e9es que nous atteindrons les objectifs \u00a0de l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi ou l\u2019auto-emploi des jeunes.\nAinsi La #VillaHoH est un concept qui propose des solutions innovantes en se basant sur l\u2019intelligence collective de ses membres. En effet, Plus un collectif collabore intelligemment, plus il est performant et plus les id\u00e9es qui en sortent sont constructives et inclusives. Cela passe par l\u2019implication des personnes cibles \u00e0 l\u2019identification des besoins et la recherche des solutions.\nNotre vision\u00a0:\n\u00a0\n1. Permettre la mont\u00e9e en comp\u00e9tence des jeunes au travers du digital\n\u00a0\n2. Utiliser l\u2019intelligence collective pour initier des solutions d\u2019impact pour les jeunes\n\u00a0\n3. Faire \u00e9merger des id\u00e9es novatrices \u00a0par le biais de l\u2019intelligence collective\n\u00a0\nComment\u00a0? (voir mission ci-dessous)\n\u00a0\nLa mission\n\u00a0\nFace aux d\u00e9fis \u00e9ducatifs et socio-\u00e9conomique des jeunes en Afrique,\nnous nous sommes donn\u00e9s pour mission d\u2019\u00e9laborer des r\u00e9ponses nouvelles aux probl\u00e9matiques sociales qui minent la jeunesse africaine en nous appuyant sur nos observations terrains, les sciences humaines sociales et les technologies num\u00e9riques.\n\u00a0\nAinsi, notre mission sera de\u00a0: \u00a0\n\u00a0\n- Proposer des formations ad\u00e9quates et cibl\u00e9es aux jeunes leur permettant d\u2019acc\u00e9der facilement au march\u00e9 de l\u2019emploi ou de l\u2019auto-emploi\n\u00a0\n- Acc\u00e9l\u00e9rer la transformation digitale des entreprises\n\u00a0\n- Former les jeunes en situation de d\u00e9crochages au m\u00e9tier num\u00e9rique\n\n- D\u00e9finir des modules de formations adapt\u00e9 aux AGR , TPE et PME \n- Women Empowerment \n\nNotre cible \n \n- Populations vuln\u00e9rables \n- Organismes internationaux \n- \u00c9tablissements scolaires \n- AGR\n- TPE\n- PME",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Alain",
                    "last_name": "AZONLIGNON",
                    "name": null,
                    "headline": "IT Consultant Sr. A-MOA | Digital Workplace Services - Audio visual, Conferencing, Multimedia Services and Digital Workplaces - WebEx | ServiceNow | ERP - CRM"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pierre-Lookensy",
                    "last_name": "GUEDEGBE",
                    "name": null,
                    "headline": "Entrepreneur Multi-Talent, Consultant Formateur en Marketing  Digital chez International Rescue Committee"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Chief Digital Officer  Cockthel Celebration",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "description": "Cock'thel Celebrations vous propose tout types d'\u00e9v\u00e9nements :\n- Les \u00e9v\u00e9nements d'Entreprise : les pauses cafe, les s\u00e9minaires, les d\u00e9parts \u00e0 la retraite, les d\u00eeners gala, les arbres de No\u00ebl\n- les mariages :\n- les soir\u00e9es priv\u00e9es\n- les anniversaires, les bapt\u00eames\nCock'thel Celebrations vous propose aussi un service traiteur, la d\u00e9coration de vos \u00e9v\u00e9nements , des h\u00f4tes et h\u00f4tesses.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Alain",
                    "last_name": "AZONLIGNON",
                    "name": null,
                    "headline": "IT Consultant Sr. A-MOA | Digital Workplace Services - Audio visual, Conferencing, Multimedia Services and Digital Workplaces - WebEx | ServiceNow | ERP - CRM"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Francesca",
                    "last_name": "Gbapo",
                    "name": null,
                    "headline": "Responsable"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Cock\u2019thel Celebrations Digital transition Draft",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "description": "Provide et process and guidelines for the company support on PROFORME Project EU - UNIDO Ivory government \nWaiting for budget validation : for the website , Hub server something like Datacenter in order to link all Professionals Training Centers in Ivory Coast.",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Alain",
                    "last_name": "AZONLIGNON",
                    "name": null,
                    "headline": "IT Consultant Sr. A-MOA | Digital Workplace Services - Audio visual, Conferencing, Multimedia Services and Digital Workplaces - WebEx | ServiceNow | ERP - CRM"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Dimenah Group website",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "description": "Provide Domain Name Server - Config emails & redirection- built & lunch website after tests - Flyers - Marketing Strategy - trainings & Coaching - help end users",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Alain",
                    "last_name": "AZONLIGNON",
                    "name": null,
                    "headline": "IT Consultant Sr. A-MOA | Digital Workplace Services - Audio visual, Conferencing, Multimedia Services and Digital Workplaces - WebEx | ServiceNow | ERP - CRM"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "ITLines Europe",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "description": "IT services , Consultances \nServices personnalises Informatiques\npour les d\u00e9tails pr\u00e9cis motus car en cours",
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Alain",
                    "last_name": "AZONLIGNON",
                    "name": null,
                    "headline": "IT Consultant Sr. A-MOA | Digital Workplace Services - Audio visual, Conferencing, Multimedia Services and Digital Workplaces - WebEx | ServiceNow | ERP - CRM"
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Agile Academy Foundation - Agile & Me",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Agile and Test Management 2.0 Implementation",
            "number": "ID: ES-SN-TM-WBT"
        },
        {
            "name": "Financial Management Fundamentals and Implementation",
            "number": "ID: ES-SN-FMFI-WBT"
        },
        {
            "name": "Gestion des conflits",
            "number": " HEC Montr\u00e9al GRH-101.2 "
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 89950399,
                "name": "Amoovo Energy",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQFXixY_FXHc_A/company-logo_400_400/0/1692291651206?e=1700697600&v=beta&t=H7bmS4Y1gdNajhxi4abFj6Ikjd7n1MYgUUaEPhGYVyQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/amoovoenergy/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Verviers, Walloon Region, Belgium",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Amoovo",
                    "description": "The Yoomeyoo Education development Factory is dedicated to promoting an Energy-Conscious and Educated society by creating effective networks of children, students, educators & community leaders. To encourage this, one of our aims is an original Experience, on the Factory site.\nURBAN FARMING\nGAME & SPORT\nTAVERNE & EVENTS\nIDEAS BOOST\nEDUCATION & SCHOOL\nMAKERS FACTORY\nMore info : https://amoovo.com",
                    "title": "Chief Executive Officer",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 15230,
                "name": "European Medicines Agency",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH7mU7EEx39Eg/company-logo_400_400/0/1688974805659?e=1700697600&v=beta&t=9zwIvcDMcW9ZgCIEgcTHgiPRnj6gPKAyoAafFw48X6s",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/european-medicines-agency/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam-Nord, Hollande Septentrionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "European Medicines Agency",
                    "description": "A-MOA Consultancy Services to Axians EU Digital Solutions S.A with Rothwell International B.V: o WebEx o Virtual meetings / web conferencing o Broadcast / video on demand systems o Video Conferencing o Audio Conferencing o AudioVisual systems and technologies\no Advanced troubleshooting, Compliance officer, Device admin, Reports, Support, User, User admin, Webex site admin",
                    "title": "IT SD - A.V - WebEx Support | EMA | Digital Work Place",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 42293478,
                "name": "La Villa HoH",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEueDwakmQbBg/company-logo_400_400/0/1623404846798?e=1700697600&v=beta&t=GVZ_HjOl4r6J4hY25SD3NWMXWRkAj7NDPQKY0x2Zts4",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/villahoh/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Abidjan",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Villa HOH |L'univers de l'intelligence collective",
                    "description": "Ensure the availability, quality and efficiency of core and critical enabling IT Infrastructure services; develop a fully detailed documented reference infrastructure architecture and roadmap across industry recognised capabilities based on a \"strategic vendor and sourcing\" approach; lead an aggressive change programme across the portfolio delivering the adoption of redeveloped and new services; lead the team bringing a broad service understanding with focus on proactive monitoring and methodical delivery and releasing business and clinical value from adoption and use of technology.\n\n Complex challenge of running and building secure and robust digital platforms to deliver and enhance EUS care, as well as acting as an enabler to improving business operations and driving value for money from investment in technology.\n\nDirector of IT and  senior manager you will be accountable for defining and setting infrastructure strategy and driving through all improvements demonstrating skill in solution architecture, business change, portfolio and relationship management.\n\nlead my team that will ensure there is robust performance management of suppliers, line managed and business unit aligned resources and will be accountable for infrastructure projects within the IT portfolio.",
                    "title": "Head of the Infrastructure Solutions and Projects Unit & IT ",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 8662228,
                "name": "Fujitsu Luxembourg",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFbNWcu5SjYWw/company-logo_400_400/0/1634018739014?e=1700697600&v=beta&t=dXu_t6PBW71anj0BrHy32U1zVwjoAbBpdRdzG9HGUpY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/fujitsu-luxembourg/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Luxembourg",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Fujitsu Luxembourg",
                    "description": "Service Desk Agent | European Investment Bank ( EIB) CS-IT/TSD/IO/EUS - Corporate Services - Information Technology -Transversal Services Departement -Infrastructure & Operations Division -End User Services Unit",
                    "title": "IT Service Desk| European Investment Bank | Luxembourg",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 9360,
                "name": "European Investment Bank (EIB)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFmG0tJTRUpZg/company-logo_400_400/0/1689085939150?e=1700697600&v=beta&t=zLfdroPJHjE2deE77UybnWEu9FfZdrqoO-LcZJTekcg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/european-investment-bank/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Luxembourg",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "European Investment Bank (EIB)",
                    "description": "Services Desk \u2013 On site \u2013 Senior Management Informations Technology\nTransversal Services De\u0301partement Infrastructure & Operations Division\nEnd User Service Unit\nSkype for Business: Users account management \u2013 Incidents Management \u2013 Configurations & Troubleshooting\nAlcatel Lucent Hardware & Software : New Comers VoIP number creation & Management - Incidents Management \u2013 Configurations & Troubleshooting\nCisco Webex : Audio \u2013 Video Conference Scheduling monitoring.\n5000 Users in 25 countries around the world",
                    "title": "IT Service Desk Telecom | Fujitsu",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2508,
                "name": "Proximus",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH7Oz9EelOLkg/company-logo_400_400/0/1684740371745?e=1700697600&v=beta&t=uq1STEGrstxpkaS_UhggbuyR0VGCYUzW7UaPS9Yzlsw",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/proximus/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Belgique",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Proximus",
                    "description": "* Proximus/ Techncian / Field / xDsl Expert\n* Scarlet / Techncian / Field / Scarlet\n* Billi / Techncian / Field / Billi \n* KPN / Technician / Field / KPN A5.b\nInstallation Telecoms : Adsl -Vdsl - Isdn - Voip - Data - IDTV \nICT, internet, telecommunications and digital TV.\nJanssens Field Services est le leader du march\u00e9 Benelux de l\u2019installation d\u2019appareils t\u00e9l\u00e9coms et utilitaires dans les habitations, les magasins et les petites et moyennes entreprises. Concr\u00e8tement, l\u2019entreprise installe des raccordements t\u00e9l\u00e9phoniques et Internet, des thermostats intelligents, la technologie smart home et des solutions home security \u00e0 la demande d\u2019op\u00e9rateurs t\u00e9l\u00e9coms, d\u2019entreprises d\u2019utilit\u00e9 publique et de grands organismes de vente. Janssens Field Services offre \u00e0 ses clients un service one-stop-shop int\u00e9grant dans une offre totale \u2013 \u2018smooth operations\u2019 \u2013 des activit\u00e9s de call center, le traitement des commandes, le support logistique, la gestion de projets, les outils web et la consultance",
                    "title": "Senior Network System Engineer",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1442,
                "name": "KPN",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFHdzywk2aJGA/company-logo_400_400/0/1691135902931?e=1700697600&v=beta&t=ssqo6NXFVIU1ircAknoFE6KfZBLcpoJOzFdhGx0B5Is",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/kpn/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Herstal",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "KPN",
                    "description": "Helpdesk ,Gestion de Call\nResolution des problemes rencontr\u00e9s par les clients\n- Accueil personnalis\u00e9 de l\u2019utilisateur, en d\u00e9terminant son niveau de connaissance en informatique et le degr\u00e9 d\u2019urgence de l\u2019appel,\n- Diagnostique de  l\u2019incident rencontr\u00e9 afin de comprendre l\u2019origine du probl\u00e8me,\n- Resolution  l\u2019incident \u00e0 l\u2019aide des outils mis \u00e0 disposition (base de connaissances, entraide...)\n- Escalade si besoin les incidents non r\u00e9solus en restant attentif aux engagements de d\u00e9lai des interventions,",
                    "title": "Technicien Helpdesk &Customer care & Back Office",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universal Communications",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 1999
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Liege Centre",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 1999
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 1999
                        }
                    },
                    "company": "Universal Communications",
                    "description": "Gerant et Techncien du Shop\n\n-Prise en charge une partie des mails dans la messagerie commune,\n- Realisation  d\u2019un descriptif pr\u00e9cis de l\u2019intervention apr\u00e8s chaque appel et renseignez les champs n\u00e9cessaires dans l\u2019outil de gestion des incidents,\n- Intervention sur des environnements techniques tels que Windows XP, Office 2007, Outlook 2007, gestion de l\u2019AD, applicatifs m\u00e9tiers sp\u00e9cifiques, acc\u00e8s distant (VPN, WIFI \u2026), outils de mobilit\u00e9, Iphone/Ipad, t\u00e9l\u00e9phonie fixe, mat\u00e9riels\u2026",
                    "title": "Technicien service d\u2019assistance informatique",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Consultant ICT & Telecoms",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Croix-Rouge de Belgique",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQF8dKDVnwExqQ/company-logo_400_400/0/1519902553552?e=1700697600&v=beta&t=ZoPTMBiPustkS68ZGbXTWcRvUkgAaaZ_-MhcZVSEYpE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/croix-rouge-de-belgique/"
            },
            "cause": "SCIENCE_AND_TECHNOLOGY",
            "description": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Administrateur syst\u00e8mes & Consultant ICT",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFicvhoNBgSKw/company-logo_400_400/0/1664740528336?e=1700697600&v=beta&t=9UJlN5KDJEUrnadNfIa3xUK4tyurUL3BcGUR03_v04g",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/federation-wallonie-bruxelles/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "R\u00e9tablissement, gestion et suivi du parc informatique\nInstaller, mettre \u00e0 jour et param\u00e9trer le syst\u00e8me d\u2019exploitation et les logiciels de l\u2019environnement utilisateur :\nbureautique, services, r\u00e9seaux\nSuivre quotidiennement l\u2019exploitation.\nD\u00e9finir et assurer les configurations mat\u00e9rielles et logicielles standard des postes de travail\nConseiller, accompagner et former les utilisateurs"
        }
    ],
    "skills": [
        "T\u00e9l\u00e9communications",
        "VoIP",
        "Troubleshooting",
        "IP",
        "TCP/IP",
        "T\u00e9l\u00e9phonie",
        "Telecommunications",
        "Sans fil",
        "LAN-WAN",
        "Wireless",
        "Telephony",
        "Centres d'appel",
        "Network Security",
        "DNS",
        "DHCP",
        "Computer Security",
        "NAS",
        "Voip",
        "Computer Science",
        "Printers"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}