{
    "profile_id": "alice-jouanjan-9a68b3207",
    "first_name": "Alice",
    "last_name": "Jouanjan",
    "sub_title": "Student at Universiteit Leiden ",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQH8gjO-NW1DQQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1614010099198?e=1697673600&v=beta&t=KQ_yqMniCuDzCAQekc5kCVp2_Ld9oQJV8qsnsxjilhg",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C5616AQHGN_Fyqpi-yQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1631918174319?e=1697673600&v=beta&t=DB_XARI7ISRuy1rWGbTFFDkmCbcTNidw6lH-X6TFKfc",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAADSi5M4BbITReHwrXZ_PEhbDrBuYzaQXoN4",
    "object_urn": 883090638,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am currently a third year student in International Relations and Organizations at Leiden University, in The Hague (Netherlands). I am currently finishing my studies with a smester abroad in Egypt, at the American Univeristy of Cairo. \n\nBefore starting a Masters' degree in International Development, I would like to gain more professional experience, either through internships or jobs, from September 2023 onwards. As of now, I am considering a career in International Development either in a French or European embassy, international organization (WHO, UNICEF), or in an NGO.",
    "location": {
        "country": "France",
        "short": "Annecy, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "city": "Annecy",
        "state": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "default": "Annecy, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Research",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "school": {
                "name": "Leiden University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEFlK1wNecYbA/company-logo_400_400/0/1519855876129?e=1700697600&v=beta&t=KwFN5kUM6lyLgjAXaylWnuNQ6g0XLwvWDjTK4Ug_mEg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/leiden-university/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "International Relations and Organizations"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "EPFL (\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne)",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH2roCFqd0gPA/company-logo_400_400/0/1552924931981?e=1700697600&v=beta&t=Z_jK9-_Ht9P_TlcliWj9KQv_XjCmxgzGkjxJraZepoQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/epfl/"
            },
            "degree_name": "1st year of Bachelor",
            "field_of_study": "Architecture"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lyc\u00e9e Berthollet",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFVBF00U6R1xA/company-logo_400_400/0/1519895781783?e=1700697600&v=beta&t=pLjIwEBCxw-FQpryIX1EeOeE_RZvsvS3B7Zi3fft88g",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/lyc%C3%A9e-berthollet/"
            },
            "degree_name": "Baccalaur\u00e9at g\u00e9n\u00e9ral",
            "field_of_study": "Physique"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 6077,
                "name": "Leiden University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEFlK1wNecYbA/company-logo_400_400/0/1519855876129?e=1700697600&v=beta&t=KwFN5kUM6lyLgjAXaylWnuNQ6g0XLwvWDjTK4Ug_mEg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/leiden-university/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "The Hague, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Leiden University",
                    "description": "Research assistant for an academic article on the impact of Brexit on the Eu's authority. Authors: Gisela Hirschmann and Tim Heinkelmann-Wild. \nQualitative analysis of French, British, and Belgian newspaper and think tank articles/reports.",
                    "title": "Reseach assistant",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 11802212,
                "name": "WECF France",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEHqthU0WMbjw/company-logo_400_400/0/1533108955306?e=1700697600&v=beta&t=Kcz5NTU7xuoNRkNpaUaUNBqRbeyK5JaxtVG360kMBfY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/wecf-france/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Annemasse, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "WECF France",
                    "description": "Stagiaire au pole des projets internationaux de WECF, un r\u00e9seau \u00e9cof\u00e9ministe d'organisations f\u00e9ministes et environnementales. \n\nT\u00e2ches principales: Assistance administrative, logistique, et financi\u00e8re \u00e0 des ONG au Cameroon, Colombie, S\u00e9n\u00e9gal, Maroc, et RDC. R\u00e9daction des rapports de s\u00e9curit\u00e9 (politique, sant\u00e9, normes culturelles) pour l'\u00e9quipe de WECF lors de leurs voyages sur place. Participation \u00e0 une journ\u00e9e s\u00e9minaire de R\u00e9seau Action Climat. Aide \u00e0 la r\u00e9daction d'un rapport d'analyse genre du projet europ\u00e9en de transition \u00e9nerg\u00e9tique ENTRANCES.",
                    "title": "Stagiaire Genre et Climat",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2762432,
                "name": "Preply",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHAutbsimlG7Q/company-logo_400_400/0/1654104107172?e=1700697600&v=beta&t=h4aHQrVEU7BQ7MrK62poZe-OA2yaeUPdJUQYuMSL60c",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/preply/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "La Haye, Hollande M\u00e9ridionale, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Preply",
                    "description": "French language tutor - all levels",
                    "title": "French tutoring online",
                    "employment_type": "Self-employed"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 6077,
                "name": "Universiteit Leiden",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEFlK1wNecYbA/company-logo_400_400/0/1519855876129?e=1700697600&v=beta&t=KwFN5kUM6lyLgjAXaylWnuNQ6g0XLwvWDjTK4Ug_mEg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/leiden-university/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Den Haag, Nederlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Leiden University",
                    "description": "Peer mentoring for a group of first-year student, help with any administrative, personal or academic matters throughout their first semester.",
                    "title": "Peer mentor",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 3883,
                "name": "EPFL",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH2roCFqd0gPA/company-logo_400_400/0/1552924931981?e=1700697600&v=beta&t=Z_jK9-_Ht9P_TlcliWj9KQv_XjCmxgzGkjxJraZepoQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/epfl/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lausanne, Switzerland",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "EPFL (\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne)",
                    "description": "Student assistant in Mathematics for architects for first-year students.",
                    "title": "Student assistant",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 46880779,
                "name": "PLEIN LES YEUX LOISIRS ET VACANCES ADAPTES",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/plein-les-yeux-loisirs-et-vacances-adaptes/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Meythet, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "PLEIN LES YEUX LOISIRS ET VACANCES ADAPTES",
                    "description": "Accompagnement de personnes handicap\u00e9es moteur et mental en vacances.",
                    "title": "Accompagnateur",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "role": "Vice chair - Social Committee",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "CIROS",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFwS1BfhmaPEg/company-logo_400_400/0/1612605392527?e=1700697600&v=beta&t=XFUIOTm3XCsAru5FCCtrQ6chuIOgbiNrghwXnLanpDI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cirosthehague/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Organisation d'\u00e9v\u00e8nements festifs pour les \u00e9tudiants en Relations Internationales \u00e0 l'universit\u00e9 de Leiden."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "role": "Commissioner - Social committee",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "CIROS",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFwS1BfhmaPEg/company-logo_400_400/0/1612605392527?e=1700697600&v=beta&t=XFUIOTm3XCsAru5FCCtrQ6chuIOgbiNrghwXnLanpDI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cirosthehague/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Organisation d'\u00e9v\u00e8nements festifs pour les \u00e9tudiants en Relations Internationales \u00e0 l'universit\u00e9 de Leiden."
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "role": "Commissioner - Excursions committee",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Studievereniging voor Politicologen In Leiden",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFUEBtWx-7pTA/company-logo_400_400/0/1641597155629?e=1700697600&v=beta&t=v9IDdqI4KzPBOf3_iM8SnpjrtGEjHBYL2BN0aZymqHA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/studievereniging-voor-politicologen-in-leiden/"
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": "Organisation de visites d'organisations internationales pour les \u00e9tudiants en sciences politiques de l'universit\u00e9 de Leiden. \nexemples: EUROPOL, Organisation pour l'Interdiction des Armes Chimiques, Cour P\u00e9nale Internationale, ambassades des Etats-Unis aux Pays-Bas, etc."
        }
    ],
    "skills": [
        "Anglais",
        "Italien",
        "Russe",
        "Fran\u00e7ais",
        "IBM SPSS",
        "Microsoft Office",
        "Leadership",
        "Science politique",
        "Affaires \u00e9trang\u00e8res",
        "R\u00e9daction acad\u00e9mique",
        "Union europ\u00e9enne",
        "Relations internationales",
        "Recherche",
        "Organisation d\u2019\u00e9v\u00e9nements"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}