{
    "profile_id": "sophie-laigneau",
    "first_name": "Sophie",
    "last_name": "Laigneau",
    "sub_title": "RH / Marketing & Communication / Customer Service",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQHypjyFjKbLlA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1590237598100?e=1697673600&v=beta&t=xGut6KRppib2fgu7UznkAj6xxHsTjX_lkH3__peTRzw",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQE5siafFC-Acg/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1649789696190?e=1697673600&v=beta&t=VXXYSgYoAZsl3cgW5dv1ttgNPItfDFtv0gYFcxGgNGo",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACBvsjEBijxK0H_Lys4TOjdQdesGpdflCCs",
    "object_urn": 544191025,
    "birth_date": null,
    "summary": "After around ten years of experience in all Human Resources professions in France, my personal life offered me the opportunity to live the expatriation. \nI have strengthened my ability to adapt, to be flexible and to understand the other (to adapt to an interlocutor from another culture / with a sensitivity different from its own). I am also perfectly able to interact in a multicultural and multilingual environment.\nI now have a profile combining technical and managerial skills in human resources management, in the commercial sector and in communication and marketing.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Eindhoven, North Brabant",
        "city": "Eindhoven",
        "state": "North Brabant",
        "default": "Eindhoven, North Brabant, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "FR",
            "language": "fr"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "FR",
                "language": "fr"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Anglais",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Fran\u00e7ais",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "N\u00e9erlandais",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            }
        ]
    },
    "industry": "Business Supplies & Equipment",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "school": {
                "name": "SUP des RH",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Responsable Ressources Humaines",
            "field_of_study": "Gestion des ressources humaines  / administration du personnel, g\u00e9n\u00e9ral"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2002
                }
            },
            "school": {
                "name": "Lyc\u00e9e Saint Adrien",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Baccalaur\u00e9at",
            "field_of_study": "Litt\u00e9raire"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 27193545,
                "name": "Pallazzo",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHRxLLCf41K0g/company-logo_400_400/0/1665660927763?e=1700697600&v=beta&t=t3OpNdQGEX5VS5cxdb78UcdB4dEheTLLAN-E6P8b6jc",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/pallazzo-int/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Eindhoven, Brabant Septentrional, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Pallazzo",
                    "description": null,
                    "title": "Customer Service French and Dutch",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": null,
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Eindhoven, Brabant Septentrional, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": null,
                    "description": "Translator Dutch - French",
                    "title": "Translator Dutch-French",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5289898,
                "name": "Ergonomique",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQG3zmm4E9rgIA/company-logo_400_400/0/1692013854213?e=1700697600&v=beta&t=W39u6JX00CeViZ6bynloVdWMxmIwnpMV-oyER0qGZo8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ergonomique/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Eindhoven, Brabant Septentrional, Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Ergonomique",
                    "description": null,
                    "title": "Sales And Service Agent",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 370196,
                "name": "Habufa Meubelen B.V.",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGqh69jd9SKoA/company-logo_400_400/0/1519897976949?e=1700697600&v=beta&t=yxQfiYRDImA6LrCtRuCiW0t9IvY6KUfpKK6xroedlrY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/habufa-meubelen-b-v-/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Pays-Bas",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Habufa Meubelen B.V.",
                    "description": "Coordination of marketing and communication strategies for H&H (home furniture brands), on the French market:\n\n\u2022 Elaboration, planning and coordination of the 360degrees national marketing plan (POS material, folders, billboarding, TV spots, web marketing, newsletters, SMS campaigns)\n\u2022 Briefing and coordination of the different media agencies (graphic creation, SEA, online folder platforms, folder distribution, television, PR, social media)\n\u2022 Point of contact for more than 90 shops in France and coordination of their local marketing demands\n\u2022 Coordination and planning of advertising folders (creation, printing, transport distribution), brand manuals and catalogues\n\u2022 Translation and text adaptation of all sorts of marketing outings\n\u2022 Follow up of the French marketing budget",
                    "title": "Marketing en Comunicatie Coordinator",
                    "employment_type": "Permanent"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2085954,
                "name": "DSD Europe BV",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHftGi9XfMcOA/company-logo_400_400/0/1648736016997?e=1700697600&v=beta&t=xTgz5kHPrUHupDdHyxxstpxB_Pe1TPWrdt61olWtc44",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/dsdeurope/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rosmalen, Norht Brabant Province, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "DSD Europe",
                    "description": "We offer a single platform for software distribution of ESDs, software licenses and monthly services. Our partners are IT/Telecom Resellers, MSPs web stores and retailers of all sizes",
                    "title": "Inside Sales French",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "CPAM DU LOIRET",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Orl\u00e9ans France",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "CPAM DU LOIRET",
                    "description": "\uf0d8\tConseille et assiste la Direction dans le domaine de la formation professionnelle,\n\uf0d8\tInforme, conseille et oriente les diff\u00e9rents clients internes,\n\uf0d8\tAssure une veille r\u00e9glementaire et l\u00e9gislative,\n\uf0d8\tVeille \u00e0 l\u2019application de la l\u00e9gislation sociale,\n\uf0d8\tPr\u00e9pare et participe aux r\u00e9unions de la commission formation professionnelle,\n\uf0d8\tAnime les processus formation et veille \u00e0 leurs applications,\n\uf0d8\tPr\u00e9pare et anime les r\u00e9unions formation annuelles \u00e0 destination des agents,\n\uf0d8\tManage une \u00e9quipe de 2 charg\u00e9e de formation",
                    "title": "Team manager in charge of professional trainings",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Orl\u00e9ans (France)",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "CPAM DU LOIRET",
                    "description": "\uf0d8\tConseille et assiste la Direction dans le domaine RH,\n\uf0d8\tInforme, conseille et oriente les diff\u00e9rents clients internes,\n\uf0d8\tAssure une veille r\u00e9glementaire et l\u00e9gislative,\n\uf0d8\tVeille \u00e0 l\u2019application de la l\u00e9gislation sociale,\n\uf0d8\tPr\u00e9pare et participe aux r\u00e9unions mensuelles des D\u00e9l\u00e9gu\u00e9s du Personnel,\n\uf0d8\tSuit et met \u00e0 jour des tableaux de bords (effectif, GPEC\u2026) et reporting,\n\uf0d8\tAnime les processus RH et veille \u00e0 leurs applications,\n\uf0d8\tMa\u00eetrise et am\u00e9liore les processus du service Paie et Administration du Personnel,\n\uf0d8\tConduit des projet (logiciel paie, gestion des temps),\n\uf0d8\tElabore avec la Direction le plan de recrutement,\n\uf0d8\tAnime les entretiens de recrutement,\n\uf0d8\tManage une \u00e9quipe de 8 techniciens Paie et 1 assistant recrutement,\n\uf0d8\tVeille au maintien d\u2019un bon climat social et alerte si n\u00e9cessaire,\n\uf0d8\tRemplace le RRH lors de ses absences (relations sociales)",
                    "title": "Team manager in charge of recruitement, personnel administration and payment",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 412401,
                "name": "P\u00f4le emploi",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGwkSdrPdxpDg/company-logo_400_400/0/1612769856661?e=1700697600&v=beta&t=xzOtTI6Nic8zPsiXetQG2RhXqkbnXyUpP6m973u1ins",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/poleemploi/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Noisy Le Grand (France)",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "P\u00f4le emploi",
                    "description": "\uf0d8\tSaisie des \u00e9l\u00e9ments variables,\n\uf0d8\tEdite et v\u00e9rifie les bulletins salaires,\n\uf0d8\tPr\u00e9pare et envoie les attestations de salaire pour I.J. maladie, maternit\u00e9, paternit\u00e9 et d\u00e9c\u00e8s,\n\uf0d8\tSuit et met \u00e0 jour des tableaux de bords (cong\u00e9s, maladie, maternit\u00e9),\n\uf0d8\tR\u00e9dige les documents de fin de contrat,\n\uf0d8\tR\u00e9pond aux demandes des diff\u00e9rents clients internes (responsable d\u2019agence, agents),\n\uf0d8\tAssure une veille l\u00e9gislative.\nSuite \u00e0 la fusion avec les ASSEDICS :\n\uf0d8\tR\u00e9dige les contrats de droit priv\u00e9,\n\uf0d8\tAccueille les nouveaux recrut\u00e9s",
                    "title": "Personnel administration and pay agent",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 8433,
                "name": "VALSPAR",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFo3OqELfSRfQ/company-logo_400_400/0/1519856482100?e=1700697600&v=beta&t=vfBtO6mQp_9iGYnOKh_m7B-xZjGxDyWYyFoH4FJe4KA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/valspar/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Nantes (France)",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "Valspar",
                    "description": "\uf0d8\tBAC +5 EN CONTRAT D'APPRENTISSAGE\n        Organisation des \u00e9lections de la d\u00e9l\u00e9gation unique du personnel,\n\uf0d8\tR\u00e9alisation du bilan annuel pour l\u2019emploi,\n\uf0d8\tR\u00e9flexion et mise en place de l\u2019\u00e9valuation des fournisseurs RH,\n\uf0d8\tR\u00e9flexion et mise en place de la gestion pr\u00e9visionnelle des comp\u00e9tences,\n\uf0d8\tR\u00e9flexion et mise en place de l\u2019efficacit\u00e9 et de l\u2019\u00e9valuation de la formation,\n\uf0d8\tR\u00e9flexion et mise en place de la formation \u00ab Gestion des absences \u00bb,\n\uf0d8\tAnimation de la formation \u00ab Gestion des absences \u00bb,\n\uf0d8\tCr\u00e9ation livrets d\u2019accueil,\n\uf0d8\tAide aupr\u00e8s de l\u2019assistante RH",
                    "title": "Official HR representative",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "OSICA",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "PARIS",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        }
                    },
                    "company": "OSICA",
                    "description": "\uf0d8\tBAC +3 ET 4 EN CONTRAT D'APPRENTISSAGE\n        Organisation logistique des actions de formation,\n\uf0d8\tRelation avec l\u2019OPCA (dossiers de remboursements),\n\uf0d8\tSuivi des dossiers de r\u00e8glements,\n\uf0d8\tSaisie des informations dans la base de donn\u00e9es Hypervision,\n\uf0d8\tProduction des tableaux de bord de la formation,\n\uf0d8\tMise \u00e0 jour des documents de suivi des formations,\n\uf0d8\tR\u00e9flexion et mise en place des formations IKOS (progiciel de gestion locative)",
                    "title": "Training representative",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Ressources humaines",
        "Management",
        "administration du personnel",
        "Recrutement",
        "Syst\u00e8me qualit\u00e9",
        "Am\u00e9lioration continue",
        "Syst\u00e8mes d\u2019information des ressources humaines (HRIS)",
        "Microsoft Office",
        "Gestion du temps",
        "Parler en public",
        "gestion de la paie",
        "Entretiens",
        "Formation",
        "Microsoft Excel",
        "Microsoft Word",
        "Communication",
        "Microsoft PowerPoint",
        "Sens de l\u2019organisation"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}