{
    "profile_id": "diego-robles-marcucci-290156bb",
    "first_name": "Diego",
    "last_name": "Robles",
    "sub_title": "Commercial Coordinator en Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros de Colombia",
    "profile_picture": null,
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQFbEcthpRMfqQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1611262064024?e=1697673600&v=beta&t=xBDFnJ_OSpUSlfbdGkF1_07NLY5EzjX3FQmBZ6_EFfk",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABl4-wwBlaCe1JPSvwJ9yLwOWplwphDxcoo",
    "object_urn": 427358988,
    "birth_date": null,
    "summary": "Environmental engineer and sustainability expert with over 6 years of successful experience in sustainability projects management in agriculture. Strengths in data management and analysis for good decision making backed by training in Environment and Geographic information systems. Enthusiastic and eager to contribute to team success through hard work, attention to detail and excellent organizational skills. Clear understanding of project formulation and evaluation, training in different software. Motivated to learn, grow and contribute to the job assigned.",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Renewables & Environment",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "Pontificia Universidad Javeriana",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQG9S_iZj0ezBw/company-logo_400_400/0/1683034684675?e=1700697600&v=beta&t=IeZN-K34576YqkKeWJH0D8_9R9N6mk0Llz7tBZyyjCI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"
            },
            "degree_name": "Especialista en Econom\u00eda",
            "field_of_study": "Econom\u00eda"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHj5Hz2_qbsqA/company-logo_400_400/0/1519886725562?e=1700697600&v=beta&t=iqFYLgY75d7Jq4keRXPm7BgduOFoE2mOd38wkSElLa4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-distrital-francisco-jos%C3%A9-de-caldas/"
            },
            "degree_name": "Ingeniero Ambiental",
            "field_of_study": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [
        {
            "name": "Especializaci\u00f3n Econom\u00eda",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Pontificia Universidad Javeriana",
            "url": null,
            "license_number": "929ABCBDA001",
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Pontificia Universidad Javeriana",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQG9S_iZj0ezBw/company-logo_400_400/0/1683034684675?e=1700697600&v=beta&t=IeZN-K34576YqkKeWJH0D8_9R9N6mk0Llz7tBZyyjCI",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 145525,
                "name": "Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros de Colombia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF7dGGqNvYkVg/company-logo_400_400/0/1652479733052?e=1700697600&v=beta&t=5HMhZ5s7AmKq6hwdCs0Mmf84y1hWzH1-Rlwa3q2cfgY",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/federacion-nacional-de-cafeteros-de-colombia-fnc/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, Holanda Septentrional, Pa\u00edses Bajos",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "National Federation of Colombian Coffee Growers",
                    "description": null,
                    "title": "Commercial coordinator",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Bogot\u00e1 D.C., Colombia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "National Federation of Colombian Coffee Growers",
                    "description": null,
                    "title": "Especialista Comercio Sostenible",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Bogot\u00e1 D.C., Colombia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "National Federation of Colombian Coffee Growers",
                    "description": null,
                    "title": "Analista de Comercio Sostenible",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 757002,
                "name": "COLSUBSIDIO",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGZc3QKisjItA/company-logo_400_400/0/1672687835895?e=1700697600&v=beta&t=5irP_R8cK1nN8dGvt_F7b_2JhUnsCtgIPfxgsiYSTLA",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/colsubsidio/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Colsubsidio",
                    "description": "Identificaci\u00f3n y an\u00e1lisis de amenazas y riesgos naturales mediante valoraciones cualitativas y evaluaciones en campo con el fin de determinar la viabilidad de predios objeto de intervenci\u00f3n en el marco del Programa Nacional de Reubicaci\u00f3n y Reconstrucci\u00f3n de Viviendas, dirigido a Hogares damnificados y/o ubicados en zonas de alto riesgo a causa del fen\u00f3meno de la ni\u00f1a 2010 \u2013 2011. Trabajo de Campo, Manejo de cartograf\u00eda tem\u00e1tica para identificaci\u00f3n del riesgo por medio de sistemas de informaci\u00f3n geogr\u00e1fica, realizaci\u00f3n de mapas e informes de riesgo as\u00ed como fen\u00f3menos ambientales y formulaci\u00f3n de medidas de manejo ambiental.",
                    "title": "Administrador Sistemas de Informacion Geografica",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Sociedad Colombiana de Consultoria",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Sociedad Colombiana de Consultoria",
                    "description": "Asistir a las reuniones de consulta previa con las comunidades ind\u00edgenas y afro descendientes en donde van a ser instaladas las celdas de telecomunicaciones del proyecto, comunidades de dif\u00edcil acceso en el territorio nacional en las Regiones de la Orinoquia, La Amazonia y El Pacifico Colombiano (Choco). Identificaci\u00f3n de impactos ambientales y formulaci\u00f3n de medidas de manejo t\u00e9cnico ambiental dentro del taller de impactos.",
                    "title": "Ingeniero Ambiental-Consulta Previa",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Convergys",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Convergys",
                    "description": null,
                    "title": "Customer Service Representative",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Microsoft Office",
        "Gesti\u00f3n de proyectos",
        "Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica",
        "Microsoft Excel",
        "Investigaci\u00f3n y desarrollo",
        "Microsoft Word",
        "Planeamiento de proyectos",
        "Estrategia empresarial",
        "Liderazgo de equipos",
        "Servicio de atenci\u00f3n al cliente",
        "Gesti\u00f3n de la calidad"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}