{
    "profile_id": "pinzonmario",
    "first_name": "Mario",
    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
    "sub_title": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQHCiDf7KWBVow/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1526672193510?e=1697673600&v=beta&t=Lm5bN5nDYx2zo1nOiZxDcNcMnZv9dri4jQCgfJoPvsE",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAXrr3wB7_d6ER41un0EYLgjne-wl9R8EP8",
    "object_urn": 99331964,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am a PhD in Governance of Knowledge and Innovation from the University of Twente (The Netherlands). I hold an MSc in Public Policy from the Universidad Nacional de Colombia and a MA in Economics and Law from the Universidad Externado de Colombia. I got a bachelor\u2019s in government and international relations from Universidad Externado. I worked as an advisor in the Legal Advisory Office, the Directorate of Innovation and Business Development of the National Planning Department, and the Directorate of Regulation of the Ministry of Commerce, Industry and Tourism. From there, I have worked in Public Policy Analysis, Law and Economics, Economic Regulation, Industrial and Productive Development policies, and Quality Policy. I was a fellow of Colfuturo and the Universidad Externado de Colombia. I\u2019m currently a titular professor and a research professor in the Innovation and Impact Unit of the Faculty of Finance, Government, and International Relations. My research interests focus on: \n\u2022\tThe study of innovation policies and their transformative potential from the actors\u2019 roles \n         perspective.\n\u2022\tThe analysis of just transitions to sustainability. \n\u2022\tConceptualization and implementation of Inclusive Innovation processes; productive development \n          policies.\n\u2022\tThe processes of democratization of knowledge through the social appropriation of Science, \n         Technology, and Innovation. \n\u2022\tThe Governance of Science, Technology, and Innovation in the Global South.",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": []
    },
    "industry": "Research",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Twente",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGlJy8j9vKdjA/company-logo_400_400/0/1533909472654?e=1700697600&v=beta&t=QWeDTGoy9wf4wUTaFkzKUVpFBkPdqZnPji1hYgaabtA",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-twente/"
            },
            "degree_name": "Doctorado",
            "field_of_study": "Gobernanza del Conocimiento y la Innovaci\u00f3n"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Nacional de Colombia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQH2fxFDcpvbGw/company-logo_400_400/0/1689003876228?e=1700697600&v=beta&t=qBUJsbELaDG7cfVpF-v6OMncXDWwHvSt9dapTyddh0k",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidadnacionaldecolombia/"
            },
            "degree_name": "M\u00e1ster en Pol\u00edticas P\u00fablicas",
            "field_of_study": "Pol\u00edtica p\u00fablica de innovaci\u00f3n"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Externado de Colombia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFatn9VKxffZQ/company-logo_400_400/0/1648152999253?e=1700697600&v=beta&t=wNX4kQ2g_9Dss9pl7qmlsxI9lTo_7R7H0kltN_NLBow",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-externado-de-colombia/"
            },
            "degree_name": "M\u00e1ster en Derecho Econ\u00f3mico",
            "field_of_study": "Derecho y Econom\u00eda"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2000
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Externado de Colombia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFatn9VKxffZQ/company-logo_400_400/0/1648152999253?e=1700697600&v=beta&t=wNX4kQ2g_9Dss9pl7qmlsxI9lTo_7R7H0kltN_NLBow",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-externado-de-colombia/"
            },
            "degree_name": "Profesional en Gobierno y Relaciones Internacionales",
            "field_of_study": "Econom\u00eda, ciencia pol\u00edtica, pol\u00edticas p\u00fablicas, derecho, administraci\u00f3n p\u00fablica"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Beneficiario programa Cr\u00e9dito \u2013 Beca de Colfuturo. Convocatoria 2018-2019. ",
            "description": null,
            "issuer": "Colfuturo",
            "date": {
                "month": 6,
                "day": null,
                "year": 2017
            }
        },
        {
            "title": "Designaci\u00f3n como Profesor Titular de la Universidad Externado de Colombia.",
            "description": null,
            "issuer": "Universidad Externado de Colombia",
            "date": {
                "month": 2,
                "day": null,
                "year": 2016
            }
        },
        {
            "title": "Menci\u00f3n a mejor art\u00edculo en Concurso Nacional Jos\u00e9 Ignacio de M\u00e1rquez sobre Derecho Econ\u00f3mico,Corporaci\u00f3n Jos\u00e9 Ignacio De M\u00e1rquez - Septiembrede 2012",
            "description": "Menci\u00f3n obtenida por el trabajo \"An\u00e1lisis econ\u00f3mico de los derechos colectivos y su mecanismo de protecci\u00f3n jurisdiccional en Colombia: el papel de los incentivos, la acci\u00f3n colectiva y la provisi\u00f3n de bienes p\u00fablicos\", escrito en coautor\u00eda con el profesor Daniel Monroy Cely.",
            "issuer": "Corporaci\u00f3n Jos\u00e9 Ignacio de M\u00e1rquez",
            "date": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2012
            }
        },
        {
            "title": "Tesis de grado de maestr\u00eda en derecho econ\u00f3mico meritoria.",
            "description": "Tesis de grado de maestr\u00eda en derecho econ\u00f3mico sobre el tema de derecho de acceso a medicamentos y el sistema de patentes como esquema de incentivos a la innovaci\u00f3n, calificada de manera unanime como meritoria por parte del jurado evaluador. Dicho trabajo fue posteriormente publicado por la Universidad como reconocimiento al mismo.",
            "issuer": "Universidad Externado de Colombia",
            "date": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2009
            }
        },
        {
            "title": "Ganador Concurso Nacional Jos\u00e9 Ignacio de M\u00e1rquez sobre Derecho Econ\u00f3mico",
            "description": "Reconocimiento entregado por el trabajo \"La coopetencia y las acciones afirmativas como una propuesta para mejorar el proceso de integraci\u00f3n en la CAN\", escrito en coautor\u00eda con el profesor Carlos Naranjo Mart\u00ednez",
            "issuer": "Corporaci\u00f3n Jos\u00e9 Ignacio de M\u00e1rquez",
            "date": {
                "month": 10,
                "day": null,
                "year": 2008
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Dise\u00f1ador de curso virtual: Introducci\u00f3n al An\u00e1lisis Econ\u00f3mico del Derecho",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Universidad Externado de Colombia",
            "url": "https://www.credly.com/badges/5cb4d8d9-3d42-4e06-ba75-5dc13867238f?source=linked_in_profile",
            "license_number": null,
            "display_source": "credly.com",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Universidad Externado de Colombia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFatn9VKxffZQ/company-logo_400_400/0/1648152999253?e=1700697600&v=beta&t=wNX4kQ2g_9Dss9pl7qmlsxI9lTo_7R7H0kltN_NLBow",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [
        {
            "name": "Governance and articulation from the Externado de Colombia University with its environment: a look from the multifunctional and territorialized agri-food systems",
            "publisher": "Land",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2022
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Patricia",
                    "last_name": "Guzm\u00e1n Aguilera",
                    "name": null,
                    "headline": "Docteur en Droit - Professeur-chercheur - Syst\u00e8mes agroalimentaires durables - Droit de l'environnement"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Navigating inclusive innovation: The role of institutional entrepreneurs in inclusive innovation initiatives. Enschede",
            "publisher": "University of Twente",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2022
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pol\u00edticas de innovaci\u00f3n inclusiva y tensiones en torno a su implementaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n en Colombia: el caso de \u2018A Ciencia Cierta\u2019",
            "publisher": "OPERA",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Juan Pablo",
                    "last_name": "Centeno",
                    "name": null,
                    "headline": "Science & Innovation Policy Consultant and Researcher"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "A study of innovation policies and governance structures in emerging economies under the path-dependence framework. The case of Colombia",
            "publisher": "Policy and Governance of Science, Technology, and Innovation: Social Inclusion and Sustainable Development in Latin Am\u00e9rica",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Gonzalo",
                    "last_name": "Ordonez-Matamoros",
                    "name": null,
                    "headline": "Dean of the Faculty of Finance, Government and International Relations at the Universidad Externado de Colombia, and Visiting Professor at University of Twente, The Netherlands"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Transformative Innovation Policy in Emerging Economies: What Does It Entail?",
            "publisher": "Policy and Governance of Science, Technology, and Innovation: Social Inclusion and Sustainable Development in Latin Am\u00e9rica",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Gonzalo",
                    "last_name": "Ordonez-Matamoros",
                    "name": null,
                    "headline": "Dean of the Faculty of Finance, Government and International Relations at the Universidad Externado de Colombia, and Visiting Professor at University of Twente, The Netherlands"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Ernesto",
                    "last_name": "Andrade S.",
                    "name": null,
                    "headline": "Innovation [&] Policy expert and advisor \u2022 STS Researcher \u2022 Beyond responsability, STI for social and environmental justice; sustantive democracy and human rights."
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Juan Pablo",
                    "last_name": "Centeno",
                    "name": null,
                    "headline": "Science & Innovation Policy Consultant and Researcher"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Towards a Path-Transformative Heuristic in Inclusive Innovation Initiatives. An illustrative case in rural communities in Colombia",
            "publisher": "Innovation and Development",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Gonzalo",
                    "last_name": "Ordonez-Matamoros",
                    "name": null,
                    "headline": "Dean of the Faculty of Finance, Government and International Relations at the Universidad Externado de Colombia, and Visiting Professor at University of Twente, The Netherlands"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Prof. Dr. Stefan",
                    "last_name": "Kuhlmann",
                    "name": null,
                    "headline": "Professor (em.) of Science, Technology, Society, University of Twente"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Calidad para la productividad: m\u00e1s all\u00e1 de los obst\u00e1culos t\u00e9cnicos al comercio.",
            "publisher": "Ministerio de Comercio, Industria y Turismo",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Santiago",
                    "last_name": "Angel Jaramillo",
                    "name": null,
                    "headline": "Msc Public Policy and Management"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Pr\u00e1cticas para mejorar la regulaci\u00f3n en Colombia. ",
            "publisher": "Revista de Econom\u00eda Institucional 18, 35, 2016, pp. 207-228.",
            "url": "http://www.economiainstitucional.com/esp/vinculos/pdf/No35/12pinzon35.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Bases para la construcci\u00f3n de una pol\u00edtica de desarrollo productivo basado en la sofisticaci\u00f3n",
            "publisher": "Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n",
            "url": "https://colaboracion.dnp.gov.co/CDT/Estudios%20Econmicos/419.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2014
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Santiago",
                    "last_name": "Angel Jaramillo",
                    "name": null,
                    "headline": "Msc Public Policy and Management"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "V\u00edctor Nieto Galindo",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "La nueva econom\u00eda institucional: un puente para el estudio de las relaciones entre derecho y desarrollo. ",
            "publisher": "Universidad Externado de Colombia",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2013
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Puntos de encuentro y apoyo de la nueva econom\u00eda institucional en el an\u00e1lisis de pol\u00edticas p\u00fablicas",
            "publisher": "Serie de Derecho Econ\u00f3mico: Casos de estudio de aplicaci\u00f3n de an\u00e1lisis econ\u00f3mico del derecho (p\u00e1gs.101-124). Bogot\u00e1 D.C.: Universidad Externado de Colombia.",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2012
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Propiedad intelectual, libre competencia y bienes p\u00fablicos: Un an\u00e1lisis desde las reglas de la Catedral",
            "publisher": "Revista Iustitia (por publicarse)",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2012
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Construyendo pol\u00edticas p\u00fablicas globales: una aproximaci\u00f3n al marco te\u00f3rico de estudio",
            "publisher": "Colecci\u00f3n Enrique Low Murtra: Derecho Econ\u00f3mico (Vol. VIII, p\u00e1gs. 91-150)",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2011
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hac\u00eda la construcci\u00f3n de las pol\u00edticas p\u00fablicas globales: Retos para el Estado Naci\u00f3n de cara a la globalizaci\u00f3n",
            "publisher": "X Congreso Nacional de Ciencia Pol\u00edtica de Argentina. Cordoba: Universidad C\u00e1tolica de C\u00f3rdoba & Sociedad Argentina de An\u00e1lisis Pol\u00edtico.",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2011
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Medicamentos y patentes: un conflicto de derechos y una propuesta para su conciliaci\u00f3n desde la nueva econom\u00eda institucional.",
            "publisher": "Universidad Externado de Colombia",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2011
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Aproximaciones al an\u00e1lisis econ\u00f3mico del derecho",
            "publisher": "Universidad Externado de Colombia",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2010
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "El An\u00e1lisis Econ\u00f3mico del Derecho: Una apuesta por una visi\u00f3n incluyente.",
            "publisher": "Colecci\u00f3n Enrique Low Murtra: Derecho Econ\u00f3mico (Vol. VI, p\u00e1gs. 9-49). Bogot\u00e1 D.C.: Universidad Externado de Colombia.",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2010
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "La Carrera entre los microbios, los virus y la investigaci\u00f3n: Un conflicto de instituciones",
            "publisher": "Colecci\u00f3n Enrique Low Murtra: Derecho y Econom\u00eda (Vol. VII, p\u00e1gs. 185-214). Bogot\u00e1 D.C.: Universidad Externado de Colombia.",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2010
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Hacia una bolsa global de recompensas en I+D.",
            "publisher": "Revista Derecho y Vida - Ius Et Vita (LXXXVIII)",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2009
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "El Creative Commons y la Devoluci\u00f3n como Instrumentos Alternativos para Incentivar la Innovaci\u00f3n en la Sociedad del Conocimiento.",
            "publisher": "Contexto: Revista de Derecho y Econom\u00eda (22), 9-22.",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2007
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Mario",
                    "last_name": "Pinzon Camargo, PhD",
                    "name": null,
                    "headline": "Gobernanza de la Innovaci\u00f3n y el Conocimiento | Innovaci\u00f3n Inclusiva | Pol\u00edticas de Innovaci\u00f3n"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 446576,
                "name": "Universidad Externado de Colombia",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFatn9VKxffZQ/company-logo_400_400/0/1648152999253?e=1700697600&v=beta&t=wNX4kQ2g_9Dss9pl7qmlsxI9lTo_7R7H0kltN_NLBow",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-externado-de-colombia/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Universidad Externado de Colombia",
                    "description": null,
                    "title": "Docente Investigador",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": "Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Universidad Externado de Colombia",
                    "description": "Proyecto de formaluaci\u00f3n de pol\u00edtica p\u00fablica para el acceso a la informaci\u00f3n, las comunicaciones y las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y las comunicaciones para las poblaciones con discapacidad sensorial.",
                    "title": "Consultor",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Bogot\u00e1 D.C.",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        }
                    },
                    "company": "Universidad Externado de Colombia",
                    "description": "Proyecto para el an\u00e1lisis de las relaciones econ\u00f3mico-jur\u00eddicas entre XM Compa\u00f1\u00eda de Expertos en Mercados S.A. E.S.P. y los agentes del mercado de energ\u00eda mayorista.",
                    "title": "Consultor junior",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 89699,
                "name": "Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHxaMWfnMapOg/company-logo_400_400/0/1692013523201?e=1700697600&v=beta&t=_59b9BNyqvWHB90zaJHuT2WQ5wTsLi-UuFP9bSC8PBQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/departamento-nacional-de-planeacion/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n",
                    "description": "Direcci\u00f3n de Innovaci\u00f3n y Desarrollo Empresarial.",
                    "title": "Asesor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 379368,
                "name": "Physikalisch-Technische Bundesanstalt, PTB",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQF9oCHwnJXRzA/company-logo_400_400/0/1683040138373?e=1700697600&v=beta&t=8s6LY-hWANM6q77QXhkDOG138CqNkxJC21ZeFhGP-s0",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/physikalisch-technische-bundesanstalt/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Physikalisch-Technische Bundesanstalt, PTB",
                    "description": "Proyecto de Cooperaci\u00f3n Internacional para el fortalecimiento de la infraestructura de la calidad en Colombia y el apoyo al comercio y el desarrollo econ\u00f3mico sostenible.",
                    "title": "Consultor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1277463,
                "name": "Ministerio de Comercio, Industria y Turismo MINCIT",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEnE528pBnlhg/company-logo_400_400/0/1688349852655?e=1700697600&v=beta&t=ixu9bNePPfh4cLjfyhc1Tsjw2dyd62S5272PmVdqAdM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/ministerio-de-comercio-industria-y-turismo/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Ministerio de Comercio, Industria y Turismo",
                    "description": "Direcci\u00f3n de Regulaci\u00f3n",
                    "title": "Asesor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 89699,
                "name": "Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHxaMWfnMapOg/company-logo_400_400/0/1692013523201?e=1700697600&v=beta&t=_59b9BNyqvWHB90zaJHuT2WQ5wTsLi-UuFP9bSC8PBQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/departamento-nacional-de-planeacion/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Bogot\u00e1 D.C. Area, Colombia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n",
                    "description": "Direcci\u00f3n de Innovaci\u00f3n y Desarrollo Empresarial",
                    "title": "Asesor",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 37835,
                "name": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHNxJdDKSu80g/company-logo_400_400/0/1626692502131?e=1700697600&v=beta&t=xEezquSSdrnSYj6oRvdM_z3Gk1k0YqU0F0gyhd0DN4s",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/pucp/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Lima Province, Peru",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        }
                    },
                    "company": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa",
                    "description": "Profesor invitado a la maestr\u00eda en derecho internacional econ\u00f3mico en el \u00e1rea de an\u00e1lisis econ\u00f3mico del derecho y propiedad intelectual.",
                    "title": "Profesor Invitado",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Pol\u00edticas P\u00fablicas",
        "Desarrollo Econ\u00f3mico",
        "Trabajo en equipo",
        "Responsabilidad",
        "Honestidad",
        "Creatividad",
        "Respeto",
        "Compromiso"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}