{
    "profile_id": "sandraquinterorivera",
    "first_name": "Sandra",
    "last_name": "Quintero",
    "sub_title": "INGENIERA DE TELECOMUNICACIONES",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQE9ZFfRRH4OdA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1595448589223?e=1697673600&v=beta&t=LKNhFb3_mlfFtq1bpjoV9Jk5i2AX2jcIyKXWDmJ3hxA",
    "background_image": null,
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAm2TpUBTBxnRpDP_Gxn2EGQlATcIfQlsC8",
    "object_urn": 162942613,
    "birth_date": null,
    "summary": "Profesional en Ingenier\u00eda de Telecomunicaciones de la Universidad Santo Tom\u00e1s con capacidad de organizar y coordinar eficazmente equipos de trabajo para la ejecuci\u00f3n de proyectos de alto valor para la empresa, orientando el equipo a obtener resultados a trav\u00e9s del seguimiento permanente para garantizar el cumplimiento de los objetivos trazados.",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Colombia",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Colombia"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            },
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Ingles",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            }
        ]
    },
    "industry": "Telecommunications",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad del Rosario",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQHijaN6jCDncg/company-logo_400_400/0/1692032995363?e=1700697600&v=beta&t=7YGZMw2BXhVS3UDhCvby5mVjCudxTriR33J8Dz3_X9o",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-del-rosario/"
            },
            "degree_name": "Especialista",
            "field_of_study": "Gerencia de Mercadeo"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "Pontificia Universidad Javeriana",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQG9S_iZj0ezBw/company-logo_400_400/0/1683034684675?e=1700697600&v=beta&t=IeZN-K34576YqkKeWJH0D8_9R9N6mk0Llz7tBZyyjCI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-javeriana/"
            },
            "degree_name": "Diplomado en Direcci\u00f3n de Personas",
            "field_of_study": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Santo Tom\u00e1s",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHgjlcbIeeHAA/company-logo_400_400/0/1678803806957?e=1700697600&v=beta&t=f0OTBIHRZVVAuNujxn4iV-HjwLxe7t57GnyJXCVJ6wE",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-santo-tomas-bog/"
            },
            "degree_name": "Ingeniero de Telecomunicaciones",
            "field_of_study": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [
        {
            "name": "Cisco Networkers Solutions Forum 2006",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso Ingenier\u00eda de requerimientos",
            "number": null
        },
        {
            "name": "Curso innovaci\u00f3n mediante proyectos \u00e1giles - EAFIT",
            "number": null
        },
        {
            "name": "PMP Exam Prep Boot Camp",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 2103,
                "name": "Telef\u00f3nica",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQG6pgUDxwkdpQ/company-logo_400_400/0/1688384853400?e=1700697600&v=beta&t=nKp0XK5GUy0niYFrk9TGSY2JN6hDkabWDOpwuEU0VuU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/telefonica/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Medell\u00edn, Colombia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        }
                    },
                    "company": "Telef\u00f3nica",
                    "description": null,
                    "title": "Ejecutiva de cuentas Corporativas",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 2103,
                "name": "Telef\u00f3nica",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQG6pgUDxwkdpQ/company-logo_400_400/0/1688384853400?e=1700697600&v=beta&t=nKp0XK5GUy0niYFrk9TGSY2JN6hDkabWDOpwuEU0VuU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/telefonica/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Colombia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Telef\u00f3nica",
                    "description": null,
                    "title": "Profesional Proyectos",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Colombia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2013
                        }
                    },
                    "company": "Telef\u00f3nica",
                    "description": null,
                    "title": "L\u00edder Gesti\u00f3n de la Demanda",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Colombia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        }
                    },
                    "company": "Telef\u00f3nica",
                    "description": null,
                    "title": "Profesional Preventa  Senior",
                    "employment_type": null
                },
                {
                    "location": "Colombia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2007
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2008
                        }
                    },
                    "company": "Telef\u00f3nica",
                    "description": null,
                    "title": "Profesional  Datos",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Project Management",
        "IT Management",
        "Telecommunications",
        "Product Management",
        "Mobile Communications",
        "MPLS",
        "IP",
        "VoIP",
        "Wireless",
        "GSM",
        "3G",
        "Gesti\u00f3n de proyectos",
        "Protocolos de Internet",
        "ITIL",
        "Telecomunicaciones",
        "Gerencia de ventas",
        "Voz por protocolo Internet",
        "Integraci\u00f3n",
        "Negociaci\u00f3n",
        "Management"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}