{
    "profile_id": "ivanaburic",
    "first_name": "Ivana",
    "last_name": "Buric",
    "sub_title": "Psychologist, interdisciplinary scientist & mindfulness expert",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFE0ZxRcJx5Rw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1654519433090?e=1697673600&v=beta&t=yXkjEQap9PYXQ9CCNJnbgc6vLQWlRZaaRwzPphYnXFM",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQEVyYs7enq__g/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1663179419712?e=1697673600&v=beta&t=NbQY_Lv2LEzmtVwHXAhaQasG6cwhqvpCFP84YXYtsi8",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABtTxrMBM3n1hGWMJRmOM0ECYbKSNuE4PD4",
    "object_urn": 458475187,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am an interdisciplinary researcher with experience in psychology, cognitive neuroscience and molecular biology. My mission is to further contribute to the research of mindfulness and to make the practice of mindfulness easily accessible in Croatia where it is still very uncommon. \n\nAko ste iz Hrvatske ili iz regije, ovdje mo\u017eete odmah isprobati besplatnu poduku mindfulnessa sa mnom u formi \u0160estodnevnog mindfulness izazova: https://mindfulnesscentarsplit.com/izazov",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Amsterdam, North Holland",
        "city": "Amsterdam",
        "state": "North Holland",
        "default": "Amsterdam, North Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": "https://mindfulnesscentarsplit.com/izazov/",
            "title": "\u0160estodnevni mindfulness izazov - Mindfulness Centar Split",
            "description": "Besplatna kratka poduka mindfulness meditacije s dr.sc. Ivanom Buri\u0107 kroz \u0161estodnevni mindfulness izazov koji je pogodan i za potpune po\u010detnike.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4D27AQFH-RV1Bp_pPA/articleshare-shrink_1280_800/0/1691531895880?e=1692954000&v=beta&t=7EUKkgcCKYVN7Ciu4W78V8nqaBepQpjnhs3a232_8vc"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Conversations with Ivana Buri\u0107: Mind, body, and DNA",
            "description": "For over a thousand years, mind-body techniques like yoga have been practiced by devoted followers as a means of maintaining physical and mental well being. In its most traditional form, yoga invol\u2026",
            "image": null
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Meditation \u2018Reverses Stress Or Anxiety Effect On Body\u2019",
            "description": "\ud83d\ude4f",
            "image": null
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Zbog zanimljivog istra\u017eivanja razgovarali smo sa znanstvenicom Ivanom Buri\u0107: 'Meditacijom mo\u017eemo utjecati na na\u0161e gene'",
            "description": "Nakon \u0161to je zavr\u0161ila psihologiju na Hrvatskim studijima u Zagrebu, Ivana Buri\u0107 je oti\u0161la na istra\u017eiva\u010dku praksu na Sveu\u010dili\u0161te u Exeteru gdje je radila u timu s molekularnim biolozima i nau\u010d...",
            "image": null
        },
        {
            "url": "https://www.forbes.com/sites/alicegwalton/2017/06/19/how-meditation-and-yoga-can-alter-the-expression-of-our-genes/",
            "title": "How Meditation And Yoga Can Alter The Expression Of Our Genes",
            "description": "Mind-body practices can significantly shift how stress and inflammatory genes are expressed.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C5627AQFpYpCygyf7-Q/articleshare-shrink_1280_800/0/1690989872386?e=1692954000&v=beta&t=X3L0r_H4QiaYwjvTlvVv2PlN3GY1351cBt2wCp5xRGk"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Znanstvenica Ivana Buri\u0107 prou\u010dava kako joga i meditacija utje\u010du na aktivnost na\u0161ih gena. Fascinantno",
            "description": "Na konferenciji Joga i znanost predavanje \u0107e dr\u017eati i Ivana Buri\u0107, znanstvenica koja se bavi prou\u010davanjem utjecaja joge na gene Ususret Me\u0111unarodnom danu",
            "image": null
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Spli\u0107anka Ivana Buri\u0107 doktorirala je prou\u010davaju\u0107i utjecaj meditacije na gene: mindfulness \u0161titi od upala, dijabetesa, kroni\u010dne boli, depresije..",
            "description": "- Kada smo pod kroni\u010dnim stresom upalni procesi u na\u0161em tijelu su povi\u0161eni \u0161to stvara rizik za zdravlje. Moja dosada\u0161nja istra\u017eivanja pokazala su da mindfulness, meditacija i srodne tehnike sman...",
            "image": null
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Croatian",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            },
            {
                "name": "Italian",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            }
        ]
    },
    "industry": "Research",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "school": {
                "name": "Radboud University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHgdni-2v0psQ/company-logo_400_400/0/1670846116863?e=1700697600&v=beta&t=vgJeC3CA6j7MZM594LPJ9niyV2uONRQXRNwcseFWVLI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/radboud-university-nijmegen/"
            },
            "degree_name": "Doctor of Philosophy (Ph.D.) ",
            "field_of_study": "Psychology"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Coventry University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFpumhep48D1A/company-logo_400_400/0/1688197181800?e=1700697600&v=beta&t=Nn5eVvU7cTm64NlUfVPZj8Y8sb7wWXA5vLaecQclogI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/coventry-university/"
            },
            "degree_name": "Doctor of Philosophy (Ph.D.)",
            "field_of_study": "Psychology and Behavioural Sciences"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "Mindfulness CIC",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Mindfulness Instructor",
            "field_of_study": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Zagreb/Sveuciliste u Zagrebu",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFvRhOlVIaF7Q/company-logo_400_400/0/1519908510495?e=1700697600&v=beta&t=TUK4F8lFR_oVEktjhl5CVF6EyVeESmu9A3Sxp625Yek",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-zagreb/"
            },
            "degree_name": "Master\u2019s Degree",
            "field_of_study": "Psychology"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Zagreb/Sveuciliste u Zagrebu",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFvRhOlVIaF7Q/company-logo_400_400/0/1519908510495?e=1700697600&v=beta&t=TUK4F8lFR_oVEktjhl5CVF6EyVeESmu9A3Sxp625Yek",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-zagreb/"
            },
            "degree_name": "Bachelor\u2019s Degree",
            "field_of_study": "Psychology"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 4081,
                "name": "University of Amsterdam",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEfHBj_we-_kw/company-logo_400_400/0/1659945104460?e=1700697600&v=beta&t=k8egLWP3eIqIloLFULSmlLPZQR7cvpzTKHpzgtnWaBI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-amsterdam/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Amsterdam, North Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "University of Amsterdam",
                    "description": "I was awarded a Marie Sk\u0142odowska-Curie Actions Individual Fellowship. I will be researching the mechanisms of mindfulness and stress for a period of two years.",
                    "title": "Postdoctoral Research Fellow",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 72290552,
                "name": "Mindfulness Centar Split",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFyGIhZLG1lSQ/company-logo_400_400/0/1617523757460?e=1700697600&v=beta&t=-hCWzdmHDyH1GZH-bu0dOYv9tFrx8gA1NyPpcA42KdI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/mindfulness-centar-split/",
                "employees": {
                    "start": 2,
                    "end": 10
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Croatia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Mindfulness Centar Split",
                    "description": null,
                    "title": "Founder",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 26483966,
                "name": "University of Split",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG_J6Wpvdxg4g/company-logo_400_400/0/1671522878965?e=1700697600&v=beta&t=i6h32id52iW0ZHpj4QiUmq-1Vlm-nZwG9Na30b2FjXQ",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-split/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Croatia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "University of Split",
                    "description": null,
                    "title": "Lecturer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 11826,
                "name": "University of Exeter",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFzetwKyeH37g/company-logo_400_400/0/1688119932695?e=1700697600&v=beta&t=LHCL6-kgCymX10smVfNZOmd6lRfR3PWHSSuz9y_OCys",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-exeter/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Exeter, United Kingdom",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        }
                    },
                    "company": "University of Exeter",
                    "description": null,
                    "title": "Research Assistant",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "National Center for Psychotrauma, Department of Psychiatry",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Croatia",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        }
                    },
                    "company": "National Center for Psychotrauma, Department of Psychiatry",
                    "description": null,
                    "title": "Clinical Assistant",
                    "employment_type": "Internship"
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "role": "Mentor",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "\u201eAfterschool Pilot Project for Roma children\u201c",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "SOCIAL_SERVICES",
            "description": null
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "role": "Mentor",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Mediterranean Institute for Life Sciences (Summer Science Factory)",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "EDUCATION",
            "description": null
        }
    ],
    "skills": [
        "Research",
        "Psychology",
        "Gene expression",
        "Mindfulness",
        "Meditation",
        "Mental Health",
        "Stress",
        "Personal Development",
        "Statistics",
        "SPSS",
        "Molecular Biology",
        "Proposal Writing",
        "Qualitative Research"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}