{
    "profile_id": "patricia-velasco-1491b537",
    "first_name": "Patricia",
    "last_name": "Velasco",
    "sub_title": "Portfolio Management Support Specialist \u2013 Green Climate Fund Readiness Portfolio at UNDP",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFip0N97quO2A/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1607541464137?e=1697673600&v=beta&t=i8W5fx_y-p0KyN5Or5UUVp3IwR2d-RzD_qOmtkGjH9o",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQGFESZuMLBvYA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1618479101078?e=1697673600&v=beta&t=giA0JviH1e9xNHnnlKmleEmh2Zjt6qbmBOTny-G4IYI",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAAAeumYkBTXKwczdcwEDH8RLzVTTSuZC1UhU",
    "object_urn": 128883081,
    "birth_date": null,
    "summary": "I am an experienced Climate Change and Water Management Specialist, with experience in adaptation, mitigation, water planning and sustainable development.  I have worked at a national leadership level and as an advisor to the Governmental Ministers, both as an employed advisor and having won consultancies an independent Climate Change Consultant.\n  \nMy key skills and experiences are:\n\u2022\tProject management of national and international projects.\n\u2022\tI have lead a team of 50 people in my role as National Director of Climate Change Mitigation and worked within a team structure throughout my career..\n\u2022\tDevelopment and strategic consulting on climate change vulnerability, adaptation and climate change mitigation, international climate change negotiations (UNFCCC), low carbon strategies (GHG inventories, baselines and MRV), REDD+ mechanism, NAMAS, NAPs, sustainable indicators, environmental footprint methods.\n\u2022\tStakeholder management, and  policy making processes and strategy development\n\u2022\tEnvironmental modelling (WaterWorld, SWAT, Cristal, WEAP and LEAP) and GIS.\n",
    "location": {
        "country": "Netherlands",
        "short": "Rotterdam, South Holland",
        "city": "Rotterdam",
        "state": "South Holland",
        "default": "Rotterdam, South Holland, Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": "https://oxford.academia.edu/PVelasco",
            "title": "http://oxford.academia.edu/PVelasco",
            "description": "Patricia Velasco, University of Oxford, School of Geography and the Environment, Graduate Student. Studies Water governance, Global Environmental Governance, and Comparative Public Policy.",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4D27AQE1wVYIEeNnNw/articleshare-shrink_800/0/1692119020397?e=1692954000&v=beta&t=mpXcT4rMqH1kUv3o2Coth6tv5m0Bo95CvWHlJAdJwsQ"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Ingles",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Environmental Services",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Oxford",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGwPZs3spXFqw/company-logo_400_400/0/1539693367639?e=1700697600&v=beta&t=fIuLWhoOjqusT3q-nMhbr76n-POJcsxAGZrC91Cq38M",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/oxforduni/"
            },
            "degree_name": "MSc.Water Science, Policy and Management",
            "field_of_study": "Water Science Policy and Management"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "school": {
                "name": "King's College London",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEsapaVYleavg/company-logo_400_400/0/1542706266488?e=1700697600&v=beta&t=3xCQv952_VGtqxvsXnwikGYIQJd7riMPOm8HSgNfWjY",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/king's-college-london/"
            },
            "degree_name": "MSc. Global Environmental Change",
            "field_of_study": "Global Environmental Change"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "Instituto Latinoamericano de Ciencias. Latin American Institute of Sciences",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Diploma, Urban Environmental Management Specialist",
            "field_of_study": "Environmental Sciences"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Andina Sim\u00f3n Bol\u00edvar. Andean University Sim\u00f3n Bol\u00edvar",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Postgraduate Course, Specialization Programme in Climate Change and Clean Development Mechanism",
            "field_of_study": "Climate Change"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "school": {
                "name": "Facultad Latinoamerica de Ciencias Sociales FLACSO",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Diploma in Projects Development, Management and Evaluation",
            "field_of_study": "Diploma in Projects Development, Management and Evaluation"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Central del Ecuador. Central University of Ecuador (UCE)",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": "Chemistry",
            "field_of_study": "Chemistry"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [
        {
            "title": "Scholarship Allen & Nesta Ferguson",
            "description": null,
            "issuer": "Oxford University",
            "date": {
                "month": 9,
                "day": null,
                "year": 2014
            }
        },
        {
            "title": "Scholarship of Excellence (World Top Universities)",
            "description": null,
            "issuer": "Secretar\u00eda Nacional de Educaci\u00f3n Superior, Ciencia, Tecnologia e Innovaci\u00f3n (SENESCYT)",
            "date": {
                "month": 8,
                "day": null,
                "year": 2013
            }
        },
        {
            "title": "Scholarship Urban Environmental Management",
            "description": null,
            "issuer": "Organization of American States (OAS)",
            "date": {
                "month": 4,
                "day": null,
                "year": 2010
            }
        },
        {
            "title": "Diploma of Honor obtained by the highest score of the school year 2001-2002",
            "description": null,
            "issuer": "Universidad Central del Ecuador",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2007
            }
        },
        {
            "title": "President of Students Association of Chemistry",
            "description": null,
            "issuer": "Universidad Central del Ecuador",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2007
            }
        },
        {
            "title": "Youth Participation Award. Small Grants Program for Civil Society.",
            "description": "Audience Award for Development Marketplace, World Bank and Swiss Development Cooperation SDC Ecuador with the project \u201cJuvenile GEO Ecuador\u201d.",
            "issuer": "World Bank",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2007
            }
        },
        {
            "title": "First Place in the Science and Environment competition \"Bayer Environmental Youth Meeting\"",
            "description": null,
            "issuer": "BAYER",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2004
            }
        },
        {
            "title": "Young Environmental Delegated from Ecuador",
            "description": "Environmental Youth Meeting in Germany, BAYER-PNUMA.",
            "issuer": "BAYER",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2004
            }
        }
    ],
    "certifications": [
        {
            "name": "Advanced Project Design for the Green Climate Fund",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "FAO",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "FAO",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGkEw1cImNSTQ/company-logo_400_400/0/1539165866324?e=1700697600&v=beta&t=ybNUe1PH5-8lftGdCyp169yRTYUqpWpGGU1r79VXzBk",
                "url": null
            }
        },
        {
            "name": "Virtual NDC Training - Reaching national targets and goals of the Paris Agreement",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "authority": "Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit (GIZ) GmbH",
            "url": null,
            "license_number": null,
            "display_source": null,
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit (GIZ) GmbH",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF_OP8utXDGgA/company-logo_400_400/0/1547029282347?e=1700697600&v=beta&t=wWMnv3jlioL29x6eZ4UB6yf5m9f9MurlqxX2FiM_5kk",
                "url": null
            }
        }
    ],
    "organizations": [],
    "projects": [],
    "publications": [
        {
            "name": "Tercera Comunicaci\u00f3n Nacional. Cap\u00edtulo 6. Barreras, necesidades, oportunidades y el apoyo recibido para la gesti\u00f3n del cambio clim\u00e1tico",
            "publisher": "MAE",
            "url": "http://www.ambiente.gob.ec/wp-content/uploads/downloads/2017/06/TERCERA-COMUNICACION-WEB.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2017
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Patricia",
                    "last_name": "Velasco",
                    "name": null,
                    "headline": "Portfolio Management Support Specialist \u2013 Green Climate Fund Readiness Portfolio at UNDP"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Plan Ambietal Distrital - Secci\u00f3n Cambio Clim\u00e1tico",
            "publisher": "Distrito Metropolitano de Quito - Secretaria de Ambiente",
            "url": "http://www.quitoambiente.gob.ec/ambiente/index.php/politicas-y-planeacion-ambiental/plan-ambiental-distrital",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Patricia",
                    "last_name": "Velasco",
                    "name": null,
                    "headline": "Portfolio Management Support Specialist \u2013 Green Climate Fund Readiness Portfolio at UNDP"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "The GLOBE Climate Legislation Study",
            "publisher": null,
            "url": "http://www.globeinternational.org/pdfviewer",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2014
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Patricia",
                    "last_name": "Velasco",
                    "name": null,
                    "headline": "Portfolio Management Support Specialist \u2013 Green Climate Fund Readiness Portfolio at UNDP"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Informe GEO Juvenil Ecuador",
            "publisher": null,
            "url": "http://www.geojuvenilecuador.org/1-12.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2010
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Patricia",
                    "last_name": "Velasco",
                    "name": null,
                    "headline": "Portfolio Management Support Specialist \u2013 Green Climate Fund Readiness Portfolio at UNDP"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Analiz",
                    "last_name": "Vergara",
                    "name": null,
                    "headline": "Senior Program Officer, WWF Amazon Coordination Unit"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Diana",
                    "last_name": "Garces",
                    "name": null,
                    "headline": "Environmental Engineer, pasionate about climate change & environmental awareness."
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Dr. Pablo A.",
                    "last_name": "ASTUDILLO-Estevez",
                    "name": null,
                    "headline": "Assistant Professor - USFQ School of Economics. Computational social scientist interested in understanding economic and human spatial dynamics."
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "otros..",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "GUIA: Estudios de vulnerabilidad en Am\u00e9rica Latina y el Caribe, recomendaciones a trav\u00e9s de la experiencia",
            "publisher": "CDKN",
            "url": "https://cdkn.org/resource/indc/?loclang=es_es&utm_source=Lista+de+America+Latina+y+el+Caribe&utm_campaign=e2c40f5e4c-EMAIL_CAMPAIGN_2017_05_11&utm_medium=email&utm_term=0_46f7c8f915-e2c40f5e4c-",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Patricia",
                    "last_name": "Velasco",
                    "name": null,
                    "headline": "Portfolio Management Support Specialist \u2013 Green Climate Fund Readiness Portfolio at UNDP"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Primer Informe Bienal de Actualizaci\u00f3n del Ecuador a la Convenci\u00f3n Marco de las Naciones Unidas sobre el Cambio Clim\u00e1tico",
            "publisher": "MAE",
            "url": "http://unfccc.int/resource/docs/natc/ecubur1.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Patricia",
                    "last_name": "Velasco",
                    "name": null,
                    "headline": "Portfolio Management Support Specialist \u2013 Green Climate Fund Readiness Portfolio at UNDP"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "SAP Technical Guidelines: Water Security",
            "publisher": "GCF",
            "url": "https://www.greenclimate.fund/document/sap-technical-guidelines-water-security",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Patricia",
                    "last_name": "Velasco",
                    "name": null,
                    "headline": "Portfolio Management Support Specialist \u2013 Green Climate Fund Readiness Portfolio at UNDP"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Water Regional Framework for Investment Document",
            "publisher": "GWP",
            "url": "http://www.gwp.org/en/Caribbean-Water-and-Climate-Knowledge-Platform/Water-and-Climate-Funding/x/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": null
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Patricia",
                    "last_name": "Velasco",
                    "name": null,
                    "headline": "Portfolio Management Support Specialist \u2013 Green Climate Fund Readiness Portfolio at UNDP"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 1861,
                "name": "UNDP",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFIruBoghVYeQ/company-logo_400_400/0/1593438994352?e=1700697600&v=beta&t=2W_FBE_XoALrKcErJ-be5APZrWLFxSpE-Prdp9V8fHE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/undp/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Rotterdam, South Holland, Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "UNDP",
                    "description": "Portfolio Management Support Specialist \u2013 Green Climate Fund Readiness Portfolio\nNature, Climate, and Energy Team, Bureau for Policy and Program Support/Global Policy Network",
                    "title": "Portfolio Management Specialist \u2013 Green Climate Fund Readiness Portfolio",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1044991,
                "name": "Varias universidad del Ecuador ",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHfDdjuZj1MpQ/company-logo_400_400/0/1674685221357?e=1700697600&v=beta&t=LiOQ6EZrajTrCgQs9LIetViC9PLjc3zAoxAzpxhOYk0",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uasbecuador/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ecuador",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Universidad Andina Sim\u00f3n Bol\u00edvar Ecuador",
                    "description": "Profesora del m\u00f3dulo \"Cambio clim\u00e1tico, planificaci\u00f3n, gesti\u00f3n forestal y ordenamiento territorial. Alternativas de mitigaci\u00f3n y adaptaci\u00f3n\", en la Especializaci\u00f3n en Pol\u00edticas de Cambio Clim\u00e1tico, Biodiversidad y Servicios Ecosist\u00e9micos.  Universidad Andina Sim\u00f3n Bol\u00edvar.\n\nProfesora del m\u00f3dulo \"Adaptaci\u00f3n y mitigaci\u00f3n al cambio clim\u00e1tico\", en la Maestr\u00eda en Biodiversidad y Cambio Clim\u00e1tico. Universidad Indoam\u00e9rica.",
                    "title": "Thesis Tutor - Master courses in Climate Change and  Water Management ",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1127909,
                "name": "Climate and Development Knowledge Network",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEJJiH3BlHWwg/company-logo_400_400/0/1548255343350?e=1700697600&v=beta&t=FeYuB1rr6ulhWiRko2yGdWqqG0dT6dBnFLP9XcnNkpg",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/cdknetwork/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Climate and Development Knowledge Network",
                    "description": null,
                    "title": "Senior Consultant",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 163765,
                "name": "FAO",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGkEw1cImNSTQ/company-logo_400_400/0/1539165866324?e=1700697600&v=beta&t=ybNUe1PH5-8lftGdCyp169yRTYUqpWpGGU1r79VXzBk",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/fao/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "FAO",
                    "description": "Consultant for support the formulation of the project for the Green Climate Fund in Gal\u00e1pagos",
                    "title": "Climate Change Specialist - Project developer",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 17921231,
                "name": "Fundaci\u00f3n Futuro Latinoamericano",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGs9e-kOfKNlQ/company-logo_400_400/0/1630340571176?e=1700697600&v=beta&t=8C9nyB0hYblNqRo638XA7SvGg3SnV_g6Hj5DYnq5feU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/fundaci%C3%B3n-futuro-latinoamericano/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Fundaci\u00f3n Futuro Latinoamericano",
                    "description": "- Review and quality assurance of 10 modules for the Capacity Building in Climate Finance.",
                    "title": "Climate Change Consultant",
                    "employment_type": "Freelance"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 11284349,
                "name": "FLACSO Ecuador (cuenta oficial) \u2714",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHALnZIUm1HUQ/company-logo_400_400/0/1579040354277?e=1700697600&v=beta&t=eXc4G2RFSka45fcyjLXa4ZsIZUqGinYfA3k18zw1jvI",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/flacsoecuador/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "FLACSO Ecuador (cuenta oficial) \u2714",
                    "description": "Planning and development of module 3: Local Public Policies for Climate Change Adaptation and Mitigation for the course \u201cPublic policies and local responses to Climate Change\u201d. The course is being implemented by FLACSO with funds from the European Union through the CONGOPE project \"Provincial Action against Climate Change (APROCC)\"",
                    "title": "Planning and development modules for climate change",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 5273449,
                "name": "Green Climate Fund",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFJDNsxZHjtNQ/company-logo_400_400/0/1535338729011?e=1700697600&v=beta&t=112aI12bMpVmqiJ9J_pVtnDNkzh1OT09Ewl5cgyVDbM",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/green-climate-fund/",
                "employees": {
                    "start": 201,
                    "end": 500
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ecuador",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2021
                        }
                    },
                    "company": "Green Climate Fund",
                    "description": "Review funding proposal packages on water resource management, providing constructive feedback that the relevant accredited entity can apply to improve the quality of the submission, with special focus on the climate science basis for the project, transformative impact potential and paradigm shift. This will involve drafting technical review sheets and participating in calls with the accredited entities.",
                    "title": "Water Resource Management Consultant",
                    "employment_type": "Part-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 38476,
                "name": "Fundaci\u00f3n Avina",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQE1A9q73w6_wQ/company-logo_400_400/0/1690216464343?e=1700697600&v=beta&t=dIE1LainY-xltwdd3RlXM2lTScFLCzKcKeU7lT2YtZ8",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/avina/",
                "employees": {
                    "start": 51,
                    "end": 200
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 11,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Fundaci\u00f3n Avina",
                    "description": null,
                    "title": "Project/Concept Note Developer Green Climate Fund",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 1861,
                "name": "UNDP",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFIruBoghVYeQ/company-logo_400_400/0/1593438994352?e=1700697600&v=beta&t=2W_FBE_XoALrKcErJ-be5APZrWLFxSpE-Prdp9V8fHE",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/undp/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 10,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Ecuador",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": 10,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "UNDP",
                    "description": "Consultor\u00eda \"Formulaci\u00f3n del componente de mitigaci\u00f3n del Plan de Implementaci\u00f3n de la NDC, en base a los insumos t\u00e9cnicos de los sectores priorizados de mitigaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico\"",
                    "title": "Consultor t\u00e9cnico",
                    "employment_type": "Contract"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 17921231,
                "name": "Fundaci\u00f3n Futuro Latinoamericano",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGs9e-kOfKNlQ/company-logo_400_400/0/1630340571176?e=1700697600&v=beta&t=8C9nyB0hYblNqRo638XA7SvGg3SnV_g6Hj5DYnq5feU",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/fundaci%C3%B3n-futuro-latinoamericano/",
                "employees": {
                    "start": 11,
                    "end": 50
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 7,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Fundaci\u00f3n Futuro Latinoamericano",
                    "description": null,
                    "title": "Grupo coordinador  Observatorio Latinoamericano para la Acci\u00f3n Clim\u00e1tica (OLAC)",
                    "employment_type": "Part-time"
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Fundaci\u00f3n Futuro Latinoamericano",
                    "description": null,
                    "title": "Coordinadora de la Red de Organizaciones de la Sociedad Civil del Fondo de Adaptaci\u00f3n (AFN)",
                    "employment_type": "Part-time"
                },
                {
                    "location": "Ecuador",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 6,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        }
                    },
                    "company": "Fundaci\u00f3n Futuro Latinoamericano",
                    "description": null,
                    "title": "Coordinadora del Programa di\u00e1logo y capacidades de Cambio Clim\u00e1tico, Agua y Energ\u00eda",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Fundaci\u00f3n Futuro Latinoamericano",
                    "description": null,
                    "title": "Coordinadora T\u00e9cnica Alianza para la Resiliencia Clim\u00e1tica Rural",
                    "employment_type": "Full-time"
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Fundaci\u00f3n Futuro Latinoamericano",
                    "description": null,
                    "title": "Especialista Cambio Clim\u00e1tico \u2013 Estudio de Factibilidad para Dise\u00f1ar un Programa de Apoyo a Bancos",
                    "employment_type": "Part-time"
                },
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        },
                        "end": {
                            "month": 7,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Fundaci\u00f3n Futuro Latinoamericano",
                    "description": null,
                    "title": "L\u00edder del equipo de facilitaci\u00f3n de las sesiones de g\u00e9nero y cambio clim\u00e1tico para MAE-PNUD ",
                    "employment_type": "Part-time"
                },
                {
                    "location": "Quito",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 11,
                            "day": null,
                            "year": 2015
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Fundaci\u00f3n Futuro Latinoamericano",
                    "description": null,
                    "title": "Elaboraci\u00f3n Plan Ambiental del Distrito Metropolitano de Quito-Cambio Clim\u00e1tico",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2004
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "role": "Founder and National Coordinator",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "GEO Juvenil Ecuador",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "ENVIRONMENT",
            "description": "El espacio de di\u00e1logo creado por GEO Juvenil Ecuador permite a los j\u00f3venes analizar la problem\u00e1tica ambiental nacional y a la vez crear conciencia sobre el valor de nuestro patrimonio natural, los problemas que enfrentan las diferentes regiones y la necesidad de un esfuerzo nacional en pro del ambiente.\n\nGEO Juvenil Ecuador aumenta el impacto positivo de proyectos juveniles ambientales pues proporciona herramientas para la integraci\u00f3n de iniciativas nacionales, incentiva la creaci\u00f3n de nuevos proyectos, proporciona a los j\u00f3venes conocimientos que permitan una mayor participaci\u00f3n p\u00fablica en procesos de desarrollo sostenible y a su vez constituye un apoyo valioso al Plan Nacional de Educaci\u00f3n Ambiental."
        }
    ],
    "skills": [
        "Microsoft Office",
        "Research",
        "Strategic Planning",
        "Climate Change",
        "Environmental Science",
        "Project Management",
        "Public Policy",
        "Pol\u00edticas p\u00fablicas",
        "Gesti\u00f3n de proyectos",
        "Ciencias ambientales",
        "Investigaci\u00f3n y desarrollo",
        "Cambio clim\u00e1tico",
        "Adaptaci\u00f3n al cambio clim\u00e1tico",
        "Concienciaci\u00f3n medioambiental",
        "Gesti\u00f3n del agua",
        "Ecolog\u00eda",
        "Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica",
        "Evaluaci\u00f3n de impacto ambiental",
        "Sistemas de gesti\u00f3n ambiental",
        "Desarrollo de capacidades"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}