{
    "profile_id": "daniela-cajiao-vargas-9b8836b8",
    "first_name": "Daniela",
    "last_name": "Cajiao Vargas",
    "sub_title": "Ph.D.",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D5603AQHFSMuWpsew6Q/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1667248899388?e=1697673600&v=beta&t=TPODOgb12U9A1Foj4nZRoka0d-DozP6bhcNiEJNazY0",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/D5616AQENii47l9Kcsg/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1667249003948?e=1697673600&v=beta&t=aAjEoDH6YYi7E4jxgWMfD1DO4lCvC_RSZX_cMeiHWUE",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAABkKQRwBu3hGt-atpXdhwWNtqYuqHNrvq1k",
    "object_urn": 420102428,
    "birth_date": null,
    "summary": "Bachelor degree in Tourism, Master degree in Environmental Management, and Ph.D. in Ecology.\nPassionate for Antarctica and conservation. Since 2005 contributing to the planning of protected areas, particularly interested in tourism and public use management. Involved in the development of tourism options as a tool for conservation and generation of economic benefits for communities related to protected and natural spaces. Participating in Antarctica expeditions since 2011 and now working to expand my research on the social and environmental dimensions of Antarctic tourism.",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "ES",
            "language": "es"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "ES",
                "language": "es"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Espa\u00f1ol",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "Franc\u00e9s",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Ingl\u00e9s",
                "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Research",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad Aut\u00f3noma de Madrid",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEvmivAb4xnSA/company-logo_400_400/0/1564727866871?e=1700697600&v=beta&t=z3ZiR7TB6ITxEE6mZxgyH48m7_GgfF7nQo0ihb7iSc4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-autonoma-de-madrid/"
            },
            "degree_name": "Ph.D. Student",
            "field_of_study": "Ecolog\u00eda"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "school": {
                "name": "Universidad San Francisco de Quito",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQG2ZEdGBfKPnQ/company-logo_400_400/0/1685560749536?e=1700697600&v=beta&t=H8zasB-tdrMfzCg2kWBbJs6JjdFXRjrgAcKR8CowdzI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/usfq/"
            },
            "degree_name": "Master's degree",
            "field_of_study": "Environmental Management"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2001
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                }
            },
            "school": {
                "name": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Ecuador",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGRKnHPH5MTXQ/company-logo_400_400/0/1683041127679?e=1700697600&v=beta&t=09A0mZCWO4hPj2Cr24hBOeTvT8oZeR5oPe83Br_WWcI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/pontificia-universidad-cat-lica-del-ecuador/"
            },
            "degree_name": "Bachelor's degree",
            "field_of_study": "Tourism"
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [],
    "projects": [
        {
            "title": "Elaboraci\u00f3n de una propuesta de manejo colaborativo entre la Direcci\u00f3n del Parque Nacional Gal\u00e1pagos y distintas figuras legales p\u00fablicas, privadas o locales para el uso y mantenimiento de sitios 10 sitios cercanos a centros poblados",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Actualizaci\u00f3n Plan de Manejo Reserva Ecol\u00f3gica Manglares Cayapas Mataje",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Propuesta de ordenamiento y desarrollo de productos de turismo de base local para la isla Zapotal, Parroquia Bol\u00edvar, Cant\u00f3n Muisne, Provincia Esmeraldas",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Consolidaci\u00f3n del Manejo de las RE. Cotacachi Cayapas y Manglares Cayapas Mataje -Fase de extensi\u00f3n",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Participaci\u00f3n en la XVII Expedici\u00f3n Ant\u00e1rtica Ecuatoriana. Proyecto: Manejo de Visitantes en la Isla Barrientos (proyecto de continuaci\u00f3n) y propuesta de zonificaci\u00f3n de los alrededores de la estaci\u00f3n Pedro Vicente Maldonado",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Elaboraci\u00f3n del Sistema de Manejo Sostenible de la Actividad Tur\u00edstica para el Refugio de Vida Silvestre Islas Coraz\u00f3n y Fragatas",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Participaci\u00f3n en la XVII Expedici\u00f3n Ant\u00e1rtica Ecuatoriana. Proyecto: Manejo de Visitantes en la Isla Barrientos (proyecto de continuaci\u00f3n) y propuesta de zonificaci\u00f3n de los alrededores de la estaci\u00f3n Pedro Vicente Maldonado",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Participaci\u00f3n en la XVII Expedici\u00f3n Ant\u00e1rtica Ecuatoriana. Proyecto: Manejo de Visitantes en la Isla Barrientos y propuesta de zonificaci\u00f3n de los alrededores de la estaci\u00f3n Pedro Vicente Maldonado",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Consolidaci\u00f3n del Manejo de las RE. Cotacachi Cayapas y Manglares Cayapas Mataje",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 6,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Implementaci\u00f3n de acciones prioritarias del \u201cSistema de Manejo de Visitantes  (SIMAVIS) del Parque Nacional Machalilla",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Elaboraci\u00f3n del Plan Estrat\u00e9gico de Turismo Refugio de Vida Silvestre Islas Coraz\u00f3n y Fragatas",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Elaboraci\u00f3n del Subprograma de Uso P\u00fablico Refugio de Vida Silvestre Marino Costero de Pacoche",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Proyecto Alianza Global para el Turismo Sostenible (GSTA), implementaci\u00f3n de actividades en las \u00e1reas de intervenci\u00f3n: Parque Nacional Machalilla, Reserva Ecol\u00f3gica Cotacachi Cayapas.",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Elaboraci\u00f3n del Subprograma de Uso P\u00fablico Reserva Ecol\u00f3gica Cotacachi Cayapas.",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2007
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "\u201cImplementaci\u00f3n del Buenas Pr\u00e1cticas para Turismo Sostenible\u201d en Mindo y Gal\u00e1pagos (GEF).",
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2006
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Participaci\u00f3n en la XXIII Expedici\u00f3n Ant\u00e1rtica Ecuatoriana. Proyecto: Manejo de Visitantes en la Isla Barrientos y propuesta de zonificaci\u00f3n de los alrededores de la estaci\u00f3n Pedro Vicente Maldonado",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Participaci\u00f3n en la XXI Expedici\u00f3n Ant\u00e1rtica Ecuatoriana. Proyecto: Manejo de Visitantes en la Isla Barrientos y propuesta de zonificaci\u00f3n de los alrededores de la estaci\u00f3n Pedro Vicente Maldonado",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Desarrollo de protocolo de monitoreo tur\u00edstico para los sitios de visita de las \u00e1reas protegidas de Gal\u00e1pagos",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Participaci\u00f3n en la XX Expedici\u00f3n Ant\u00e1rtica Ecuatoriana. Proyecto: Manejo de Visitantes en la Isla Barrientos y propuesta de zonificaci\u00f3n de los alrededores de la estaci\u00f3n Pedro Vicente Maldonado",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Fortalecimiento de la gesti\u00f3n de Uso P\u00fablico en el PN. Machalilla, REMACO. Puntilla Santa Elena, RVSM El Morro, RVSMC Pacoche\"\u200b",
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2015
                },
                "end": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "description": null,
            "contributors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        }
    ],
    "publications": [
        {
            "name": "Assessing environmental conditions of Antarctic footpaths to support management decisions",
            "publisher": "Journal of Environmental Management",
            "url": "http://dx.doi.org/10.1016/j.jenvman.2016.04.032",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2016
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pablo",
                    "last_name": "Tejedo Sanz",
                    "name": null,
                    "headline": "T\u00e9cnico Especialista de Laboratorio"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Javier",
                    "last_name": "Benayas",
                    "name": null,
                    "headline": "Universidad Autonoma de Madrid at university"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Bel\u00e9n",
                    "last_name": "Albertos",
                    "name": null,
                    "headline": "Bot\u00e1nica"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Recuperaci\u00f3n de las comunidades de musgos en los senderos de la isla Barrientos y propuesta de manejo tur\u00edstico",
            "publisher": "Documento de trabajo presentado a la XXXV Reuni\u00f3n Consultiva del Tratado Ant\u00e1rtico",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2013
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Javier",
                    "last_name": "Benayas",
                    "name": null,
                    "headline": "Universidad Autonoma de Madrid at university"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pablo",
                    "last_name": "Tejedo Sanz",
                    "name": null,
                    "headline": "T\u00e9cnico Especialista de Laboratorio"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Belen Albertos",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Revisi\u00f3n de las directrices para sitios visitados: Isla Barrientos (Islas Aitcho)",
            "publisher": "Documento de trabajo preparado para la XXXV Reuni\u00f3n Consultiva del Tratado Ant\u00e1rtico",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2012
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Javier",
                    "last_name": "Benayas",
                    "name": null,
                    "headline": "Universidad Autonoma de Madrid at university"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Luis Pertierra",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Pablo",
                    "last_name": "Tejedo Sanz",
                    "name": null,
                    "headline": "T\u00e9cnico Especialista de Laboratorio"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Manejo tur\u00edstico  para la isla Barrientos.",
            "publisher": "Documento informativo preparado para la XXXIV Reuni\u00f3n Consultiva del Tratado Ant\u00e1rtico",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2011
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Turismo de naturaleza en la zona marino costera del Ecuador continental.",
            "publisher": "Conservaci\u00f3n Internacional Ecuador, Ministerio de Ambiente del Ecuador",
            "url": "http://chmecuador.ambiente.gob.ec/userfiles/51/file/turismo/TURISMO-ZONA%20MARINO%20COSTERA.pdf",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2009
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Antonio Perrone",
                    "headline": null
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Manuel Burgos",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mejores Pr\u00e1cticas en Turismo: Una alternativa para el manejo sustentable de sitios de uso p\u00fablico en \u00e1reas protegidas en el Ecuador",
            "publisher": "Paper prepared for the proceedings of the II Latin America Protected Areas Congress, Bariloche, Argentina",
            "url": null,
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2007
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Daniela",
                    "last_name": "Cajiao Vargas",
                    "name": null,
                    "headline": "Ph.D."
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Stephen",
                    "last_name": "Edwards",
                    "name": null,
                    "headline": "Nature and corporate sustainability leader"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [
        {
            "name": "Tourism in Protected Areas, First Mobile Seminar. Colorado State University",
            "number": null
        }
    ],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 166859,
                "name": "Wageningen University & Research",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFQJQXtOy2Stw/company-logo_400_400/0/1519889640020?e=1700697600&v=beta&t=DfM4gdRk76TMhZBoa5gWFhnkNZBuUm47LktavPNU9gg",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/wageningenuniversity/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Netherlands",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Wageningen University & Research",
                    "description": null,
                    "title": "Postdoctoral Research Fellow",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 4813,
                "name": "North Carolina State University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGaD7AuaL571Q/company-logo_400_400/0/1645128364517?e=1700697600&v=beta&t=zv5vUNsPHRsqPj3vW1FlvMbW92rmL8abGTIyL2fssho",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/north-carolina-state-university/",
                "employees": {
                    "start": 10001,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "United States",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 1,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "North Carolina State University",
                    "description": null,
                    "title": "Postdoctoral Researcher",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 13143,
                "name": "IUCN",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHo52DGffuQRQ/company-logo_400_400/0/1656942908773?e=1700697600&v=beta&t=s7g_V0jbaiQl74zbSf14CK9YIo7S8nk2iAqIdFJgr74",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/iucn/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                },
                "end": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Quito, Pichincha, Ecuador",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        },
                        "end": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "IUCN",
                    "description": null,
                    "title": "Project Coordinator",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 166613,
                "name": "Universidad Aut\u00f3noma de Madrid",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEvmivAb4xnSA/company-logo_400_400/0/1564727866871?e=1700697600&v=beta&t=z3ZiR7TB6ITxEE6mZxgyH48m7_GgfF7nQo0ihb7iSc4",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universidad-autonoma-de-madrid/",
                "employees": {
                    "start": 1001,
                    "end": 5000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2017
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2017
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Universidad Aut\u00f3noma de Madrid",
                    "description": null,
                    "title": "Ph.D. Student",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 71424,
                "name": "Universidad San Francisco de Quito",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQG2ZEdGBfKPnQ/company-logo_400_400/0/1685560749536?e=1700697600&v=beta&t=H8zasB-tdrMfzCg2kWBbJs6JjdFXRjrgAcKR8CowdzI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/usfq/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2010
                },
                "end": {
                    "month": 3,
                    "day": null,
                    "year": 2022
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Quito, Ecuador",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2010
                        },
                        "end": {
                            "month": 3,
                            "day": null,
                            "year": 2022
                        }
                    },
                    "company": "Universidad San Francisco de Quito",
                    "description": "Coordinadora de Proyectos, Especialista en Turismo, Investigadora de campo para la Ant\u00e1rtida. Instituto de Ecolog\u00eda Aplicada",
                    "title": "Project Coordinator",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 12533,
                "name": "Conservation International",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQFXvBP7eGk2Dw/company-logo_400_400/0/1519856457259?e=1700697600&v=beta&t=JJn7Jntsdd0uf_kM-eYEefZPTRQkEfzBek7CKHijUoo",
                "url": "https://www.linkedin.com/company/conservation-international/",
                "employees": {
                    "start": 501,
                    "end": 1000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2005
                },
                "end": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Quito, Ecuador",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2005
                        },
                        "end": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2009
                        }
                    },
                    "company": "Conservation International",
                    "description": "Investigadora de campo, asistencia t\u00e9cnica general al programa de Turismo Sostenible",
                    "title": "Assistant Project Coordinator",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [],
    "skills": [
        "Especialista en turismo y planificaci\u00f3n en \u00e1reas protegidas.",
        "Responsable en seguimiento y coordinaci\u00f3n de proyectos",
        "Facilitaci\u00f3n de talleres y grupos de trabajo",
        "Capacidad de trabajo en equipo",
        "Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica",
        "Sostenibilidad",
        "Investigaci\u00f3n y desarrollo",
        "Gesti\u00f3n de proyectos",
        "Desarrollo sostenible",
        "Ingl\u00e9s",
        "Espa\u00f1ol"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}