{
    "profile_id": "aramstedt",
    "first_name": "Anna",
    "last_name": "Ramstedt",
    "sub_title": "PhD Student in Musicology",
    "profile_picture": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQG6ETolBq37Fw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1682430906701?e=1697673600&v=beta&t=syAo5jhOPPAfVEQB3wFZysXuKxS1CftBC0oAgBG1s_Y",
    "background_image": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQG1N1Q4jwI4Lw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1562569659594?e=1697673600&v=beta&t=7IVXg9ALyvZ2mrqS4HvsvBBEzim7fO51S4EoX88N1b8",
    "profile_type": "personal",
    "entity_urn": "ACoAACVGEvQBX8CpHu4X5u4tRj1uxjGFw5aM86Y",
    "object_urn": 625349364,
    "birth_date": null,
    "summary": "A versatile professional within the classical music scene as a  PhD student, piano teacher, musician, and freelance writer. \n*Currently I am conducting research on gendered and sexual misconduct, and emotional abuse, as well as research on inequalitiy in networking in the classical music culture in Finland.*",
    "location": {
        "country": null,
        "short": "Netherlands",
        "city": null,
        "state": null,
        "default": "Netherlands"
    },
    "premium": false,
    "influencer": false,
    "treasury_media": [
        {
            "url": "https://musiikki.journal.fi/article/view/131301",
            "title": "Homophily and genre boundaries",
            "description": "In this article I study gender inequality and ceonyism in classical music network in Finland.",
            "image": null
        },
        {
            "url": "https://www.suoni.fi/etusivu/2021/3/19/seksuaalinen-hairinta-2-2",
            "title": "Seksuaalinen h\u00e4irint\u00e4 \u2014 mit\u00e4 ja miksi? (Osa 2/2) \u2014 Suoni RY",
            "description": "T\u00e4ss\u00e4 kaksiosaisessa artikkelissa tarkastelen seksuaalista h\u00e4irint\u00e4\u00e4 klassisen musiikin alalla. Ensimm\u00e4isess\u00e4 osassa pohdin seksuaalisen h\u00e4irinn\u00e4n eri muotoja, ja k\u00e4sitteen m\u00e4\u00e4rittelemiseen liittyvi\u00e4 ongelmia. Toisessa osassa tarkastelen, miten eri...",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQFWoHgn_sFWqA/articleshare-shrink_800/0/1692182507954?e=1692957600&v=beta&t=1Tkvl5TMhGUyWJC_17lZZWVvendYxMBu5XKaGbEDNz4"
        },
        {
            "url": "https://www.suoni.fi/etusivu/2021/3/18/seksuaalinen-hairinta-1-2",
            "title": "Seksuaalinen h\u00e4irint\u00e4 \u2014 mit\u00e4 ja miksi? (Osa 1/2) \u2014 Suoni RY",
            "description": "T\u00e4ss\u00e4 kaksiosaisessa artikkelissa tarkastelen seksuaalista h\u00e4irint\u00e4\u00e4 klassisen musiikin alalla. Ensimm\u00e4isess\u00e4 osassa pohdin seksuaalisen h\u00e4irinn\u00e4n eri muotoja, ja k\u00e4sitteen m\u00e4\u00e4rittelemiseen liittyvi\u00e4 ongelmia. Toisessa osassa tarkastelen, miten eri...",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4E27AQFPUQ8AdQpcvg/articleshare-shrink_800/0/1692182508326?e=1692957600&v=beta&t=ge3TtakyUy521xcQNy3lThK5Qed4b7JV01totTuapto"
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Ess\u00e4: \u201cDen stora och goda musik de sm\u00e5 fruntimren \u00e5stadkommer\u201d \u2013 cellons historia \u00e4r full av f\u00f6rdomar och f\u00f6rklenande uttalanden",
            "description": "Cellon har under st\u00f6rsta delen av sin historia uppfattats som ett mycket manligt instrument. Men det finns otaliga framg\u00e5ngsrika kvinnliga cellister som i stort sett fallit i gl\u00f6mska. Anna Ramstedt skriver om cellons k\u00f6nade historia och tipsar om...",
            "image": null
        },
        {
            "url": null,
            "title": "Dags att damma av inspelningarna av historiens gl\u00f6mda pianister",
            "description": "1900-talet \u00e4r fyllt av framg\u00e5ngsrika kvinnliga pianister. Att deras insatser f\u00f6rringades kan f\u00f6rst\u00e5s mot bakgrund av tidsandan, men nu \u00e4r det dags att \u00e5teruppt\u00e4cka dem. Musikforskaren Anna Ramstedt presenterar elva livs\u00f6den och l\u00e4nkar till fina...",
            "image": null
        },
        {
            "url": "https://www.suoni.fi/etusivu/konkubiinit-galat-ja-donna-puellat",
            "title": "Konkubiinit, galat ja donna puellat \u2013 L\u00e4nsimaisen taidemusiikin juuria etsim\u00e4ss\u00e4 \u2014 Suoni RY",
            "description": "Vaikka historiakatsausta tehdess\u00e4ni kulkeuduin viisituhatta vuotta taaksep\u00e4in, en tavoittanut kirjoitetusta historiasta sellaista kulttuuria, jossa musiikkitoiminta ei olisi heijastanut sukupuoliin liittyvi\u00e4 merkityksi\u00e4 tai sosiaalisia statuksia....",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4D27AQEO2FyB_uU1fg/articleshare-shrink_800/0/1692182508817?e=1692957600&v=beta&t=bntuJWC4vtXIq2XGj_bKSMsfTKwxl_KehDQiDtrTngU"
        },
        {
            "url": "https://www.hbl.fi/artikel/med-ena-handen-i-famnen-och-andra-vid-pianot-samtiden-portratterade-garna-200-arsjubilerande-clara/",
            "title": "Ess\u00e4: Med ena handen i famnen och andra vid pianot \u2013 samtiden portr\u00e4tterade g\u00e4rna 200-\u00e5rsjubilerande Clara Schumann som lugn och passiv vid hemmets h\u00e4rd, fast hon i verkligheten turnerade i sex decennier och f\u00f6rs\u00f6rjde familjen",
            "description": "I \u00e5r firas den tyska pianisten och komposit\u00f6ren Clara Schumanns jubileums\u00e5r, vilket syns \u00e4ven i utbudet p\u00e5 sommarens festivaler. Schumann var sin tids superstj\u00e4rna med en karri\u00e4r som konsertpianist som varade i \u00f6ver sextio \u00e5r. Hennes verklista...",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C5627AQFSuTTULoIvdA/articleshare-shrink_800/0/1567550788645?e=1692957600&v=beta&t=IE3ZWVGRuMg0Lfytsdjb6YYNxbQ_SRUTxgzqv73o4pk"
        },
        {
            "url": "https://www.muusikkojenliitto.fi/mita-tasa-arvoinen-pianismi-voisi-olla/",
            "title": "Mit\u00e4 tasa-arvoinen pianismi voisi olla?",
            "description": "Viime vuonna kirjoitin musiikkitieteen graduni siit\u00e4, miten pianistit yhdist\u00e4v\u00e4t sukupuolen pianonsoittoon ja pianomusiikkiin, ja mill\u00e4 tavoin niihin liitetyt sukupuolittuneet merkitykset vaikuttivat haastattelemieni pianistien soittokokemuksiin....",
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4D27AQE5dSjuo_g1Mw/articleshare-shrink_800/0/1692182509602?e=1692957600&v=beta&t=Tt6COuPfPLblSIHiwuGgY-HPyDRhVa97xWCk8xHosWQ"
        },
        {
            "url": "http://musiikinsuunta.fi/2019/01/imaginary-bodies-in-piano-performance/",
            "title": "Imaginary bodies in piano performance - Musiikin suunta",
            "description": null,
            "image": "https://media.licdn.com/dms/image/sync/C4D27AQG1eTjKiVliLw/articleshare-shrink_800/0/1596892412686?e=1692957600&v=beta&t=uElLEQxPSlG-Lx4N6uzBSsEWZVZczgq2vhUBGDBFizI"
        }
    ],
    "languages": {
        "primary_locale": {
            "country": "US",
            "language": "en"
        },
        "supported_locales": [
            {
                "country": "US",
                "language": "en"
            }
        ],
        "profile_languages": [
            {
                "name": "Dutch",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "English",
                "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"
            },
            {
                "name": "Finnish",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            },
            {
                "name": "French",
                "proficiency": "LIMITED_WORKING"
            },
            {
                "name": "Hebrew",
                "proficiency": "ELEMENTARY"
            },
            {
                "name": "Swedish",
                "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"
            }
        ]
    },
    "industry": "Research",
    "education": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2024
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Helsinki",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHZQ2B3IQO9xg/company-logo_400_400/0/1519856264083?e=1700697600&v=beta&t=s02HIkICMXnnt0o01nALdv4CMr7KZ3bssbzWRJ_9_iI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-helsinki/"
            },
            "degree_name": "Doctoral",
            "field_of_study": "Musicology"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "Utrecht University",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQG6HfmPTdJKXw/company-logo_400_400/0/1519884681258?e=1700697600&v=beta&t=i09IbD7RibJlZYVNrl7o5pIy-Ip7_0I2XZqXZA9kXUI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/universiteit-utrecht/"
            },
            "degree_name": "Visiting PhD student",
            "field_of_study": "Gender Studies, Musicology"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2009
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of the Arts Helsinki",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHdsoYxn1uyvw/company-logo_400_400/0/1675257636173?e=1700697600&v=beta&t=QDICfRUr71PH99XoHABQGQusfATjP5wqTZ5BMcWJLng",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/uniartshelsinki/"
            },
            "degree_name": "Master of Music",
            "field_of_study": "Piano"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "school": {
                "name": "University of Helsinki",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHZQ2B3IQO9xg/company-logo_400_400/0/1519856264083?e=1700697600&v=beta&t=s02HIkICMXnnt0o01nALdv4CMr7KZ3bssbzWRJ_9_iI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-helsinki/"
            },
            "degree_name": "Master of Arts - MA",
            "field_of_study": "Musicology and Ethnomusicology, Middle Eastern Studies"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2008
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2013
                }
            },
            "school": {
                "name": "Metropolia University of Applied Sciences",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHSQe7ZCMzp4A/company-logo_400_400/0/1688707695494?e=1700697600&v=beta&t=Fu6sJcgO7B88w1ZKrGmqdI6VfSZsxcnum29t6sgp5E0",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/metropolia-university-of-applied-sciences/"
            },
            "degree_name": "Bachelor in Music Education",
            "field_of_study": "Piano education"
        },
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2021
                }
            },
            "school": {
                "name": "The Netherlands Research School of Gender Studies ",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "degree_name": null,
            "field_of_study": null
        }
    ],
    "patents": [],
    "awards": [],
    "certifications": [],
    "organizations": [
        {
            "name": "Suoni ry",
            "position": "Board member",
            "date_start": {
                "month": 5,
                "day": null,
                "year": 2022
            },
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "Suomen Musiikkitieteellinen Seura / The Finnish Musicological Society ",
            "position": "Suplementary member",
            "date_start": {
                "month": 11,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "date_end": null
        },
        {
            "name": "Kauniaisten musiikkiopiston opettajayhdistys",
            "position": "Rahastonhoitaja",
            "date_start": {
                "month": 8,
                "day": null,
                "year": 2017
            },
            "date_end": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            }
        },
        {
            "name": "Kauniaisten musiikkiopiston hallitus",
            "position": "Opettajien varaedustaja ",
            "date_start": {
                "month": 8,
                "day": null,
                "year": 2018
            },
            "date_end": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            }
        }
    ],
    "projects": [],
    "publications": [
        {
            "name": "\u201cA Man Is Practically the General Norm\u201d \u2013 A Case Study of Gender Inequality and Whiteness in the Classical Music Scene in Finland",
            "publisher": "NORA - Nordic Journal of Feminist and Gender Studies",
            "url": "https://www.tandfonline.com/doi/full/10.1080/08038740.2022.2088611",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2022
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Anna",
                    "last_name": "Ramstedt",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD Student in Musicology"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Sukupuolen merkitys musiikissa: j\u00e4lkipohdintaa Sibelius-viulukilpailusta",
            "publisher": "Toiminta soi \u2013 Kirjoituksia yhteiskunnallisesta, toiminnallisesta ja aktivistisesta musiikintutkimuksesta",
            "url": "https://www.suoni.fi/etusivu/2022/6/23/sukupuoli-sibelius-viulukilpailu",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2022
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Anna",
                    "last_name": "Ramstedt",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD Student in Musicology"
                },
                {
                    "type": "nonStandardizedContributor",
                    "first_name": null,
                    "last_name": null,
                    "name": "Pauliina Rahiala",
                    "headline": null
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ep\u00e4asiallinen k\u00e4yt\u00f6s on yleist\u00e4 Suomen musiikkialalla \u2013 lis\u00e4\u00e4 intersektionaalisuutta tarvitaan",
            "publisher": "Toiminta soi \u2013 Kirjoituksia yhteiskunnallisesta, toiminnallisesta ja aktivistisesta musiikintutkimuksesta",
            "url": "https://www.suoni.fi/etusivu/2022/5/20/epasiallinen-kaytos-musiikkialalla",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2022
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Anna",
                    "last_name": "Ramstedt",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD Student in Musicology"
                },
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Inka",
                    "last_name": "Rantakallio",
                    "name": null,
                    "headline": "Hip hop scholar (PhD), post-doctoral researcher, freelance journalist, editor & critic, DJ"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "\u201cDen stora och goda musik de sm\u00e5 fruntimren \u00e5stadkommer\u201d \u2013 cellons historia \u00e4r full av f\u00f6rdomar och f\u00f6rklenande uttalanden",
            "publisher": "Hufvudstadsbladet",
            "url": "https://www.hbl.fi/artikel/den-stora-och-goda-musik-de-sma-fruntimren-astadkommer-cellons-historia-ar-full-av-fordomar-och/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Anna",
                    "last_name": "Ramstedt",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD Student in Musicology"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Seksuaalinen h\u00e4irint\u00e4 \u2014 mit\u00e4 ja miksi? (Osa 2/2)",
            "publisher": "Toiminta soi \u2013 Kirjoituksia yhteiskunnallisesta, toiminnallisesta ja aktivistisesta musiikintutkimuksesta",
            "url": "https://www.suoni.fi/etusivu/2021/3/19/seksuaalinen-hairinta-2-2",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Anna",
                    "last_name": "Ramstedt",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD Student in Musicology"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Seksuaalinen h\u00e4irint\u00e4 \u2014 mit\u00e4 ja miksi? (Osa 1/2)",
            "publisher": "Toiminta soi \u2013 Kirjoituksia yhteiskunnallisesta, toiminnallisesta ja aktivistisesta musiikintutkimuksesta",
            "url": "https://www.suoni.fi/etusivu/2021/3/18/seksuaalinen-hairinta-1-2",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2021
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Anna",
                    "last_name": "Ramstedt",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD Student in Musicology"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Dags att damma av inspelningarna av historiens gl\u00f6mda pianister",
            "publisher": "Hufvudstadsbladet ",
            "url": "https://www.hbl.fi/artikel/dags-att-damma-av-inspelningarna-av-historiens-glomda-pianister/?utm_expid=.0uI434VRTjWMqmizQTzjAg.1&utm_referrer=https%3A%2F%2Fwww.hbl.fi%2F#showvetrina",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Anna",
                    "last_name": "Ramstedt",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD Student in Musicology"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Konkubiinit, galat ja donna puellat \u2013 L\u00e4nsimaisen taidemusiikin juuria etsim\u00e4ss\u00e4",
            "publisher": "Suoni ry",
            "url": "https://www.suoni.fi/etusivu/konkubiinit-galat-ja-donna-puellat",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Anna",
                    "last_name": "Ramstedt",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD Student in Musicology"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Ung energi och magisk intensitet p\u00e5 Sibafests avslutningskonsert",
            "publisher": "Hufvudstadsbladet ",
            "url": "https://www.hbl.fi/artikel/ung-energi-och-magisk-intensitet-pa-sibafests-avslutningskonsert/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Anna",
                    "last_name": "Ramstedt",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD Student in Musicology"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Konserrecension: Tekniken \u00e4r suver\u00e4n men det \u00e4r tolkningarna som skiljer pianisten Alexandre Kantorow ur m\u00e4ngden",
            "publisher": "Hufvudstadsbladet ",
            "url": "https://www.hbl.fi/artikel/tekniken-ar-suveran-men-det-ar-tolkningarna-som-skiljer-pianisten-alexandre-kantorow-ur-mangden/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2020
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Anna",
                    "last_name": "Ramstedt",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD Student in Musicology"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Tempelplatsens kyrka fylldes av rariteter n\u00e4r de f\u00f6rgl\u00f6mda verkens skattkista \u00f6ppnades \u2013 inneh\u00e5llet l\u00e4t f\u00f6rtjusande",
            "publisher": "Hufvudstadsbladet",
            "url": "https://www.hbl.fi/artikel/tempelplatsens-kyrka-fylldes-av-rariteter-nar-de-forglomda-verkens-skattkista-oppnades-innehallet/?fbclid=IwAR3UUdQAwN-X52EeguOFwuLTlgIskAIDWzOJSkOVmrJycpQE7d2ccYqb4sg",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Anna",
                    "last_name": "Ramstedt",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD Student in Musicology"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Recension av V\u00e5r Festival / Arvio",
            "publisher": "Hudvudstadsbladet",
            "url": "https://www.hbl.fi/artikel/fagelsangen-vinden-och-danet-fran-flygplanen-uppe-i-skyn-blir-en-del-av-musikupplevelsen/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Anna",
                    "last_name": "Ramstedt",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD Student in Musicology"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Med ena handen i famnen och andra vid pianot \u2013 samtiden portr\u00e4tterade g\u00e4rna 200-\u00e5rsjubilerande Clara Schumann som lugn och passiv vid hemmets h\u00e4rd, fast hon i verkligheten turnerade i sex decennier och f\u00f6rs\u00f6rjde familjen",
            "publisher": "Hufvudstadsbladet ",
            "url": "https://www.hbl.fi/artikel/med-ena-handen-i-famnen-och-andra-vid-pianot-samtiden-portratterade-garna-200-arsjubilerande-clara/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Anna",
                    "last_name": "Ramstedt",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD Student in Musicology"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Mit\u00e4 tasa-arvoinen pianismi voisi olla?",
            "publisher": "Musiikko-lehti",
            "url": "https://www.muusikkojenliitto.fi/mita-tasa-arvoinen-pianismi-voisi-olla/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Anna",
                    "last_name": "Ramstedt",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD Student in Musicology"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Imaginary bodies in piano performance",
            "publisher": "Musiikin Suunta",
            "url": "http://musiikinsuunta.fi/2019/01/imaginary-bodies-in-piano-performance/",
            "date": {
                "month": null,
                "day": null,
                "year": 2019
            },
            "authors": [
                {
                    "type": "standardizedContributor",
                    "first_name": "Anna",
                    "last_name": "Ramstedt",
                    "name": null,
                    "headline": "PhD Student in Musicology"
                }
            ]
        }
    ],
    "courses": [],
    "test_scores": [],
    "position_groups": [
        {
            "company": {
                "id": 4273,
                "name": "University of Helsinki",
                "logo": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHZQ2B3IQO9xg/company-logo_400_400/0/1519856264083?e=1700697600&v=beta&t=s02HIkICMXnnt0o01nALdv4CMr7KZ3bssbzWRJ_9_iI",
                "url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-helsinki/",
                "employees": {
                    "start": 5001,
                    "end": 10000
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2020
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2020
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "University of Helsinki",
                    "description": "\u201dA man is practically the general norm\u201d: A study on the socio-cultural construction of gender inequality in Finnish classical music culture\u201d. The doctoral project is being funded by a four year grant of the Finnish Cultural Foundation.",
                    "title": "Doctoral Student (funded by the Finnish Cultural Foundation)",
                    "employment_type": "Full-time"
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Freelance",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": null
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": null,
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": null
                        }
                    },
                    "company": "Freelance",
                    "description": "I write concert reviews, articles and concert program texts. I write frequently to the biggest Swedish speaking newspaper Hufvudstadsbladet.",
                    "title": "Freelance Writer",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": 6992822,
                "name": "Kauniaisten musiikkiopisto",
                "logo": null,
                "url": "https://www.linkedin.com/company/kauniaisten-musiikkiopisto/",
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 8,
                    "day": null,
                    "year": 2012
                },
                "end": {
                    "month": 2,
                    "day": null,
                    "year": 2023
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Helsinki Area, Finland",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 8,
                            "day": null,
                            "year": 2012
                        },
                        "end": {
                            "month": 2,
                            "day": null,
                            "year": 2023
                        }
                    },
                    "company": "Kauniaisten musiikkiopisto",
                    "description": "I work as a piano and chamber music teacher. I am also responsible for organizing and producing concerts and mainting collaboration with other institutions.",
                    "title": "Piano and chamber music teacher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Lied duo Meeri Pulakka and Anna Ramstedt",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Satakunta",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 9,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2019
                        }
                    },
                    "company": "Lied duo Meeri Pulakka and Anna Ramstedt",
                    "description": "Together with the soprano Meeri Pulakka, we perform in the concert serie \u201dNorden\u201d (North) less known Finnish-Swedish lied and Swedish lied composed by Swedish female composers.",
                    "title": "Producer and pianist of \u201dNorden\u201d lied concert serie",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Meri-Helsingin musiikkiopisto",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": null,
                    "day": null,
                    "year": 2011
                },
                "end": {
                    "month": 5,
                    "day": null,
                    "year": 2018
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Helsinki Area, Finland",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": null,
                            "day": null,
                            "year": 2011
                        },
                        "end": {
                            "month": 5,
                            "day": null,
                            "year": 2018
                        }
                    },
                    "company": "Meri-Helsingin musiikkiopisto",
                    "description": null,
                    "title": "Piano Teacher",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        },
        {
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Freelance, self-employed",
                "logo": null,
                "url": null,
                "employees": {
                    "start": null,
                    "end": null
                }
            },
            "date": {
                "start": {
                    "month": 12,
                    "day": null,
                    "year": 2014
                },
                "end": {
                    "month": 4,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                }
            },
            "profile_positions": [
                {
                    "location": "Helsinki Area, Finland",
                    "date": {
                        "start": {
                            "month": 12,
                            "day": null,
                            "year": 2014
                        },
                        "end": {
                            "month": 4,
                            "day": null,
                            "year": 2016
                        }
                    },
                    "company": "Freelance, self-employed",
                    "description": "I produced a concert serie in elderly homes in Kauniaisten musiikkiopisto with the support of the Finnish Cultural Foundation and Swedish Cultural Foundation of Finland.",
                    "title": "Artistic director and creator of the project \"Mozart to Nursing Homes\"",
                    "employment_type": null
                }
            ]
        }
    ],
    "volunteer_experiences": [
        {
            "date": {
                "start": {
                    "month": 9,
                    "day": null,
                    "year": 2016
                },
                "end": {
                    "month": 1,
                    "day": null,
                    "year": 2019
                }
            },
            "role": "Piano Teacher",
            "company": {
                "id": null,
                "name": "Floora project",
                "logo": null,
                "url": null
            },
            "cause": "CHILDREN",
            "description": "The Floora project offers music lessons for underprivilidged children."
        }
    ],
    "skills": [
        "Arts Administration",
        "Piano",
        "Piano Education",
        "Musicology",
        "Music Education",
        "Art",
        "Music",
        "Classical",
        "Music Management",
        "Teaching",
        "Project Management",
        "Microsoft PowerPoint"
    ],
    "network_info": null,
    "related_profiles": null,
    "contact_info": null
}